[{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ventus-machina-961","name":"Ventus Machina","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-04-13T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/961","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/marcher-a-linfini-ventus-machina-et-ses-invites","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-francophone-de-saint-jean","name":"Association communautaire francophone de Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-francophone-de-saint-jean"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ptit-belliveau-962","name":"P\u0027tit Belliveau","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jonah Richard Guimond avait 11 ans lorsqu\u2019il a trouv\u00e9 une guitare dans la garde-robe de ses parents. Sans le savoir, il venait de faire na\u00eetre\u202fP\u2019tit Belliveau. Depuis, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te, originaire de la Baie Sainte-Marie en Nouvelle-\u00c9cosse, aborde la musique avec la m\u00eame approche candide et l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9phas\u00e9e.\u00a0","startDate":"2023-04-30T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/962","location":{"@type":"Place","name":"Firkinstein Brewing","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"673, rue king","addressLocality":"Bridgewater","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 1B4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.379301","longitude":"-64.520494"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/my.weezevent.com\/ptit-belliveau?fbclid=IwAR2KDn-Kmnwlnp73LhbiwO35QgCXu2ON__SQwweh--5v3bBdPdPS9oGqodM","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud","name":"Association du centre communautaire de la Rive-Sud","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau","name":"P\u0027tit Belliveau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ventus-machina-963","name":"Ventus Machina","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-04-28T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/963","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/ventus-machina-marcher-a-linfini","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ventus-machina-965","name":"Ventus Machina","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-04-22T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/965","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/757345\/ventus-machina-et-ses-invits","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ventus-machina-967","name":"Ventus Machina","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-05-05T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/967","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/ventus-machina","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/shaun-ferguson-968","name":"Shaun Ferguson","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Image-ShaunF-NO-Logos.png?itok=nCYb4C9S","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.\nTant sur les sc\u00e8nes du Canada que celles des quatre coins de l\u0027Europe, Shaun Ferguson r\u00e9ussit \u00e0 captiver son public par sa personnalit\u00e9 charismatique et ses envol\u00e9es musicales, tant\u00f4t douces, tant\u00f4t puissantes.","startDate":"2023-03-21T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/968","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/shaun-ferguson","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shaun-ferguson","name":"Shaun Ferguson","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shaun-ferguson"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ventus-machina-969","name":"Ventus Machina","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-05-07T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/969","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/marcher-a-linfini","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ptit-belliveau-970","name":"P\u0027tit Belliveau","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jonah Richard Guimond avait 11 ans lorsqu\u2019il a trouv\u00e9 une guitare dans la garde-robe de ses parents. Sans le savoir, il venait de faire na\u00eetre\u202fP\u2019tit Belliveau. Depuis, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te, originaire de la Baie Sainte-Marie en Nouvelle-\u00c9cosse, aborde la musique avec la m\u00eame approche candide et l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9phas\u00e9e.\u00a0","startDate":"2023-04-29T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/970","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/p-tit-belliveau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau","name":"P\u0027tit Belliveau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/lepanda-971","name":"le.Panda","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Photo%20Promo%20Le.Panda_.jpg?itok=dq2HhXgV","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son nouvel album Air Molo, le.Panda vous fait planer direction l\u2019\u00eele \u00ab chillaxe \u00bb. Apr\u00e8s deux notes de sa musique Reggae-Soul-RnB, vous sentez aussit\u00f4t la symbiose qui s\u2019installe entre l\u2019artiste et ses musiciens. Cette symbiose qui cr\u00e9e un \u00ab groove \u00bb incroyable vous donne l\u2019impression d\u2019une transe qui vous am\u00e8ne au-del\u00e0 du continuum espace-temps le moment de sa performance.\u00a0","startDate":"2023-05-17T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/971","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/le-panda","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ptit-belliveau-972","name":"P\u0027tit Belliveau","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jonah Richard Guimond avait 11 ans lorsqu\u2019il a trouv\u00e9 une guitare dans la garde-robe de ses parents. Sans le savoir, il venait de faire na\u00eetre\u202fP\u2019tit Belliveau. Depuis, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te, originaire de la Baie Sainte-Marie en Nouvelle-\u00c9cosse, aborde la musique avec la m\u00eame approche candide et l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9phas\u00e9e.\u00a0","startDate":"2023-04-27T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/972","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30140","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau","name":"P\u0027tit Belliveau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/michel-barrette-974","name":"Michel Barrette","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/michel-barrette.png?itok=RJpRGS8T","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec 40 ans de m\u00e9tier derri\u00e8re la cravate, Michel Barrette repart sur les routes pour vous pr\u00e9senter son ultime tourn\u00e9e en carri\u00e8re: L\u0027HUMOUR DE MA VIE !\nNe manquez pas ce rendez-vous historique avec un v\u00e9ritable v\u00e9t\u00e9ran de l\u0027humour qui saura vous faire replonger dans ses anecdotes plus rocambolesques les unes que les autres!\nRevivez avec nostalgie les d\u00e9cennies pass\u00e9es en laissant ce cher Michel vous raconter ses merveilleuses histoires.","startDate":"2023-05-16T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/974","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30147","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/michel-barrette-975","name":"Michel Barrette","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/michel-barrette.png?itok=RJpRGS8T","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec 40 ans de m\u00e9tier derri\u00e8re la cravate, Michel Barrette repart sur les routes pour vous pr\u00e9senter son ultime tourn\u00e9e en carri\u00e8re: L\u0027HUMOUR DE MA VIE !\nNe manquez pas ce rendez-vous historique avec un v\u00e9ritable v\u00e9t\u00e9ran de l\u0027humour qui saura vous faire replonger dans ses anecdotes plus rocambolesques les unes que les autres!\nRevivez avec nostalgie les d\u00e9cennies pass\u00e9es en laissant ce cher Michel vous raconter ses merveilleuses histoires.","startDate":"2023-05-19T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/975","location":{"@type":"Place","name":"Centre Rh\u00e9al-Cormier","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"200, ave. H\u00f4tel de Ville","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1S7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.740751","longitude":"-64.716084"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=10\u0026DetectionCookies=TestComplet","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ptit-belliveau-976","name":"P\u0027tit Belliveau","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jonah Richard Guimond avait 11 ans lorsqu\u2019il a trouv\u00e9 une guitare dans la garde-robe de ses parents. Sans le savoir, il venait de faire na\u00eetre\u202fP\u2019tit Belliveau. Depuis, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te, originaire de la Baie Sainte-Marie en Nouvelle-\u00c9cosse, aborde la musique avec la m\u00eame approche candide et l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9phas\u00e9e.\u00a0","startDate":"2023-04-28T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/976","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.773201","longitude":"-65.71659"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=21","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/municipalite-de-belle-baie","name":"Municipalit\u00e9 de Belle-Baie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/municipalite-de-belle-baie"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau","name":"P\u0027tit Belliveau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/shaun-ferguson-977","name":"Shaun Ferguson","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.\nTant sur les sc\u00e8nes du Canada que celles des quatre coins de l\u0027Europe, Shaun Ferguson r\u00e9ussit \u00e0 captiver son public par sa personnalit\u00e9 charismatique et ses envol\u00e9es musicales, tant\u00f4t douces, tant\u00f4t puissantes.","startDate":"2023-03-22T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/977","location":{"@type":"Place","name":"Centre civique","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"44, boulevard Salmon","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3T7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.011829","longitude":"-66.667837"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/shaun-ferguson","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shaun-ferguson","name":"Shaun Ferguson","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shaun-ferguson"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/daniel-goguen-978","name":"Daniel Goguen","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Daniel Goguen vient de Cocagne, Nouveau-Brunswick. Il se pr\u00e9sente en spectacle depuis plus de 25 ans. Son style de musique est du Country-Traditionnel avec une petite touche Acadienne.","startDate":"2023-04-14T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/978","location":{"@type":"Place","name":"Salle Alma","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987521","longitude":"-66.72306"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/daniel-goguen","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen","name":"Daniel Goguen","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/daniel-goguen-979","name":"Daniel Goguen","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Daniel Goguen vient de Cocagne, Nouveau-Brunswick. Il se pr\u00e9sente en spectacle depuis plus de 25 ans. Son style de musique est du Country-Traditionnel avec une petite touche Acadienne.","startDate":"2023-04-28T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/979","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=69","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen","name":"Daniel Goguen","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/lepanda-980","name":"le.Panda","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Photo%20Promo%20Le.Panda_.jpg?itok=dq2HhXgV","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son nouvel album Air Molo, le.Panda vous fait planer direction l\u2019\u00eele \u00ab chillaxe \u00bb. Apr\u00e8s deux notes de sa musique Reggae-Soul-RnB, vous sentez aussit\u00f4t la symbiose qui s\u2019installe entre l\u2019artiste et ses musiciens. Cette symbiose qui cr\u00e9e un \u00ab groove \u00bb incroyable vous donne l\u2019impression d\u2019une transe qui vous am\u00e8ne au-del\u00e0 du continuum espace-temps le moment de sa performance.\u00a0","startDate":"2023-05-20T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/980","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=71","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/michel-barrette-981","name":"Michel Barrette","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/michel-barrette.png?itok=RJpRGS8T","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec 40 ans de m\u00e9tier derri\u00e8re la cravate, Michel Barrette repart sur les routes pour vous pr\u00e9senter son ultime tourn\u00e9e en carri\u00e8re: L\u0027HUMOUR DE MA VIE !\nNe manquez pas ce rendez-vous historique avec un v\u00e9ritable v\u00e9t\u00e9ran de l\u0027humour qui saura vous faire replonger dans ses anecdotes plus rocambolesques les unes que les autres!\nRevivez avec nostalgie les d\u00e9cennies pass\u00e9es en laissant ce cher Michel vous raconter ses merveilleuses histoires.","startDate":"2023-05-18T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/981","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=70","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/shaun-ferguson-982","name":"Shaun Ferguson","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.\nTant sur les sc\u00e8nes du Canada que celles des quatre coins de l\u0027Europe, Shaun Ferguson r\u00e9ussit \u00e0 captiver son public par sa personnalit\u00e9 charismatique et ses envol\u00e9es musicales, tant\u00f4t douces, tant\u00f4t puissantes.","startDate":"2023-03-23T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/982","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513094","longitude":"-64.920763"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30085","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shaun-ferguson","name":"Shaun Ferguson","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shaun-ferguson"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/daniel-goguen-983","name":"Daniel Goguen","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Daniel Goguen vient de Cocagne, Nouveau-Brunswick. Il se pr\u00e9sente en spectacle depuis plus de 25 ans. Son style de musique est du Country-Traditionnel avec une petite touche Acadienne.","startDate":"2023-04-15T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/983","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.24219","longitude":"-65.08721"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen","name":"Daniel Goguen","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/michel-barrette-984","name":"Michel Barrette","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/michel-barrette.png?itok=RJpRGS8T","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec 40 ans de m\u00e9tier derri\u00e8re la cravate, Michel Barrette repart sur les routes pour vous pr\u00e9senter son ultime tourn\u00e9e en carri\u00e8re: L\u0027HUMOUR DE MA VIE !\nNe manquez pas ce rendez-vous historique avec un v\u00e9ritable v\u00e9t\u00e9ran de l\u0027humour qui saura vous faire replonger dans ses anecdotes plus rocambolesques les unes que les autres!\nRevivez avec nostalgie les d\u00e9cennies pass\u00e9es en laissant ce cher Michel vous raconter ses merveilleuses histoires.","startDate":"2023-05-17T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/984","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/michel-barette\/20230517200000","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ventus-machina-985","name":"Ventus Machina","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-04-29T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/985","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.773201","longitude":"-65.71659"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ca\/event\/ventus-machina-et-ses-invites\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/creations-vivo-1082","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-04-19T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1082","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole Secondaire Catholique Th\u00e9riault","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"341, boulevard Theriault","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 7K3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.482659","longitude":"-81.349154"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/billets-vaches-the-musical-443372919337","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/creations-vivo-1083","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-04-21T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1083","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"69, rue Birch, C.P. 219","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.843302","longitude":"-83.39923"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.quatrain.org\/reso\/cclh.html","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/creations-vivo-1084","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-05T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1084","location":{"@type":"Place","name":"Orillia Opera House","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"20 Mississaga St W","addressLocality":"Orillia","addressRegion":"ON","postalCode":"L3V 3A6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.60822","longitude":"-79.420393"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lacle.ca\/activite\/vaches-the-musical\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cle","name":"La Cl\u00e9","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cle"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/creations-vivo-1085","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-10T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1085","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterie.theatrefrancais.com\/Online\/default.asp?doWork::WScontent::loadArticle=Load\u0026BOparam::WScontent::loadArticle::article_id=44A76B6F-D271-4603-8BF9-B7482399822C\u0026sessionlanguage=FR","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/creations-vivo-1086","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-11T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1086","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterie.theatrefrancais.com\/Online\/default.asp?doWork::WScontent::loadArticle=Load\u0026BOparam::WScontent::loadArticle::article_id=44A76B6F-D271-4603-8BF9-B7482399822C\u0026sessionlanguage=FR","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/creations-vivo-1087","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-12T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1087","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterie.theatrefrancais.com\/Online\/default.asp?doWork::WScontent::loadArticle=Load\u0026BOparam::WScontent::loadArticle::article_id=44A76B6F-D271-4603-8BF9-B7482399822C\u0026sessionlanguage=FR","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/creations-vivo-1088","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-13T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1088","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterie.theatrefrancais.com\/Online\/default.asp?doWork::WScontent::loadArticle=Load\u0026BOparam::WScontent::loadArticle::article_id=44A76B6F-D271-4603-8BF9-B7482399822C\u0026sessionlanguage=FR","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/creations-vivo-1089","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-16T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1089","location":{"@type":"Place","name":"Centre Le Capitole","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"150, rue Main E","addressLocality":"North Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P1B 1A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.309866","longitude":"-79.463084"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lescompagnons.org\/evenements\/vaches-the-musical","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-les-compagnons-des-francs-loisirs","name":"Centre Culturel Les Compagnons des francs loisirs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-les-compagnons-des-francs-loisirs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/luc-leblanc-2533","name":"Luc LeBlanc","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Luc%20LeBlanc%20Sf.png?itok=t9CyuFHb","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00ab \u202fY\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent \u00bb Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 une boule d\u2019\u00e9nergie pendant plus de 49 ans. Le gars le plus boost\u00e9 \u00e0 l\u2019est du Pays rentre dans la cinquantaine! Il y a des petits bobos qui apparaissent\u2026 la seule chose qui reste en pleine forme c\u0027est son sens de l\u2019humour!\u202f Vaut mieux en rire que d\u2019en brailler.\u202f","startDate":"2024-01-26T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2533","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/luc-leblanc","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/buzz-cuivres-2662","name":"Buzz Cuivres","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Buzz%20Cuivres%20Sf.png?itok=CXQgC_S9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une incomparable odyss\u00e9e th\u00e9\u00e2trale \u00e0 travers l\u2019espace et le temps qui explore \u00e0 un train d\u2019enfer la musique occidentale depuis la pr\u00e9histoire jusqu\u2019\u00e0 nos jours. Une v\u00e9ritable aventure musicale se vouant \u00e0 la d\u00e9couverte de la musique de chambre pour cuivres. Ce spectacle d\u00e9bordant d\u2019\u00e9nergie allie une originalit\u00e9 ahurissante et une qualit\u00e9 d\u2019interpr\u00e9tation extraordinaire \u00e0 un humour sans fausse note ! L\u2019histoire de la musique a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 plus de 950 fois dans 3 langues et sur 3 continents.","startDate":"2024-06-01T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2662","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/buzz-cuivres-2663","name":"Buzz Cuivres","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Buzz%20Cuivres%20Sf.png?itok=CXQgC_S9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une incomparable odyss\u00e9e th\u00e9\u00e2trale \u00e0 travers l\u2019espace et le temps qui explore \u00e0 un train d\u2019enfer la musique occidentale depuis la pr\u00e9histoire jusqu\u2019\u00e0 nos jours. Une v\u00e9ritable aventure musicale se vouant \u00e0 la d\u00e9couverte de la musique de chambre pour cuivres. Ce spectacle d\u00e9bordant d\u2019\u00e9nergie allie une originalit\u00e9 ahurissante et une qualit\u00e9 d\u2019interpr\u00e9tation extraordinaire \u00e0 un humour sans fausse note ! L\u2019histoire de la musique a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 plus de 950 fois dans 3 langues et sur 3 continents.","startDate":"2024-06-08T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2663","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/buzz-cuivres","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/baie-4048","name":"Baie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-02-07T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4048","location":{"@type":"Place","name":"Frikinstein Brewing","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"673 King St","addressLocality":"Bridgewater","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 1B4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.378928","longitude":"-64.520939"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1217155579258338?ref=newsfeed","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud","name":"Association du centre communautaire de la Rive-Sud","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/baie-4049","name":"Baie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-02-09T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4049","location":{"@type":"Place","name":"Salle Alma","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987521","longitude":"-66.72306"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/baie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/baie-4050","name":"Baie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-02-10T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4050","location":{"@type":"Place","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30114","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/baie-4051","name":"Baie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-03-21T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4051","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/894-baie-grand-bleu","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/baie-4052","name":"Baie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-03-22T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4052","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/baie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/baie-4053","name":"Baie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-04-27T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4053","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/monumentlefebvre.tuxedobillet.com\/main\/baie-grand-bleu","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/baie-4054","name":"Baie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-03-30T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4054","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.773201","longitude":"-65.71659"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ca\/event\/baie\/?fbclid=IwAR29aLQ5Eb8OYYuVP8MsakdaWK82Dp5NXlewoDtOe6oxaRUll7M34VnWha4","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alexandre-poulin-4055","name":"Alexandre Poulin","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/ALEXANDRE%20POULIN%20SF.png?itok=_xiw3zQU","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son tout nouveau spectacle La somme des \u00eatres aim\u00e9s, Alexandre Poulin approfondit\u202fl\u2019alchimie des rencontres qui s\u2019additionnent pour nous mener \u00e0 l\u2019\u00e9quation finale, celle qui prend tout son sens dans le temps pass\u00e9 avec les gens qu\u2019on a aim\u00e9, qu\u2019on aime\u202fet qu\u2019on aimera.\u202f Propuls\u00e9 par ses nouvelles pi\u00e8ces et ses incontournables, plus que jamais Poulin ma\u00cetrise ce savant m\u00e9lange entre chansons et histoires qui fait la singularit\u00e9 de l\u2019artiste sur sc\u00e8ne.\u202f \u202f","startDate":"2024-05-29T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4055","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/achat\/recherche-manuelle.cfm?RepresentationID=30230\u0026SectionsID=1","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alexandre-poulin-4056","name":"Alexandre Poulin","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/ALEXANDRE%20POULIN%20SF.png?itok=_xiw3zQU","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son tout nouveau spectacle La somme des \u00eatres aim\u00e9s, Alexandre Poulin approfondit\u202fl\u2019alchimie des rencontres qui s\u2019additionnent pour nous mener \u00e0 l\u2019\u00e9quation finale, celle qui prend tout son sens dans le temps pass\u00e9 avec les gens qu\u2019on a aim\u00e9, qu\u2019on aime\u202fet qu\u2019on aimera.\u202f Propuls\u00e9 par ses nouvelles pi\u00e8ces et ses incontournables, plus que jamais Poulin ma\u00cetrise ce savant m\u00e9lange entre chansons et histoires qui fait la singularit\u00e9 de l\u2019artiste sur sc\u00e8ne.\u202f \u202f","startDate":"2024-05-30T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4056","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/alexandre-poulin","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alexandre-poulin-4057","name":"Alexandre Poulin","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/ALEXANDRE%20POULIN%20SF.png?itok=_xiw3zQU","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son tout nouveau spectacle La somme des \u00eatres aim\u00e9s, Alexandre Poulin approfondit\u202fl\u2019alchimie des rencontres qui s\u2019additionnent pour nous mener \u00e0 l\u2019\u00e9quation finale, celle qui prend tout son sens dans le temps pass\u00e9 avec les gens qu\u2019on a aim\u00e9, qu\u2019on aime\u202fet qu\u2019on aimera.\u202f Propuls\u00e9 par ses nouvelles pi\u00e8ces et ses incontournables, plus que jamais Poulin ma\u00cetrise ce savant m\u00e9lange entre chansons et histoires qui fait la singularit\u00e9 de l\u2019artiste sur sc\u00e8ne.\u202f \u202f","startDate":"2024-05-31T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4057","location":{"@type":"Place","name":"Caf\u00e9t\u00e9ria du Carrefour Beausoleil","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/alexandre-poulin-pdf","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alexandre-poulin-4058","name":"Alexandre Poulin","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/ALEXANDRE%20POULIN%20SF.png?itok=_xiw3zQU","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son tout nouveau spectacle La somme des \u00eatres aim\u00e9s, Alexandre Poulin approfondit\u202fl\u2019alchimie des rencontres qui s\u2019additionnent pour nous mener \u00e0 l\u2019\u00e9quation finale, celle qui prend tout son sens dans le temps pass\u00e9 avec les gens qu\u2019on a aim\u00e9, qu\u2019on aime\u202fet qu\u2019on aimera.\u202f Propuls\u00e9 par ses nouvelles pi\u00e8ces et ses incontournables, plus que jamais Poulin ma\u00cetrise ce savant m\u00e9lange entre chansons et histoires qui fait la singularit\u00e9 de l\u2019artiste sur sc\u00e8ne.\u202f \u202f","startDate":"2024-06-01T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4058","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513094","longitude":"-64.920763"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30117","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/dominic-paquet-4059","name":"Dominic Paquet","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-21T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4059","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=78","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/dominic-paquet-4060","name":"Dominic Paquet","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-22T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4060","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Restigouche","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"45 A, avenue du Village","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 1N5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.001855","longitude":"-66.665314"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/dominic-paquet","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/dominic-paquet-4061","name":"Dominic Paquet","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-23T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4061","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/dominic-paquet-4062","name":"Dominic Paquet","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-24T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4062","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513094","longitude":"-64.920763"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/dominic-paquet-4063","name":"Dominic Paquet","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-26T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4063","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/philippe-laprise-4064","name":"Philippe Laprise","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-04-09T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4064","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30165","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/philippe-laprise-4065","name":"Philippe Laprise","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Inspir\u00e9 comme jamais, l\u2019humoriste Philippe Laprise lance un tout nouveau spectacle, Pourquoi pas, son 4e en carri\u00e8re. Un \u00e9v\u00e9nement significatif et inusit\u00e9 dans la vie de Philippe a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable bougie d\u2019allumage pour la cr\u00e9ation de ce nouveau spectacle. En effet, cette exp\u00e9rience hors de l\u2019ordinaire a fait cheminer notre Phil national vers une grande ouverture \u00e0 de nouvelles exp\u00e9riences... nouvelles exp\u00e9riences qui viennent \u00e9videmment avec de multiples rebondissements!","startDate":"2024-04-10T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4065","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=77","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/philippe-laprise-4066","name":"Philippe Laprise","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Inspir\u00e9 comme jamais, l\u2019humoriste Philippe Laprise lance un tout nouveau spectacle, Pourquoi pas, son 4e en carri\u00e8re. Un \u00e9v\u00e9nement significatif et inusit\u00e9 dans la vie de Philippe a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable bougie d\u2019allumage pour la cr\u00e9ation de ce nouveau spectacle. En effet, cette exp\u00e9rience hors de l\u2019ordinaire a fait cheminer notre Phil national vers une grande ouverture \u00e0 de nouvelles exp\u00e9riences... nouvelles exp\u00e9riences qui viennent \u00e9videmment avec de multiples rebondissements!","startDate":"2024-04-11T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4066","location":{"@type":"Place","name":"Centre communautaire de Village Bois-Joli","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue du Centre","addressLocality":"Balmoral","addressRegion":"NB","postalCode":"E8E 1H5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.965318","longitude":"-66.478683"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/philippe-laprise\/20240411200000","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/village-de-bois-joli","name":"Village de Bois-Joli","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/village-de-bois-joli"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/philippe-laprise-4067","name":"Philippe Laprise","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Inspir\u00e9 comme jamais, l\u2019humoriste Philippe Laprise lance un tout nouveau spectacle, Pourquoi pas, son 4e en carri\u00e8re. Un \u00e9v\u00e9nement significatif et inusit\u00e9 dans la vie de Philippe a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable bougie d\u2019allumage pour la cr\u00e9ation de ce nouveau spectacle. En effet, cette exp\u00e9rience hors de l\u2019ordinaire a fait cheminer notre Phil national vers une grande ouverture \u00e0 de nouvelles exp\u00e9riences... nouvelles exp\u00e9riences qui viennent \u00e9videmment avec de multiples rebondissements!","startDate":"2024-04-12T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4067","location":{"@type":"Place","name":"Salle Mathieu-Duguay","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, rue de l\u0027\u00c9cole","addressLocality":"Lam\u00e8que","addressRegion":"NB","postalCode":"E8T 1B7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.796231","longitude":"-64.64842"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/850-philippe-laprise","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/philippe-laprise-4068","name":"Philippe Laprise","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Inspir\u00e9 comme jamais, l\u2019humoriste Philippe Laprise lance un tout nouveau spectacle, Pourquoi pas, son 4e en carri\u00e8re. Un \u00e9v\u00e9nement significatif et inusit\u00e9 dans la vie de Philippe a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable bougie d\u2019allumage pour la cr\u00e9ation de ce nouveau spectacle. En effet, cette exp\u00e9rience hors de l\u2019ordinaire a fait cheminer notre Phil national vers une grande ouverture \u00e0 de nouvelles exp\u00e9riences... nouvelles exp\u00e9riences qui viennent \u00e9videmment avec de multiples rebondissements!","startDate":"2024-04-14T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4068","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/850-philippe-laprise","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/qw4rtz-4069","name":"QW4RTZ","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/QW4RTZ%20SF.png?itok=jHLgKfTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Ind\u00e9niablement le meilleur quatuor pop a cappella trifluvien au monde, QW4RTZ repousse une fois de plus les limites de l\u2019a cappella dans ce nouveau spectacle. Plongeant dans un univers ludique o\u00f9 tout est permis, les 4 chanteurs atteignent des sommets de virtuosit\u00e9 et d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9, navigant dans le r\u00e9pertoire pop bien connu d\u2019aujourd\u2019hui et d\u2019hier. Dans une mise en sc\u00e8ne de Serge Postigo, le groupe d\u00e9voile une avalanche de cascades vocales, sketchs humoristiques et num\u00e9ros originaux qui laisseront le spectateur\u2026 bouche b\u00e9e.","startDate":"2024-05-07T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4069","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513094","longitude":"-64.920763"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30115","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/qw4rtz-4070","name":"QW4RTZ","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/QW4RTZ%20SF.png?itok=jHLgKfTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Ind\u00e9niablement le meilleur quatuor pop a cappella trifluvien au monde, QW4RTZ repousse une fois de plus les limites de l\u2019a cappella dans ce nouveau spectacle. Plongeant dans un univers ludique o\u00f9 tout est permis, les 4 chanteurs atteignent des sommets de virtuosit\u00e9 et d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9, navigant dans le r\u00e9pertoire pop bien connu d\u2019aujourd\u2019hui et d\u2019hier. Dans une mise en sc\u00e8ne de Serge Postigo, le groupe d\u00e9voile une avalanche de cascades vocales, sketchs humoristiques et num\u00e9ros originaux qui laisseront le spectateur\u2026 bouche b\u00e9e.","startDate":"2024-05-09T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4070","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/qw4rtz-pdf","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/qw4rtz-4071","name":"QW4RTZ","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/QW4RTZ%20SF.png?itok=jHLgKfTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Ind\u00e9niablement le meilleur quatuor pop a cappella trifluvien au monde, QW4RTZ repousse une fois de plus les limites de l\u2019a cappella dans ce nouveau spectacle. Plongeant dans un univers ludique o\u00f9 tout est permis, les 4 chanteurs atteignent des sommets de virtuosit\u00e9 et d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9, navigant dans le r\u00e9pertoire pop bien connu d\u2019aujourd\u2019hui et d\u2019hier. Dans une mise en sc\u00e8ne de Serge Postigo, le groupe d\u00e9voile une avalanche de cascades vocales, sketchs humoristiques et num\u00e9ros originaux qui laisseront le spectateur\u2026 bouche b\u00e9e.","startDate":"2024-05-10T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4071","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/qw4rtz","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/qw4rtz-4072","name":"QW4RTZ","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/QW4RTZ%20SF.png?itok=jHLgKfTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Ind\u00e9niablement le meilleur quatuor pop a cappella trifluvien au monde, QW4RTZ repousse une fois de plus les limites de l\u2019a cappella dans ce nouveau spectacle. Plongeant dans un univers ludique o\u00f9 tout est permis, les 4 chanteurs atteignent des sommets de virtuosit\u00e9 et d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9, navigant dans le r\u00e9pertoire pop bien connu d\u2019aujourd\u2019hui et d\u2019hier. Dans une mise en sc\u00e8ne de Serge Postigo, le groupe d\u00e9voile une avalanche de cascades vocales, sketchs humoristiques et num\u00e9ros originaux qui laisseront le spectateur\u2026 bouche b\u00e9e.","startDate":"2024-05-11T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4072","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/qu4rtz","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4075","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-22T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4075","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/896-raphael-butler","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4076","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-23T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4076","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/butler-raphael","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4077","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-24T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4077","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.24219","longitude":"-65.08721"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=41","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4078","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-25T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4078","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/raphael-butler\/20240225180000","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4079","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-29T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4079","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole Rose-des-vents","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6, chemin Bedford","addressLocality":"Greenwood","addressRegion":"NS","postalCode":"B0P 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.960636","longitude":"-64.944465"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/afva.ca\/spectacle-raphael-butler\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-de-la-vallee","name":"Association francophone de la Vall\u00e9e","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-de-la-vallee"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4080","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-01T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4080","location":{"@type":"Place","name":"Carrefour de l\u0027Isle Saint-Jean","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5 prom Acadienne","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carrefourisj.org\/product\/concert-de-raphael-butler\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4081","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-02T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4081","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/monumentlefebvre.tuxedobillet.com\/main\/raphael-butler-tattoo-de-coeur","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4082","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-03T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4082","location":{"@type":"Place","name":"St Mary\u0027s Boat Club","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1641 Fairfield Rd","addressLocality":"Halifax","addressRegion":"NS","postalCode":"B3H 2A6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.637583","longitude":"-63.604511"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/my.weezevent.com\/levee-de-fonds-pour-la-nouvelle-ecole","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4083","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-06T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4083","location":{"@type":"Place","name":"Centre des Congr\u00e8s de la P\u00e9ninsule Acadienne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"106A, rue de l\u0027Aquarium","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1H9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.747233","longitude":"-64.708324"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=29\u0026Date=\u0026refresh=1","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4084","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-07T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4084","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/raphael-butler","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4085","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-08T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4085","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.773201","longitude":"-65.71659"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=31","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/municipalite-de-belle-baie","name":"Municipalit\u00e9 de Belle-Baie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/municipalite-de-belle-baie"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4086","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-09T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4086","location":{"@type":"Place","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30121","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4087","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-13T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4087","location":{"@type":"Place","name":"Salle Alma","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987521","longitude":"-66.72306"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/raphael-butler","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4088","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-14T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4088","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=76","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4089","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-15T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4089","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30178","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/raphael-butler-4090","name":"Rapha\u00ebl Butler","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-16T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4090","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/simon-leoza-4091","name":"Simon Leoza","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-09T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4091","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/simon-leoza","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/simon-leoza-4093","name":"Simon Leoza","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-11T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4093","location":{"@type":"Place","name":"Grande salle du Th\u00e9\u00e2tre Capitol","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/simon-leoza","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/simon-leoza-4094","name":"Simon Leoza","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-12T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4094","location":{"@type":"Place","name":"Salle Richelieu","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"915, rue Ste-Anne","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 6X1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.625247","longitude":"-65.684547"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/simon-leoza-4095","name":"Simon Leoza","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-13T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4095","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/simon-leoza","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-theatre-new-brunswick-4096","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie \u0026 Theatre New Brunswick","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-14T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4096","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513094","longitude":"-64.920763"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30120","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-theatre-new-brunswick-4097","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie \u0026 Theatre New Brunswick","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-16T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4097","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/becca","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-theatre-new-brunswick-4098","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie \u0026 Theatre New Brunswick","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-21T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4098","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093971","longitude":"-64.778531"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/becca","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-theatre-new-brunswick-4099","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie \u0026 Theatre New Brunswick","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-22T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4099","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093971","longitude":"-64.778531"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/becca","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-theatre-new-brunswick-4100","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie \u0026 Theatre New Brunswick","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-25T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4100","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30175","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-theatre-new-brunswick-4102","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie \u0026 Theatre New Brunswick","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-28T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4102","location":{"@type":"Place","name":"Irving Oil Auditorium - Imperial Theatre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"12 King Square South","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2L 5B8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.272665","longitude":"-66.057733"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.imperialonline.ca\/TheatreManager\/1\/online?bestavail=5128\u0026qty=0","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-theatre-new-brunswick-4103","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie \u0026 Theatre New Brunswick","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-03-02T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4103","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre LER","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"390, rue Adelaide","addressLocality":"Dalhousie","addressRegion":"NB","postalCode":"E8C 3C4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.065119","longitude":"-66.374408"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/becca","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ferline-regis-4145","name":"Ferline Regis","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Ferline%20Regis.jpeg?itok=1-7UHqPh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 la fois auteure-compositrice et professeur de chant, Ferline a deux albums \u00e0 son actif dont les \u00e9chos l\u2019ont propuls\u00e9s au fil des ann\u00e9es \u00e0 la conqu\u00eate d\u2019un public tant sur la sc\u00e8ne nationale qu\u2019internationale.De retour en studio avec son troisi\u00e8me opus, Ferline s\u2019est laiss\u00e9e inspir\u00e9e de l\u2019univers de ses anc\u00eatres ha\u00eftiens ainsi que de celui de sa communaut\u00e9 d\u2019accueil franco-ontarienne pour nous offrir\u00a0une fresque musicale aux couleurs de l\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et de l\u2019Ontario-francophone.","startDate":"2024-02-24T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4145","location":{"@type":"Place","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358652","longitude":"-75.792771"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/app.cyberimpact.com\/newsletter-view-online?ct=MApQXvEWr7ZmXZQlS3XJE7t-oJWBt3HGLFfbvTW84VKRjSmNfnQTBOnu1isbFGJ2sjRvRzCPrLelfYLv3CSbig~~\u0026fbclid=IwAR1GuM5eu9aGl_RXvT4r83OvOSBQPWWIwwdCz2JzJjZcQfl3YhRYE0LIujQ","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/maison-de-la-francophonie-dottawa-cmfo","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/maison-de-la-francophonie-dottawa-cmfo"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis","name":"Ferline Regis","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ferline-regis-4150","name":"Ferline Regis","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Ferline%20Regis.jpeg?itok=1-7UHqPh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 la fois auteure-compositrice et professeur de chant, Ferline a deux albums \u00e0 son actif dont les \u00e9chos l\u2019ont propuls\u00e9s au fil des ann\u00e9es \u00e0 la conqu\u00eate d\u2019un public tant sur la sc\u00e8ne nationale qu\u2019internationale. De retour en studio avec son troisi\u00e8me opus, Ferline s\u2019est laiss\u00e9e inspir\u00e9e de l\u2019univers de ses anc\u00eatres ha\u00eftiens ainsi que de celui de sa communaut\u00e9 d\u2019accueil franco-ontarienne pour nous offrir\u00a0une fresque musicale aux couleurs de l\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et de l\u2019Ontario-francophone.","startDate":"2024-03-08T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4150","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole secondaire Trillium","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9 Broomhead Rd","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.839585","longitude":"-83.40972"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis","name":"Ferline Regis","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ferline-regis-4151","name":"Ferline Regis","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Ferline%20Regis.jpeg?itok=1-7UHqPh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 la fois auteure-compositrice et professeur de chant, Ferline a deux albums \u00e0 son actif dont les \u00e9chos l\u2019ont propuls\u00e9s au fil des ann\u00e9es \u00e0 la conqu\u00eate d\u2019un public tant sur la sc\u00e8ne nationale qu\u2019internationale. De retour en studio avec son troisi\u00e8me opus, Ferline s\u2019est laiss\u00e9e inspir\u00e9e de l\u2019univers de ses anc\u00eatres ha\u00eftiens ainsi que de celui de sa communaut\u00e9 d\u2019accueil franco-ontarienne pour nous offrir\u00a0une fresque musicale aux couleurs de l\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et de l\u2019Ontario-francophone.","startDate":"2024-03-09T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4151","location":{"@type":"Place","name":"Conseil des Arts de Hearst","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/hrt240309001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis","name":"Ferline Regis","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ferline-regis-4152","name":"Ferline Regis","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Ferline%20Regis.jpeg?itok=1-7UHqPh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 la fois auteure-compositrice et professeur de chant, Ferline a deux albums \u00e0 son actif dont les \u00e9chos l\u2019ont propuls\u00e9s au fil des ann\u00e9es \u00e0 la conqu\u00eate d\u2019un public tant sur la sc\u00e8ne nationale qu\u2019internationale. De retour en studio avec son troisi\u00e8me opus, Ferline s\u2019est laiss\u00e9e inspir\u00e9e de l\u2019univers de ses anc\u00eatres ha\u00eftiens ainsi que de celui de sa communaut\u00e9 d\u2019accueil franco-ontarienne pour nous offrir\u00a0une fresque musicale aux couleurs de l\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et de l\u2019Ontario-francophone.","startDate":"2024-03-22T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4152","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel La Ronde","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32, rue Mountjoy nord","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 4V6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.476702","longitude":"-81.335287"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis","name":"Ferline Regis","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-4153","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/stephanie%20morin%20robert.jpg?itok=eMSXywY9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2024-02-29T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4153","location":{"@type":"Place","name":"Conseil des Arts de Hearst","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/hrt240307001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert-0","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-4154","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/stephanie%20morin%20robert.jpg?itok=eMSXywY9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap.","startDate":"2024-03-02T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4154","location":{"@type":"Place","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/stephaniemorinrobert?fbclid=IwAR0aIKKslTT1d0xHKKRxqxcNvvrN2sux5kI0KtHd-vNNYFIp6oHPugTAZaI","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-regional-de-loisirs-culturels-de-kapuskasing","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-regional-de-loisirs-culturels-de-kapuskasing"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert-0","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-4156","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/stephanie%20morin%20robert.jpg?itok=eMSXywY9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap.","startDate":"2024-03-08T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4156","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel La Ronde","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32, rue Mountjoy nord","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 4V6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.476702","longitude":"-81.335287"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/billets-souper-et-spectacle-stephanie-morin-robert-798818215787?aff=ebdsoporgprofile","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert-0","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-4157","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/stephanie%20morin%20robert.jpg?itok=eMSXywY9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap.","startDate":"2024-03-09T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4157","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole secondaire Trillium","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9 Broomhead Rd","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.839585","longitude":"-83.40972"}},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert-0","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/simon-leoza-4171","name":"Simon Leoza","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais\u00a0Simon Leoza\u00a0d\u00e9voile son nouvel album,\u00a0ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-12T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4171","location":{"@type":"Place","name":"Carrefour de l\u0027Isle Saint-Jean","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5 prom Acadienne","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"}},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/795975469243584\/?ref=newsfeed","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/test-vero-4178","name":"Test V\u00e9ro","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","startDate":"2024-04-07T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4178","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]}]