[{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/961","name":"Marcher \u00e0 l\u0027infini","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-04-13T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/961","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/marcher-a-linfini-ventus-machina-et-ses-invites","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/34","name":"Association communautaire francophone de Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-francophone-de-saint-jean"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/962","name":"P\u0027tit Belliveau  - P\u0027tit Belliveau","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jonah Richard Guimond avait 11 ans lorsqu\u2019il a trouv\u00e9 une guitare dans la garde-robe de ses parents. Sans le savoir, il venait de faire na\u00eetre\u202fP\u2019tit Belliveau. Depuis, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te, originaire de la Baie Sainte-Marie en Nouvelle-\u00c9cosse, aborde la musique avec la m\u00eame approche candide et l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9phas\u00e9e.\u00a0","startDate":"2023-04-30T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/962","location":{"@type":"Place","name":"Firkinstein Brewing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/933","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"673, rue king","addressLocality":"Bridgewater","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 1B4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.379301","longitude":"-64.520494"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/933"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/my.weezevent.com\/ptit-belliveau?fbclid=IwAR2KDn-Kmnwlnp73LhbiwO35QgCXu2ON__SQwweh--5v3bBdPdPS9oGqodM","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/30","name":"Association du centre communautaire de la Rive-Sud","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/252","name":"P\u0027tit Belliveau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/963","name":"Marcher \u00e0 l\u0027infini","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-04-28T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/963","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/ventus-machina-marcher-a-linfini","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/965","name":"Marcher \u00e0 l\u0027infini","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-04-22T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/965","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/757345\/ventus-machina-et-ses-invits","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/967","name":"Marcher \u00e0 l\u0027infini","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-05-05T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/967","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/ventus-machina","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/968","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Image-ShaunF-NO-Logos.png?itok=nCYb4C9S","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.\nTant sur les sc\u00e8nes du Canada que celles des quatre coins de l\u0027Europe, Shaun Ferguson r\u00e9ussit \u00e0 captiver son public par sa personnalit\u00e9 charismatique et ses envol\u00e9es musicales, tant\u00f4t douces, tant\u00f4t puissantes.","startDate":"2023-03-21T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/968","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/shaun-ferguson","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/969","name":"Marcher \u00e0 l\u0027infini","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-05-07T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/969","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/marcher-a-linfini","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/970","name":"P\u0027tit Belliveau  - P\u0027tit Belliveau","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jonah Richard Guimond avait 11 ans lorsqu\u2019il a trouv\u00e9 une guitare dans la garde-robe de ses parents. Sans le savoir, il venait de faire na\u00eetre\u202fP\u2019tit Belliveau. Depuis, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te, originaire de la Baie Sainte-Marie en Nouvelle-\u00c9cosse, aborde la musique avec la m\u00eame approche candide et l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9phas\u00e9e.\u00a0","startDate":"2023-04-29T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/970","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/p-tit-belliveau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/252","name":"P\u0027tit Belliveau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/971","name":"Air Molo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Photo%20Promo%20Le.Panda_.jpg?itok=dq2HhXgV","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son nouvel album Air Molo, le.Panda vous fait planer direction l\u2019\u00eele \u00ab chillaxe \u00bb. Apr\u00e8s deux notes de sa musique Reggae-Soul-RnB, vous sentez aussit\u00f4t la symbiose qui s\u2019installe entre l\u2019artiste et ses musiciens. Cette symbiose qui cr\u00e9e un \u00ab groove \u00bb incroyable vous donne l\u2019impression d\u2019une transe qui vous am\u00e8ne au-del\u00e0 du continuum espace-temps le moment de sa performance.\u00a0","startDate":"2023-05-17T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/971","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/le-panda","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/972","name":"P\u0027tit Belliveau  - P\u0027tit Belliveau","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jonah Richard Guimond avait 11 ans lorsqu\u2019il a trouv\u00e9 une guitare dans la garde-robe de ses parents. Sans le savoir, il venait de faire na\u00eetre\u202fP\u2019tit Belliveau. Depuis, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te, originaire de la Baie Sainte-Marie en Nouvelle-\u00c9cosse, aborde la musique avec la m\u00eame approche candide et l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9phas\u00e9e.\u00a0","startDate":"2023-04-27T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/972","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30140","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/252","name":"P\u0027tit Belliveau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/974","name":"L\u0027humour de ma vie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/michel-barrette.png?itok=RJpRGS8T","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec 40 ans de m\u00e9tier derri\u00e8re la cravate, Michel Barrette repart sur les routes pour vous pr\u00e9senter son ultime tourn\u00e9e en carri\u00e8re: L\u0027HUMOUR DE MA VIE !\nNe manquez pas ce rendez-vous historique avec un v\u00e9ritable v\u00e9t\u00e9ran de l\u0027humour qui saura vous faire replonger dans ses anecdotes plus rocambolesques les unes que les autres!\nRevivez avec nostalgie les d\u00e9cennies pass\u00e9es en laissant ce cher Michel vous raconter ses merveilleuses histoires.","startDate":"2023-05-16T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/974","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30147","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/975","name":"L\u0027humour de ma vie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/michel-barrette.png?itok=RJpRGS8T","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec 40 ans de m\u00e9tier derri\u00e8re la cravate, Michel Barrette repart sur les routes pour vous pr\u00e9senter son ultime tourn\u00e9e en carri\u00e8re: L\u0027HUMOUR DE MA VIE !\nNe manquez pas ce rendez-vous historique avec un v\u00e9ritable v\u00e9t\u00e9ran de l\u0027humour qui saura vous faire replonger dans ses anecdotes plus rocambolesques les unes que les autres!\nRevivez avec nostalgie les d\u00e9cennies pass\u00e9es en laissant ce cher Michel vous raconter ses merveilleuses histoires.","startDate":"2023-05-19T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/975","location":{"@type":"Place","name":"Centre Rh\u00e9al-Cormier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/484","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"200, ave. H\u00f4tel de Ville","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1S7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.740751","longitude":"-64.716084"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/484"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=10\u0026DetectionCookies=TestComplet","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/976","name":"P\u0027tit Belliveau  - P\u0027tit Belliveau","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jonah Richard Guimond avait 11 ans lorsqu\u2019il a trouv\u00e9 une guitare dans la garde-robe de ses parents. Sans le savoir, il venait de faire na\u00eetre\u202fP\u2019tit Belliveau. Depuis, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te, originaire de la Baie Sainte-Marie en Nouvelle-\u00c9cosse, aborde la musique avec la m\u00eame approche candide et l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9phas\u00e9e.\u00a0","startDate":"2023-04-28T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/976","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=21","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/42","name":"Municipalit\u00e9 de Belle-Baie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/municipalite-de-belle-baie"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/252","name":"P\u0027tit Belliveau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/977","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.\nTant sur les sc\u00e8nes du Canada que celles des quatre coins de l\u0027Europe, Shaun Ferguson r\u00e9ussit \u00e0 captiver son public par sa personnalit\u00e9 charismatique et ses envol\u00e9es musicales, tant\u00f4t douces, tant\u00f4t puissantes.","startDate":"2023-03-22T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/977","location":{"@type":"Place","name":"Centre civique","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/494","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"44, boulevard Salmon","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3T7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.011829","longitude":"-66.667837"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/494"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/shaun-ferguson","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/978","name":"Daniel Goguen - Un air country","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Daniel Goguen vient de Cocagne, Nouveau-Brunswick. Il se pr\u00e9sente en spectacle depuis plus de 25 ans. Son style de musique est du Country-Traditionnel avec une petite touche Acadienne.","startDate":"2023-04-14T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/978","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/daniel-goguen","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/211","name":"Daniel Goguen","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/979","name":"Daniel Goguen - Un air country","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Daniel Goguen vient de Cocagne, Nouveau-Brunswick. Il se pr\u00e9sente en spectacle depuis plus de 25 ans. Son style de musique est du Country-Traditionnel avec une petite touche Acadienne.","startDate":"2023-04-28T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/979","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=69","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/211","name":"Daniel Goguen","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/980","name":"Air Molo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Photo%20Promo%20Le.Panda_.jpg?itok=dq2HhXgV","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son nouvel album Air Molo, le.Panda vous fait planer direction l\u2019\u00eele \u00ab chillaxe \u00bb. Apr\u00e8s deux notes de sa musique Reggae-Soul-RnB, vous sentez aussit\u00f4t la symbiose qui s\u2019installe entre l\u2019artiste et ses musiciens. Cette symbiose qui cr\u00e9e un \u00ab groove \u00bb incroyable vous donne l\u2019impression d\u2019une transe qui vous am\u00e8ne au-del\u00e0 du continuum espace-temps le moment de sa performance.\u00a0","startDate":"2023-05-20T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/980","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=71","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/981","name":"L\u0027humour de ma vie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/michel-barrette.png?itok=RJpRGS8T","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec 40 ans de m\u00e9tier derri\u00e8re la cravate, Michel Barrette repart sur les routes pour vous pr\u00e9senter son ultime tourn\u00e9e en carri\u00e8re: L\u0027HUMOUR DE MA VIE !\nNe manquez pas ce rendez-vous historique avec un v\u00e9ritable v\u00e9t\u00e9ran de l\u0027humour qui saura vous faire replonger dans ses anecdotes plus rocambolesques les unes que les autres!\nRevivez avec nostalgie les d\u00e9cennies pass\u00e9es en laissant ce cher Michel vous raconter ses merveilleuses histoires.","startDate":"2023-05-18T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/981","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=70","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/982","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.\nTant sur les sc\u00e8nes du Canada que celles des quatre coins de l\u0027Europe, Shaun Ferguson r\u00e9ussit \u00e0 captiver son public par sa personnalit\u00e9 charismatique et ses envol\u00e9es musicales, tant\u00f4t douces, tant\u00f4t puissantes.","startDate":"2023-03-23T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/982","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30085","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/983","name":"Daniel Goguen - Un air country","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Daniel Goguen vient de Cocagne, Nouveau-Brunswick. Il se pr\u00e9sente en spectacle depuis plus de 25 ans. Son style de musique est du Country-Traditionnel avec une petite touche Acadienne.","startDate":"2023-04-15T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/983","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/211","name":"Daniel Goguen","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/984","name":"L\u0027humour de ma vie","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/michel-barrette.png?itok=RJpRGS8T","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec 40 ans de m\u00e9tier derri\u00e8re la cravate, Michel Barrette repart sur les routes pour vous pr\u00e9senter son ultime tourn\u00e9e en carri\u00e8re: L\u0027HUMOUR DE MA VIE !\nNe manquez pas ce rendez-vous historique avec un v\u00e9ritable v\u00e9t\u00e9ran de l\u0027humour qui saura vous faire replonger dans ses anecdotes plus rocambolesques les unes que les autres!\nRevivez avec nostalgie les d\u00e9cennies pass\u00e9es en laissant ce cher Michel vous raconter ses merveilleuses histoires.","startDate":"2023-05-17T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/984","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/michel-barette\/20230517200000","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/985","name":"Marcher \u00e0 l\u0027infini","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/VentusMachina2020_0.jpg?itok=6OHK_N5D","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s une collaboration entre Denis Richard et Ventus Machina qui n\u2019a vu le jour qu\u2019apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te aim\u00e9 de tous, Ventus Machina souhaite partager le r\u00e9sultat de cette rencontre surprenante avec le public n\u00e9o-brunswickois.Avec la participation de Christian \u00abKit\u00bb Goguen, Troiselle, Danny Boudreau et Ray Legere, ce programme se veut une c\u00e9l\u00e9bration de la culture francophone dans un joyeux m\u00e9lange de styles.","startDate":"2023-04-29T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/985","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ca\/event\/ventus-machina-et-ses-invites\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/987","name":"Daniel Goguen - Un air country","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Daniel Goguen vient de Cocagne, Nouveau-Brunswick. Il se pr\u00e9sente en spectacle depuis plus de 25 ans. Son style de musique est du Country-Traditionnel avec une petite touche Acadienne.","startDate":"2023-04-13T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/987","location":{"@type":"Place","name":"Salle Ang\u00e8le Arsenault","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/514","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1745 PE-124","addressLocality":"Wellington","addressRegion":"PE","postalCode":"C0B 2E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.45385","longitude":"-64.07688"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/514"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/28","name":"Village musical acadien","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/village-musical-acadien"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/211","name":"Daniel Goguen","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1040","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.","startDate":"2023-03-24T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1040","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=22","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1041","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.","startDate":"2023-03-26T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1041","location":{"@type":"Place","name":"Le Richelieu (La butte)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/487","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Placide Comeau","addressLocality":"Meteghan River","addressRegion":"NS","postalCode":"B0W 2L0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.214874","longitude":"-66.10457"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/487"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/33","name":"Les Productions Le Moulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/les-productions-le-moulin"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1042","name":"Air Molo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son nouvel album Air Molo, le.Panda vous fait planer direction l\u2019\u00eele \u00ab chillaxe \u00bb. Apr\u00e8s deux notes de sa musique Reggae-Soul-RnB, vous sentez aussit\u00f4t la symbiose qui s\u2019installe entre l\u2019artiste et ses musiciens. Cette symbiose qui cr\u00e9e un \u00ab groove \u00bb incroyable vous donne l\u2019impression d\u2019une transe qui vous am\u00e8ne au-del\u00e0 du continuum espace-temps le moment de sa performance.\u00a0","startDate":"2023-05-18T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1042","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1043","name":"Air Molo","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son nouvel album Air Molo, le.Panda vous fait planer direction l\u2019\u00eele \u00ab chillaxe \u00bb. Apr\u00e8s deux notes de sa musique Reggae-Soul-RnB, vous sentez aussit\u00f4t la symbiose qui s\u2019installe entre l\u2019artiste et ses musiciens. Cette symbiose qui cr\u00e9e un \u00ab groove \u00bb incroyable vous donne l\u2019impression d\u2019une transe qui vous am\u00e8ne au-del\u00e0 du continuum espace-temps le moment de sa performance.\u00a0","startDate":"2023-05-19T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1043","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/26","name":"La Belle-Alliance","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-belle-alliance"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1082","name":"Cr\u00e9ations In Vivo - Vaches, the musical","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-04-19T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1082","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole Secondaire Catholique Th\u00e9riault","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1054","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"341, boulevard Theriault","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 7K3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.482659","longitude":"-81.349154"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1054"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/billets-vaches-the-musical-443372919337","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/77","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1083","name":"Cr\u00e9ations In Vivo - Vaches, the musical","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-04-21T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1083","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1056","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"69, rue Birch, C.P. 219","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.843302","longitude":"-83.39923"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1056"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.quatrain.org\/reso\/cclh.html","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/79","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1084","name":"Cr\u00e9ations In Vivo - Vaches, the musical","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-05T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1084","location":{"@type":"Place","name":"Salle Rolland Desroches","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1065","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"63 rue Main","addressLocality":"Penetanguishene","addressRegion":"ON","postalCode":"L9M 2G3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.769711","longitude":"-79.934351"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1065"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lacle.ca\/activite\/vaches-the-musical\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/88","name":"La Cl\u00e9","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cle"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1085","name":"Cr\u00e9ations In Vivo - Vaches, the musical","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-10T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1085","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1066","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1066"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterie.theatrefrancais.com\/Online\/default.asp?doWork::WScontent::loadArticle=Load\u0026BOparam::WScontent::loadArticle::article_id=44A76B6F-D271-4603-8BF9-B7482399822C\u0026sessionlanguage=FR","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/89","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1086","name":"Cr\u00e9ations In Vivo - Vaches, the musical","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-11T18:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1086","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1066","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1066"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterie.theatrefrancais.com\/Online\/default.asp?doWork::WScontent::loadArticle=Load\u0026BOparam::WScontent::loadArticle::article_id=44A76B6F-D271-4603-8BF9-B7482399822C\u0026sessionlanguage=FR","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/89","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1087","name":"Cr\u00e9ations In Vivo - Vaches, the musical","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-12T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1087","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1066","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1066"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterie.theatrefrancais.com\/Online\/default.asp?doWork::WScontent::loadArticle=Load\u0026BOparam::WScontent::loadArticle::article_id=44A76B6F-D271-4603-8BF9-B7482399822C\u0026sessionlanguage=FR","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/89","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1088","name":"Cr\u00e9ations In Vivo - Vaches, the musical","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-13T15:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1088","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1066","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1066"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterie.theatrefrancais.com\/Online\/default.asp?doWork::WScontent::loadArticle=Load\u0026BOparam::WScontent::loadArticle::article_id=44A76B6F-D271-4603-8BF9-B7482399822C\u0026sessionlanguage=FR","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/89","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1089","name":"Cr\u00e9ations In Vivo - Vaches, the musical","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vous r\u00eavez de voir Casselman, la crise de verglas et une vache nomm\u00e9e Caramel dans un m\u00eame film ? Nous, aussi. Mais en attendant d\u2019avoir le budget, en voici la com\u00e9die musicale. Tr\u00e8s librement inspir\u00e9e d\u2019une histoire vraie, VACHES, the musical raconte comment Jean, un agriculteur, tentera de sauver d\u2019une mort certaine des centaines de vaches malgr\u00e9 les obstacles: sa fille urbaine, le maire assoiff\u00e9 d\u2019argent, les soldats qui d\u00e9barquent et ce verglas qui glace le coeur des habitants.","startDate":"2023-05-16T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1089","location":{"@type":"Place","name":"Centre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1055","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"150, rue Main E","addressLocality":"North Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P1B 1A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.309849","longitude":"-79.463031"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1055"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lescompagnons.org\/evenements\/vaches-the-musical","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/78","name":"Centre Culturel Les Compagnons des francs loisirs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-les-compagnons-des-francs-loisirs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","name":"Cr\u00e9ations In Vivo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1703","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.","startDate":"2023-11-15T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1703","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/les-chiclettes","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1704","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.\u00a0","startDate":"2023-11-29T19:00:00-03:30","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1704","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle du Centre des Grands-Vents","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/459","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, chemin Ridge","addressLocality":"St. John\u0027s","addressRegion":"NL","postalCode":"A1B 4P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.58866","longitude":"-52.73201"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/459"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/acfsj.ca\/fr\/les-chiclettes-en-spectacle\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/34","name":"Association communautaire francophone de Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-francophone-de-saint-jean"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1705","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.","startDate":"2023-11-16T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1705","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/pdf-billetterie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1706","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.","startDate":"2023-11-17T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1706","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=27","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1707","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.","startDate":"2023-11-18T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1707","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre LER","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/492","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"390, rue Adelaide","addressLocality":"Dalhousie","addressRegion":"NB","postalCode":"E8C 3C4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.064917","longitude":"-66.374601"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/492"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/chiclettes","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1708","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.","startDate":"2023-11-19T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1708","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30158","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1709","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.","startDate":"2023-11-22T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1709","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/les-chiclettes","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1710","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.\u00a0","startDate":"2023-11-26T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1710","location":{"@type":"Place","name":"Annapolis Mess","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4045","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"207 administration drive","addressLocality":"Greenwood","addressRegion":"NS","postalCode":"B0P 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.977603","longitude":"-64.925457"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4045"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/afva.ca\/programme\/spectacle-les-chiclettes\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/29","name":"Association francophone de la Vall\u00e9e","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-de-la-vallee"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1711","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.","startDate":"2023-11-23T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1711","location":{"@type":"Place","name":"Salle Mathieu-Duguay","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/486","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, rue de l\u0027\u00c9cole","addressLocality":"Lam\u00e8que","addressRegion":"NB","postalCode":"E8T 1B7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.796231","longitude":"-64.64842"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/486"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=27","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1712","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.\u00a0","startDate":"2023-11-25T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1712","location":{"@type":"Place","name":"Seahorse Tavern","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/478","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2037, rue Gottingen","addressLocality":"Halifax","addressRegion":"NS","postalCode":"B3K 3B1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.6512","longitude":"-63.581995"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/478"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/my.weezevent.com\/les-chiclettes-19?fbclid=IwAR02URqSzmksjGuQjR8LnNqyE1KEyde0Edg-gt_Sqz8fN4UghFNv0g5AOHw","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/1713","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20Chiclettes%20Sf.png?itok=Injd1Z5U","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Chiclettes prennent un virage humoristique pour leur 10e anniversaire.\u00a0 Elles continuent de mettre \u00e0 profit leurs voix riches et puissantes en pr\u00e9sentant un humour musical. En chanson ou en sketch, leurs propos intelligents et engag\u00e9s vous feront crouler de rire. Qu\u2019elles revisitent des concepts d\u2019antan qui ont plus ou moins \u00e9volu\u00e9 ou qu\u2019elles traitent de mani\u00e8re satyrique des th\u00e8mes d\u2019actualit\u00e9, Les Chiclettes proposent des allers-retours dans le temps avec du mordant. Cinq musiciens les accompagnent dor\u00e9navant sur cl\u00e9 USB.","startDate":"2023-11-24T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1713","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Port-Lajoye","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/520","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, promenade Acadian","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/520"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carrefourisj.org\/product\/les-chiclettes\/?fbclid=IwAR1E6MyRZbR-Df7W7GaTRyrLB6CjuleM1EGWOekfXT_1_hEza2DHDDORcb8","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/24","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2517","name":"Chu rendue l\u00e0","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Lise%20Dion-Sf2_0.png?itok=ZXMXD941","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Quand on entend \u00ab Lise Dion \u00bb, on sait tout de suite de qui on parle! Cette femme n\u00e9e pour faire rire, avec son authenticit\u00e9, sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et son autod\u00e9rision, revient pour une quatri\u00e8me fois sur les planches, abordant des anecdotes et p\u00e9rip\u00e9ties de la vie quotidienne, dans lesquels on peut facilement s\u0027identifier. Ayant maintenant plus derri\u00e8re elle que devant, Lise Dion ne s\u0027emp\u00eache pas de profiter de la vie et vous faire rire \u00e0 gorge d\u00e9ploy\u00e9e avec ses aventures!","startDate":"2023-09-04T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2517","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2518","name":"Chu rendue l\u00e0","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Lise%20Dion-Sf2_0.png?itok=ZXMXD941","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Quand on entend \u00ab Lise Dion \u00bb, on sait tout de suite de qui on parle! Cette femme n\u00e9e pour faire rire, avec son authenticit\u00e9, sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et son autod\u00e9rision, revient pour une quatri\u00e8me fois sur les planches, abordant des anecdotes et p\u00e9rip\u00e9ties de la vie quotidienne, dans lesquels on peut facilement s\u0027identifier. Ayant maintenant plus derri\u00e8re elle que devant, Lise Dion ne s\u0027emp\u00eache pas de profiter de la vie et vous faire rire \u00e0 gorge d\u00e9ploy\u00e9e avec ses aventures!","startDate":"2023-09-05T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2518","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2519","name":"Chu rendue l\u00e0","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Lise%20Dion-Sf2_0.png?itok=ZXMXD941","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Quand on entend \u00ab Lise Dion \u00bb, on sait tout de suite de qui on parle! Cette femme n\u00e9e pour faire rire, avec son authenticit\u00e9, sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et son autod\u00e9rision, revient pour une quatri\u00e8me fois sur les planches, abordant des anecdotes et p\u00e9rip\u00e9ties de la vie quotidienne, dans lesquels on peut facilement s\u0027identifier. Ayant maintenant plus derri\u00e8re elle que devant, Lise Dion ne s\u0027emp\u00eache pas de profiter de la vie et vous faire rire \u00e0 gorge d\u00e9ploy\u00e9e avec ses aventures!","startDate":"2023-09-07T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2519","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/lise-dion","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2520","name":"Chu rendue l\u00e0","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Lise%20Dion-Sf2_0.png?itok=ZXMXD941","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Quand on entend \u00ab Lise Dion \u00bb, on sait tout de suite de qui on parle! Cette femme n\u00e9e pour faire rire, avec son authenticit\u00e9, sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et son autod\u00e9rision, revient pour une quatri\u00e8me fois sur les planches, abordant des anecdotes et p\u00e9rip\u00e9ties de la vie quotidienne, dans lesquels on peut facilement s\u2019identifier.\u00a0\n\u00a0Ayant maintenant plus derri\u00e8re elle que devant, Lise Dion ne s\u2019emp\u00eache pas de profiter de la vie et vous faire rire \u00e0 gorge d\u00e9ploy\u00e9e avec ses aventures!\u00a0","startDate":"2023-09-09T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2520","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2521","name":"Chu rendue l\u00e0","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Lise%20Dion-Sf2_0.png?itok=ZXMXD941","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Quand on entend \u00ab Lise Dion \u00bb, on sait tout de suite de qui on parle! Cette femme n\u00e9e pour faire rire, avec son authenticit\u00e9, sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et son autod\u00e9rision, revient pour une quatri\u00e8me fois sur les planches, abordant des anecdotes et p\u00e9rip\u00e9ties de la vie quotidienne, dans lesquels on peut facilement s\u2019identifier.\u00a0\n\u00a0Ayant maintenant plus derri\u00e8re elle que devant, Lise Dion ne s\u2019emp\u00eache pas de profiter de la vie et vous faire rire \u00e0 gorge d\u00e9ploy\u00e9e avec ses aventures!\u00a0","startDate":"2023-09-10T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2521","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2522","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/La%20Patente%20Sf.png?itok=b1JKxpMz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente est un groupe festif 100% brayon au son folk country rock \u00abben sale\u00bb, en fran\u00e7ais et sans froufrous ni cr\u00e9mage. Leurs chansons transportent dans l\u0027univers de l\u0027homme ordinaire et de ses d\u00e9mons.","startDate":"2023-10-26T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2522","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/la-patente\/20231026200000","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2523","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/La%20Patente%20Sf.png?itok=b1JKxpMz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente est un groupe festif 100% brayon au son folk country rock \u00abben sale\u00bb, en fran\u00e7ais et sans froufrous ni cr\u00e9mage. Leurs chansons transportent dans l\u0027univers de l\u0027homme ordinaire et de ses d\u00e9mons.","startDate":"2023-09-15T18:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2523","location":{"@type":"Place","name":"Caf\u00e9t\u00e9ria du Carrefour Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/466","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/466"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/lancement-de-la-programmation?fbclid=IwAR38sIh_YvZf-tOl6zGheLmKHQVVlcjnsyBVPjNJeCLzavXSFISK5ipMblw","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2524","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/La%20Patente%20Sf.png?itok=b1JKxpMz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente est un groupe festif 100% brayon au son folk country rock \u00abben sale\u00bb, en fran\u00e7ais et sans froufrous ni cr\u00e9mage. Leurs chansons transportent dans l\u0027univers de l\u0027homme ordinaire et de ses d\u00e9mons.","startDate":"2023-10-28T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2524","location":{"@type":"Place","name":"Le Richelieu (La butte)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/487","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Placide Comeau","addressLocality":"Meteghan River","addressRegion":"NS","postalCode":"B0W 2L0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.214874","longitude":"-66.10457"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/487"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/33","name":"Les Productions Le Moulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/les-productions-le-moulin"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2525","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/La%20Patente%20Sf.png?itok=b1JKxpMz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente est un groupe festif 100% brayon au son folk country rock \u00abben sale\u00bb, en fran\u00e7ais et sans froufrous ni cr\u00e9mage. Leurs chansons transportent dans l\u0027univers de l\u0027homme ordinaire et de ses d\u00e9mons.","startDate":"2023-11-03T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2525","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2526","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/La%20Patente%20Sf.png?itok=b1JKxpMz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente est un groupe festif 100% brayon au son folk country rock \u00abben sale\u00bb, en fran\u00e7ais et sans froufrous ni cr\u00e9mage. Leurs chansons transportent dans l\u0027univers de l\u0027homme ordinaire et de ses d\u00e9mons.","startDate":"2023-11-04T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2526","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/en\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=24","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/42","name":"Municipalit\u00e9 de Belle-Baie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/municipalite-de-belle-baie"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2527","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/La%20Patente%20Sf.png?itok=b1JKxpMz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente est un groupe festif 100% brayon au son folk country rock \u00abben sale\u00bb, en fran\u00e7ais et sans froufrous ni cr\u00e9mage. Leurs chansons transportent dans l\u0027univers de l\u0027homme ordinaire et de ses d\u00e9mons.","startDate":"2023-11-16T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2527","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/508","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/508"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/monumentlefebvre.tuxedobillet.com\/main\/la-patente","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/55","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2528","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/La%20Patente%20Sf.png?itok=b1JKxpMz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente est un groupe festif 100% brayon au son folk country rock \u00abben sale\u00bb, en fran\u00e7ais et sans froufrous ni cr\u00e9mage. Leurs chansons transportent dans l\u0027univers de l\u0027homme ordinaire et de ses d\u00e9mons.","startDate":"2023-11-17T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2528","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=75","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2529","name":"-","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/La%20Patente%20Sf.png?itok=b1JKxpMz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente est un groupe festif 100% brayon au son folk country rock \u00abben sale\u00bb, en fran\u00e7ais et sans froufrous ni cr\u00e9mage. Leurs chansons transportent dans l\u0027univers de l\u0027homme ordinaire et de ses d\u00e9mons.","startDate":"2023-11-18T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2529","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/la-patente","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/46","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Centr\u2019Art","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-centrart"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2530","name":"Y\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Luc%20LeBlanc%20Sf.png?itok=t9CyuFHb","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00ab \u202fY\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent \u00bb Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 une boule d\u2019\u00e9nergie pendant plus de 49 ans. Le gars le plus boost\u00e9 \u00e0 l\u2019est du Pays rentre dans la cinquantaine! Il y a des petits bobos qui apparaissent\u2026 la seule chose qui reste en pleine forme c\u0027est son sens de l\u2019humour!\u202f Vaut mieux en rire que d\u2019en brailler.\u202f","startDate":"2023-09-22T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2530","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Restigouche","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2537","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"45 A, avenue du Village","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 1N5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.001855","longitude":"-66.665314"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2537"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/luc-leblanc","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2531","name":"Y\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Luc%20LeBlanc%20Sf.png?itok=t9CyuFHb","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00ab \u202fY\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent \u00bb Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 une boule d\u2019\u00e9nergie pendant plus de 49 ans. Le gars le plus boost\u00e9 \u00e0 l\u2019est du Pays rentre dans la cinquantaine! Il y a des petits bobos qui apparaissent\u2026 la seule chose qui reste en pleine forme c\u0027est son sens de l\u2019humour!\u202f Vaut mieux en rire que d\u2019en brailler.\u202f","startDate":"2023-09-27T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2531","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=35","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2532","name":"Y\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Luc%20LeBlanc%20Sf.png?itok=t9CyuFHb","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00ab \u202fY\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent \u00bb Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 une boule d\u2019\u00e9nergie pendant plus de 49 ans. Le gars le plus boost\u00e9 \u00e0 l\u2019est du Pays rentre dans la cinquantaine! Il y a des petits bobos qui apparaissent\u2026 la seule chose qui reste en pleine forme c\u0027est son sens de l\u2019humour!\u202f Vaut mieux en rire que d\u2019en brailler.\u202f","startDate":"2023-09-30T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2532","location":{"@type":"Place","name":"Centre des Congr\u00e8s de la P\u00e9ninsule Acadienne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/483","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"106A, rue de l\u0027Aquarium","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1H9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.747233","longitude":"-64.708324"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/483"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=26","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2533","name":"Y\u0027a des morceaux qui l\u00e2chent","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Luc%20LeBlanc%20Sf.png?itok=t9CyuFHb","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00ab \u202fY\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent \u00bb Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 une boule d\u2019\u00e9nergie pendant plus de 49 ans. Le gars le plus boost\u00e9 \u00e0 l\u2019est du Pays rentre dans la cinquantaine! Il y a des petits bobos qui apparaissent\u2026 la seule chose qui reste en pleine forme c\u0027est son sens de l\u2019humour!\u202f Vaut mieux en rire que d\u2019en brailler.\u202f","startDate":"2024-01-26T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2533","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/luc-leblanc","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2538","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Anabelle%20He%CC%81bert%20Sf.png?itok=HmV1MX42","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En premi\u00e8re partie de Luc LeBlanc.\n\nParle de toute les choses qui m\u0027ont marqu\u00e9 au quotidien. Entre autres, la maladie de ma m\u00e8re, mon passage comme travailleuse dans une urgence, mon chat, mes r\u00eaves et ambitions. J\u0027aime faire un portrait dr\u00f4le de la soci\u00e9t\u00e9, qui ne va pas tr\u00e8s bien.","startDate":"2023-09-22T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2538","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Restigouche","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2537","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"45 A, avenue du Village","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 1N5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.001855","longitude":"-66.665314"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2537"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/luc-leblanc","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2540","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Anabelle%20He%CC%81bert%20Sf.png?itok=HmV1MX42","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En premi\u00e8re partie de Luc LeBlanc.\n\nParle de toute les choses qui m\u0027ont marqu\u00e9 au quotidien. Entre autres, la maladie de ma m\u00e8re, mon passage comme travailleuse dans une urgence, mon chat, mes r\u00eaves et ambitions. J\u0027aime faire un portrait dr\u00f4le de la soci\u00e9t\u00e9, qui ne va pas tr\u00e8s bien.","startDate":"2023-09-29T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2540","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=35","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2541","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Anabelle%20He%CC%81bert%20Sf.png?itok=HmV1MX42","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En premi\u00e8re partie de Luc LeBlanc.\n\nParle de toute les choses qui m\u0027ont marqu\u00e9 au quotidien. Entre autres, la maladie de ma m\u00e8re, mon passage comme travailleuse dans une urgence, mon chat, mes r\u00eaves et ambitions. J\u0027aime faire un portrait dr\u00f4le de la soci\u00e9t\u00e9, qui ne va pas tr\u00e8s bien.","startDate":"2023-09-30T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2541","location":{"@type":"Place","name":"Centre des Congr\u00e8s de la P\u00e9ninsule Acadienne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/483","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"106A, rue de l\u0027Aquarium","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1H9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.747233","longitude":"-64.708324"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/483"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=26","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2542","name":"Cr\u00e9ature","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Rita%20Baga%20Sf.png?itok=cyddiJdF","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Rita Baga est une artiste montr\u00e9alaise cumulant pr\u00e8s de 15 ans d\u2019exp\u00e9rience dans le domaine de la drag et elle est l\u2019un des piliers centraux de la sc\u00e8ne culturelle LGBTQ+, non seulement au Qu\u00e9bec, mais un peu partout au Canada et m\u00eame ailleurs dans le monde! Une chose est s\u00fbre\u2009: l\u2019art de la drag n\u2019a plus de secrets pour elle!","startDate":"2023-09-28T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2542","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/770005\/rita-baga","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2544","name":"Cr\u00e9ature","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Rita%20Baga%20Sf.png?itok=cyddiJdF","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Rita Baga est une artiste montr\u00e9alaise cumulant pr\u00e8s de 15 ans d\u2019exp\u00e9rience dans le domaine de la drag et elle est l\u2019un des piliers centraux de la sc\u00e8ne culturelle LGBTQ+, non seulement au Qu\u00e9bec, mais un peu partout au Canada et m\u00eame ailleurs dans le monde! Une chose est s\u00fbre\u2009: l\u2019art de la drag n\u2019a plus de secrets pour elle!","startDate":"2023-09-29T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2544","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/rita-baga","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2545","name":"Cr\u00e9ature","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Rita%20Baga%20Sf.png?itok=cyddiJdF","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Rita Baga est une artiste montr\u00e9alaise cumulant pr\u00e8s de 15 ans d\u2019exp\u00e9rience dans le domaine de la drag et elle est l\u2019un des piliers centraux de la sc\u00e8ne culturelle LGBTQ+, non seulement au Qu\u00e9bec, mais un peu partout au Canada et m\u00eame ailleurs dans le monde! Une chose est s\u00fbre\u2009: l\u2019art de la drag n\u2019a plus de secrets pour elle!","startDate":"2023-09-30T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2545","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/rita-baga-pdf","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2550","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-09\/Les%20fils%20du%20diable-kedgwick.png?itok=Nna2dF60","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Fils du Diable vous convient \u00e0 une c\u00e9l\u00e9bration endiabl\u00e9e hors du commun, o\u00f9 les sons du violon, de l\u0027accord\u00e9on et du piano se m\u00e9langent avec les rythmes de gigues irlandaises, de reels \u00e9cossais et de cajun. La l\u00e9gende est bien r\u00e9elle. Marc Angers (Star Acad\u00e9mie, Bodh\u2019aktan), Rob Langlois (Marie-Mai, Bodh\u2019aktan) et Hugo St-Laurent (Cirque du Soleil, Cavalia)ont tr\u00e8s h\u00e2te de vous la pr\u00e9senter.","startDate":"2023-10-07T23:45:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2550","location":{"@type":"Place","name":"Arena de Kedgwick (Palais des loisirs)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3991","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.648239","longitude":"-67.345522"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3991"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2555","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20fils%20du%20diable%20Sf.png?itok=VaVDkDQl","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Fils du Diable vous convient \u00e0 une c\u00e9l\u00e9bration endiabl\u00e9e hors du commun, o\u00f9 les sons du violon, de l\u0027accord\u00e9on et du piano se m\u00e9langent avec les rythmes de gigues irlandaises, de reels \u00e9cossais et de cajun. La l\u00e9gende est bien r\u00e9elle.\n\nMarc Angers (Star Acad\u00e9mie, Bodh\u2019aktan), Rob Langlois (Marie-Mai, Bodh\u2019aktan) et Hugo St-Laurent (Cirque du Soleil, Cavalia)ont tr\u00e8s h\u00e2te de vous la pr\u00e9senter.","startDate":"2023-10-12T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2555","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/les-fils-du-diable","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2556","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20fils%20du%20diable%20Sf.png?itok=VaVDkDQl","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Fils du Diable vous convient \u00e0 une c\u00e9l\u00e9bration endiabl\u00e9e hors du commun, o\u00f9 les sons du violon, de l\u0027accord\u00e9on et du piano se m\u00e9langent avec les rythmes de gigues irlandaises, de reels \u00e9cossais et de cajun. La l\u00e9gende est bien r\u00e9elle.\n\nMarc Angers (Star Acad\u00e9mie, Bodh\u2019aktan), Rob Langlois (Marie-Mai, Bodh\u2019aktan) et Hugo St-Laurent (Cirque du Soleil, Cavalia)ont tr\u00e8s h\u00e2te de vous la pr\u00e9senter.","startDate":"2023-10-13T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2556","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/les-fils-du-diable","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2557","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20fils%20du%20diable%20Sf.png?itok=VaVDkDQl","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Fils du Diable vous convient \u00e0 une c\u00e9l\u00e9bration endiabl\u00e9e hors du commun, o\u00f9 les sons du violon, de l\u0027accord\u00e9on et du piano se m\u00e9langent avec les rythmes de gigues irlandaises, de reels \u00e9cossais et de cajun. La l\u00e9gende est bien r\u00e9elle.\n\nMarc Angers (Star Acad\u00e9mie, Bodh\u2019aktan), Rob Langlois (Marie-Mai, Bodh\u2019aktan) et Hugo St-Laurent (Cirque du Soleil, Cavalia)ont tr\u00e8s h\u00e2te de vous la pr\u00e9senter.","startDate":"2023-10-14T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2557","location":{"@type":"Place","name":"Centre des Congr\u00e8s de la P\u00e9ninsule Acadienne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/483","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"106A, rue de l\u0027Aquarium","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1H9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.747233","longitude":"-64.708324"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/483"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=18","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2558","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20fils%20du%20diable%20Sf.png?itok=VaVDkDQl","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Fils du Diable vous convient \u00e0 une c\u00e9l\u00e9bration endiabl\u00e9e hors du commun, o\u00f9 les sons du violon, de l\u0027accord\u00e9on et du piano se m\u00e9langent avec les rythmes de gigues irlandaises, de reels \u00e9cossais et de cajun. La l\u00e9gende est bien r\u00e9elle.\n\nMarc Angers (Star Acad\u00e9mie, Bodh\u2019aktan), Rob Langlois (Marie-Mai, Bodh\u2019aktan) et Hugo St-Laurent (Cirque du Soleil, Cavalia)ont tr\u00e8s h\u00e2te de vous la pr\u00e9senter.","startDate":"2023-10-20T21:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2558","location":{"@type":"Place","name":"Bar Le Coude","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/525","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"19, Av Antonine-Maillet","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 3E9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.105729","longitude":"-64.783756"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/525"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/45","name":"Universit\u00e9 de Moncton - Campus de Moncton","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/universite-de-moncton-campus-de-moncton"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2559","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20fils%20du%20diable%20Sf.png?itok=VaVDkDQl","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Fils du Diable vous convient \u00e0 une c\u00e9l\u00e9bration endiabl\u00e9e hors du commun, o\u00f9 les sons du violon, de l\u0027accord\u00e9on et du piano se m\u00e9langent avec les rythmes de gigues irlandaises, de reels \u00e9cossais et de cajun. La l\u00e9gende est bien r\u00e9elle.\n\nMarc Angers (Star Acad\u00e9mie, Bodh\u2019aktan), Rob Langlois (Marie-Mai, Bodh\u2019aktan) et Hugo St-Laurent (Cirque du Soleil, Cavalia)ont tr\u00e8s h\u00e2te de vous la pr\u00e9senter.","startDate":"2023-10-21T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2559","location":{"@type":"Place","name":"L\u00e9gion Royale Canadienne de Neguac","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3949","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"916 Rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.252281","longitude":"-65.072863"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3949"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=38","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2560","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20fils%20du%20diable%20Sf.png?itok=VaVDkDQl","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Fils du Diable vous convient \u00e0 une c\u00e9l\u00e9bration endiabl\u00e9e hors du commun, o\u00f9 les sons du violon, de l\u0027accord\u00e9on et du piano se m\u00e9langent avec les rythmes de gigues irlandaises, de reels \u00e9cossais et de cajun. La l\u00e9gende est bien r\u00e9elle.\n\nMarc Angers (Star Acad\u00e9mie, Bodh\u2019aktan), Rob Langlois (Marie-Mai, Bodh\u2019aktan) et Hugo St-Laurent (Cirque du Soleil, Cavalia)ont tr\u00e8s h\u00e2te de vous la pr\u00e9senter.","startDate":"2023-10-27T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2560","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2561","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Les%20fils%20du%20diable%20Sf.png?itok=VaVDkDQl","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Fils du Diable vous convient \u00e0 une c\u00e9l\u00e9bration endiabl\u00e9e hors du commun, o\u00f9 les sons du violon, de l\u0027accord\u00e9on et du piano se m\u00e9langent avec les rythmes de gigues irlandaises, de reels \u00e9cossais et de cajun. La l\u00e9gende est bien r\u00e9elle.\n\nMarc Angers (Star Acad\u00e9mie, Bodh\u2019aktan), Rob Langlois (Marie-Mai, Bodh\u2019aktan) et Hugo St-Laurent (Cirque du Soleil, Cavalia)ont tr\u00e8s h\u00e2te de vous la pr\u00e9senter.","startDate":"2023-10-28T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2561","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/en\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30169","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2565","name":"Top Minou","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Bleu%20Jeans%20Bleu%20Sf.png?itok=NRt8qoRT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Reconnus comme des catalyseurs chevronn\u00e9s de la bonne humeur, Bleu Jeans Bleu vous livrent un nouveau spectacle hautement color\u00e9 qui saura vous fouetter le moral vers le haut. Fid\u00e8le \u00e0 sa recette originale, BJB \u00e9l\u00e8ve encore son feu d\u2019un kilo de prot\u00e9ines afin de vous offrir un univers fougueux et bien enrob\u00e9 qui saura caresser votre r\u00e9tine dans le sens de ladite r\u00e9tine. Alors que rien n\u2019est plus important pour eux que de vous faire sentir top minou, la soir\u00e9e se promet d\u0027\u00eatre l\u2019hybride parfait entre le port de la pantoufle et celui du running choux. Envoye-donc, t\u2019es pas game\u2026","startDate":"2023-10-19T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2565","location":{"@type":"Place","name":"Salle BMO","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2564","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"112 Princess Street","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2L 1K4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.27157","longitude":"-66.058813"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2564"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/bleu-jeans-bleu","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2567","name":"Top Minou","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Bleu%20Jeans%20Bleu%20Sf.png?itok=NRt8qoRT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Reconnus comme des catalyseurs chevronn\u00e9s de la bonne humeur, Bleu Jeans Bleu vous livrent un nouveau spectacle hautement color\u00e9 qui saura vous fouetter le moral vers le haut. Fid\u00e8le \u00e0 sa recette originale, BJB \u00e9l\u00e8ve encore son feu d\u2019un kilo de prot\u00e9ines afin de vous offrir un univers fougueux et bien enrob\u00e9 qui saura caresser votre r\u00e9tine dans le sens de ladite r\u00e9tine. Alors que rien n\u2019est plus important pour eux que de vous faire sentir top minou, la soir\u00e9e se promet d\u0027\u00eatre l\u2019hybride parfait entre le port de la pantoufle et celui du running choux. Envoye-donc, t\u2019es pas game\u2026","startDate":"2023-10-20T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2567","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/bleu-jeans-bleu-pdf","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2568","name":"Top Minou","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Bleu%20Jeans%20Bleu%20Sf.png?itok=NRt8qoRT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Reconnus comme des catalyseurs chevronn\u00e9s de la bonne humeur, Bleu Jeans Bleu vous livrent un nouveau spectacle hautement color\u00e9 qui saura vous fouetter le moral vers le haut. Fid\u00e8le \u00e0 sa recette originale, BJB \u00e9l\u00e8ve encore son feu d\u2019un kilo de prot\u00e9ines afin de vous offrir un univers fougueux et bien enrob\u00e9 qui saura caresser votre r\u00e9tine dans le sens de ladite r\u00e9tine. Alors que rien n\u2019est plus important pour eux que de vous faire sentir top minou, la soir\u00e9e se promet d\u0027\u00eatre l\u2019hybride parfait entre le port de la pantoufle et celui du running choux. Envoye-donc, t\u2019es pas game\u2026","startDate":"2023-10-17T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2568","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30155","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2570","name":"Top Minou","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Bleu%20Jeans%20Bleu%20Sf.png?itok=NRt8qoRT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Reconnus comme des catalyseurs chevronn\u00e9s de la bonne humeur, Bleu Jeans Bleu vous livrent un nouveau spectacle hautement color\u00e9 qui saura vous fouetter le moral vers le haut. Fid\u00e8le \u00e0 sa recette originale, BJB \u00e9l\u00e8ve encore son feu d\u2019un kilo de prot\u00e9ines afin de vous offrir un univers fougueux et bien enrob\u00e9 qui saura caresser votre r\u00e9tine dans le sens de ladite r\u00e9tine. Alors que rien n\u2019est plus important pour eux que de vous faire sentir top minou, la soir\u00e9e se promet d\u0027\u00eatre l\u2019hybride parfait entre le port de la pantoufle et celui du running choux. Envoye-donc, t\u2019es pas game\u2026","startDate":"2023-10-21T18:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2570","location":{"@type":"Place","name":"Alderney Landing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2569","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Ochterloney St","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2Y 4W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.664485","longitude":"-63.570105"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2569"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/alderneylanding.ticketpro.ca\/fr\/pages\/LGPFF?aff=alt","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2571","name":"Top Minou","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Bleu%20Jeans%20Bleu%20Sf.png?itok=NRt8qoRT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Reconnus comme des catalyseurs chevronn\u00e9s de la bonne humeur, Bleu Jeans Bleu vous livrent un nouveau spectacle hautement color\u00e9 qui saura vous fouetter le moral vers le haut. Fid\u00e8le \u00e0 sa recette originale, BJB \u00e9l\u00e8ve encore son feu d\u2019un kilo de prot\u00e9ines afin de vous offrir un univers fougueux et bien enrob\u00e9 qui saura caresser votre r\u00e9tine dans le sens de ladite r\u00e9tine. Alors que rien n\u2019est plus important pour eux que de vous faire sentir top minou, la soir\u00e9e se promet d\u0027\u00eatre l\u2019hybride parfait entre le port de la pantoufle et celui du running choux. Envoye-donc, t\u2019es pas game\u2026","startDate":"2023-10-22T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2571","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/bleu-jeans-bleu","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2660","name":"L\u0027histoire de la musique","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Buzz%20Cuivres%20Sf.png?itok=CXQgC_S9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une incomparable odyss\u00e9e th\u00e9\u00e2trale \u00e0 travers l\u2019espace et le temps qui explore \u00e0 un train d\u2019enfer la musique occidentale depuis la pr\u00e9histoire jusqu\u2019\u00e0 nos jours. Une v\u00e9ritable aventure musicale se vouant \u00e0 la d\u00e9couverte de la musique de chambre pour cuivres. Ce spectacle d\u00e9bordant d\u2019\u00e9nergie allie une originalit\u00e9 ahurissante et une qualit\u00e9 d\u2019interpr\u00e9tation extraordinaire \u00e0 un humour sans fausse note ! L\u2019histoire de la musique a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 plus de 950 fois dans 3 langues et sur 3 continents.","startDate":"2023-10-21T11:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2660","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30109\u0026Date=\u0026refresh=1","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2661","name":"L\u0027histoire de la musique","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Buzz%20Cuivres%20Sf.png?itok=CXQgC_S9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une incomparable odyss\u00e9e th\u00e9\u00e2trale \u00e0 travers l\u2019espace et le temps qui explore \u00e0 un train d\u2019enfer la musique occidentale depuis la pr\u00e9histoire jusqu\u2019\u00e0 nos jours. Une v\u00e9ritable aventure musicale se vouant \u00e0 la d\u00e9couverte de la musique de chambre pour cuivres. Ce spectacle d\u00e9bordant d\u2019\u00e9nergie allie une originalit\u00e9 ahurissante et une qualit\u00e9 d\u2019interpr\u00e9tation extraordinaire \u00e0 un humour sans fausse note ! L\u2019histoire de la musique a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 plus de 950 fois dans 3 langues et sur 3 continents.","startDate":"2023-10-22T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2661","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2662","name":"L\u0027histoire de la musique","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Buzz%20Cuivres%20Sf.png?itok=CXQgC_S9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une incomparable odyss\u00e9e th\u00e9\u00e2trale \u00e0 travers l\u2019espace et le temps qui explore \u00e0 un train d\u2019enfer la musique occidentale depuis la pr\u00e9histoire jusqu\u2019\u00e0 nos jours. Une v\u00e9ritable aventure musicale se vouant \u00e0 la d\u00e9couverte de la musique de chambre pour cuivres. Ce spectacle d\u00e9bordant d\u2019\u00e9nergie allie une originalit\u00e9 ahurissante et une qualit\u00e9 d\u2019interpr\u00e9tation extraordinaire \u00e0 un humour sans fausse note ! L\u2019histoire de la musique a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 plus de 950 fois dans 3 langues et sur 3 continents.","startDate":"2024-06-01T15:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2662","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2663","name":"L\u0027histoire de la musique","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Buzz%20Cuivres%20Sf.png?itok=CXQgC_S9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une incomparable odyss\u00e9e th\u00e9\u00e2trale \u00e0 travers l\u2019espace et le temps qui explore \u00e0 un train d\u2019enfer la musique occidentale depuis la pr\u00e9histoire jusqu\u2019\u00e0 nos jours. Une v\u00e9ritable aventure musicale se vouant \u00e0 la d\u00e9couverte de la musique de chambre pour cuivres. Ce spectacle d\u00e9bordant d\u2019\u00e9nergie allie une originalit\u00e9 ahurissante et une qualit\u00e9 d\u2019interpr\u00e9tation extraordinaire \u00e0 un humour sans fausse note ! L\u2019histoire de la musique a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 plus de 950 fois dans 3 langues et sur 3 continents.","startDate":"2024-06-08T13:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2663","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/buzz-cuivres","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2672","name":"Simon Daniel - Sans titre (for now)","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Simon%20Daniel%20%2B%20La%20Faune%20Sf.png?itok=6h3UtwvT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Simon Daniel :\u00a0","startDate":"2023-11-22T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2672","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30159","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/922","name":"Simon Daniel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/simon-daniel"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2673","name":"Simon Daniel - Sans titre (for now)","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Simon%20Daniel%20%2B%20La%20Faune%20Sf.png?itok=6h3UtwvT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Simon Daniel :\u00a0","startDate":"2023-11-23T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2673","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/simon-daniel-et-la-faune","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/922","name":"Simon Daniel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/simon-daniel"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2674","name":"Simon Daniel - Sans titre (for now)","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Simon%20Daniel%20%2B%20La%20Faune%20Sf.png?itok=6h3UtwvT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Simon Daniel :\u00a0","startDate":"2023-11-24T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2674","location":{"@type":"Place","name":"Bar Le Coude","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/525","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"19, Av Antonine-Maillet","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 3E9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.105729","longitude":"-64.783756"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/525"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.epasslive.com\/detail-de-l-evenement\/coup-de-coeur-francophone-la-faune-et-simon-daniel-9bd2?fbclid=IwAR0U5fHcq_Yccy0yXqpcOpg3M8fzjgE-uoaSeLbNYrYTNEKiSyor7tnse1c","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/45","name":"Universit\u00e9 de Moncton - Campus de Moncton","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/universite-de-moncton-campus-de-moncton"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/922","name":"Simon Daniel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/simon-daniel"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2711","name":"Gr\u00e2ce","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Christine%20Morency%20Sf.png?itok=zPj3SKxw","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Femme c\u00e9libataire de 35 ans aux formes g\u00e9n\u00e9reuses et \u00e0 la langue bien pendue (surtout au gym) avec une passion prenante pour le fun. G\u00e9n\u00e9ralement propre de sa personne, toujours bien pr\u00e9sent\u00e9e, mais pas ferm\u00e9e \u00e0 l\u0027id\u00e9e de se cochonner.\nForte d\u0027un talent inn\u00e9 pour se mettre dans des situations humiliantes, elle a plus d\u0027une anecdote dans sa sacoche. Bref, une femme assum\u00e9e, parfois crue, qui donne son opinion tout en restant sensible (surtout au niveau des mamelons). Cherche quelqu\u0027un avec de l\u0027\u00e9coute et un bon sens de l\u0027humour pour un premier rendez-vous de 75 minutes.","startDate":"2023-11-23T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2711","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2712","name":"Gr\u00e2ce","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Christine%20Morency%20Sf.png?itok=zPj3SKxw","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Femme c\u00e9libataire de 35 ans aux formes g\u00e9n\u00e9reuses et \u00e0 la langue bien pendue (surtout au gym) avec une passion prenante pour le fun. G\u00e9n\u00e9ralement propre de sa personne, toujours bien pr\u00e9sent\u00e9e, mais pas ferm\u00e9e \u00e0 l\u0027id\u00e9e de se cochonner.\nForte d\u0027un talent inn\u00e9 pour se mettre dans des situations humiliantes, elle a plus d\u0027une anecdote dans sa sacoche. Bref, une femme assum\u00e9e, parfois crue, qui donne son opinion tout en restant sensible (surtout au niveau des mamelons). Cherche quelqu\u0027un avec de l\u0027\u00e9coute et un bon sens de l\u0027humour pour un premier rendez-vous de 75 minutes.","startDate":"2023-11-24T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2712","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/christine-morency","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2713","name":"Gr\u00e2ce","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Christine%20Morency%20Sf.png?itok=zPj3SKxw","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Femme c\u00e9libataire de 35 ans aux formes g\u00e9n\u00e9reuses et \u00e0 la langue bien pendue (surtout au gym) avec une passion prenante pour le fun. G\u00e9n\u00e9ralement propre de sa personne, toujours bien pr\u00e9sent\u00e9e, mais pas ferm\u00e9e \u00e0 l\u0027id\u00e9e de se cochonner.\nForte d\u0027un talent inn\u00e9 pour se mettre dans des situations humiliantes, elle a plus d\u0027une anecdote dans sa sacoche. Bref, une femme assum\u00e9e, parfois crue, qui donne son opinion tout en restant sensible (surtout au niveau des mamelons). Cherche quelqu\u0027un avec de l\u0027\u00e9coute et un bon sens de l\u0027humour pour un premier rendez-vous de 75 minutes.","startDate":"2023-11-25T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2713","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2714","name":"Gr\u00e2ce","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Christine%20Morency%20Sf.png?itok=zPj3SKxw","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Femme c\u00e9libataire de 35 ans aux formes g\u00e9n\u00e9reuses et \u00e0 la langue bien pendue (surtout au gym) avec une passion prenante pour le fun. G\u00e9n\u00e9ralement propre de sa personne, toujours bien pr\u00e9sent\u00e9e, mais pas ferm\u00e9e \u00e0 l\u0027id\u00e9e de se cochonner.\nForte d\u0027un talent inn\u00e9 pour se mettre dans des situations humiliantes, elle a plus d\u0027une anecdote dans sa sacoche. Bref, une femme assum\u00e9e, parfois crue, qui donne son opinion tout en restant sensible (surtout au niveau des mamelons). Cherche quelqu\u0027un avec de l\u0027\u00e9coute et un bon sens de l\u0027humour pour un premier rendez-vous de 75 minutes.","startDate":"2023-11-26T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2714","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2716","name":"Caroline Savoie - Bruits Blancs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Caroline%20Savoie%20SF.png?itok=kdjLkD4h","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Autrice-compositrice-interpr\u00e8te au parcours s\u2019\u00e9chelonnant sur une d\u00e9cennie bien garnie, Caroline Savoie brosse avec aisance le portrait frontal de l\u2019amour et des choses vraies. Sur sc\u00e8ne, entour\u00e9e de ses musiciens ou en solo telle une seule femme, c\u2019est dot\u00e9e de cette \u00e9nergie chaleureuse qui est la sienne qu\u2019elle flotte, confortable, devant les foules. Avec imprim\u00e9s dans ses cordes plus de cinq cents spectacles ici, aux \u00c9tats-Unis et en Europe, l\u2019artiste originaire du Nouveau-Brunswick marque, par ses mots et sa voix toute en nuances, les esprits l\u00e0 o\u00f9 elle passe.","startDate":"2023-12-07T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2716","location":{"@type":"Place","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/500","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/500"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30112","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/891","name":"Caroline Savoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/caroline-savoie"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2717","name":"Caroline Savoie - Bruits Blancs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Caroline%20Savoie%20SF.png?itok=kdjLkD4h","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Autrice-compositrice-interpr\u00e8te au parcours s\u2019\u00e9chelonnant sur une d\u00e9cennie bien garnie, Caroline Savoie brosse avec aisance le portrait frontal de l\u2019amour et des choses vraies. Sur sc\u00e8ne, entour\u00e9e de ses musiciens ou en solo telle une seule femme, c\u2019est dot\u00e9e de cette \u00e9nergie chaleureuse qui est la sienne qu\u2019elle flotte, confortable, devant les foules. Avec imprim\u00e9s dans ses cordes plus de cinq cents spectacles ici, aux \u00c9tats-Unis et en Europe, l\u2019artiste originaire du Nouveau-Brunswick marque, par ses mots et sa voix toute en nuances, les esprits l\u00e0 o\u00f9 elle passe.","startDate":"2023-12-08T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2717","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/caroline-savoie-pdf","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/891","name":"Caroline Savoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/caroline-savoie"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/2718","name":"Caroline Savoie - Bruits Blancs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Caroline%20Savoie%20SF.png?itok=kdjLkD4h","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Autrice-compositrice-interpr\u00e8te au parcours s\u2019\u00e9chelonnant sur une d\u00e9cennie bien garnie, Caroline Savoie brosse avec aisance le portrait frontal de l\u2019amour et des choses vraies. Sur sc\u00e8ne, entour\u00e9e de ses musiciens ou en solo telle une seule femme, c\u2019est dot\u00e9e de cette \u00e9nergie chaleureuse qui est la sienne qu\u2019elle flotte, confortable, devant les foules. Avec imprim\u00e9s dans ses cordes plus de cinq cents spectacles ici, aux \u00c9tats-Unis et en Europe, l\u2019artiste originaire du Nouveau-Brunswick marque, par ses mots et sa voix toute en nuances, les esprits l\u00e0 o\u00f9 elle passe.","startDate":"2023-12-09T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2718","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/caroline-savoie-bruits-blancs","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/891","name":"Caroline Savoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/caroline-savoie"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/3941","name":"Y\u0027a des morceaux qui l\u00e2chent","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Luc%20LeBlanc%20Sf.png?itok=t9CyuFHb","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00ab \u202fY\u2019a des morceaux qui l\u00e2chent \u00bb\u00a0Apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 une boule d\u2019\u00e9nergie pendant plus de 49 ans. Le gars le plus boost\u00e9 \u00e0 l\u2019est du Pays rentre dans la cinquantaine! Il y a des petits bobos qui apparaissent\u2026 la seule chose qui reste en pleine forme c\u0027est son sens de l\u2019humour!\u202f\u00a0Vaut mieux en rire que d\u2019en brailler.\u202f\u00a0","startDate":"2023-09-23T18:45:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3941","location":{"@type":"Place","name":"Salle Lisa LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3940","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3940"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/billets-luc-leblanc-ya-des-morceaux-qui-laches-695930656327","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3939","name":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la grande r\u00e9gion de Rogersville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-societe-culturelle-de-la-grande-region-de-rogersville"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/3942","name":"Caroline Savoie - Bruits Blancs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Caroline%20Savoie%20SF.png?itok=kdjLkD4h","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Autrice-compositrice-interpr\u00e8te au parcours s\u2019\u00e9chelonnant sur une d\u00e9cennie bien garnie, Caroline Savoie brosse avec aisance le portrait frontal de l\u2019amour et des choses vraies. Sur sc\u00e8ne, entour\u00e9e de ses musiciens ou en solo telle une seule femme, c\u2019est dot\u00e9e de cette \u00e9nergie chaleureuse qui est la sienne qu\u2019elle flotte, confortable, devant les foules. Avec imprim\u00e9s dans ses cordes plus de cinq cents spectacles ici, aux \u00c9tats-Unis et en Europe, l\u2019artiste originaire du Nouveau-Brunswick marque, par ses mots et sa voix toute en nuances, les esprits l\u00e0 o\u00f9 elle passe.","startDate":"2023-12-10T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3942","location":{"@type":"Place","name":"Salle Lisa LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3940","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3940"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3939","name":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la grande r\u00e9gion de Rogersville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-societe-culturelle-de-la-grande-region-de-rogersville"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/891","name":"Caroline Savoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/caroline-savoie"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/3945","name":"Maurice","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Maurice%20Sf.png?itok=nzvtqCcB","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Maurice Dancause, travailleur acharn\u00e9, brillant \u00e9conomiste et fonctionnaire, se l\u00e8ve un matin et s\u2019effondre. AVC. Neuf jours de coma, quatre ans de r\u00e9adaptation. Depuis, tout a chang\u00e9: son cerveau, ses go\u00fbts, sa sensibilit\u00e9, sa personnalit\u00e9 m\u00eame. Et en toile de fond il y a l\u2019aphasie, ce v\u00e9ritable combat qu\u2019il m\u00e8ne au quotidien pour trouver les mots. Mais loin d\u2019\u00eatre abattu, Maurice pr\u00e9f\u00e8re sa nouvelle vie qu\u2019il choisit de vivre pleinement.","startDate":"2023-10-17T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3945","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/maurice","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/3946","name":"Maurice","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Maurice%20Sf.png?itok=nzvtqCcB","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Maurice Dancause, travailleur acharn\u00e9, brillant \u00e9conomiste et fonctionnaire, se l\u00e8ve un matin et s\u2019effondre. AVC. Neuf jours de coma, quatre ans de r\u00e9adaptation. Depuis, tout a chang\u00e9: son cerveau, ses go\u00fbts, sa sensibilit\u00e9, sa personnalit\u00e9 m\u00eame. Et en toile de fond il y a l\u2019aphasie, ce v\u00e9ritable combat qu\u2019il m\u00e8ne au quotidien pour trouver les mots. Mais loin d\u2019\u00eatre abattu, Maurice pr\u00e9f\u00e8re sa nouvelle vie qu\u2019il choisit de vivre pleinement.","startDate":"2023-10-18T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3946","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/maurice","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/3947","name":"Maurice","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Maurice%20Sf.png?itok=nzvtqCcB","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Maurice Dancause, travailleur acharn\u00e9, brillant \u00e9conomiste et fonctionnaire, se l\u00e8ve un matin et s\u2019effondre. AVC. Neuf jours de coma, quatre ans de r\u00e9adaptation. Depuis, tout a chang\u00e9: son cerveau, ses go\u00fbts, sa sensibilit\u00e9, sa personnalit\u00e9 m\u00eame. Et en toile de fond il y a l\u2019aphasie, ce v\u00e9ritable combat qu\u2019il m\u00e8ne au quotidien pour trouver les mots. Mais loin d\u2019\u00eatre abattu, Maurice pr\u00e9f\u00e8re sa nouvelle vie qu\u2019il choisit de vivre pleinement.","startDate":"2023-10-14T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3947","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/897-maurice","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/3948","name":"Maurice","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Maurice%20Sf.png?itok=nzvtqCcB","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Maurice Dancause, travailleur acharn\u00e9, brillant \u00e9conomiste et fonctionnaire, se l\u00e8ve un matin et s\u2019effondre. AVC. Neuf jours de coma, quatre ans de r\u00e9adaptation. Depuis, tout a chang\u00e9: son cerveau, ses go\u00fbts, sa sensibilit\u00e9, sa personnalit\u00e9 m\u00eame. Et en toile de fond il y a l\u2019aphasie, ce v\u00e9ritable combat qu\u2019il m\u00e8ne au quotidien pour trouver les mots. Mais loin d\u2019\u00eatre abattu, Maurice pr\u00e9f\u00e8re sa nouvelle vie qu\u2019il choisit de vivre pleinement.","startDate":"2023-10-10T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3948","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/maurice","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4046","name":"Caroline Savoie - Bruits Blancs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-11\/Caroline%20Savoie%20SF.png?itok=ouTIyRK1","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Autrice-compositrice-interpr\u00e8te au parcours s\u2019\u00e9chelonnant sur une d\u00e9cennie bien garnie, Caroline Savoie brosse avec aisance le portrait frontal de l\u2019amour et des choses vraies. Sur sc\u00e8ne, entour\u00e9e de ses musiciens ou en solo telle une seule femme, c\u2019est dot\u00e9e de cette \u00e9nergie chaleureuse qui est la sienne qu\u2019elle flotte, confortable, devant les foules. Avec imprim\u00e9s dans ses cordes plus de cinq cents spectacles ici, aux \u00c9tats-Unis et en Europe, l\u2019artiste originaire du Nouveau-Brunswick marque, par ses mots et sa voix toute en nuances, les esprits l\u00e0 o\u00f9 elle passe.","startDate":"2023-12-06T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4046","location":{"@type":"Place","name":"Salle Lisa LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3940","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3940"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/caroline-savoie-bruits-blancs-tickets-739430575757","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3939","name":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la grande r\u00e9gion de Rogersville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-societe-culturelle-de-la-grande-region-de-rogersville"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/891","name":"Caroline Savoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/caroline-savoie"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4048","name":"BAIE - Grand Bleu","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-02-07T20:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4048","location":{"@type":"Place","name":"Frikinstein Brewing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4047","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"673 King St","addressLocality":"Bridgewater","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 1B4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.378928","longitude":"-64.520939"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4047"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1217155579258338?ref=newsfeed","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/30","name":"Association du centre communautaire de la Rive-Sud","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4044","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4049","name":"BAIE - Grand Bleu","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-02-09T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4049","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/baie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4044","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4050","name":"BAIE - Grand Bleu","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-02-10T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4050","location":{"@type":"Place","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/500","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/500"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30114","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4044","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4051","name":"BAIE - Grand Bleu","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-03-21T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4051","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/894-baie-grand-bleu","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4044","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4052","name":"BAIE - Grand Bleu","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-03-22T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4052","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/baie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4044","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4053","name":"BAIE - Grand Bleu","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-04-27T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4053","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/508","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/508"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/monumentlefebvre.tuxedobillet.com\/main\/baie-grand-bleu","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/55","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4044","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4054","name":"BAIE - Grand Bleu","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BAIE%20SF.png?itok=uoz2O0lf","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Baie est compos\u00e9 des 3 membres : Chlo\u00e9 Breault (basse et voix), Matt Boudreau (claviers, guitares et voix) et Marc-Andr\u00e9 Boudreau (guitare \u00e9lectrique et voix) accompagn\u00e9s de leurs musiciens. C\u0027est dans l\u2019air frais et vivifiant de la musique pop et disco que le groupe navigue sur des vagues de surf rock vers une plage de sable fin de la Baie des Chaleurs. L\u0027album Grand Bleu est une ode aux histoires d\u0027amour et \u00e0 la Baie des Chaleurs sur un fond nostalgique aux couleurs du soleil couchant.","startDate":"2024-03-30T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4054","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ca\/event\/baie\/?fbclid=IwAR29aLQ5Eb8OYYuVP8MsakdaWK82Dp5NXlewoDtOe6oxaRUll7M34VnWha4","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4044","name":"BAIE","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4055","name":"La somme des \u00eatres aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/ALEXANDRE%20POULIN%20SF.png?itok=_xiw3zQU","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son tout nouveau spectacle La somme des \u00eatres aim\u00e9s, Alexandre Poulin approfondit\u202fl\u2019alchimie des rencontres qui s\u2019additionnent pour nous mener \u00e0 l\u2019\u00e9quation finale, celle qui prend tout son sens dans le temps pass\u00e9 avec les gens qu\u2019on a aim\u00e9, qu\u2019on aime\u202fet qu\u2019on aimera.\u202f Propuls\u00e9 par ses nouvelles pi\u00e8ces et ses incontournables, plus que jamais Poulin ma\u00cetrise ce savant m\u00e9lange entre chansons et histoires qui fait la singularit\u00e9 de l\u2019artiste sur sc\u00e8ne.\u202f \u202f","startDate":"2024-05-29T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4055","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/achat\/recherche-manuelle.cfm?RepresentationID=30230\u0026SectionsID=1","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4056","name":"La somme des \u00eatres aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/ALEXANDRE%20POULIN%20SF.png?itok=_xiw3zQU","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son tout nouveau spectacle La somme des \u00eatres aim\u00e9s, Alexandre Poulin approfondit\u202fl\u2019alchimie des rencontres qui s\u2019additionnent pour nous mener \u00e0 l\u2019\u00e9quation finale, celle qui prend tout son sens dans le temps pass\u00e9 avec les gens qu\u2019on a aim\u00e9, qu\u2019on aime\u202fet qu\u2019on aimera.\u202f Propuls\u00e9 par ses nouvelles pi\u00e8ces et ses incontournables, plus que jamais Poulin ma\u00cetrise ce savant m\u00e9lange entre chansons et histoires qui fait la singularit\u00e9 de l\u2019artiste sur sc\u00e8ne.\u202f \u202f","startDate":"2024-05-30T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4056","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/alexandre-poulin","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4057","name":"La somme des \u00eatres aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/ALEXANDRE%20POULIN%20SF.png?itok=_xiw3zQU","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son tout nouveau spectacle La somme des \u00eatres aim\u00e9s, Alexandre Poulin approfondit\u202fl\u2019alchimie des rencontres qui s\u2019additionnent pour nous mener \u00e0 l\u2019\u00e9quation finale, celle qui prend tout son sens dans le temps pass\u00e9 avec les gens qu\u2019on a aim\u00e9, qu\u2019on aime\u202fet qu\u2019on aimera.\u202f Propuls\u00e9 par ses nouvelles pi\u00e8ces et ses incontournables, plus que jamais Poulin ma\u00cetrise ce savant m\u00e9lange entre chansons et histoires qui fait la singularit\u00e9 de l\u2019artiste sur sc\u00e8ne.\u202f \u202f","startDate":"2024-05-31T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4057","location":{"@type":"Place","name":"Caf\u00e9t\u00e9ria du Carrefour Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/466","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/466"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/alexandre-poulin-pdf","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4058","name":"La somme des \u00eatres aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/ALEXANDRE%20POULIN%20SF.png?itok=_xiw3zQU","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec son tout nouveau spectacle La somme des \u00eatres aim\u00e9s, Alexandre Poulin approfondit\u202fl\u2019alchimie des rencontres qui s\u2019additionnent pour nous mener \u00e0 l\u2019\u00e9quation finale, celle qui prend tout son sens dans le temps pass\u00e9 avec les gens qu\u2019on a aim\u00e9, qu\u2019on aime\u202fet qu\u2019on aimera.\u202f Propuls\u00e9 par ses nouvelles pi\u00e8ces et ses incontournables, plus que jamais Poulin ma\u00cetrise ce savant m\u00e9lange entre chansons et histoires qui fait la singularit\u00e9 de l\u2019artiste sur sc\u00e8ne.\u202f \u202f","startDate":"2024-06-01T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4058","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30117","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4059","name":"Laisse-moi partir","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-21T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4059","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=78","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4060","name":"Laisse-moi partir","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-22T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4060","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Restigouche","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2537","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"45 A, avenue du Village","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 1N5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.001855","longitude":"-66.665314"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2537"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/dominic-paquet","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4061","name":"Laisse-moi partir","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-23T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4061","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4062","name":"Laisse-moi partir","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-24T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4062","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4063","name":"Laisse-moi partir","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/DOMINIC%20PAQUET%20SF.png?itok=Krt7H61c","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-05-26T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4063","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4064","name":"Pourquoi pas ?","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Alors que tout le monde attend son nouveau spectacle avec impatience, Dominic Paquet revient sur sc\u00e8ne avec Laisse-moi partir, un quatri\u00e8me oneman-show dans lequel il met le paquet! Unique en son genre, Dominic donne vie \u00e0 son imaginaire \u00e9clat\u00e9 en cr\u00e9ant une vari\u00e9t\u00e9 d\u2019univers et de personnages \u00e0 travers ses mimiques, ses gestes et ses voix. Que ce soit un \u00e9l\u00e9ment historique, un comportement, un fait divers ou une banalit\u00e9 du quotidien, tout peut devenir aussi exceptionnel qu\u2019hilarant vu \u00e0 travers ses yeux.","startDate":"2024-04-09T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4064","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30165","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4065","name":"Pourquoi pas","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Inspir\u00e9 comme jamais, l\u2019humoriste Philippe Laprise lance un tout nouveau spectacle, Pourquoi pas, son 4e en carri\u00e8re. Un \u00e9v\u00e9nement significatif et inusit\u00e9 dans la vie de Philippe a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable bougie d\u2019allumage pour la cr\u00e9ation de ce nouveau spectacle. En effet, cette exp\u00e9rience hors de l\u2019ordinaire a fait cheminer notre Phil national vers une grande ouverture \u00e0 de nouvelles exp\u00e9riences... nouvelles exp\u00e9riences qui viennent \u00e9videmment avec de multiples rebondissements!","startDate":"2024-04-10T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4065","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=77","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4066","name":"Pourquoi pas","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Inspir\u00e9 comme jamais, l\u2019humoriste Philippe Laprise lance un tout nouveau spectacle, Pourquoi pas, son 4e en carri\u00e8re. Un \u00e9v\u00e9nement significatif et inusit\u00e9 dans la vie de Philippe a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable bougie d\u2019allumage pour la cr\u00e9ation de ce nouveau spectacle. En effet, cette exp\u00e9rience hors de l\u2019ordinaire a fait cheminer notre Phil national vers une grande ouverture \u00e0 de nouvelles exp\u00e9riences... nouvelles exp\u00e9riences qui viennent \u00e9videmment avec de multiples rebondissements!","startDate":"2024-04-11T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4066","location":{"@type":"Place","name":"Centre communautaire de Village Bois-Joli","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/512","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue du Centre","addressLocality":"Balmoral","addressRegion":"NB","postalCode":"E8E 1H5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.965318","longitude":"-66.478683"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/512"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/philippe-laprise\/20240411200000","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/59","name":"Village de Bois-Joli","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/village-de-bois-joli"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4067","name":"Pourquoi pas","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Inspir\u00e9 comme jamais, l\u2019humoriste Philippe Laprise lance un tout nouveau spectacle, Pourquoi pas, son 4e en carri\u00e8re. Un \u00e9v\u00e9nement significatif et inusit\u00e9 dans la vie de Philippe a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable bougie d\u2019allumage pour la cr\u00e9ation de ce nouveau spectacle. En effet, cette exp\u00e9rience hors de l\u2019ordinaire a fait cheminer notre Phil national vers une grande ouverture \u00e0 de nouvelles exp\u00e9riences... nouvelles exp\u00e9riences qui viennent \u00e9videmment avec de multiples rebondissements!","startDate":"2024-04-12T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4067","location":{"@type":"Place","name":"Salle Mathieu-Duguay","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/486","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, rue de l\u0027\u00c9cole","addressLocality":"Lam\u00e8que","addressRegion":"NB","postalCode":"E8T 1B7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.796231","longitude":"-64.64842"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/486"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/850-philippe-laprise","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4068","name":"Pourquoi pas","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/PHILIPPE%20LAPRISE%20SF.png?itok=PVADYldu","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Inspir\u00e9 comme jamais, l\u2019humoriste Philippe Laprise lance un tout nouveau spectacle, Pourquoi pas, son 4e en carri\u00e8re. Un \u00e9v\u00e9nement significatif et inusit\u00e9 dans la vie de Philippe a \u00e9t\u00e9 une v\u00e9ritable bougie d\u2019allumage pour la cr\u00e9ation de ce nouveau spectacle. En effet, cette exp\u00e9rience hors de l\u2019ordinaire a fait cheminer notre Phil national vers une grande ouverture \u00e0 de nouvelles exp\u00e9riences... nouvelles exp\u00e9riences qui viennent \u00e9videmment avec de multiples rebondissements!","startDate":"2024-04-14T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4068","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/850-philippe-laprise","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4069","name":"A capella h\u00e9ros","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/QW4RTZ%20SF.png?itok=jHLgKfTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Ind\u00e9niablement le meilleur quatuor pop a cappella trifluvien au monde, QW4RTZ repousse une fois de plus les limites de l\u2019a cappella dans ce nouveau spectacle. Plongeant dans un univers ludique o\u00f9 tout est permis, les 4 chanteurs atteignent des sommets de virtuosit\u00e9 et d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9, navigant dans le r\u00e9pertoire pop bien connu d\u2019aujourd\u2019hui et d\u2019hier. Dans une mise en sc\u00e8ne de Serge Postigo, le groupe d\u00e9voile une avalanche de cascades vocales, sketchs humoristiques et num\u00e9ros originaux qui laisseront le spectateur\u2026 bouche b\u00e9e.","startDate":"2024-05-07T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4069","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30115","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4070","name":"A capella heros","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/QW4RTZ%20SF.png?itok=jHLgKfTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Ind\u00e9niablement le meilleur quatuor pop a cappella trifluvien au monde, QW4RTZ repousse une fois de plus les limites de l\u2019a cappella dans ce nouveau spectacle. Plongeant dans un univers ludique o\u00f9 tout est permis, les 4 chanteurs atteignent des sommets de virtuosit\u00e9 et d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9, navigant dans le r\u00e9pertoire pop bien connu d\u2019aujourd\u2019hui et d\u2019hier. Dans une mise en sc\u00e8ne de Serge Postigo, le groupe d\u00e9voile une avalanche de cascades vocales, sketchs humoristiques et num\u00e9ros originaux qui laisseront le spectateur\u2026 bouche b\u00e9e.","startDate":"2024-05-09T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4070","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/qw4rtz-pdf","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4071","name":"A capella H\u00e9ros","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/QW4RTZ%20SF.png?itok=jHLgKfTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Ind\u00e9niablement le meilleur quatuor pop a cappella trifluvien au monde, QW4RTZ repousse une fois de plus les limites de l\u2019a cappella dans ce nouveau spectacle. Plongeant dans un univers ludique o\u00f9 tout est permis, les 4 chanteurs atteignent des sommets de virtuosit\u00e9 et d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9, navigant dans le r\u00e9pertoire pop bien connu d\u2019aujourd\u2019hui et d\u2019hier. Dans une mise en sc\u00e8ne de Serge Postigo, le groupe d\u00e9voile une avalanche de cascades vocales, sketchs humoristiques et num\u00e9ros originaux qui laisseront le spectateur\u2026 bouche b\u00e9e.","startDate":"2024-05-10T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4071","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/qw4rtz","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4072","name":"A capella H\u00e9ros","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/QW4RTZ%20SF.png?itok=jHLgKfTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Ind\u00e9niablement le meilleur quatuor pop a cappella trifluvien au monde, QW4RTZ repousse une fois de plus les limites de l\u2019a cappella dans ce nouveau spectacle. Plongeant dans un univers ludique o\u00f9 tout est permis, les 4 chanteurs atteignent des sommets de virtuosit\u00e9 et d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9, navigant dans le r\u00e9pertoire pop bien connu d\u2019aujourd\u2019hui et d\u2019hier. Dans une mise en sc\u00e8ne de Serge Postigo, le groupe d\u00e9voile une avalanche de cascades vocales, sketchs humoristiques et num\u00e9ros originaux qui laisseront le spectateur\u2026 bouche b\u00e9e.","startDate":"2024-05-11T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4072","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/main\/qu4rtz","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4075","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-22T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4075","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/programmation\/item\/896-raphael-butler","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4076","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-23T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4076","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/butler-raphael","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4077","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-24T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4077","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=41","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4078","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-25T18:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4078","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/raphael-butler\/20240225180000","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4079","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-02-29T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4079","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole Rose-des-vents","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4137","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6, chemin Bedford","addressLocality":"Greenwood","addressRegion":"NS","postalCode":"B0P 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.960636","longitude":"-64.944465"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4137"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/afva.ca\/spectacle-raphael-butler\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/29","name":"Association francophone de la Vall\u00e9e","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-de-la-vallee"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4080","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-01T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4080","location":{"@type":"Place","name":"Carrefour de l\u0027Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4139","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5 prom Acadienne","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4139"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carrefourisj.org\/product\/concert-de-raphael-butler\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/24","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4081","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-02T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4081","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/508","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/508"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/monumentlefebvre.tuxedobillet.com\/main\/raphael-butler-tattoo-de-coeur","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/55","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4082","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-03T15:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4082","location":{"@type":"Place","name":"St Mary\u0027s Boat Club","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4138","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1641 Fairfield Rd","addressLocality":"Halifax","addressRegion":"NS","postalCode":"B3H 2A6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.637583","longitude":"-63.604511"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4138"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/my.weezevent.com\/levee-de-fonds-pour-la-nouvelle-ecole","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4083","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-06T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4083","location":{"@type":"Place","name":"Centre des Congr\u00e8s de la P\u00e9ninsule Acadienne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/483","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"106A, rue de l\u0027Aquarium","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1H9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.747233","longitude":"-64.708324"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/483"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=29\u0026Date=\u0026refresh=1","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4084","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-07T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4084","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/raphael-butler","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4085","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-08T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4085","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=31","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/42","name":"Municipalit\u00e9 de Belle-Baie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/municipalite-de-belle-baie"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4086","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-09T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4086","location":{"@type":"Place","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/500","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/500"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30121","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4087","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-13T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4087","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/raphael-butler","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4088","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-14T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4088","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=76","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4089","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-15T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4089","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30178","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4090","name":"Rapha\u00ebl Butler - Tattoo de coeur","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/RAPHAE%CC%88L%20BUTLER%20SF.png?itok=BvWNQIAy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les chansons de l\u2019artiste Rapha\u00ebl Butler se taillent une place importante sur les palmar\u00e8s des stations radio tant en Atlantique, qu\u2019au Qu\u00e9bec et partout au Canada. Auteur de grands succ\u00e8s tel que \u00ab Harley 1970 \u00bb, \u00ab Camping Colibri \u00bb et \u00ab Loin d\u2019icitte \u00bb, Rapha\u00ebl vous pr\u00e9sente un nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Tattoo de c\u0153ur \u00bb. Il est bien f\u00e9brile de le faire entendre au public apr\u00e8s ces ann\u00e9es de travail, de belles collaborations et d\u2019exploration de nouvelles sonorit\u00e9s. Rapha\u00ebl propose un album haut en \u00e9nergie, avec des chansons qui sauront faire bouger.","startDate":"2024-03-16T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4090","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","name":"Rapha\u00ebl Butler","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4091","name":"ACTE III","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-09T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4091","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/simon-leoza","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4092","name":"Acte III","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-10T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4092","location":{"@type":"Place","name":"Carrefour de l\u0027Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4139","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5 prom Acadienne","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4139"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/24","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4093","name":"Acte III","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-11T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4093","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/simon-leoza","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4094","name":"Acte III","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-12T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4094","location":{"@type":"Place","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre Richelieu de l\u2019\u00c9cole Secondaire N\u00e9pisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/506","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"915, rue Ste-Anne","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 6X1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.625247","longitude":"-65.684547"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/506"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4095","name":"Acte III","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais Simon Leoza d\u00e9voile son nouvel album, ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-13T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4095","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/simon-leoza","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4096","name":"Becca","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-14T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4096","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30120","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4097","name":"Becca","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-16T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4097","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/becca","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4098","name":"Becca","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-21T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4098","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/becca","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4099","name":"Becca","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-22T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4099","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/becca","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4100","name":"Becca","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-25T14:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4100","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30175","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4102","name":"Becca","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-02-28T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4102","location":{"@type":"Place","name":"Irving Oil Auditorium - Imperial Theatre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4101","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"12 King Square South","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2L 5B8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.272665","longitude":"-66.057733"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4101"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.imperialonline.ca\/TheatreManager\/1\/online?bestavail=5128\u0026qty=0","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4103","name":"Becca","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/BECCA%20SF.png?itok=iZFbmEzt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019histoire du courage de Rebecca Schofield, cette jeune fille de Riverview connue sous le diminutif de Becca, est exceptionnelle. Emport\u00e9e par une tumeur au cerveau \u00e0 18 ans, elle a initi\u00e9 un formidable mouvement de gentillesse \u00e0 travers le monde dans plus de 94 pays avec le #BeccaToldMeTo. C\u2019est sur sa trace et avec la complicit\u00e9 de sa famille que l\u2019autrice M\u00e9lanie L\u00e9ger a \u00e9crit ce th\u00e9\u00e2tre documentaire sur la vie trop courte et combien inspirante de Becca.","startDate":"2024-03-02T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4103","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre LER","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/492","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"390, rue Adelaide","addressLocality":"Dalhousie","addressRegion":"NB","postalCode":"E8C 3C4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.064917","longitude":"-66.374601"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/492"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/becca","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ferline-regis-hier-est-parti-4145","name":"Ferline Regis  - Hier est parti","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Ferline%20Regis.jpeg?itok=1-7UHqPh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Hier est parti est un rendez-vous musical inclusif. Ferline Regis, originaire d\u2019Ha\u00efti nous offre un spectacle color\u00e9, t\u00e9moignant de la pers\u00e9v\u00e9rance, du courage, et du vivre ensemble.. C\u2019est une fresque musicale aux couleurs de l\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et de l\u2019Ontario-francophone. \u00c0 travers des chansons inspir\u00e9es de son v\u00e9cu, Ferline invite les auditeurs et auditrices \u00e0 un spectacle color\u00e9, festif et participatif !","startDate":"2024-02-24T18:00:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4145","location":{"@type":"Place","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1050","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358648","longitude":"-75.792699"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1050"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/app.cyberimpact.com\/newsletter-view-online?ct=MApQXvEWr7ZmXZQlS3XJE7t-oJWBt3HGLFfbvTW84VKRjSmNfnQTBOnu1isbFGJ2sjRvRzCPrLelfYLv3CSbig~~\u0026fbclid=IwAR1GuM5eu9aGl_RXvT4r83OvOSBQPWWIwwdCz2JzJjZcQfl3YhRYE0LIujQ","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/73","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/maison-de-la-francophonie-dottawa-cmfo"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1001","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis","name":"Ferline Regis"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4150","name":"Ferline Regis  - Hier est parti","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Ferline%20Regis.jpeg?itok=1-7UHqPh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 la fois auteure-compositrice et professeur de chant, Ferline a deux albums \u00e0 son actif dont les \u00e9chos l\u2019ont propuls\u00e9s au fil des ann\u00e9es \u00e0 la conqu\u00eate d\u2019un public tant sur la sc\u00e8ne nationale qu\u2019internationale. De retour en studio avec son troisi\u00e8me opus, Ferline s\u2019est laiss\u00e9e inspir\u00e9e de l\u2019univers de ses anc\u00eatres ha\u00eftiens ainsi que de celui de sa communaut\u00e9 d\u2019accueil franco-ontarienne pour nous offrir\u00a0une fresque musicale aux couleurs de l\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et de l\u2019Ontario-francophone.","startDate":"2024-03-08T19:30:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4150","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole secondaire Trillium","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4149","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9 Broomhead Rd","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.839585","longitude":"-83.40972"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4149"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/79","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1001","name":"Ferline Regis","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4151","name":"Ferline Regis  - Hier est parti","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Ferline%20Regis.jpeg?itok=1-7UHqPh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 la fois auteure-compositrice et professeur de chant, Ferline a deux albums \u00e0 son actif dont les \u00e9chos l\u2019ont propuls\u00e9s au fil des ann\u00e9es \u00e0 la conqu\u00eate d\u2019un public tant sur la sc\u00e8ne nationale qu\u2019internationale. De retour en studio avec son troisi\u00e8me opus, Ferline s\u2019est laiss\u00e9e inspir\u00e9e de l\u2019univers de ses anc\u00eatres ha\u00eftiens ainsi que de celui de sa communaut\u00e9 d\u2019accueil franco-ontarienne pour nous offrir\u00a0une fresque musicale aux couleurs de l\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et de l\u2019Ontario-francophone.","startDate":"2024-03-09T19:00:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4151","location":{"@type":"Place","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1058","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1058"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/hrt240309001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/81","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1001","name":"Ferline Regis","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4152","name":"Ferline Regis  - Hier est parti","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Ferline%20Regis.jpeg?itok=1-7UHqPh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 la fois auteure-compositrice et professeur de chant, Ferline a deux albums \u00e0 son actif dont les \u00e9chos l\u2019ont propuls\u00e9s au fil des ann\u00e9es \u00e0 la conqu\u00eate d\u2019un public tant sur la sc\u00e8ne nationale qu\u2019internationale. De retour en studio avec son troisi\u00e8me opus, Ferline s\u2019est laiss\u00e9e inspir\u00e9e de l\u2019univers de ses anc\u00eatres ha\u00eftiens ainsi que de celui de sa communaut\u00e9 d\u2019accueil franco-ontarienne pour nous offrir\u00a0une fresque musicale aux couleurs de l\u2019Afrique, des Cara\u00efbes et de l\u2019Ontario-francophone.","startDate":"2024-03-22T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4152","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4155","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32, rue Mountjoy nord","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 4V6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.476702","longitude":"-81.335287"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4155"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/77","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1001","name":"Ferline Regis","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4153","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/stephanie%20morin%20robert.jpg?itok=eMSXywY9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2024-02-29T19:30:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4153","location":{"@type":"Place","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1058","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1058"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/thepointofsale.com\/tickets\/hrt240307001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/81","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4154","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/stephanie%20morin%20robert.jpg?itok=eMSXywY9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2024-03-02T20:00:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4154","location":{"@type":"Place","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1057","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1057"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/stephaniemorinrobert?fbclid=IwAR0aIKKslTT1d0xHKKRxqxcNvvrN2sux5kI0KtHd-vNNYFIp6oHPugTAZaI","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/80","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-regional-de-loisirs-culturels-de-kapuskasing"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4156","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/stephanie%20morin%20robert.jpg?itok=eMSXywY9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2024-03-08T17:30:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4156","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4155","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32, rue Mountjoy nord","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 4V6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.476702","longitude":"-81.335287"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4155"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/billets-souper-et-spectacle-stephanie-morin-robert-798818215787?aff=ebdsoporgprofile","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/77","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4157","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/stephanie%20morin%20robert.jpg?itok=eMSXywY9","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2024-03-09T19:30:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4157","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole secondaire Trillium","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4149","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9 Broomhead Rd","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.839585","longitude":"-83.40972"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4149"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/79","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon"},"performer":{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4171","name":"Acte III","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/SIMON%20LEOZA%20SF.png?itok=vrwr_Ln3","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le compositeur, producteur et multi-instrumentiste montr\u00e9alais\u00a0Simon Leoza\u00a0d\u00e9voile son nouvel album,\u00a0ACTE III. Ce second opus tr\u00e8s attendu allie avec brio l\u2019indie-classical, la pop et la musique \u00e9lectronique. D\u00e9bordantes d\u0027orchestrations \u00e9vocatrices et abstraites, accompagn\u00e9es d\u0027\u00e9l\u00e9ments \u00e9lectroniques \u00e9lectrisants, les pi\u00e8ces de Simon Leoza cr\u00e9ent un paysage vibrant \u00e0 la fois chaleureux et exaltant. Alors que l\u0027album pr\u00e9c\u00e9dent, Albatross, poss\u00e9dait un caract\u00e8re tr\u00e8s cin\u00e9matographique, ACTE III d\u00e9gage une essence th\u00e9\u00e2trale enchanteresse.","startDate":"2024-04-12T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4171","location":{"@type":"Place","name":"Carrefour de l\u0027Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4139","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5 prom Acadienne","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4139"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/795975469243584\/?ref=newsfeed","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/24","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4174","name":"test","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","startDate":"2024-04-07T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4174","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Citoyen","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/497","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4, rue St Jean","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1K2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.644936","longitude":"-67.356351"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/497"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/4178","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","startDate":"2024-04-07T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4178","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-5958","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20-%20tourne%CC%81e%20d%27e%CC%81te%CC%81%20-%20Sf.png?itok=oMwINOhy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-07-31T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5958","location":{"@type":"Place","name":"Brasseux d\u0027la C\u00f4te","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/5957","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3216 Rue Principale","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1A3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.531247","longitude":"-64.910981"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5957"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30160","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-5959","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20-%20tourne%CC%81e%20d%27e%CC%81te%CC%81%20-%20Sf.png?itok=oMwINOhy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-08-04T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5959","location":{"@type":"Place","name":"Salle paroissiale de Mont-Carmel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/481","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5786, route 11","addressLocality":"Mont-Carmel","addressRegion":"PE","postalCode":"C0B 2E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.391928","longitude":"-64.032605"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/481"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/locarius.io\/events\/1058\/mont-carmel-summer-concert-series-4-aout-august-4","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/27","name":"La Coop\u00e9rative de d\u00e9veloppement culturel et patrimonial de Mont-Carmel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cooperative-de-developpement-culturel-et-patrimonial-de-mont-carmel"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-5960","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20-%20tourne%CC%81e%20d%27e%CC%81te%CC%81%20-%20Sf.png?itok=oMwINOhy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-08-08T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5960","location":{"@type":"Place","name":"La P\u0027tite \u00c9glise","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/485","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"260, boulevard J.-D.-Gauthier","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1R1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.742979","longitude":"-64.705935"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/485"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/index.cfm","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/richardson-zephir-zephir-5982","name":"Richardson Z\u00e9phir - Z\u00c9PHIR","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Richardson%20Ze%CC%81phir%20-%20Sf.png?itok=SJ1dYErK","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Richardson Z\u00e9phir, grand gagnant du prix du public de l\u2019\u00e9mission Big Brother C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, pr\u00e9sente son premier one-man-show Z\u00c9PHIR. Richardson se d\u00e9marque en stand-up par son \u00e9nergie explosive, ses interpr\u00e9tations aux mimiques bien typ\u00e9es et ses blagues livr\u00e9es \u00e0 un rythme effr\u00e9n\u00e9. V\u00e9ritable showman, l\u2019humoriste nous entraine dans un feu roulant avec ses personnages aux multiples voix \u00e0 la fois excentriques et recherch\u00e9s. Nul ne peut r\u00e9sister \u00e0 ce charismatique comique qui offre une performance sc\u00e9nique tout simplement hilarante!","startDate":"2024-09-09T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5982","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Restigouche","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2537","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"45 A, avenue du Village","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 1N5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.001855","longitude":"-66.665314"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2537"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/richard-zephir","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5984","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/richardson-zephir","name":"Richardson Z\u00e9phir"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/richardson-zephir-zephir-5990","name":"Richardson Z\u00e9phir - Z\u00c9PHIR","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Richardson%20Ze%CC%81phir%20-%20Sf.png?itok=SJ1dYErK","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Richardson Z\u00e9phir, grand gagnant du prix du public de l\u2019\u00e9mission Big Brother C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, pr\u00e9sente son premier one-man-show Z\u00c9PHIR. Richardson se d\u00e9marque en stand-up par son \u00e9nergie explosive, ses interpr\u00e9tations aux mimiques bien typ\u00e9es et ses blagues livr\u00e9es \u00e0 un rythme effr\u00e9n\u00e9. V\u00e9ritable showman, l\u2019humoriste nous entraine dans un feu roulant avec ses personnages aux multiples voix \u00e0 la fois excentriques et recherch\u00e9s. Nul ne peut r\u00e9sister \u00e0 ce charismatique comique qui offre une performance sc\u00e9nique tout simplement hilarante!","startDate":"2024-09-10T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5990","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=86","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5984","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/richardson-zephir","name":"Richardson Z\u00e9phir"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/richardson-zephir-zephir-5991","name":"Richardson Z\u00e9phir - Z\u00c9PHIR","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Richardson%20Ze%CC%81phir%20-%20Sf.png?itok=SJ1dYErK","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Richardson Z\u00e9phir, grand gagnant du prix du public de l\u2019\u00e9mission Big Brother C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, pr\u00e9sente son premier one-man-show Z\u00c9PHIR. Richardson se d\u00e9marque en stand-up par son \u00e9nergie explosive, ses interpr\u00e9tations aux mimiques bien typ\u00e9es et ses blagues livr\u00e9es \u00e0 un rythme effr\u00e9n\u00e9. V\u00e9ritable showman, l\u2019humoriste nous entraine dans un feu roulant avec ses personnages aux multiples voix \u00e0 la fois excentriques et recherch\u00e9s. Nul ne peut r\u00e9sister \u00e0 ce charismatique comique qui offre une performance sc\u00e9nique tout simplement hilarante!","startDate":"2024-09-11T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5991","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=34","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5984","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/richardson-zephir","name":"Richardson Z\u00e9phir"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/richardson-zephir-zephir-5992","name":"Richardson Z\u00e9phir - Z\u00c9PHIR","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Richardson%20Ze%CC%81phir%20-%20Sf.png?itok=SJ1dYErK","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Richardson Z\u00e9phir, grand gagnant du prix du public de l\u2019\u00e9mission Big Brother C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, pr\u00e9sente son premier one-man-show Z\u00c9PHIR. Richardson se d\u00e9marque en stand-up par son \u00e9nergie explosive, ses interpr\u00e9tations aux mimiques bien typ\u00e9es et ses blagues livr\u00e9es \u00e0 un rythme effr\u00e9n\u00e9. V\u00e9ritable showman, l\u2019humoriste nous entraine dans un feu roulant avec ses personnages aux multiples voix \u00e0 la fois excentriques et recherch\u00e9s. Nul ne peut r\u00e9sister \u00e0 ce charismatique comique qui offre une performance sc\u00e9nique tout simplement hilarante!","startDate":"2024-09-12T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5992","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30162","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5984","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/richardson-zephir","name":"Richardson Z\u00e9phir"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/richardson-zephir-zephir-5993","name":"Richardson Z\u00e9phir - Z\u00c9PHIR","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Richardson%20Ze%CC%81phir%20-%20Sf.png?itok=SJ1dYErK","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Richardson Z\u00e9phir, grand gagnant du prix du public de l\u2019\u00e9mission Big Brother C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, pr\u00e9sente son premier one-man-show Z\u00c9PHIR. Richardson se d\u00e9marque en stand-up par son \u00e9nergie explosive, ses interpr\u00e9tations aux mimiques bien typ\u00e9es et ses blagues livr\u00e9es \u00e0 un rythme effr\u00e9n\u00e9. V\u00e9ritable showman, l\u2019humoriste nous entraine dans un feu roulant avec ses personnages aux multiples voix \u00e0 la fois excentriques et recherch\u00e9s. Nul ne peut r\u00e9sister \u00e0 ce charismatique comique qui offre une performance sc\u00e9nique tout simplement hilarante!","startDate":"2024-09-13T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5993","location":{"@type":"Place","name":"Bar Le Coude","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/525","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"19, Av Antonine-Maillet","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 3E9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.105729","longitude":"-64.783756"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/525"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.epasslive.com\/detail-de-l-evenement\/spectacle-dhumour-richardson-zephir-8e6d?fbclid=IwY2xjawEp0F5leHRuA2FlbQIxMAABHfv5rYw-bhUdMeggIa-xpo-NoKCyYT6YNBF-7vttHJsDpthQ2O_sPD_Xmw_aem_Zzfcyb5P001qIzwD9OMvuw","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/45","name":"Universit\u00e9 de Moncton - Campus de Moncton","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/universite-de-moncton-campus-de-moncton"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5984","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/richardson-zephir","name":"Richardson Z\u00e9phir"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/richardson-zephir-zephir-5994","name":"Richardson Z\u00e9phir - Z\u00c9PHIR","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Richardson%20Ze%CC%81phir%20-%20Sf.png?itok=SJ1dYErK","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Richardson Z\u00e9phir, grand gagnant du prix du public de l\u2019\u00e9mission Big Brother C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, pr\u00e9sente son premier one-man-show Z\u00c9PHIR. Richardson se d\u00e9marque en stand-up par son \u00e9nergie explosive, ses interpr\u00e9tations aux mimiques bien typ\u00e9es et ses blagues livr\u00e9es \u00e0 un rythme effr\u00e9n\u00e9. V\u00e9ritable showman, l\u2019humoriste nous entraine dans un feu roulant avec ses personnages aux multiples voix \u00e0 la fois excentriques et recherch\u00e9s. Nul ne peut r\u00e9sister \u00e0 ce charismatique comique qui offre une performance sc\u00e9nique tout simplement hilarante!","startDate":"2024-09-14T18:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5994","location":{"@type":"Place","name":"Alderney Landing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2569","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Ochterloney St","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2Y 4W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.664485","longitude":"-63.570105"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2569"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/my.weezevent.com\/lancement-de-programmation-du-francofest-avec-richardson-zephir","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5984","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/richardson-zephir","name":"Richardson Z\u00e9phir"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/sylvie-boulianne-desfois-cest-moi-5995","name":"Sylvie Boulianne - Desfois c\u2019est moi","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Sylvie%20Boulianne%20-%20Sf.png?itok=fkseW7FD","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Laissez vous emporter dans l\u2019univers de Sylvie Boulianne, avec ce premier EP intitul\u00e9 DESFOIS C\u2019EST MOI de l\u2019autrice-compositrice-interpr\u00e8te. Une fusion entre la musique traditionnelle acadienne, folk et pop, faites vous bercer par les vagues et le vent salin de la Baie Sainte-Marie, jusqu\u2019aux soir\u00e9es d\u2019\u00e9t\u00e9 chaude et enivr\u00e9e de Montr\u00e9al. Livrant des messages d\u2019amour, de r\u00e9silience, ainsi que de d\u00e9couverte de soi, Sylvie saura vous captiver et vous charmer d\u00e8s la premi\u00e8re note.","startDate":"2024-09-13T18:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5995","location":{"@type":"Place","name":"Caf\u00e9t\u00e9ria du Carrefour Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/466","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/466"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3995","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sylvie-boulianne","name":"Sylvie Boulianne"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/sylvie-boulianne-desfois-cest-moi-5996","name":"Sylvie Boulianne - Desfois c\u2019est moi","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Sylvie%20Boulianne%20-%20Sf.png?itok=fkseW7FD","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Laissez vous emporter dans l\u2019univers de Sylvie Boulianne, avec ce premier EP intitul\u00e9 DESFOIS C\u2019EST MOI de l\u2019autrice-compositrice-interpr\u00e8te. Une fusion entre la musique traditionnelle acadienne, folk et pop, faites vous bercer par les vagues et le vent salin de la Baie Sainte-Marie, jusqu\u2019aux soir\u00e9es d\u2019\u00e9t\u00e9 chaude et enivr\u00e9e de Montr\u00e9al. Livrant des messages d\u2019amour, de r\u00e9silience, ainsi que de d\u00e9couverte de soi, Sylvie saura vous captiver et vous charmer d\u00e8s la premi\u00e8re note.","startDate":"2024-09-15T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5996","location":{"@type":"Place","name":"Salle paroissiale de Mont-Carmel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/481","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5786, route 11","addressLocality":"Mont-Carmel","addressRegion":"PE","postalCode":"C0B 2E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.391928","longitude":"-64.032605"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/481"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/27","name":"La Coop\u00e9rative de d\u00e9veloppement culturel et patrimonial de Mont-Carmel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cooperative-de-developpement-culturel-et-patrimonial-de-mont-carmel"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3995","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sylvie-boulianne","name":"Sylvie Boulianne"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/sylvie-boulianne-desfois-cest-moi-5997","name":"Sylvie Boulianne - Desfois c\u2019est moi","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Sylvie%20Boulianne%20-%20Sf.png?itok=fkseW7FD","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Laissez vous emporter dans l\u2019univers de Sylvie Boulianne, avec ce premier EP intitul\u00e9 DESFOIS C\u2019EST MOI de l\u2019autrice-compositrice-interpr\u00e8te. Une fusion entre la musique traditionnelle acadienne, folk et pop, faites vous bercer par les vagues et le vent salin de la Baie Sainte-Marie, jusqu\u2019aux soir\u00e9es d\u2019\u00e9t\u00e9 chaude et enivr\u00e9e de Montr\u00e9al. Livrant des messages d\u2019amour, de r\u00e9silience, ainsi que de d\u00e9couverte de soi, Sylvie saura vous captiver et vous charmer d\u00e8s la premi\u00e8re note.","startDate":"2025-03-08T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5997","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30193\u0026Date=\u0026refresh=1","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3995","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sylvie-boulianne","name":"Sylvie Boulianne"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/andy-giroux-lhermite-6000","name":"Andy Giroux - L\u0027hermite","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Andy%20Giroux%20-%20Sf.png?itok=_Aw9u6qx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019hermite vit seul depuis la disparition de sa femme, refusant tout contact avec le monde. Un jour, une petite f\u00e9e perdue cherche refuge chez lui. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, il r\u00e9apprend \u00e0 rire, jouer et aimer. Sa maison morne devient un lieu magique o\u00f9 tout est possible. \u00ab L\u2019Hermite \u00bb est un spectacle po\u00e9tique et r\u00eaveur, nous transportant dans divers lieux, y compris un champ, une maison et m\u00eame l\u2019oc\u00e9an avec sir\u00e8nes et poissons. Ce spectacle c\u00e9l\u00e8bre le pouvoir de l\u2019amiti\u00e9 et l\u2019importance d\u2019\u00eatre entour\u00e9 par des gens aim\u00e9s. Quand on est triste, les amis peuvent nous aider.","startDate":"2024-09-28T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6000","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/andy-giroux","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/andy-giroux","name":"Andy Giroux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/andy-giroux-lhermite-6001","name":"Andy Giroux - L\u0027hermite","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Andy%20Giroux%20-%20Sf.png?itok=_Aw9u6qx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019hermite vit seul depuis la disparition de sa femme, refusant tout contact avec le monde. Un jour, une petite f\u00e9e perdue cherche refuge chez lui. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, il r\u00e9apprend \u00e0 rire, jouer et aimer. Sa maison morne devient un lieu magique o\u00f9 tout est possible. \u00ab L\u2019Hermite \u00bb est un spectacle po\u00e9tique et r\u00eaveur, nous transportant dans divers lieux, y compris un champ, une maison et m\u00eame l\u2019oc\u00e9an avec sir\u00e8nes et poissons. Ce spectacle c\u00e9l\u00e8bre le pouvoir de l\u2019amiti\u00e9 et l\u2019importance d\u2019\u00eatre entour\u00e9 par des gens aim\u00e9s. Quand on est triste, les amis peuvent nous aider.","startDate":"2024-09-29T14:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6001","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/lhermite","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/andy-giroux","name":"Andy Giroux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/andy-giroux-lhermite-6002","name":"Andy Giroux - L\u0027hermite","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Andy%20Giroux%20-%20Sf.png?itok=_Aw9u6qx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019hermite vit seul depuis la disparition de sa femme, refusant tout contact avec le monde. Un jour, une petite f\u00e9e perdue cherche refuge chez lui. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, il r\u00e9apprend \u00e0 rire, jouer et aimer. Sa maison morne devient un lieu magique o\u00f9 tout est possible. \u00ab L\u2019Hermite \u00bb est un spectacle po\u00e9tique et r\u00eaveur, nous transportant dans divers lieux, y compris un champ, une maison et m\u00eame l\u2019oc\u00e9an avec sir\u00e8nes et poissons. Ce spectacle c\u00e9l\u00e8bre le pouvoir de l\u2019amiti\u00e9 et l\u2019importance d\u2019\u00eatre entour\u00e9 par des gens aim\u00e9s. Quand on est triste, les amis peuvent nous aider.","startDate":"2024-10-05T15:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6002","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30182","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/andy-giroux","name":"Andy Giroux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/andy-giroux-lhermite-6003","name":"Andy Giroux - L\u0027hermite","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Andy%20Giroux%20-%20Sf.png?itok=_Aw9u6qx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019hermite vit seul depuis la disparition de sa femme, refusant tout contact avec le monde. Un jour, une petite f\u00e9e perdue cherche refuge chez lui. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, il r\u00e9apprend \u00e0 rire, jouer et aimer. Sa maison morne devient un lieu magique o\u00f9 tout est possible. \u00ab L\u2019Hermite \u00bb est un spectacle po\u00e9tique et r\u00eaveur, nous transportant dans divers lieux, y compris un champ, une maison et m\u00eame l\u2019oc\u00e9an avec sir\u00e8nes et poissons. Ce spectacle c\u00e9l\u00e8bre le pouvoir de l\u2019amiti\u00e9 et l\u2019importance d\u2019\u00eatre entour\u00e9 par des gens aim\u00e9s. Quand on est triste, les amis peuvent nous aider.","startDate":"2024-10-06T14:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6003","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=89","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/andy-giroux","name":"Andy Giroux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/andy-giroux-lhermite-6004","name":"Andy Giroux - L\u0027hermite","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Andy%20Giroux%20-%20Sf.png?itok=_Aw9u6qx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019hermite vit seul depuis la disparition de sa femme, refusant tout contact avec le monde. Un jour, une petite f\u00e9e perdue cherche refuge chez lui. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, il r\u00e9apprend \u00e0 rire, jouer et aimer. Sa maison morne devient un lieu magique o\u00f9 tout est possible. \u00ab L\u2019Hermite \u00bb est un spectacle po\u00e9tique et r\u00eaveur, nous transportant dans divers lieux, y compris un champ, une maison et m\u00eame l\u2019oc\u00e9an avec sir\u00e8nes et poissons. Ce spectacle c\u00e9l\u00e8bre le pouvoir de l\u2019amiti\u00e9 et l\u2019importance d\u2019\u00eatre entour\u00e9 par des gens aim\u00e9s. Quand on est triste, les amis peuvent nous aider.","startDate":"2024-10-12T10:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6004","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/lhermite-andy-giroux","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/andy-giroux","name":"Andy Giroux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beausejour-mille-apres-mille-6005","name":"Beaus\u00e9jour - Mille apr\u00e8s mille","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Beause%CC%81jour%20CCF%20-%20Sf.png?itok=N0r2tQDt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En unissant leurs forces, ces cr\u00e9ateurs ont d\u00e9velopp\u00e9 une fusion musicale qui permet d\u2019aller \u00e0 la d\u00e9couverte de deux r\u00e9gions, deux v\u00e9cus et multiples styles. Leur musique fait voyager tant par les m\u00e9lodies que les accents. La richesse des textes se m\u00eale \u00e0 la chaleur incomparable des voix. Sur sc\u00e8ne, Beaus\u00e9jour est une exp\u00e9rience r\u00e9confortante qui nous donne chaque fois l\u2019impression de rentrer au bercail.","startDate":"2024-11-15T19:00:00-03:30","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6005","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle du Centre des Grands-Vents","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/459","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, chemin Ridge","addressLocality":"St. John\u0027s","addressRegion":"NL","postalCode":"A1B 4P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.58866","longitude":"-52.73201"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/459"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/34","name":"Association communautaire francophone de Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-francophone-de-saint-jean"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beausejour-mille-apres-mille-6006","name":"Beaus\u00e9jour - Mille apr\u00e8s mille","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Beause%CC%81jour%20CCF%20-%20Sf.png?itok=N0r2tQDt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En unissant leurs forces, ces cr\u00e9ateurs ont d\u00e9velopp\u00e9 une fusion musicale qui permet d\u2019aller \u00e0 la d\u00e9couverte de deux r\u00e9gions, deux v\u00e9cus et multiples styles. Leur musique fait voyager tant par les m\u00e9lodies que les accents. La richesse des textes se m\u00eale \u00e0 la chaleur incomparable des voix. Sur sc\u00e8ne, Beaus\u00e9jour est une exp\u00e9rience r\u00e9confortante qui nous donne chaque fois l\u2019impression de rentrer au bercail.","startDate":"2024-11-16T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6006","location":{"@type":"Place","name":"Le Richelieu (La butte)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/487","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Placide Comeau","addressLocality":"Meteghan River","addressRegion":"NS","postalCode":"B0W 2L0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.214874","longitude":"-66.10457"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/487"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/33","name":"Les Productions Le Moulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/les-productions-le-moulin"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beausejour-mille-apres-mille-6008","name":"Beaus\u00e9jour - Mille apr\u00e8s mille","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Beause%CC%81jour%20CCF%20-%20Sf.png?itok=N0r2tQDt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En unissant leurs forces, ces cr\u00e9ateurs ont d\u00e9velopp\u00e9 une fusion musicale qui permet d\u2019aller \u00e0 la d\u00e9couverte de deux r\u00e9gions, deux v\u00e9cus et multiples styles. Leur musique fait voyager tant par les m\u00e9lodies que les accents. La richesse des textes se m\u00eale \u00e0 la chaleur incomparable des voix. Sur sc\u00e8ne, Beaus\u00e9jour est une exp\u00e9rience r\u00e9confortante qui nous donne chaque fois l\u2019impression de rentrer au bercail.","startDate":"2024-11-17T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6008","location":{"@type":"Place","name":"Place des arts P\u00e8re-Anselme-Chiasson","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6007","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"15118 Cabot Trail","addressLocality":"Ch\u00e9ticamp","addressRegion":"NS","postalCode":"B0E 1H0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.624881","longitude":"-61.014095"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6007"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4170","name":"Conseil des arts de Ch\u00e9ticamp","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-cheticamp"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beausejour-mille-apres-mille-6009","name":"Beaus\u00e9jour - Mille apr\u00e8s mille","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Beause%CC%81jour%20CCF%20-%20Sf.png?itok=N0r2tQDt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En unissant leurs forces, ces cr\u00e9ateurs ont d\u00e9velopp\u00e9 une fusion musicale qui permet d\u2019aller \u00e0 la d\u00e9couverte de deux r\u00e9gions, deux v\u00e9cus et multiples styles. Leur musique fait voyager tant par les m\u00e9lodies que les accents. La richesse des textes se m\u00eale \u00e0 la chaleur incomparable des voix. Sur sc\u00e8ne, Beaus\u00e9jour est une exp\u00e9rience r\u00e9confortante qui nous donne chaque fois l\u2019impression de rentrer au bercail.","startDate":"2024-11-19T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6009","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/508","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/508"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/monumentlefebvre.tuxedobillet.com\/main\/beausejour-nouveau-spectacle","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/55","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beausejour-mille-apres-mille-6010","name":"Beaus\u00e9jour - Mille apr\u00e8s mille","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Beause%CC%81jour%20CCF%20-%20Sf.png?itok=N0r2tQDt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En unissant leurs forces, ces cr\u00e9ateurs ont d\u00e9velopp\u00e9 une fusion musicale qui permet d\u2019aller \u00e0 la d\u00e9couverte de deux r\u00e9gions, deux v\u00e9cus et multiples styles. Leur musique fait voyager tant par les m\u00e9lodies que les accents. La richesse des textes se m\u00eale \u00e0 la chaleur incomparable des voix. Sur sc\u00e8ne, Beaus\u00e9jour est une exp\u00e9rience r\u00e9confortante qui nous donne chaque fois l\u2019impression de rentrer au bercail.","startDate":"2024-11-20T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6010","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/beausejour","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beausejour-mille-apres-mille-6011","name":"Beaus\u00e9jour - Mille apr\u00e8s mille","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Beause%CC%81jour%20CCF%20-%20Sf.png?itok=N0r2tQDt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En unissant leurs forces, ces cr\u00e9ateurs ont d\u00e9velopp\u00e9 une fusion musicale qui permet d\u2019aller \u00e0 la d\u00e9couverte de deux r\u00e9gions, deux v\u00e9cus et multiples styles. Leur musique fait voyager tant par les m\u00e9lodies que les accents. La richesse des textes se m\u00eale \u00e0 la chaleur incomparable des voix. Sur sc\u00e8ne, Beaus\u00e9jour est une exp\u00e9rience r\u00e9confortante qui nous donne chaque fois l\u2019impression de rentrer au bercail.","startDate":"2024-11-21T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6011","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beausejour-mille-apres-mille-6012","name":"Beaus\u00e9jour - Mille apr\u00e8s mille","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Beause%CC%81jour%20CCF%20-%20Sf.png?itok=N0r2tQDt","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En unissant leurs forces, ces cr\u00e9ateurs ont d\u00e9velopp\u00e9 une fusion musicale qui permet d\u2019aller \u00e0 la d\u00e9couverte de deux r\u00e9gions, deux v\u00e9cus et multiples styles. Leur musique fait voyager tant par les m\u00e9lodies que les accents. La richesse des textes se m\u00eale \u00e0 la chaleur incomparable des voix. Sur sc\u00e8ne, Beaus\u00e9jour est une exp\u00e9rience r\u00e9confortante qui nous donne chaque fois l\u2019impression de rentrer au bercail.","startDate":"2024-11-22T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6012","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=37","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beausejour-mille-apres-mille-6013","name":"Beaus\u00e9jour - Mille apr\u00e8s mille","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DP%20-%20Beause%CC%81jour%20et%20JP%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=hzqciZAq","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En unissant leurs forces, ces cr\u00e9ateurs ont d\u00e9velopp\u00e9 une fusion musicale qui permet d\u2019aller \u00e0 la d\u00e9couverte de deux r\u00e9gions, deux v\u00e9cus et multiples styles. Leur musique fait voyager tant par les m\u00e9lodies que les accents. La richesse des textes se m\u00eale \u00e0 la chaleur incomparable des voix. Sur sc\u00e8ne, Beaus\u00e9jour est une exp\u00e9rience r\u00e9confortante qui nous donne chaque fois l\u2019impression de rentrer au bercail.","startDate":"2024-11-23T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6013","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/emile-bilodeau-au-bar-des-espoirs-6016","name":"\u00c9mile Bilodeau - Au bar des espoirs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81mile%20Bilodeau%20CCF%20-%20Sf.png?itok=Fp4RuLyz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c9mile Bilodeau conquiert les foules depuis 10 ans avec sa sinc\u00e9rit\u00e9 contagieuse. Accompagn\u00e9 de son clavi\u00e9riste Nathan Vanheuverzwijn, il pr\u00e9sente les perles folk rock de son nouvel album \u00ab Au bar des espoirs \u00bb dans une ambiance de bar cabaret. Ce chansonnier lucide offre un spectacle m\u00ealant humour, conscience sociale et m\u00e9lodies accrocheuses. L\u0027album explore la mince ligne entre espoir et d\u00e9sespoir, avec des histoires d\u0027amour dans le chaos, de barman malheureux et d\u0027\u00c9mile s\u0027interrogeant sur la perte de l\u0027ou\u00efe. Son objectif est simple et n\u00e9cessaire : nous garder l\u0027espoir et le sourire.","startDate":"2024-11-26T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6016","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/emile-bilodeau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6014","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/emile-bilodeau","name":"\u00c9mile Bilodeau"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/emile-bilodeau-au-bar-des-espoirs-6017","name":"\u00c9mile Bilodeau - Au bar des espoirs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81mile%20Bilodeau%20CCF%20-%20Sf.png?itok=Fp4RuLyz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c9mile Bilodeau conquiert les foules depuis 10 ans avec sa sinc\u00e9rit\u00e9 contagieuse. Accompagn\u00e9 de son clavi\u00e9riste Nathan Vanheuverzwijn, il pr\u00e9sente les perles folk rock de son nouvel album \u00ab Au bar des espoirs \u00bb dans une ambiance de bar cabaret. Ce chansonnier lucide offre un spectacle m\u00ealant humour, conscience sociale et m\u00e9lodies accrocheuses. L\u0027album explore la mince ligne entre espoir et d\u00e9sespoir, avec des histoires d\u0027amour dans le chaos, de barman malheureux et d\u0027\u00c9mile s\u0027interrogeant sur la perte de l\u0027ou\u00efe. Son objectif est simple et n\u00e9cessaire : nous garder l\u0027espoir et le sourire.","startDate":"2024-11-27T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6017","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30170","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6014","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/emile-bilodeau","name":"\u00c9mile Bilodeau"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/emile-bilodeau-au-bar-des-espoirs-6018","name":"\u00c9mile Bilodeau - Au bar des espoirs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81mile%20Bilodeau%20CCF%20-%20Sf.png?itok=Fp4RuLyz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c9mile Bilodeau conquiert les foules depuis 10 ans avec sa sinc\u00e9rit\u00e9 contagieuse. Accompagn\u00e9 de son clavi\u00e9riste Nathan Vanheuverzwijn, il pr\u00e9sente les perles folk rock de son nouvel album \u00ab Au bar des espoirs \u00bb dans une ambiance de bar cabaret. Ce chansonnier lucide offre un spectacle m\u00ealant humour, conscience sociale et m\u00e9lodies accrocheuses. L\u0027album explore la mince ligne entre espoir et d\u00e9sespoir, avec des histoires d\u0027amour dans le chaos, de barman malheureux et d\u0027\u00c9mile s\u0027interrogeant sur la perte de l\u0027ou\u00efe. Son objectif est simple et n\u00e9cessaire : nous garder l\u0027espoir et le sourire.","startDate":"2024-11-28T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6018","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/emile-bilodeau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6014","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/emile-bilodeau","name":"\u00c9mile Bilodeau"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/emile-bilodeau-au-bar-des-espoirs-6019","name":"\u00c9mile Bilodeau - Au bar des espoirs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81mile%20Bilodeau%20CCF%20-%20Sf.png?itok=Fp4RuLyz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c9mile Bilodeau conquiert les foules depuis 10 ans avec sa sinc\u00e9rit\u00e9 contagieuse. Accompagn\u00e9 de son clavi\u00e9riste Nathan Vanheuverzwijn, il pr\u00e9sente les perles folk rock de son nouvel album \u00ab Au bar des espoirs \u00bb dans une ambiance de bar cabaret. Ce chansonnier lucide offre un spectacle m\u00ealant humour, conscience sociale et m\u00e9lodies accrocheuses. L\u0027album explore la mince ligne entre espoir et d\u00e9sespoir, avec des histoires d\u0027amour dans le chaos, de barman malheureux et d\u0027\u00c9mile s\u0027interrogeant sur la perte de l\u0027ou\u00efe. Son objectif est simple et n\u00e9cessaire : nous garder l\u0027espoir et le sourire.","startDate":"2024-11-29T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6019","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=92","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6014","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/emile-bilodeau","name":"\u00c9mile Bilodeau"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/emile-bilodeau-au-bar-des-espoirs-6020","name":"\u00c9mile Bilodeau - Au bar des espoirs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81mile%20Bilodeau%20CCF%20-%20Sf.png?itok=Fp4RuLyz","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c9mile Bilodeau conquiert les foules depuis 10 ans avec sa sinc\u00e9rit\u00e9 contagieuse. Accompagn\u00e9 de son clavi\u00e9riste Nathan Vanheuverzwijn, il pr\u00e9sente les perles folk rock de son nouvel album \u00ab Au bar des espoirs \u00bb dans une ambiance de bar cabaret. Ce chansonnier lucide offre un spectacle m\u00ealant humour, conscience sociale et m\u00e9lodies accrocheuses. L\u0027album explore la mince ligne entre espoir et d\u00e9sespoir, avec des histoires d\u0027amour dans le chaos, de barman malheureux et d\u0027\u00c9mile s\u0027interrogeant sur la perte de l\u0027ou\u00efe. Son objectif est simple et n\u00e9cessaire : nous garder l\u0027espoir et le sourire.","startDate":"2024-11-30T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6020","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30188","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6014","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/emile-bilodeau","name":"\u00c9mile Bilodeau"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/etienne-fletcher-entre-deux-6021","name":"\u00c9tienne Fletcher - Entre-deux","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81tienne%20Fletcher%20CCF%20-%20Sf.png?itok=V9EmAUTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il se d\u00e9gage de l\u2019univers d\u2019\u00c9tienne Fletcher quelque chose de r\u00e9solument touchant. \r\nDe douces \u00e9gratignures dans la voix, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te trouve les mots, les bons, pour traduire en chansons la vie, la mort, et ce qui respire entre les deux. \u00c9tienne Fletcher propose un spectacle intime allant du rock au blues, du folk au pop, et portant en son c\u0153ur la fiert\u00e9 francophone de l\u0027Ouest canadien.","startDate":"2024-10-23T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6021","location":{"@type":"Place","name":"Le Richelieu (La butte)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/487","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Placide Comeau","addressLocality":"Meteghan River","addressRegion":"NS","postalCode":"B0W 2L0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.214874","longitude":"-66.10457"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/487"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/33","name":"Les Productions Le Moulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/les-productions-le-moulin"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/etienne-fletcher-entre-deux-6022","name":"\u00c9tienne Fletcher - Entre-deux","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81tienne%20Fletcher%20maude%20sonier%20premie%CC%80re%20CCF%20-%20Sf.png?itok=vehjy40v","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il se d\u00e9gage de l\u2019univers d\u2019\u00c9tienne Fletcher quelque chose de r\u00e9solument touchant. \r\nDe douces \u00e9gratignures dans la voix, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te trouve les mots, les bons, pour traduire en chansons la vie, la mort, et ce qui respire entre les deux. \u00c9tienne Fletcher propose un spectacle intime allant du rock au blues, du folk au pop, et portant en son c\u0153ur la fiert\u00e9 francophone de l\u0027Ouest canadien.","startDate":"2024-10-24T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6022","location":{"@type":"Place","name":"Bar Le Coude","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/525","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"19, Av Antonine-Maillet","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 3E9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.105729","longitude":"-64.783756"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/525"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.epasslive.com\/detail-de-l-evenement\/coup-de-coeur-francophone-etienne-fletcher-254e","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/45","name":"Universit\u00e9 de Moncton - Campus de Moncton","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/universite-de-moncton-campus-de-moncton"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/etienne-fletcher-entre-deux-6023","name":"\u00c9tienne Fletcher - Entre-deux","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81tienne%20Fletcher%20CCF%20-%20Sf.png?itok=V9EmAUTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il se d\u00e9gage de l\u2019univers d\u2019\u00c9tienne Fletcher quelque chose de r\u00e9solument touchant. \r\nDe douces \u00e9gratignures dans la voix, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te trouve les mots, les bons, pour traduire en chansons la vie, la mort, et ce qui respire entre les deux. \u00c9tienne Fletcher propose un spectacle intime allant du rock au blues, du folk au pop, et portant en son c\u0153ur la fiert\u00e9 francophone de l\u0027Ouest canadien.","startDate":"2024-10-25T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6023","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/813257\/tienne-fletcher","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/etienne-fletcher-entre-deux-6024","name":"\u00c9tienne Fletcher - Entre-deux","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81tienne%20Fletcher%20CCF%20-%20Sf.png?itok=V9EmAUTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il se d\u00e9gage de l\u2019univers d\u2019\u00c9tienne Fletcher quelque chose de r\u00e9solument touchant. \r\nDe douces \u00e9gratignures dans la voix, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te trouve les mots, les bons, pour traduire en chansons la vie, la mort, et ce qui respire entre les deux. \u00c9tienne Fletcher propose un spectacle intime allant du rock au blues, du folk au pop, et portant en son c\u0153ur la fiert\u00e9 francophone de l\u0027Ouest canadien.","startDate":"2024-10-26T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6024","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/fletcher","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/etienne-fletcher-entre-deux-6025","name":"\u00c9tienne Fletcher - Entre-deux","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81tienne%20Fletcher%20CCF%20-%20Sf.png?itok=V9EmAUTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il se d\u00e9gage de l\u2019univers d\u2019\u00c9tienne Fletcher quelque chose de r\u00e9solument touchant. \r\nDe douces \u00e9gratignures dans la voix, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te trouve les mots, les bons, pour traduire en chansons la vie, la mort, et ce qui respire entre les deux. \u00c9tienne Fletcher propose un spectacle intime allant du rock au blues, du folk au pop, et portant en son c\u0153ur la fiert\u00e9 francophone de l\u0027Ouest canadien.","startDate":"2024-10-29T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6025","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30184","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/etienne-fletcher-entre-deux-6026","name":"\u00c9tienne Fletcher - Entre-deux","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81tienne%20Fletcher%20CCF%20-%20Sf.png?itok=V9EmAUTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il se d\u00e9gage de l\u2019univers d\u2019\u00c9tienne Fletcher quelque chose de r\u00e9solument touchant. \r\nDe douces \u00e9gratignures dans la voix, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te trouve les mots, les bons, pour traduire en chansons la vie, la mort, et ce qui respire entre les deux. \u00c9tienne Fletcher propose un spectacle intime allant du rock au blues, du folk au pop, et portant en son c\u0153ur la fiert\u00e9 francophone de l\u0027Ouest canadien.","startDate":"2024-10-30T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6026","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=88","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/etienne-fletcher-entre-deux-6027","name":"\u00c9tienne Fletcher - Entre-deux","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DP%20-%20E%CC%81tienne%20Fletcher%20et%20JP%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=-l4fAV-q","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il se d\u00e9gage de l\u2019univers d\u2019\u00c9tienne Fletcher quelque chose de r\u00e9solument touchant. \r\nDe douces \u00e9gratignures dans la voix, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te trouve les mots, les bons, pour traduire en chansons la vie, la mort, et ce qui respire entre les deux. \u00c9tienne Fletcher propose un spectacle intime allant du rock au blues, du folk au pop, et portant en son c\u0153ur la fiert\u00e9 francophone de l\u0027Ouest canadien.","startDate":"2024-11-01T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6027","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/etienne-fletcher-et-jp-leblanc","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/etienne-fletcher-entre-deux-6028","name":"\u00c9tienne Fletcher - Entre-deux","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/E%CC%81tienne%20Fletcher%20CCF%20-%20Sf.png?itok=V9EmAUTs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il se d\u00e9gage de l\u2019univers d\u2019\u00c9tienne Fletcher quelque chose de r\u00e9solument touchant. \r\nDe douces \u00e9gratignures dans la voix, l\u2019auteur-compositeur-interpr\u00e8te trouve les mots, les bons, pour traduire en chansons la vie, la mort, et ce qui respire entre les deux. \u00c9tienne Fletcher propose un spectacle intime allant du rock au blues, du folk au pop, et portant en son c\u0153ur la fiert\u00e9 francophone de l\u0027Ouest canadien.","startDate":"2024-11-02T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6028","location":{"@type":"Place","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/500","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/500"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30169","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/corpus-interventions-divines-6030","name":"CORPUS - Interventions Divines","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Il y a dans chaque histoire un moment de d\u00e9sespoir o\u00f9 tout semble perdu : il n\u2019y a plus d\u2019autre recours possible qu\u2019une intervention divine. Mettant en sc\u00e8ne 4 interpr\u00e8tes talentueuses venues de tous horizons, ce spectacle d\u00e9ambulatoire imagin\u00e9 en confinement se veut \u00eatre un rem\u00e8de ludique aux d\u00e9fis de l\u2019apr\u00e8s COVID. Le public rencontrera par hasard ces d\u00e9esses ambulantes, ou sera t\u00e9moin d\u2019un rite transcendantal lors d\u2019une intervention a cappella au coin d\u2019une rue ou d\u2019un parc. Notre intention est d\u2019offrir un moment de po\u00e9sie, de beaut\u00e9 et d\u2019espoir d\u2019un soutien bienveillant venu de l\u2019au-del\u00e0.","startDate":"2024-05-25T13:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6030","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1018","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/corpus","name":"CORPUS"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/fouki-zayon-6032","name":"Fouki - Zayon","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Fouki%20CCF%20-%20Sf.png?itok=E4HuOwpW","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"FouKi (L\u00e9o Foug\u00e8res), n\u00e9 \u00e0 Montr\u00e9al le 25 d\u00e9cembre 1996 et issu du secteur Plato Hess de l\u0027arrondissement du Plateau-Mont-Royal, incarne \u00e0 travers sa musique la vivacit\u00e9 et l\u0027essence de cet environnement. Son style musical, qui m\u00eale chanson qu\u00e9b\u00e9coise, folk, rock, blues, jazz, musique latine, reggae, R\u0026B, trap, hip-hop et rap, refl\u00e8te ses influences diverses. De ses d\u00e9buts avec QuietMike et Koriass \u00e0 ses albums tels que \u0022Zay\u0022 et \u0022G\u00e9nies en Herbe\u0022, FouKi d\u00e9montre une grande versatilit\u00e9 cr\u00e9ative. Son dernier opus, \u0022RAP CLUB\u0022, sorti en novembre 2023, fusionne sonorit\u00e9s contemporaines et \u00e9l\u00e9ments old-school, c\u00e9l\u00e9brant la culture du hip-hop et la communaut\u00e9 rap qu\u00e9b\u00e9coise. La pr\u00e9sence sc\u00e9nique dynamique de FouKi et son style unique font de ses performances une exp\u00e9rience auditive et visuelle captivante.","startDate":"2024-10-22T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6032","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=35","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6029","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/fouki","name":"Fouki"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/fouki-zayon-6033","name":"Fouki - Zayon","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Fouki%20CCF%20-%20Sf.png?itok=E4HuOwpW","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"FouKi (L\u00e9o Foug\u00e8res), n\u00e9 \u00e0 Montr\u00e9al le 25 d\u00e9cembre 1996 et issu du secteur Plato Hess de l\u0027arrondissement du Plateau-Mont-Royal, incarne \u00e0 travers sa musique la vivacit\u00e9 et l\u0027essence de cet environnement. Son style musical, qui m\u00eale chanson qu\u00e9b\u00e9coise, folk, rock, blues, jazz, musique latine, reggae, R\u0026B, trap, hip-hop et rap, refl\u00e8te ses influences diverses. De ses d\u00e9buts avec QuietMike et Koriass \u00e0 ses albums tels que \u0022Zay\u0022 et \u0022G\u00e9nies en Herbe\u0022, FouKi d\u00e9montre une grande versatilit\u00e9 cr\u00e9ative. Son dernier opus, \u0022RAP CLUB\u0022, sorti en novembre 2023, fusionne sonorit\u00e9s contemporaines et \u00e9l\u00e9ments old-school, c\u00e9l\u00e9brant la culture du hip-hop et la communaut\u00e9 rap qu\u00e9b\u00e9coise. La pr\u00e9sence sc\u00e9nique dynamique de FouKi et son style unique font de ses performances une exp\u00e9rience auditive et visuelle captivante.","startDate":"2024-10-23T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6033","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/813253\/fouki","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6029","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/fouki","name":"Fouki"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/fouki-zayon-6034","name":"Fouki - Zayon","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Fouki%20CCF%20-%20Sf.png?itok=E4HuOwpW","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"FouKi (L\u00e9o Foug\u00e8res), n\u00e9 \u00e0 Montr\u00e9al le 25 d\u00e9cembre 1996 et issu du secteur Plato Hess de l\u0027arrondissement du Plateau-Mont-Royal, incarne \u00e0 travers sa musique la vivacit\u00e9 et l\u0027essence de cet environnement. Son style musical, qui m\u00eale chanson qu\u00e9b\u00e9coise, folk, rock, blues, jazz, musique latine, reggae, R\u0026B, trap, hip-hop et rap, refl\u00e8te ses influences diverses. De ses d\u00e9buts avec QuietMike et Koriass \u00e0 ses albums tels que \u0022Zay\u0022 et \u0022G\u00e9nies en Herbe\u0022, FouKi d\u00e9montre une grande versatilit\u00e9 cr\u00e9ative. Son dernier opus, \u0022RAP CLUB\u0022, sorti en novembre 2023, fusionne sonorit\u00e9s contemporaines et \u00e9l\u00e9ments old-school, c\u00e9l\u00e9brant la culture du hip-hop et la communaut\u00e9 rap qu\u00e9b\u00e9coise. La pr\u00e9sence sc\u00e9nique dynamique de FouKi et son style unique font de ses performances une exp\u00e9rience auditive et visuelle captivante.","startDate":"2024-10-25T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6034","location":{"@type":"Place","name":"Mathieu-Martin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6035","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"511 rue Champlain","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1P2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.10042","longitude":"-64.734036"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6035"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/fouki","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6029","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/fouki","name":"Fouki"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/fouki-zayon-6036","name":"Fouki - Zayon","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Fouki%20CCF%20-%20Sf.png?itok=E4HuOwpW","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"FouKi (L\u00e9o Foug\u00e8res), n\u00e9 \u00e0 Montr\u00e9al le 25 d\u00e9cembre 1996 et issu du secteur Plato Hess de l\u0027arrondissement du Plateau-Mont-Royal, incarne \u00e0 travers sa musique la vivacit\u00e9 et l\u0027essence de cet environnement. Son style musical, qui m\u00eale chanson qu\u00e9b\u00e9coise, folk, rock, blues, jazz, musique latine, reggae, R\u0026B, trap, hip-hop et rap, refl\u00e8te ses influences diverses. De ses d\u00e9buts avec QuietMike et Koriass \u00e0 ses albums tels que \u0022Zay\u0022 et \u0022G\u00e9nies en Herbe\u0022, FouKi d\u00e9montre une grande versatilit\u00e9 cr\u00e9ative. Son dernier opus, \u0022RAP CLUB\u0022, sorti en novembre 2023, fusionne sonorit\u00e9s contemporaines et \u00e9l\u00e9ments old-school, c\u00e9l\u00e9brant la culture du hip-hop et la communaut\u00e9 rap qu\u00e9b\u00e9coise. La pr\u00e9sence sc\u00e9nique dynamique de FouKi et son style unique font de ses performances une exp\u00e9rience auditive et visuelle captivante.","startDate":"2024-10-26T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6036","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/fouki","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6029","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/fouki","name":"Fouki"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jourdan-thibodeaux-jourdan-thibodeaux-et-les-rodailleurs-6039","name":"Jourdan Thibodeaux - Jourdan Thibodeaux et les R\u00f4dailleurs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Jourdan%20Thibodeaux%20et%20Les%20Ro%CC%82dailleurs%20CCF%20-%20Sf.png?itok=JUU7qYpB","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jourdan Thibodeaux est l\u2019incarnation du mot \u0022authentique\u0022. Tout droit venu des bois mar\u00e9cageux de Cypress Island, en Louisiane, il est l\u0027un des rares jeunes \u00e0 parler couramment le cajun encore aujourd\u0027hui. Son chant puissant et son violon accompagnent avec brio et sinc\u00e9rit\u00e9 son r\u00e9pertoire de chansons originales en fran\u00e7ais de Louisiane.Jourdan Thibodeaux et Les R\u00f4dailleurs se sont forg\u00e9 une r\u00e9putation \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis en unissant traditions anciennes et \u00e9nergie incomparable. En spectacle, Thibodeaux est accompagn\u00e9 par la cr\u00e8me de la musique cajun, les musiciens nomm\u00e9s aux Grammys Joel Savoy, Cedric Watson, Alan Lafleur et Adam Cormier.Thibodeaux a \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9 de \u0022futur de la musique cajun\u0022 par le magazine Acadiana Profile. \u0022C\u0027est tr\u00e8s honn\u00eate et r\u00e9el\u0022, note le Offbeat Magazine \u00e0 propos des chansons qu\u0027il \u00e9crit sur sa vie \u00e0 Cypress Island, en Louisiane. Pr\u00e9sent\u00e9s au Jazz Fest de la Nouvelle-Orl\u00e9ans, \u00e0 SXSW et au Congr\u00e8s mondial acadien, Les R\u00f4dailleurs ont bien m\u00e9rit\u00e9 leur nom !","startDate":"2024-10-31T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6039","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"http:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6037","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jourdan-thibodeaux","name":"Jourdan Thibodeaux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jourdan-thibodeaux-jourdan-thibodeaux-et-les-rodailleurs-6040","name":"Jourdan Thibodeaux - Jourdan Thibodeaux et les R\u00f4dailleurs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Jourdan%20Thibodeaux%20et%20Les%20Ro%CC%82dailleurs%20CCF%20-%20Sf.png?itok=JUU7qYpB","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jourdan Thibodeaux est l\u2019incarnation du mot \u0022authentique\u0022. Tout droit venu des bois mar\u00e9cageux de Cypress Island, en Louisiane, il est l\u0027un des rares jeunes \u00e0 parler couramment le cajun encore aujourd\u0027hui. Son chant puissant et son violon accompagnent avec brio et sinc\u00e9rit\u00e9 son r\u00e9pertoire de chansons originales en fran\u00e7ais de Louisiane.Jourdan Thibodeaux et Les R\u00f4dailleurs se sont forg\u00e9 une r\u00e9putation \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis en unissant traditions anciennes et \u00e9nergie incomparable. En spectacle, Thibodeaux est accompagn\u00e9 par la cr\u00e8me de la musique cajun, les musiciens nomm\u00e9s aux Grammys Joel Savoy, Cedric Watson, Alan Lafleur et Adam Cormier.Thibodeaux a \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9 de \u0022futur de la musique cajun\u0022 par le magazine Acadiana Profile. \u0022C\u0027est tr\u00e8s honn\u00eate et r\u00e9el\u0022, note le Offbeat Magazine \u00e0 propos des chansons qu\u0027il \u00e9crit sur sa vie \u00e0 Cypress Island, en Louisiane. Pr\u00e9sent\u00e9s au Jazz Fest de la Nouvelle-Orl\u00e9ans, \u00e0 SXSW et au Congr\u00e8s mondial acadien, Les R\u00f4dailleurs ont bien m\u00e9rit\u00e9 leur nom !","startDate":"2024-11-01T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6040","location":{"@type":"Place","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/500","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/500"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30168","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6037","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jourdan-thibodeaux","name":"Jourdan Thibodeaux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jourdan-thibodeaux-jourdan-thibodeaux-et-les-rodailleurs-6041","name":"Jourdan Thibodeaux - Jourdan Thibodeaux et les R\u00f4dailleurs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DP%20-%20Jourdan%20et%20Famille%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=rx_7fKcj","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jourdan Thibodeaux est l\u2019incarnation du mot \u0022authentique\u0022. Tout droit venu des bois mar\u00e9cageux de Cypress Island, en Louisiane, il est l\u0027un des rares jeunes \u00e0 parler couramment le cajun encore aujourd\u0027hui. Son chant puissant et son violon accompagnent avec brio et sinc\u00e9rit\u00e9 son r\u00e9pertoire de chansons originales en fran\u00e7ais de Louisiane.Jourdan Thibodeaux et Les R\u00f4dailleurs se sont forg\u00e9 une r\u00e9putation \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis en unissant traditions anciennes et \u00e9nergie incomparable. En spectacle, Thibodeaux est accompagn\u00e9 par la cr\u00e8me de la musique cajun, les musiciens nomm\u00e9s aux Grammys Joel Savoy, Cedric Watson, Alan Lafleur et Adam Cormier.Thibodeaux a \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9 de \u0022futur de la musique cajun\u0022 par le magazine Acadiana Profile. \u0022C\u0027est tr\u00e8s honn\u00eate et r\u00e9el\u0022, note le Offbeat Magazine \u00e0 propos des chansons qu\u0027il \u00e9crit sur sa vie \u00e0 Cypress Island, en Louisiane. Pr\u00e9sent\u00e9s au Jazz Fest de la Nouvelle-Orl\u00e9ans, \u00e0 SXSW et au Congr\u00e8s mondial acadien, Les R\u00f4dailleurs ont bien m\u00e9rit\u00e9 leur nom !","startDate":"2024-11-02T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6041","location":{"@type":"Place","name":"Alderney Landing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2569","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Ochterloney St","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2Y 4W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.664485","longitude":"-63.570105"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2569"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.francofest.ca\/copy-of-2023","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6037","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jourdan-thibodeaux","name":"Jourdan Thibodeaux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jourdan-thibodeaux-jourdan-thibodeaux-et-les-rodailleurs-6042","name":"Jourdan Thibodeaux - Jourdan Thibodeaux et les R\u00f4dailleurs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Jourdan%20Thibodeaux%20et%20Les%20Ro%CC%82dailleurs%20CCF%20-%20Sf.png?itok=JUU7qYpB","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jourdan Thibodeaux est l\u2019incarnation du mot \u0022authentique\u0022. Tout droit venu des bois mar\u00e9cageux de Cypress Island, en Louisiane, il est l\u0027un des rares jeunes \u00e0 parler couramment le cajun encore aujourd\u0027hui. Son chant puissant et son violon accompagnent avec brio et sinc\u00e9rit\u00e9 son r\u00e9pertoire de chansons originales en fran\u00e7ais de Louisiane.Jourdan Thibodeaux et Les R\u00f4dailleurs se sont forg\u00e9 une r\u00e9putation \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis en unissant traditions anciennes et \u00e9nergie incomparable. En spectacle, Thibodeaux est accompagn\u00e9 par la cr\u00e8me de la musique cajun, les musiciens nomm\u00e9s aux Grammys Joel Savoy, Cedric Watson, Alan Lafleur et Adam Cormier.Thibodeaux a \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9 de \u0022futur de la musique cajun\u0022 par le magazine Acadiana Profile. \u0022C\u0027est tr\u00e8s honn\u00eate et r\u00e9el\u0022, note le Offbeat Magazine \u00e0 propos des chansons qu\u0027il \u00e9crit sur sa vie \u00e0 Cypress Island, en Louisiane. Pr\u00e9sent\u00e9s au Jazz Fest de la Nouvelle-Orl\u00e9ans, \u00e0 SXSW et au Congr\u00e8s mondial acadien, Les R\u00f4dailleurs ont bien m\u00e9rit\u00e9 leur nom !","startDate":"2024-11-03T18:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6042","location":{"@type":"Place","name":"Salle Entre deux mers","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/480","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, ave. Maris Stella","addressLocality":"Summerside","addressRegion":"PE","postalCode":"C1N 6M9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.418743","longitude":"-63.810939"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/480"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.belle-alliance.ca\/event-details\/jourdan-thibodeaux-les-rodailleurs-soiree-de-musique-louisianaise-et-un-souper-gombo","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/26","name":"La Belle-Alliance","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-belle-alliance"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6037","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jourdan-thibodeaux","name":"Jourdan Thibodeaux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6043","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-10-18T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6043","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=50","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6044","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-10-19T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6044","location":{"@type":"Place","name":"Salle Lisa LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3940","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3940"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/mon-blues-acadjan-jp-leblanc-tickets-915334067837","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3939","name":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la grande r\u00e9gion de Rogersville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-societe-culturelle-de-la-grande-region-de-rogersville"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6045","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DP%20-%20JP%20LeBlanc%20et%20E%CC%81tienne%20Fletcher%20-%20Sf.png?itok=ua1TX1xM","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-01T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6045","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/etienne-fletcher-et-jp-leblanc","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6046","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-02T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6046","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/508","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/508"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/monumentlefebvre.tuxedobillet.com\/main\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/55","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6048","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-15T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6048","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Alcide F. LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6047","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"49 Rue Coll\u00e8ge","addressLocality":"Saint-Louis-de-Kent","addressRegion":"NB","postalCode":"E4X 1C2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.739052","longitude":"-64.974648"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6047"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-tickets-917488210937","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4143","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Kent Nord","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-kent-nord"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6049","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-16T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6049","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6050","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-21T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6050","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/jp-leblanc","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6051","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-22T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6051","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=91","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6052","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DP%20-%20JP%20LeBlanc%20et%20Beause%CC%81jour%20-%20Sf.png?itok=F3ZZ0csg","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-23T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6052","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6053","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-29T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6053","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/29","name":"Association francophone de la Vall\u00e9e","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-de-la-vallee"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6054","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20CCF%20-%20Sf.png?itok=HYHoyPQd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2024-11-30T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6054","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6055","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20-%20tourne%CC%81e%20d%27e%CC%81te%CC%81%20-%20Sf.png?itok=oMwINOhy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2025-06-06T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6055","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/jp-leblanc","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jp-leblanc-mon-blues-acadjan-6056","name":"JP LeBlanc - Mon blues Acadjan","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JP%20LeBlanc%20-%20tourne%CC%81e%20d%27e%CC%81te%CC%81%20-%20Sf.png?itok=oMwINOhy","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Un spectacle de blues folk en formule duo (guitare et batterie). Fortement influenc\u00e9 par sa participation au Festival Acadien et Cr\u00e9ole \u00e0 Lafayette en octobre 2022, JP LeBlanc a  d\u00e9cid\u00e9 de produire un nouveau EP de blues en fran\u00e7ais qui s\u0027intitule - Madame n\u0027aime pas mon blues fran\u00e7ais.\r\nCe EP met l\u0027emphase sur la guitare dobro avec un son qui provient droit du bayou. Le spectacle peut tr\u00e8s bien \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9 dans de petites salles de spectacle jusqu\u0027en mode festival.","startDate":"2025-06-07T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6056","location":{"@type":"Place","name":"Le Richelieu (La butte)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/487","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Placide Comeau","addressLocality":"Meteghan River","addressRegion":"NS","postalCode":"B0W 2L0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.214874","longitude":"-66.10457"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/487"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/33","name":"Les Productions Le Moulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/les-productions-le-moulin"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/julie-aube-contentement-6068","name":"Julie Aub\u00e9 - Contentement","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Julie%20Aube%CC%81%20CCF%20-%20Sf.png?itok=O0FOgoK0","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La flamme du spectacle dansant en plein dans son viseur, Julie Aub\u00e9 s\u2019entoure d\u2019un full band pour transmettre sur les planches sa forte inclinaison pour le flamboyant, la f\u00eate et le fun. Force naturellement introspective, elle channel son \u00e9nergie sur sc\u00e8ne et plonge dans celle-ci comme dans une occasion parfaite pour sortir d\u2019elle-m\u00eame et de son corps. Elle d\u00e9core d\u2019ailleurs ce dernier pour l\u2019occasion de costumes de sc\u00e8ne de sa propre confection. Dans une signature folk-rock-country vintage calqu\u00e9e sur son oralit\u00e9 acadien, Julie Aub\u00e9 chante puissant pour d\u00e9crire sa gratitude, sa relation avec sa r\u00e9gion natale pis l\u2019amour, of course.","startDate":"2024-10-18T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6068","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Alcide F. LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6047","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"49 Rue Coll\u00e8ge","addressLocality":"Saint-Louis-de-Kent","addressRegion":"NB","postalCode":"E4X 1C2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.739052","longitude":"-64.974648"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6047"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/917469254237?aff=oddtdtcreator","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4143","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Kent Nord","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-kent-nord"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/907","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/julie-aube","name":"Julie Aub\u00e9"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/julie-aube-contentement-6069","name":"Julie Aub\u00e9 - Contentement","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Julie%20Aube%CC%81%20CCF%20-%20Sf.png?itok=O0FOgoK0","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La flamme du spectacle dansant en plein dans son viseur, Julie Aub\u00e9 s\u2019entoure d\u2019un full band pour transmettre sur les planches sa forte inclinaison pour le flamboyant, la f\u00eate et le fun. Force naturellement introspective, elle channel son \u00e9nergie sur sc\u00e8ne et plonge dans celle-ci comme dans une occasion parfaite pour sortir d\u2019elle-m\u00eame et de son corps. Elle d\u00e9core d\u2019ailleurs ce dernier pour l\u2019occasion de costumes de sc\u00e8ne de sa propre confection. Dans une signature folk-rock-country vintage calqu\u00e9e sur son oralit\u00e9 acadien, Julie Aub\u00e9 chante puissant pour d\u00e9crire sa gratitude, sa relation avec sa r\u00e9gion natale pis l\u2019amour, of course.","startDate":"2024-10-19T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6069","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/julie-aube","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/907","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/julie-aube","name":"Julie Aub\u00e9"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/julie-aube-contentement-6071","name":"Julie Aub\u00e9 - Contentement","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Julie%20Aube%CC%81%20CCF%20-%20Sf.png?itok=O0FOgoK0","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La flamme du spectacle dansant en plein dans son viseur, Julie Aub\u00e9 s\u2019entoure d\u2019un full band pour transmettre sur les planches sa forte inclinaison pour le flamboyant, la f\u00eate et le fun. Force naturellement introspective, elle channel son \u00e9nergie sur sc\u00e8ne et plonge dans celle-ci comme dans une occasion parfaite pour sortir d\u2019elle-m\u00eame et de son corps. Elle d\u00e9core d\u2019ailleurs ce dernier pour l\u2019occasion de costumes de sc\u00e8ne de sa propre confection. Dans une signature folk-rock-country vintage calqu\u00e9e sur son oralit\u00e9 acadien, Julie Aub\u00e9 chante puissant pour d\u00e9crire sa gratitude, sa relation avec sa r\u00e9gion natale pis l\u2019amour, of course.","startDate":"2024-10-20T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6071","location":{"@type":"Place","name":"Best Western Bridgewater Hotel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6070","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"527 Highway 10 Exit 12","addressLocality":"Bridgewater","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 7P4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.379597","longitude":"-64.52133"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6070"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/30","name":"Association du centre communautaire de la Rive-Sud","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/907","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/julie-aube","name":"Julie Aub\u00e9"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/julie-aube-contentement-6074","name":"Julie Aub\u00e9 - Contentement","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Julie%20Aube%CC%81%20CCF%20-%20Sf.png?itok=O0FOgoK0","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La flamme du spectacle dansant en plein dans son viseur, Julie Aub\u00e9 s\u2019entoure d\u2019un full band pour transmettre sur les planches sa forte inclinaison pour le flamboyant, la f\u00eate et le fun. Force naturellement introspective, elle channel son \u00e9nergie sur sc\u00e8ne et plonge dans celle-ci comme dans une occasion parfaite pour sortir d\u2019elle-m\u00eame et de son corps. Elle d\u00e9core d\u2019ailleurs ce dernier pour l\u2019occasion de costumes de sc\u00e8ne de sa propre confection. Dans une signature folk-rock-country vintage calqu\u00e9e sur son oralit\u00e9 acadien, Julie Aub\u00e9 chante puissant pour d\u00e9crire sa gratitude, sa relation avec sa r\u00e9gion natale pis l\u2019amour, of course.","startDate":"2024-10-25T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6074","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/contentement","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/907","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/julie-aube","name":"Julie Aub\u00e9"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/julie-aube-contentement-6075","name":"Julie Aub\u00e9 - Contentement","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Julie%20Aube%CC%81%20Messe%20premie%CC%80re%20CCF%20-%20Sf_.png?itok=IayINpw7","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La flamme du spectacle dansant en plein dans son viseur, Julie Aub\u00e9 s\u2019entoure d\u2019un full band pour transmettre sur les planches sa forte inclinaison pour le flamboyant, la f\u00eate et le fun. Force naturellement introspective, elle channel son \u00e9nergie sur sc\u00e8ne et plonge dans celle-ci comme dans une occasion parfaite pour sortir d\u2019elle-m\u00eame et de son corps. Elle d\u00e9core d\u2019ailleurs ce dernier pour l\u2019occasion de costumes de sc\u00e8ne de sa propre confection. Dans une signature folk-rock-country vintage calqu\u00e9e sur son oralit\u00e9 acadien, Julie Aub\u00e9 chante puissant pour d\u00e9crire sa gratitude, sa relation avec sa r\u00e9gion natale pis l\u2019amour, of course.","startDate":"2024-10-26T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6075","location":{"@type":"Place","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/500","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/500"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30184","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/907","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/julie-aube","name":"Julie Aub\u00e9"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-vent-vendre-6078","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie - Vent \u00e0 vendre","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Vent%20a%CC%80%20vendre%20-%20Sf.png?itok=ID2HedVR","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En 2017, les habitants du petit village d\u2019Anse-Bleue dans la P\u00e9ninsule acadienne, au nord du Nouveau-Brunswick, apprennent par un d\u00e9pliant re\u00e7u dans leur bo\u00eete aux lettres que leur village accueillerait bient\u00f4t un parc \u00e9olien. Bonne nouvelle financi\u00e8re pour certains, escroquerie pour d\u2019autres, l\u2019histoire s\u2019est rapidement envenim\u00e9e et s\u2019est transform\u00e9e en conflit social, environnemental et politique. Pourquoi ?","startDate":"2024-11-20T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6078","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-vent-vendre-6079","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie - Vent \u00e0 vendre","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Vent%20a%CC%80%20vendre%20-%20Sf.png?itok=ID2HedVR","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En 2017, les habitants du petit village d\u2019Anse-Bleue dans la P\u00e9ninsule acadienne, au nord du Nouveau-Brunswick, apprennent par un d\u00e9pliant re\u00e7u dans leur bo\u00eete aux lettres que leur village accueillerait bient\u00f4t un parc \u00e9olien. Bonne nouvelle financi\u00e8re pour certains, escroquerie pour d\u2019autres, l\u2019histoire s\u2019est rapidement envenim\u00e9e et s\u2019est transform\u00e9e en conflit social, environnemental et politique. Pourquoi ?","startDate":"2024-11-22T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6079","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/Vent%20%C3%A0%20vendre","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-vent-vendre-6080","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie - Vent \u00e0 vendre","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Vent%20a%CC%80%20vendre%20-%20Sf.png?itok=ID2HedVR","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En 2017, les habitants du petit village d\u2019Anse-Bleue dans la P\u00e9ninsule acadienne, au nord du Nouveau-Brunswick, apprennent par un d\u00e9pliant re\u00e7u dans leur bo\u00eete aux lettres que leur village accueillerait bient\u00f4t un parc \u00e9olien. Bonne nouvelle financi\u00e8re pour certains, escroquerie pour d\u2019autres, l\u2019histoire s\u2019est rapidement envenim\u00e9e et s\u2019est transform\u00e9e en conflit social, environnemental et politique. Pourquoi ?","startDate":"2024-11-23T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6080","location":{"@type":"Place","name":"Salle Lisa LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3940","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3940"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/theatre-populaire-dacadie-vent-a-vendre-tickets-915359253167","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3939","name":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la grande r\u00e9gion de Rogersville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-societe-culturelle-de-la-grande-region-de-rogersville"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-vent-vendre-6081","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie - Vent \u00e0 vendre","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Vent%20a%CC%80%20vendre%20-%20Sf.png?itok=ID2HedVR","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En 2017, les habitants du petit village d\u2019Anse-Bleue dans la P\u00e9ninsule acadienne, au nord du Nouveau-Brunswick, apprennent par un d\u00e9pliant re\u00e7u dans leur bo\u00eete aux lettres que leur village accueillerait bient\u00f4t un parc \u00e9olien. Bonne nouvelle financi\u00e8re pour certains, escroquerie pour d\u2019autres, l\u2019histoire s\u2019est rapidement envenim\u00e9e et s\u2019est transform\u00e9e en conflit social, environnemental et politique. Pourquoi ?","startDate":"2024-11-27T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6081","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/vent-a-vendre","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-vent-vendre-6082","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie - Vent \u00e0 vendre","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Vent%20a%CC%80%20vendre%20-%20Sf.png?itok=ID2HedVR","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En 2017, les habitants du petit village d\u2019Anse-Bleue dans la P\u00e9ninsule acadienne, au nord du Nouveau-Brunswick, apprennent par un d\u00e9pliant re\u00e7u dans leur bo\u00eete aux lettres que leur village accueillerait bient\u00f4t un parc \u00e9olien. Bonne nouvelle financi\u00e8re pour certains, escroquerie pour d\u2019autres, l\u2019histoire s\u2019est rapidement envenim\u00e9e et s\u2019est transform\u00e9e en conflit social, environnemental et politique. Pourquoi ?","startDate":"2024-11-28T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6082","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/vent-a-vendre","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-vent-vendre-6083","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie - Vent \u00e0 vendre","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Vent%20a%CC%80%20vendre%20-%20Sf.png?itok=ID2HedVR","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En 2017, les habitants du petit village d\u2019Anse-Bleue dans la P\u00e9ninsule acadienne, au nord du Nouveau-Brunswick, apprennent par un d\u00e9pliant re\u00e7u dans leur bo\u00eete aux lettres que leur village accueillerait bient\u00f4t un parc \u00e9olien. Bonne nouvelle financi\u00e8re pour certains, escroquerie pour d\u2019autres, l\u2019histoire s\u2019est rapidement envenim\u00e9e et s\u2019est transform\u00e9e en conflit social, environnemental et politique. Pourquoi ?","startDate":"2024-11-30T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6083","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/813269\/thtre-populaire-dacadie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-vent-vendre-6084","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie - Vent \u00e0 vendre","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Vent%20a%CC%80%20vendre%20-%20Sf.png?itok=ID2HedVR","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En 2017, les habitants du petit village d\u2019Anse-Bleue dans la P\u00e9ninsule acadienne, au nord du Nouveau-Brunswick, apprennent par un d\u00e9pliant re\u00e7u dans leur bo\u00eete aux lettres que leur village accueillerait bient\u00f4t un parc \u00e9olien. Bonne nouvelle financi\u00e8re pour certains, escroquerie pour d\u2019autres, l\u2019histoire s\u2019est rapidement envenim\u00e9e et s\u2019est transform\u00e9e en conflit social, environnemental et politique. Pourquoi ?","startDate":"2024-12-04T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6084","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/vent-a-vendre","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-famille-leblanc-perdrais-je-mon-temps-6089","name":"La Famille LeBlanc - Perdrais-je mon temps?","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/La%20Famille%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=XDdPKPs-","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Robin, Rebecca LeBlanc et leurs trois filles, Charlotte, Rosalie et M\u00e9lodie, puisent dans le r\u00e9pertoire folklorique de l\u0027Acadie pour en ressortir une magnifique s\u00e9lection de chants et de r\u00e9els qu\u0027ils pr\u00e9servent de l\u0027oubli. La Famille LeBlanc effectue un v\u00e9ritable devoir de m\u00e9moire en interpr\u00e9tant des pi\u00e8ces provenant du patrimoine de toutes les r\u00e9gions acadiennes. Accompagn\u00e9s solidement par les musiciens professionnels Nicolas Basque \u00e0 la guitare et de Julien Breau \u00e0 la contrebasse, La Famille LeBlanc inspire et attire son public dans un voyage historique vivant !","startDate":"2024-09-27T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6089","location":{"@type":"Place","name":"Carrefour de l\u0027Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4139","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5 prom Acadienne","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4139"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/form.jotform.com\/242394377760263","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/24","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4003","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-famille-leblanc-0","name":"La Famille LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-famille-leblanc-perdrais-je-mon-temps-6090","name":"La Famille LeBlanc - Perdrais-je mon temps?","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DP%20-%20Famille%20LeBlanc%20et%20Jourdan%20-%20Sf.png?itok=PfJKjMGh","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Robin, Rebecca LeBlanc et leurs trois filles, Charlotte, Rosalie et M\u00e9lodie, puisent dans le r\u00e9pertoire folklorique de l\u0027Acadie pour en ressortir une magnifique s\u00e9lection de chants et de r\u00e9els qu\u0027ils pr\u00e9servent de l\u0027oubli. La Famille LeBlanc effectue un v\u00e9ritable devoir de m\u00e9moire en interpr\u00e9tant des pi\u00e8ces provenant du patrimoine de toutes les r\u00e9gions acadiennes. Accompagn\u00e9s solidement par les musiciens professionnels Nicolas Basque \u00e0 la guitare et de Julien Breau \u00e0 la contrebasse, La Famille LeBlanc inspire et attire son public dans un voyage historique vivant !","startDate":"2024-11-02T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6090","location":{"@type":"Place","name":"Alderney Landing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2569","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Ochterloney St","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2Y 4W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.664485","longitude":"-63.570105"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2569"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.francofest.ca\/copy-of-2023","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4003","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-famille-leblanc-0","name":"La Famille LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-famille-leblanc-perdrais-je-mon-temps-6091","name":"La Famille LeBlanc - Perdrais-je mon temps?","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/La%20Famille%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=XDdPKPs-","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Robin, Rebecca LeBlanc et leurs trois filles, Charlotte, Rosalie et M\u00e9lodie, puisent dans le r\u00e9pertoire folklorique de l\u0027Acadie pour en ressortir une magnifique s\u00e9lection de chants et de r\u00e9els qu\u0027ils pr\u00e9servent de l\u0027oubli. La Famille LeBlanc effectue un v\u00e9ritable devoir de m\u00e9moire en interpr\u00e9tant des pi\u00e8ces provenant du patrimoine de toutes les r\u00e9gions acadiennes. Accompagn\u00e9s solidement par les musiciens professionnels Nicolas Basque \u00e0 la guitare et de Julien Breau \u00e0 la contrebasse, La Famille LeBlanc inspire et attire son public dans un voyage historique vivant !","startDate":"2024-12-01T14:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6091","location":{"@type":"Place","name":"Salle Mathieu-Duguay","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/486","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, rue de l\u0027\u00c9cole","addressLocality":"Lam\u00e8que","addressRegion":"NB","postalCode":"E8T 1B7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.796231","longitude":"-64.64842"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/486"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/maisonculture.ticketacces.net\/fr\/organisation\/index.cfm","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","name":"La Maison de la culture Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4003","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-famille-leblanc-0","name":"La Famille LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-famille-leblanc-perdrais-je-mon-temps-6092","name":"La Famille LeBlanc - Perdrais-je mon temps?","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/La%20Famille%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=XDdPKPs-","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Robin, Rebecca LeBlanc et leurs trois filles, Charlotte, Rosalie et M\u00e9lodie, puisent dans le r\u00e9pertoire folklorique de l\u0027Acadie pour en ressortir une magnifique s\u00e9lection de chants et de r\u00e9els qu\u0027ils pr\u00e9servent de l\u0027oubli. La Famille LeBlanc effectue un v\u00e9ritable devoir de m\u00e9moire en interpr\u00e9tant des pi\u00e8ces provenant du patrimoine de toutes les r\u00e9gions acadiennes. Accompagn\u00e9s solidement par les musiciens professionnels Nicolas Basque \u00e0 la guitare et de Julien Breau \u00e0 la contrebasse, La Famille LeBlanc inspire et attire son public dans un voyage historique vivant !","startDate":"2025-02-16T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6092","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/59","name":"Village de Bois-Joli","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/village-de-bois-joli"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4003","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-famille-leblanc-0","name":"La Famille LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-famille-leblanc-perdrais-je-mon-temps-6093","name":"La Famille LeBlanc - Perdrais-je mon temps?","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/La%20Famille%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=XDdPKPs-","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Robin, Rebecca LeBlanc et leurs trois filles, Charlotte, Rosalie et M\u00e9lodie, puisent dans le r\u00e9pertoire folklorique de l\u0027Acadie pour en ressortir une magnifique s\u00e9lection de chants et de r\u00e9els qu\u0027ils pr\u00e9servent de l\u0027oubli. La Famille LeBlanc effectue un v\u00e9ritable devoir de m\u00e9moire en interpr\u00e9tant des pi\u00e8ces provenant du patrimoine de toutes les r\u00e9gions acadiennes. Accompagn\u00e9s solidement par les musiciens professionnels Nicolas Basque \u00e0 la guitare et de Julien Breau \u00e0 la contrebasse, La Famille LeBlanc inspire et attire son public dans un voyage historique vivant !","startDate":"2025-03-21T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6093","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scn.ticketacces.net","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4003","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-famille-leblanc-0","name":"La Famille LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-famille-leblanc-perdrais-je-mon-temps-6094","name":"La Famille LeBlanc - Perdrais-je mon temps?","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/La%20Famille%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=XDdPKPs-","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Robin, Rebecca LeBlanc et leurs trois filles, Charlotte, Rosalie et M\u00e9lodie, puisent dans le r\u00e9pertoire folklorique de l\u0027Acadie pour en ressortir une magnifique s\u00e9lection de chants et de r\u00e9els qu\u0027ils pr\u00e9servent de l\u0027oubli. La Famille LeBlanc effectue un v\u00e9ritable devoir de m\u00e9moire en interpr\u00e9tant des pi\u00e8ces provenant du patrimoine de toutes les r\u00e9gions acadiennes. Accompagn\u00e9s solidement par les musiciens professionnels Nicolas Basque \u00e0 la guitare et de Julien Breau \u00e0 la contrebasse, La Famille LeBlanc inspire et attire son public dans un voyage historique vivant !","startDate":"2025-03-22T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6094","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Alcide F. LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6047","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"49 Rue Coll\u00e8ge","addressLocality":"Saint-Louis-de-Kent","addressRegion":"NB","postalCode":"E4X 1C2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.739052","longitude":"-64.974648"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6047"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/la-famile-leblanc-tickets-1027986193377","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4143","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Kent Nord","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-kent-nord"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4003","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-famille-leblanc-0","name":"La Famille LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-famille-leblanc-perdrais-je-mon-temps-6095","name":"La Famille LeBlanc - Perdrais-je mon temps?","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/La%20Famille%20LeBlanc%20-%20Sf.png?itok=XDdPKPs-","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Robin, Rebecca LeBlanc et leurs trois filles, Charlotte, Rosalie et M\u00e9lodie, puisent dans le r\u00e9pertoire folklorique de l\u0027Acadie pour en ressortir une magnifique s\u00e9lection de chants et de r\u00e9els qu\u0027ils pr\u00e9servent de l\u0027oubli. La Famille LeBlanc effectue un v\u00e9ritable devoir de m\u00e9moire en interpr\u00e9tant des pi\u00e8ces provenant du patrimoine de toutes les r\u00e9gions acadiennes. Accompagn\u00e9s solidement par les musiciens professionnels Nicolas Basque \u00e0 la guitare et de Julien Breau \u00e0 la contrebasse, La Famille LeBlanc inspire et attire son public dans un voyage historique vivant !","startDate":"2025-03-23T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6095","location":{"@type":"Place","name":"Place des arts P\u00e8re-Anselme-Chiasson","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6007","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"15118 Cabot Trail","addressLocality":"Ch\u00e9ticamp","addressRegion":"NS","postalCode":"B0E 1H0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.624881","longitude":"-61.014095"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6007"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4170","name":"Conseil des arts de Ch\u00e9ticamp","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-cheticamp"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4003","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-famille-leblanc-0","name":"La Famille LeBlanc"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-6096","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Ste%CC%81phanie%20morin%20robert%20-%20Sf.png?itok=uhhGLNSd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-12T13:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6096","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/angle-mort","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-6098","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Ste%CC%81phanie%20morin%20robert%20-%20Sf.png?itok=uhhGLNSd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-14T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6098","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/angle-mort","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-6099","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Ste%CC%81phanie%20morin%20robert%20-%20Sf.png?itok=uhhGLNSd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-15T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6099","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-6101","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Ste%CC%81phanie%20morin%20robert%20-%20Sf.png?itok=uhhGLNSd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-22T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6101","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/stephanie-morin-robert","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-6102","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Ste%CC%81phanie%20morin%20robert%20-%20Sf.png?itok=uhhGLNSd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-23T18:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6102","location":{"@type":"Place","name":"Salle Lisa LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3940","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3940"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/angle-mort-stephanie-morin-robert-tickets-915445340657","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3939","name":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la grande r\u00e9gion de Rogersville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-societe-culturelle-de-la-grande-region-de-rogersville"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-6103","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Ste%CC%81phanie%20morin%20robert%20-%20Sf.png?itok=uhhGLNSd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-26T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6103","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/813263\/stphanie-morin-robert","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-compagnie-dansencorps-le-corps-en-4-saisons-6104","name":"La compagnie DansEncorps - le corps en 4 saisons","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DansEncorps%20-%20Sf.png?itok=vHN6ipRW","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le corps en 4 saisons : une aventure dans\u00e9e sur le cycle de la vie.\r\nLes saisons se succ\u00e8dent \u00e0 la cadence des phases du d\u00e9veloppement humain. L\u2019\u00e9t\u00e9 pour\r\nl\u2019enfance, l\u2019automne pour l\u2019adolescence, l\u2019hiver pour la vie adulte et le printemps pour la\r\nsagesse (vieillesse). Au fil du temps, les \u00e9motions habitent, transforment, bouleversent,\r\ndurcissent et adoucissent le corps.\r\nImagin\u00e9e par la chor\u00e9graphe Chantal Cadieux sur une musique originale de Jean-Fran\u00e7ois Mallet.","startDate":"2025-04-03T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6104","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30173","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4006","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-compagnie-dansencorps","name":"La compagnie DansEncorps"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-compagnie-dansencorps-le-corps-en-4-saisons-6105","name":"La compagnie DansEncorps - le corps en 4 saisons","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DansEncorps%20-%20Sf.png?itok=vHN6ipRW","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le corps en 4 saisons : une aventure dans\u00e9e sur le cycle de la vie.\r\nLes saisons se succ\u00e8dent \u00e0 la cadence des phases du d\u00e9veloppement humain. L\u2019\u00e9t\u00e9 pour\r\nl\u2019enfance, l\u2019automne pour l\u2019adolescence, l\u2019hiver pour la vie adulte et le printemps pour la\r\nsagesse (vieillesse). Au fil du temps, les \u00e9motions habitent, transforment, bouleversent,\r\ndurcissent et adoucissent le corps.\r\nImagin\u00e9e par la chor\u00e9graphe Chantal Cadieux sur une musique originale de Jean-Fran\u00e7ois Mallet.","startDate":"2025-04-05T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6105","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre LER","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/492","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"390, rue Adelaide","addressLocality":"Dalhousie","addressRegion":"NB","postalCode":"E8C 3C4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.064917","longitude":"-66.374601"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/492"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/dansencorps","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4006","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-compagnie-dansencorps","name":"La compagnie DansEncorps"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-compagnie-dansencorps-le-corps-en-4-saisons-6106","name":"La compagnie DansEncorps - le corps en 4 saisons","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DansEncorps%20-%20Sf.png?itok=vHN6ipRW","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le corps en 4 saisons : une aventure dans\u00e9e sur le cycle de la vie.\r\nLes saisons se succ\u00e8dent \u00e0 la cadence des phases du d\u00e9veloppement humain. L\u2019\u00e9t\u00e9 pour\r\nl\u2019enfance, l\u2019automne pour l\u2019adolescence, l\u2019hiver pour la vie adulte et le printemps pour la\r\nsagesse (vieillesse). Au fil du temps, les \u00e9motions habitent, transforment, bouleversent,\r\ndurcissent et adoucissent le corps.\r\nImagin\u00e9e par la chor\u00e9graphe Chantal Cadieux sur une musique originale de Jean-Fran\u00e7ois Mallet.","startDate":"2025-04-10T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6106","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/813265\/la-compagnie-dansencorps","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4006","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-compagnie-dansencorps","name":"La compagnie DansEncorps"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/maten-utenat-6110","name":"Maten - Utenat","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten%20-%20Sf.png?itok=qjWZfzae","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le groupe innu Maten est originaire de Mani-Utenam, sur la C\u00f4te Nord du Qu\u00e9bec, ancr\u00e9 entre la rive du Saint-Laurent et la for\u00eat bor\u00e9ale. Maten, form\u00e9 de Mathieu Mckenzie, Samuel Pinette et Kim Fontaine a visit\u00e9 des centaines de sc\u00e8nes au Qu\u00e9bec depuis la fin des ann\u00e9es 1990. Le trio manifeste un r\u00e9el engagement pour leur communaut\u00e9, leur langue et leurs racines innues. Et c\u2019est tout le propos de l\u2019album Utenat (La grande ville), dont les textes sont porteurs de leurs valeurs, de leur culture et de la fiert\u00e9 de leur identit\u00e9.","startDate":"2025-04-23T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6110","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=105","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/maten-utenat-6127","name":"Maten - Utenat","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten%20-%20Sf.png?itok=qjWZfzae","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le groupe innu Maten est originaire de Mani-Utenam, sur la C\u00f4te Nord du Qu\u00e9bec, ancr\u00e9 entre la rive du Saint-Laurent et la for\u00eat bor\u00e9ale. Maten, form\u00e9 de Mathieu Mckenzie, Samuel Pinette et Kim Fontaine a visit\u00e9 des centaines de sc\u00e8nes au Qu\u00e9bec depuis la fin des ann\u00e9es 1990. Le trio manifeste un r\u00e9el engagement pour leur communaut\u00e9, leur langue et leurs racines innues. Et c\u2019est tout le propos de l\u2019album Utenat (La grande ville), dont les textes sont porteurs de leurs valeurs, de leur culture et de la fiert\u00e9 de leur identit\u00e9.","startDate":"2025-04-24T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6127","location":{"@type":"Place","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre Richelieu de l\u2019\u00c9cole Secondaire N\u00e9pisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/506","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"915, rue Ste-Anne","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 6X1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.625247","longitude":"-65.684547"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/506"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=46","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/maten-utenat-6128","name":"Maten - Utenat","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten%20-%20Sf.png?itok=qjWZfzae","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le groupe innu Maten est originaire de Mani-Utenam, sur la C\u00f4te Nord du Qu\u00e9bec, ancr\u00e9 entre la rive du Saint-Laurent et la for\u00eat bor\u00e9ale. Maten, form\u00e9 de Mathieu Mckenzie, Samuel Pinette et Kim Fontaine a visit\u00e9 des centaines de sc\u00e8nes au Qu\u00e9bec depuis la fin des ann\u00e9es 1990. Le trio manifeste un r\u00e9el engagement pour leur communaut\u00e9, leur langue et leurs racines innues. Et c\u2019est tout le propos de l\u2019album Utenat (La grande ville), dont les textes sont porteurs de leurs valeurs, de leur culture et de la fiert\u00e9 de leur identit\u00e9.","startDate":"2025-04-25T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6128","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/maten","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/maten-utenat-6129","name":"Maten - Utenat","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten%20-%20Sf.png?itok=qjWZfzae","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le groupe innu Maten est originaire de Mani-Utenam, sur la C\u00f4te Nord du Qu\u00e9bec, ancr\u00e9 entre la rive du Saint-Laurent et la for\u00eat bor\u00e9ale. Maten, form\u00e9 de Mathieu Mckenzie, Samuel Pinette et Kim Fontaine a visit\u00e9 des centaines de sc\u00e8nes au Qu\u00e9bec depuis la fin des ann\u00e9es 1990. Le trio manifeste un r\u00e9el engagement pour leur communaut\u00e9, leur langue et leurs racines innues. Et c\u2019est tout le propos de l\u2019album Utenat (La grande ville), dont les textes sont porteurs de leurs valeurs, de leur culture et de la fiert\u00e9 de leur identit\u00e9.","startDate":"2025-04-26T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6129","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/813267\/maten","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/maten-utenat-6130","name":"Maten - Utenat","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten%20-%20Sf.png?itok=qjWZfzae","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le groupe innu Maten est originaire de Mani-Utenam, sur la C\u00f4te Nord du Qu\u00e9bec, ancr\u00e9 entre la rive du Saint-Laurent et la for\u00eat bor\u00e9ale. Maten, form\u00e9 de Mathieu Mckenzie, Samuel Pinette et Kim Fontaine a visit\u00e9 des centaines de sc\u00e8nes au Qu\u00e9bec depuis la fin des ann\u00e9es 1990. Le trio manifeste un r\u00e9el engagement pour leur communaut\u00e9, leur langue et leurs racines innues. Et c\u2019est tout le propos de l\u2019album Utenat (La grande ville), dont les textes sont porteurs de leurs valeurs, de leur culture et de la fiert\u00e9 de leur identit\u00e9.","startDate":"2025-05-01T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6130","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/Maten","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/maten-utenat-6131","name":"Maten - Utenat","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten%20-%20Sf.png?itok=qjWZfzae","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le groupe innu Maten est originaire de Mani-Utenam, sur la C\u00f4te Nord du Qu\u00e9bec, ancr\u00e9 entre la rive du Saint-Laurent et la for\u00eat bor\u00e9ale. Maten, form\u00e9 de Mathieu Mckenzie, Samuel Pinette et Kim Fontaine a visit\u00e9 des centaines de sc\u00e8nes au Qu\u00e9bec depuis la fin des ann\u00e9es 1990. Le trio manifeste un r\u00e9el engagement pour leur communaut\u00e9, leur langue et leurs racines innues. Et c\u2019est tout le propos de l\u2019album Utenat (La grande ville), dont les textes sont porteurs de leurs valeurs, de leur culture et de la fiert\u00e9 de leur identit\u00e9.","startDate":"2025-05-02T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6131","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Port-Lajoye","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/520","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, promenade Acadian","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/520"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/spectaclescarrefour.square.site\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/24","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/maten-utenat-6132","name":"Maten - Utenat","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten%20-%20Sf.png?itok=qjWZfzae","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le groupe innu Maten est originaire de Mani-Utenam, sur la C\u00f4te Nord du Qu\u00e9bec, ancr\u00e9 entre la rive du Saint-Laurent et la for\u00eat bor\u00e9ale. Maten, form\u00e9 de Mathieu Mckenzie, Samuel Pinette et Kim Fontaine a visit\u00e9 des centaines de sc\u00e8nes au Qu\u00e9bec depuis la fin des ann\u00e9es 1990. Le trio manifeste un r\u00e9el engagement pour leur communaut\u00e9, leur langue et leurs racines innues. Et c\u2019est tout le propos de l\u2019album Utenat (La grande ville), dont les textes sont porteurs de leurs valeurs, de leur culture et de la fiert\u00e9 de leur identit\u00e9.","startDate":"2025-05-03T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6132","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/508","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/508"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/55","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/messmer-13hz-6135","name":"Messmer - 13Hz","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Messmer%20-%20Sf.png?itok=cPixJB4v","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s de multiples tourn\u00e9es \u00e0 succ\u00e8s et plus de 2 millions de billets vendus, Messmer, connu et reconnu comme le Ma\u00eetre Mondial de l\u2019Hypnose revient avec un tout nouveau spectacle.Dans 13Hz, Messmer vous invite \u00e0 entrer dans son myst\u00e9rieux et hilarant univers o\u00f9 la fronti\u00e8re entre la r\u00e9alit\u00e9 et l\u2019illusion s\u2019efface, pour diriger vos pens\u00e9es vers des territoires inconnus.Avec sa pr\u00e9sence charismatique in\u00e9gal\u00e9e et son talent exceptionnel, le recordman en hypnose collective avec 1066 personnes hypnotis\u00e9es en moins de 5 minutes, vous plonge au c\u0153ur de vos pens\u00e9es les plus profondes avant de vous guider \u00e0 travers un jeu subtil d\u2019ondes c\u00e9r\u00e9brales \u00e0 13Hz.Le fascinateur vous entra\u00eene vers un \u00e9tat de conscience unique o\u00f9 la volont\u00e9 et le contr\u00f4le de nos vies prennent une nouvelle dimension. Osez d\u00e9couvrir l\u2019exp\u00e9rience Messmer, o\u00f9 la ma\u00eetrise de soi et la fascination se rencontrent.","startDate":"2025-05-21T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6135","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30201","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6133","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/messmer","name":"Messmer"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/messmer-13hz-6136","name":"Messmer - 13Hz","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Messmer%20-%20Sf.png?itok=cPixJB4v","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s de multiples tourn\u00e9es \u00e0 succ\u00e8s et plus de 2 millions de billets vendus, Messmer, connu et reconnu comme le Ma\u00eetre Mondial de l\u2019Hypnose revient avec un tout nouveau spectacle.Dans 13Hz, Messmer vous invite \u00e0 entrer dans son myst\u00e9rieux et hilarant univers o\u00f9 la fronti\u00e8re entre la r\u00e9alit\u00e9 et l\u2019illusion s\u2019efface, pour diriger vos pens\u00e9es vers des territoires inconnus.Avec sa pr\u00e9sence charismatique in\u00e9gal\u00e9e et son talent exceptionnel, le recordman en hypnose collective avec 1066 personnes hypnotis\u00e9es en moins de 5 minutes, vous plonge au c\u0153ur de vos pens\u00e9es les plus profondes avant de vous guider \u00e0 travers un jeu subtil d\u2019ondes c\u00e9r\u00e9brales \u00e0 13Hz.Le fascinateur vous entra\u00eene vers un \u00e9tat de conscience unique o\u00f9 la volont\u00e9 et le contr\u00f4le de nos vies prennent une nouvelle dimension. Osez d\u00e9couvrir l\u2019exp\u00e9rience Messmer, o\u00f9 la ma\u00eetrise de soi et la fascination se rencontrent.","startDate":"2025-05-22T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6136","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/achat\/recherche-manuelle.cfm?RepresentationID=30193\u0026SectionsID=1","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6133","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/messmer","name":"Messmer"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/messmer-13hz-6137","name":"Messmer - 13Hz","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Messmer%20-%20Sf.png?itok=cPixJB4v","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s de multiples tourn\u00e9es \u00e0 succ\u00e8s et plus de 2 millions de billets vendus, Messmer, connu et reconnu comme le Ma\u00eetre Mondial de l\u2019Hypnose revient avec un tout nouveau spectacle.Dans 13Hz, Messmer vous invite \u00e0 entrer dans son myst\u00e9rieux et hilarant univers o\u00f9 la fronti\u00e8re entre la r\u00e9alit\u00e9 et l\u2019illusion s\u2019efface, pour diriger vos pens\u00e9es vers des territoires inconnus.Avec sa pr\u00e9sence charismatique in\u00e9gal\u00e9e et son talent exceptionnel, le recordman en hypnose collective avec 1066 personnes hypnotis\u00e9es en moins de 5 minutes, vous plonge au c\u0153ur de vos pens\u00e9es les plus profondes avant de vous guider \u00e0 travers un jeu subtil d\u2019ondes c\u00e9r\u00e9brales \u00e0 13Hz.Le fascinateur vous entra\u00eene vers un \u00e9tat de conscience unique o\u00f9 la volont\u00e9 et le contr\u00f4le de nos vies prennent une nouvelle dimension. Osez d\u00e9couvrir l\u2019exp\u00e9rience Messmer, o\u00f9 la ma\u00eetrise de soi et la fascination se rencontrent.","startDate":"2025-05-23T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6137","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/messmer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6133","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/messmer","name":"Messmer"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/messmer-13hz-6138","name":"Messmer - 13Hz","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Messmer%20-%20Sf.png?itok=cPixJB4v","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s de multiples tourn\u00e9es \u00e0 succ\u00e8s et plus de 2 millions de billets vendus, Messmer, connu et reconnu comme le Ma\u00eetre Mondial de l\u2019Hypnose revient avec un tout nouveau spectacle.Dans 13Hz, Messmer vous invite \u00e0 entrer dans son myst\u00e9rieux et hilarant univers o\u00f9 la fronti\u00e8re entre la r\u00e9alit\u00e9 et l\u2019illusion s\u2019efface, pour diriger vos pens\u00e9es vers des territoires inconnus.Avec sa pr\u00e9sence charismatique in\u00e9gal\u00e9e et son talent exceptionnel, le recordman en hypnose collective avec 1066 personnes hypnotis\u00e9es en moins de 5 minutes, vous plonge au c\u0153ur de vos pens\u00e9es les plus profondes avant de vous guider \u00e0 travers un jeu subtil d\u2019ondes c\u00e9r\u00e9brales \u00e0 13Hz.Le fascinateur vous entra\u00eene vers un \u00e9tat de conscience unique o\u00f9 la volont\u00e9 et le contr\u00f4le de nos vies prennent une nouvelle dimension. Osez d\u00e9couvrir l\u2019exp\u00e9rience Messmer, o\u00f9 la ma\u00eetrise de soi et la fascination se rencontrent.","startDate":"2025-05-24T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6138","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/messmer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6133","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/messmer","name":"Messmer"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/zeugma-danse-errances-6145","name":"Zeugma Danse - Errances","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Huit personnes, chacune portant une histoire unique, s\u2019allient dans une qu\u00eate commune. \u00c0 travers les pas cadenc\u00e9s et les gestuelles fluides, elles surmontent les obstacles et d\u00e9couvrent de nouveaux horizons avec une \u00e9nergie collective grandissante. Une performance qui c\u00e9l\u00e8bre la richesse de la collaboration, du d\u00e9passement de soi et de la d\u00e9couverte de l\u2019autre \u00e0 travers la danse percussive.","startDate":"2025-05-03T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6145","offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6142","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zeugma-danse","name":"Zeugma Danse"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/zeugma-danse-errances-6146","name":"Zeugma Danse - Errances","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Zeugma%20Danse%20-%20Sf.png?itok=pX0EJRtx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Huit personnes, chacune portant une histoire unique, s\u2019allient dans une qu\u00eate commune. \u00c0 travers les pas cadenc\u00e9s et les gestuelles fluides, elles surmontent les obstacles et d\u00e9couvrent de nouveaux horizons avec une \u00e9nergie collective grandissante. Une performance qui c\u00e9l\u00e8bre la richesse de la collaboration, du d\u00e9passement de soi et de la d\u00e9couverte de l\u2019autre \u00e0 travers la danse percussive.","startDate":"2025-05-05T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6146","location":{"@type":"Place","name":"Canton Culturel \u2013 Ch\u00e9ticamp","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/8005","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Canton Culturel, 15118 Cabot Trail, Ch\u00e9ticamp","addressLocality":"Ch\u00e9ticamp","addressRegion":"NS","postalCode":"B0E 1H0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.625373","longitude":"-61.015779"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8005"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4170","name":"Conseil des arts de Ch\u00e9ticamp","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-cheticamp"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6142","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zeugma-danse","name":"Zeugma Danse"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/zeugma-danse-errances-6148","name":"Zeugma Danse - Errances","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Zeugma%20Danse%20-%20Sf.png?itok=pX0EJRtx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Huit personnes, chacune portant une histoire unique, s\u2019allient dans une qu\u00eate commune. \u00c0 travers les pas cadenc\u00e9s et les gestuelles fluides, elles surmontent les obstacles et d\u00e9couvrent de nouveaux horizons avec une \u00e9nergie collective grandissante. Une performance qui c\u00e9l\u00e8bre la richesse de la collaboration, du d\u00e9passement de soi et de la d\u00e9couverte de l\u2019autre \u00e0 travers la danse percussive.","startDate":"2025-05-07T18:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6148","location":{"@type":"Place","name":"Caf\u00e9t\u00e9ria du Carrefour Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/466","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/466"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6142","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zeugma-danse","name":"Zeugma Danse"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/zeugma-danse-errances-6149","name":"Zeugma Danse - Errances","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Zeugma%20Danse%20-%20Sf.png?itok=pX0EJRtx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Huit personnes, chacune portant une histoire unique, s\u2019allient dans une qu\u00eate commune. \u00c0 travers les pas cadenc\u00e9s et les gestuelles fluides, elles surmontent les obstacles et d\u00e9couvrent de nouveaux horizons avec une \u00e9nergie collective grandissante. Une performance qui c\u00e9l\u00e8bre la richesse de la collaboration, du d\u00e9passement de soi et de la d\u00e9couverte de l\u2019autre \u00e0 travers la danse percussive.","startDate":"2025-05-08T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6149","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6142","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zeugma-danse","name":"Zeugma Danse"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/zeugma-danse-errances-6151","name":"Zeugma Danse - Errances","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Zeugma%20Danse%20-%20Sf.png?itok=pX0EJRtx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Huit personnes, chacune portant une histoire unique, s\u2019allient dans une qu\u00eate commune. \u00c0 travers les pas cadenc\u00e9s et les gestuelles fluides, elles surmontent les obstacles et d\u00e9couvrent de nouveaux horizons avec une \u00e9nergie collective grandissante. Une performance qui c\u00e9l\u00e8bre la richesse de la collaboration, du d\u00e9passement de soi et de la d\u00e9couverte de l\u2019autre \u00e0 travers la danse percussive.","startDate":"2025-05-11T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6151","offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6142","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zeugma-danse","name":"Zeugma Danse"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/zeugma-danse-errances-6155","name":"Zeugma Danse - Errances","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Zeugma%20Danse%20-%20Sf.png?itok=pX0EJRtx","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Huit personnes, chacune portant une histoire unique, s\u2019allient dans une qu\u00eate commune. \u00c0 travers les pas cadenc\u00e9s et les gestuelles fluides, elles surmontent les obstacles et d\u00e9couvrent de nouveaux horizons avec une \u00e9nergie collective grandissante. Une performance qui c\u00e9l\u00e8bre la richesse de la collaboration, du d\u00e9passement de soi et de la d\u00e9couverte de l\u2019autre \u00e0 travers la danse percussive.","startDate":"2025-05-10T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6155","location":{"@type":"Place","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30203","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6142","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zeugma-danse","name":"Zeugma Danse"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/patrick-norman-et-nathalie-lord-juste-toi-et-moi-6159","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord - Juste toi et moi","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Patrick%20Norman%20et%20Nathalie%20Lord%20-%20Sf.png?itok=33ILx4QT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les deux artistes vous offrent une version intime de leur univers musical, dans une formule en toute simplicit\u00e9 o\u00f9 on retrouve les deux artistes sur sc\u00e8ne, accompagn\u00e9s par Patrick Norman \u00e0 la guitare et de Jean-Guy Grenier un multi-instrumentiste.\u00a0Patrick et Nathalie proposent alors quelques pi\u00e8ces des deux albums de la talentueuse chanteuse, tel que les morceaux \u0022Sauve-moi\u0022 et \u0022N\u2019oublie jamais\u0022 qu\u0027on a pu d\u00e9couvrir sur les ondes radiophoniques au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. \u00a0\u00c0 travers ces nouveaux morceaux de Nathalie que vous apprendrez \u00e0 conna\u00eetre, les plus grands succ\u00e8s de Patrick Norman qui vous seront interpr\u00e9t\u00e9s tel que vous les connaissez. On red\u00e9couvre la beaut\u00e9 des chansons telles que \u0022Perce les nuages\u0022, \u0022La guitare de J\u00e9r\u00e9mie\u0022, et bien entendu \u0022Quand on est en amour\u0022.\u00a0\u00a0Venez savourer un instant de bonheur dans l\u0027intimit\u00e9 du couple, le temps que dure ce nouveau spectacle rempli de charme et d\u0027authenticit\u00e9.\u00a0\u00a0","startDate":"2024-10-15T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6159","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/patrick-norman-nathalie-lord","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6157","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/patrick-norman-et-nathalie-lord","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/patrick-norman-et-nathalie-lord-juste-toi-et-moi-6160","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord - Juste toi et moi","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Patrick%20Norman%20et%20Nathalie%20Lord%20-%20Sf.png?itok=33ILx4QT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les deux artistes vous offrent une version intime de leur univers musical, dans une formule en toute simplicit\u00e9 o\u00f9 on retrouve les deux artistes sur sc\u00e8ne, accompagn\u00e9s par Patrick Norman \u00e0 la guitare et de Jean-Guy Grenier un multi-instrumentiste.\u00a0Patrick et Nathalie proposent alors quelques pi\u00e8ces des deux albums de la talentueuse chanteuse, tel que les morceaux \u0022Sauve-moi\u0022 et \u0022N\u2019oublie jamais\u0022 qu\u0027on a pu d\u00e9couvrir sur les ondes radiophoniques au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. \u00a0\u00c0 travers ces nouveaux morceaux de Nathalie que vous apprendrez \u00e0 conna\u00eetre, les plus grands succ\u00e8s de Patrick Norman qui vous seront interpr\u00e9t\u00e9s tel que vous les connaissez. On red\u00e9couvre la beaut\u00e9 des chansons telles que \u0022Perce les nuages\u0022, \u0022La guitare de J\u00e9r\u00e9mie\u0022, et bien entendu \u0022Quand on est en amour\u0022.\u00a0\u00a0Venez savourer un instant de bonheur dans l\u0027intimit\u00e9 du couple, le temps que dure ce nouveau spectacle rempli de charme et d\u0027authenticit\u00e9.\u00a0\u00a0","startDate":"2024-10-16T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6160","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30167","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6157","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/patrick-norman-et-nathalie-lord","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/patrick-norman-et-nathalie-lord-juste-toi-et-moi-6161","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord - Juste toi et moi","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Patrick%20Norman%20et%20Nathalie%20Lord%20-%20Sf.png?itok=33ILx4QT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les deux artistes vous offrent une version intime de leur univers musical, dans une formule en toute simplicit\u00e9 o\u00f9 on retrouve les deux artistes sur sc\u00e8ne, accompagn\u00e9s par Patrick Norman \u00e0 la guitare et de Jean-Guy Grenier un multi-instrumentiste.\u00a0Patrick et Nathalie proposent alors quelques pi\u00e8ces des deux albums de la talentueuse chanteuse, tel que les morceaux \u0022Sauve-moi\u0022 et \u0022N\u2019oublie jamais\u0022 qu\u0027on a pu d\u00e9couvrir sur les ondes radiophoniques au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. \u00a0\u00c0 travers ces nouveaux morceaux de Nathalie que vous apprendrez \u00e0 conna\u00eetre, les plus grands succ\u00e8s de Patrick Norman qui vous seront interpr\u00e9t\u00e9s tel que vous les connaissez. On red\u00e9couvre la beaut\u00e9 des chansons telles que \u0022Perce les nuages\u0022, \u0022La guitare de J\u00e9r\u00e9mie\u0022, et bien entendu \u0022Quand on est en amour\u0022.\u00a0\u00a0Venez savourer un instant de bonheur dans l\u0027intimit\u00e9 du couple, le temps que dure ce nouveau spectacle rempli de charme et d\u0027authenticit\u00e9.\u00a0\u00a0","startDate":"2024-10-17T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6161","location":{"@type":"Place","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre Richelieu de l\u2019\u00c9cole Secondaire N\u00e9pisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/506","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"915, rue Ste-Anne","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 6X1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.625247","longitude":"-65.684547"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/506"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=36","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6157","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/patrick-norman-et-nathalie-lord","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/patrick-norman-et-nathalie-lord-juste-toi-et-moi-6162","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord - Juste toi et moi","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Patrick%20Norman%20et%20Nathalie%20Lord%20-%20Sf.png?itok=33ILx4QT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les deux artistes vous offrent une version intime de leur univers musical, dans une formule en toute simplicit\u00e9 o\u00f9 on retrouve les deux artistes sur sc\u00e8ne, accompagn\u00e9s par Patrick Norman \u00e0 la guitare et de Jean-Guy Grenier un multi-instrumentiste.\u00a0Patrick et Nathalie proposent alors quelques pi\u00e8ces des deux albums de la talentueuse chanteuse, tel que les morceaux \u0022Sauve-moi\u0022 et \u0022N\u2019oublie jamais\u0022 qu\u0027on a pu d\u00e9couvrir sur les ondes radiophoniques au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. \u00a0\u00c0 travers ces nouveaux morceaux de Nathalie que vous apprendrez \u00e0 conna\u00eetre, les plus grands succ\u00e8s de Patrick Norman qui vous seront interpr\u00e9t\u00e9s tel que vous les connaissez. On red\u00e9couvre la beaut\u00e9 des chansons telles que \u0022Perce les nuages\u0022, \u0022La guitare de J\u00e9r\u00e9mie\u0022, et bien entendu \u0022Quand on est en amour\u0022.\u00a0\u00a0Venez savourer un instant de bonheur dans l\u0027intimit\u00e9 du couple, le temps que dure ce nouveau spectacle rempli de charme et d\u0027authenticit\u00e9.\u00a0\u00a0","startDate":"2024-10-18T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6162","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=90","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6157","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/patrick-norman-et-nathalie-lord","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/patrick-norman-et-nathalie-lord-juste-toi-et-moi-6163","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord - Juste toi et moi","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Patrick%20Norman%20et%20Nathalie%20Lord%20-%20Sf.png?itok=33ILx4QT","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les deux artistes vous offrent une version intime de leur univers musical, dans une formule en toute simplicit\u00e9 o\u00f9 on retrouve les deux artistes sur sc\u00e8ne, accompagn\u00e9s par Patrick Norman \u00e0 la guitare et de Jean-Guy Grenier un multi-instrumentiste.\u00a0Patrick et Nathalie proposent alors quelques pi\u00e8ces des deux albums de la talentueuse chanteuse, tel que les morceaux \u0022Sauve-moi\u0022 et \u0022N\u2019oublie jamais\u0022 qu\u0027on a pu d\u00e9couvrir sur les ondes radiophoniques au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es. \u00a0\u00c0 travers ces nouveaux morceaux de Nathalie que vous apprendrez \u00e0 conna\u00eetre, les plus grands succ\u00e8s de Patrick Norman qui vous seront interpr\u00e9t\u00e9s tel que vous les connaissez. On red\u00e9couvre la beaut\u00e9 des chansons telles que \u0022Perce les nuages\u0022, \u0022La guitare de J\u00e9r\u00e9mie\u0022, et bien entendu \u0022Quand on est en amour\u0022.\u00a0\u00a0Venez savourer un instant de bonheur dans l\u0027intimit\u00e9 du couple, le temps que dure ce nouveau spectacle rempli de charme et d\u0027authenticit\u00e9.\u00a0\u00a0","startDate":"2024-10-19T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6163","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6157","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/patrick-norman-et-nathalie-lord","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6165","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-02-20T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6165","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/arcf.tuxedobillet.com\/main\/aboiteau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6166","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-02-21T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6166","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/ccsa.yapsody.com\/event\/index\/813261\/aboiteau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6167","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-02-22T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6167","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/programmation\/spectacle\/aboiteau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6168","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-02-27T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6168","location":{"@type":"Place","name":"Salle Lisa LeBlanc","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3940","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3940"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/aboiteau-cest-lhistoire-de-tickets-915418480317","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3939","name":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la grande r\u00e9gion de Rogersville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-societe-culturelle-de-la-grande-region-de-rogersville"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6169","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-02-28T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6169","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/aboiteau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6170","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-01T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6170","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturellebdc.tuxedobillet.com\/main\/aboiteau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6171","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-06T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6171","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterietracadie.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30172","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6172","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-07T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6172","location":{"@type":"Place","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/scrn.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=44","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6173","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-08T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6173","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/aboiteau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/46","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Centr\u2019Art","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-centrart"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6174","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-14T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6174","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Port-Lajoye","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/520","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, promenade Acadian","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/520"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/spectaclescarrefour.square.site\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/24","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6175","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-03\/483028281_18019960754671691_1777209890772139708_n.jpg?itok=NFELHkq_","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-15T18:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6175","location":{"@type":"Place","name":"Centre communautaire de Cookville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/460","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"20, chemin Petite \u00c9vang\u00e9line","addressLocality":"Cookville","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 8A3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.404633","longitude":"-64.540617"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/460"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/my.weezevent.com\/aboiteau","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/30","name":"Association du centre communautaire de la Rive-Sud","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6176","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-20T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6176","location":{"@type":"Place","name":"Auditorium Richelieu","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/leschutes.tuxedobillet.com\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6177","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-21T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6177","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=95","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/aboiteau-cest-lhistoire-de-6178","name":"ABOiTEAU - C\u0027est l\u0027histoire de...","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Aboiteau-1080x1080-2025.png?itok=tWog0ptd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00c0 travers son nouveau spectacle, ABOiTEAU raconte ses histoires et ses l\u00e9gendes dans un univers musical qui amalgame le folk, le trad, le celtique et le rock ! Un beau m\u00e9lange de chansons, de contes et de r\u00e9els, tout \u00e7a entour\u00e9 de rires et de plaisir ! Les membres d\u2019ABOiTEAU ont beaucoup de plaisir \u00e0 jouer ensemble et \u00e7a se ressent sur sc\u00e8ne ! Les membres sont : Christian Brideau (chanteur et guitariste), Janelle Melanson (violoniste), Wesley Lebouthillier (guitariste), Bruno LaPlante (bassiste) et Dany Boucher (batteur). Ils ont vraiment h\u00e2te de vous pr\u00e9senter leur nouveau spectacle !","startDate":"2025-03-22T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6178","location":{"@type":"Place","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/artsedmundston.ticketacces.net\/fr\/organisation\/representations\/index.cfm?EvenementID=30195","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-compagnie-dansencorps-le-corps-en-4-saisons-6179","name":"La compagnie DansEncorps - le corps en 4 saisons","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/DansEncorps%20-%20Sf.png?itok=vHN6ipRW","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le corps en 4 saisons : une aventure dans\u00e9e sur le cycle de la vie.\r\nLes saisons se succ\u00e8dent \u00e0 la cadence des phases du d\u00e9veloppement humain. L\u2019\u00e9t\u00e9 pour\r\nl\u2019enfance, l\u2019automne pour l\u2019adolescence, l\u2019hiver pour la vie adulte et le printemps pour la\r\nsagesse (vieillesse). Au fil du temps, les \u00e9motions habitent, transforment, bouleversent,\r\ndurcissent et adoucissent le corps.\r\nImagin\u00e9e par la chor\u00e9graphe Chantal Cadieux sur une musique originale de Jean-Fran\u00e7ois Mallet.","startDate":"2025-04-12T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6179","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/carbeau.tuxedobillet.com\/main\/le-corps-en-4-saisons","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4006","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-compagnie-dansencorps","name":"La compagnie DansEncorps"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-6180","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Ste%CC%81phanie%20morin%20robert%20-%20Sf.png?itok=uhhGLNSd","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-13T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6180","location":{"@type":"Place","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/escaouette.tuxedobillet.com\/main\/angle-mort-soiree-benefice","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jourdan-thibodeaux-jourdan-thibodeaux-et-les-rodailleurs-6183","name":"Jourdan Thibodeaux - Jourdan Thibodeaux et les R\u00f4dailleurs","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Jourdan%20a%CC%80%20la%20FrancoFe%CC%82te%20en%20Acadie.png?itok=uqBa0JgI","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Jourdan Thibodeaux est l\u2019incarnation du mot \u0022authentique\u0022. Tout droit venu des bois mar\u00e9cageux de Cypress Island, en Louisiane, il est l\u0027un des rares jeunes \u00e0 parler couramment le cajun encore aujourd\u0027hui. Son chant puissant et son violon accompagnent avec brio et sinc\u00e9rit\u00e9 son r\u00e9pertoire de chansons originales en fran\u00e7ais de Louisiane.Jourdan Thibodeaux et Les R\u00f4dailleurs se sont forg\u00e9 une r\u00e9putation \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis en unissant traditions anciennes et \u00e9nergie incomparable. En spectacle, Thibodeaux est accompagn\u00e9 par la cr\u00e8me de la musique cajun, les musiciens nomm\u00e9s aux Grammys Joel Savoy, Cedric Watson, Alan Lafleur et Adam Cormier.Thibodeaux a \u00e9t\u00e9 qualifi\u00e9 de \u0022futur de la musique cajun\u0022 par le magazine Acadiana Profile. \u0022C\u0027est tr\u00e8s honn\u00eate et r\u00e9el\u0022, note le Offbeat Magazine \u00e0 propos des chansons qu\u0027il \u00e9crit sur sa vie \u00e0 Cypress Island, en Louisiane. Pr\u00e9sent\u00e9s au Jazz Fest de la Nouvelle-Orl\u00e9ans, \u00e0 SXSW et au Congr\u00e8s mondial acadien, Les R\u00f4dailleurs ont bien m\u00e9rit\u00e9 leur nom !","startDate":"2024-11-05T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6183","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/vitrines-de-soiree","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6181","name":"FrancoF\u00eate en Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/francofete-en-acadie"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6037","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jourdan-thibodeaux","name":"Jourdan Thibodeaux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/reglement-17-contre-courant-7570","name":"R\u00e8glement 17 - Contre-courant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"A\u0300 la fois de\u0301rangeant tout en e\u0301tant rassembleur, R17 cherche a\u0300 faire une contribution a\u0300 la conscience collective et a\u0300 e\u0302tre un agent de changement au sein de sa communaute\u0301. Rassemblant cinq musiciens et une chanteuse, le collectif amalgame les instruments habituels du rock, guitare, basse, batterie mais aussi du violon, du synthe\u0301tiseur et des boucles percussives. Ce choix se veut un clin d\u2019\u0153il aux multiples influences musicales qui ont informe\u0301 la pratique artistique du groupe, tout en inte\u0301grant avec doigte\u0301 ces e\u0301le\u0301ments a\u0300 la musique rock. Nomme\u0301 Meilleur Spectacle aux Trille Or 2019, Re\u0300glement 17 propose un tout nouveau spectacle peuple\u0301 de chansons tir\u00e9es de leur tout nouvel album Contre-courant, paru en octobre 2021.","startDate":"2024-11-09T08:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7570","location":{"@type":"Place","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1050","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358648","longitude":"-75.792699"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1050"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/tickets\/n52241109001?fbclid=IwZXh0bgNhZW0CMTAAAR1cchTYNRUoXyxsepn1nUkYz2eD5rta4cEe7U3rI7Udsn-famBvFcW7GY4_aem_eg1A4ERi43qJ5YfSJCGZnA\u0026lang=fr","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/255","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/reglement-17","name":"R\u00e8glement 17"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/maten-utenat-7574","name":"Maten - Utenat","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten%20-%20Sf.png?itok=qjWZfzae","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le groupe innu Maten est originaire de Mani-Utenam, sur la C\u00f4te Nord du Qu\u00e9bec, ancr\u00e9 entre la rive du Saint-Laurent et la for\u00eat bor\u00e9ale. Maten, form\u00e9 de Mathieu Mckenzie, Samuel Pinette et Kim Fontaine a visit\u00e9 des centaines de sc\u00e8nes au Qu\u00e9bec depuis la fin des ann\u00e9es 1990. Le trio manifeste un r\u00e9el engagement pour leur communaut\u00e9, leur langue et leurs racines innues. Et c\u2019est tout le propos de l\u2019album Utenat (La grande ville), dont les textes sont porteurs de leurs valeurs, de leur culture et de la fiert\u00e9 de leur identit\u00e9.","startDate":"2024-11-07T20:00:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7574","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4155","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32, rue Mountjoy nord","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 4V6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.476702","longitude":"-81.335287"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4155"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/maten-tickets-961513481707?aff=oddtdtcreator","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/celeste-levis-si-tu-veux-tout-savoir-7575","name":"C\u00e9leste L\u00e9vis - Si tu veux tout savoir","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"C\u2019est avec transparence que C\u00e9leste L\u00e9vis vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir son nouveau spectacle \u201cSi tu veux tout savoir\u201d; un spectacle qui entame les r\u00e9flexions et les combats des derni\u00e8res ann\u00e9es. L\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te propose sur sc\u00e8ne des pi\u00e8ces Indie\/pop accompagn\u00e9es de son band passionn\u00e9 et d\u00e9vou\u00e9 \u00e0 la recherche sonore de son nouvel album. Tomber sous le charme de sa voix \u00e0 la fois douce et puissante et laissez-vous transporter par ses histoires de r\u00eaves et d\u2019espoir.","startDate":"2025-02-14T20:00:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7575","location":{"@type":"Place","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1057","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1057"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/console\/boxoffice\/order?lang=fr\u0026org=WG5","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/206","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/celeste-levis","name":"C\u00e9leste L\u00e9vis"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/reglement-17-contre-courant-7580","name":"R\u00e8glement 17 - Contre-courant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"A\u0300 la fois de\u0301rangeant tout en e\u0301tant rassembleur, R17 cherche a\u0300 faire une contribution a\u0300 la conscience collective et a\u0300 e\u0302tre un agent de changement au sein de sa communaute\u0301. Rassemblant cinq musiciens et une chanteuse, le collectif amalgame les instruments habituels du rock, guitare, basse, batterie mais aussi du violon, du synthe\u0301tiseur et des boucles percussives. Ce choix se veut un clin d\u2019\u0153il aux multiples influences musicales qui ont informe\u0301 la pratique artistique du groupe, tout en inte\u0301grant avec doigte\u0301 ces e\u0301le\u0301ments a\u0300 la musique rock. Nomme\u0301 Meilleur Spectacle aux Trille Or 2019, Re\u0300glement 17 propose un tout nouveau spectacle peuple\u0301 de chansons tir\u00e9es de leur tout nouvel album Contre-courant, paru en octobre 2021.","startDate":"2024-11-09T19:00:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7580","location":{"@type":"Place","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1050","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358648","longitude":"-75.792699"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1050"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/tickets\/n52241109001?fbclid=IwZXh0bgNhZW0CMTAAAR1cchTYNRUoXyxsepn1nUkYz2eD5rta4cEe7U3rI7Udsn-famBvFcW7GY4_aem_eg1A4ERi43qJ5YfSJCGZnA\u0026lang=fr","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/255","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/reglement-17","name":"R\u00e8glement 17"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/7631","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","startDate":"2025-01-29T19:30:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7631","location":{"@type":"Place","name":"La Nouvelle Sc\u00e8ne Gilles Desjardins","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1051","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"333, avenue King-Edward","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1N 7M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.430411","longitude":"-75.686459"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1051"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/nouvellescene.tuxedobillet.com\/LA%20NOUVELLE%20SC%C3%88NE%20GILLES%20DESJARDINS\/onde","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-patente-le-cirque-des-mal-aimes-7702","name":"La Patente - Le cirque des mal-aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/La%20Patente%20-%20PHOTO%202024%20HR%20-%20Par%20David%20Couturier.jpg?itok=dB6EHnnk","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente, c\u2019est un party, une v\u00e9ritable b\u00eate de sc\u00e8ne qui boit du diesel et crache d\u2019la boucane ! L\u0027\u00e9nergie explosive du groupe enflamme les sc\u00e8nes les plus froides. La musique crue et tranchante a d\u00e9j\u00e0 r\u00e9ussi \u00e0 gagner une grande base de fans d\u00e9vou\u00e9s. \r\n\r\nAvec \u201cLe cirque des mal-aim\u00e9s\u201d, La Patente pr\u00e9sente un m\u00e9lange de punk-rock et de country-folk avec une touche contemporaine distincte. Les paroles de Marc Colecchio jonglent habilement entre la nostalgie, la m\u00e9lancolie et l\u2019espoir. La musique crue, tranchante et parfois d\u00e9licate, scintille comme un feu d\u2019artifice dans un ciel sombre.","startDate":"2025-03-01T19:00:00-08:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7702","location":{"@type":"Place","name":"Mint","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7691","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1414, rue Douglas","addressLocality":"Victoria","addressRegion":"BC","postalCode":"V8W2G2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.42756","longitude":"-123.364849"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7691"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.sfvictoria.ca\/event\/concert-de-la-patente\/","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/151","name":"Soci\u00e9t\u00e9 francophone de Victoria (SFV)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-francophone-de-victoria-sfv"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4132","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-patente-0","name":"La Patente"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-patente-le-cirque-des-mal-aimes-7703","name":"La Patente - Le cirque des mal-aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/La%20Patente%20-%20PHOTO%202024%20HR%20-%20Par%20David%20Couturier.jpg?itok=dB6EHnnk","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente, c\u2019est un party, une v\u00e9ritable b\u00eate de sc\u00e8ne qui boit du diesel et crache d\u2019la boucane ! L\u0027\u00e9nergie explosive du groupe enflamme les sc\u00e8nes les plus froides. La musique crue et tranchante a d\u00e9j\u00e0 r\u00e9ussi \u00e0 gagner une grande base de fans d\u00e9vou\u00e9s. \r\n\r\nAvec \u201cLe cirque des mal-aim\u00e9s\u201d, La Patente pr\u00e9sente un m\u00e9lange de punk-rock et de country-folk avec une touche contemporaine distincte. Les paroles de Marc Colecchio jonglent habilement entre la nostalgie, la m\u00e9lancolie et l\u2019espoir. La musique crue, tranchante et parfois d\u00e9licate, scintille comme un feu d\u2019artifice dans un ciel sombre.","startDate":"2025-03-06T20:00:00-08:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7703","location":{"@type":"Place","name":"The Royal","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7693","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"330, rue Baker","addressLocality":"Nelson","addressRegion":"BC","postalCode":"V1L 4H5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.490952","longitude":"-117.296075"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7693"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/143","name":"Association des francophones des Kootenays Ouest (AFKO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-des-francophones-des-kootenays-ouest-afko"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4132","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-patente-0","name":"La Patente"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-patente-le-cirque-des-mal-aimes-7704","name":"La Patente - Le cirque des mal-aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/La%20Patente%20-%20PHOTO%202024%20HR%20-%20Par%20David%20Couturier.jpg?itok=dB6EHnnk","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente, c\u2019est un party, une v\u00e9ritable b\u00eate de sc\u00e8ne qui boit du diesel et crache d\u2019la boucane ! L\u0027\u00e9nergie explosive du groupe enflamme les sc\u00e8nes les plus froides. La musique crue et tranchante a d\u00e9j\u00e0 r\u00e9ussi \u00e0 gagner une grande base de fans d\u00e9vou\u00e9s. \r\n\r\nAvec \u201cLe cirque des mal-aim\u00e9s\u201d, La Patente pr\u00e9sente un m\u00e9lange de punk-rock et de country-folk avec une touche contemporaine distincte. Les paroles de Marc Colecchio jonglent habilement entre la nostalgie, la m\u00e9lancolie et l\u2019espoir. La musique crue, tranchante et parfois d\u00e9licate, scintille comme un feu d\u2019artifice dans un ciel sombre.","startDate":"2025-03-08T13:15:00-08:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7704","location":{"@type":"Place","name":"Festival du Bois","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7694","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1046, avenue Brunette","addressLocality":"Coquitlam","addressRegion":"BC","postalCode":"V3K 1E7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.238603","longitude":"-122.864222"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7694"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/tickets\/97p250308001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/150","name":"Soci\u00e9t\u00e9 francophone de Maillardville \/ Festival du bois","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-francophone-de-maillardville-festival-du-bois"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4132","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-patente-0","name":"La Patente"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-patente-le-cirque-des-mal-aimes-7705","name":"La Patente - Le cirque des mal-aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/La%20Patente%20-%20PHOTO%202024%20HR%20-%20Par%20David%20Couturier.jpg?itok=dB6EHnnk","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente, c\u2019est un party, une v\u00e9ritable b\u00eate de sc\u00e8ne qui boit du diesel et crache d\u2019la boucane ! L\u0027\u00e9nergie explosive du groupe enflamme les sc\u00e8nes les plus froides. La musique crue et tranchante a d\u00e9j\u00e0 r\u00e9ussi \u00e0 gagner une grande base de fans d\u00e9vou\u00e9s. \r\n\r\nAvec \u201cLe cirque des mal-aim\u00e9s\u201d, La Patente pr\u00e9sente un m\u00e9lange de punk-rock et de country-folk avec une touche contemporaine distincte. Les paroles de Marc Colecchio jonglent habilement entre la nostalgie, la m\u00e9lancolie et l\u2019espoir. La musique crue, tranchante et parfois d\u00e9licate, scintille comme un feu d\u2019artifice dans un ciel sombre.","startDate":"2025-03-09T11:45:00-07:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7705","location":{"@type":"Place","name":"Festival du Bois","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7694","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1046, avenue Brunette","addressLocality":"Coquitlam","addressRegion":"BC","postalCode":"V3K 1E7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.238603","longitude":"-122.864222"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7694"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/tickets\/97p250309001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/150","name":"Soci\u00e9t\u00e9 francophone de Maillardville \/ Festival du bois","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-francophone-de-maillardville-festival-du-bois"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4132","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-patente-0","name":"La Patente"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ponteix-le-canadien-errant-7706","name":"Ponteix - Le Canadien Errant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Ponteix%20-%20PHOTO%20DE%20PRESSE%20-%20SQUARE%20%28hannah%20alex%20photo%29.jpg?itok=kwqsLegs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Plongez dans l\u0027univers de Ponteix, projet psych\u00e9-pop de Mario Lepage. \r\nLe Canadien errant relate l\u2019exp\u00e9rience d\u2019un Francophone minoritaire s\u0027installant au c\u0153ur d\u0027une grande ville francophone et met en avant les cultures francophones hors Qu\u00e9bec, explorant une identit\u00e9 culturelle unique qui saura charmer les publics francophones d\u0027ici et d\u0027aileurs.\r\nLes trois multi-instrumentistes cr\u00e9ent un son maximaliste, Les m\u00e9lodies a\u00e9riennes de Mario Lepage s\u0027harmonisent parfaitement avec le rock indie aux nuances psych\u00e9-pop de Ponteix, cr\u00e9ant une ambiance psych\u00e9d\u00e9lique vibrante et illumin\u00e9e de n\u00e9on.","startDate":"2025-02-21T22:00:00-06:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7706","location":{"@type":"Place","name":"Festival du Voyageur","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7700","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"836, rue St. Joseph","addressLocality":"Winnipeg","addressRegion":"MB","postalCode":"R2Y 0H8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.899259","longitude":"-97.120601"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7700"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.showclix.com\/event\/fdv2025-feb21fev","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4162","name":"Festival du Voyageur Inc.","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/festival-du-voyageur-inc"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ponteix-0","name":"Ponteix"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ponteix-le-canadien-errant-7707","name":"Ponteix - Le Canadien Errant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Ponteix%20-%20PHOTO%20DE%20PRESSE%20-%20SQUARE%20%28hannah%20alex%20photo%29.jpg?itok=kwqsLegs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Plongez dans l\u0027univers de Ponteix, projet psych\u00e9-pop de Mario Lepage. \r\nLe Canadien errant relate l\u2019exp\u00e9rience d\u2019un Francophone minoritaire s\u0027installant au c\u0153ur d\u0027une grande ville francophone et met en avant les cultures francophones hors Qu\u00e9bec, explorant une identit\u00e9 culturelle unique qui saura charmer les publics francophones d\u0027ici et d\u0027aileurs.\r\nLes trois multi-instrumentistes cr\u00e9ent un son maximaliste, Les m\u00e9lodies a\u00e9riennes de Mario Lepage s\u0027harmonisent parfaitement avec le rock indie aux nuances psych\u00e9-pop de Ponteix, cr\u00e9ant une ambiance psych\u00e9d\u00e9lique vibrante et illumin\u00e9e de n\u00e9on.","startDate":"2025-02-22T20:00:00-06:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7707","location":{"@type":"Place","name":"Le Bistro","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7697","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3850, rue Hillsdale","addressLocality":"Regina","addressRegion":"SK","postalCode":"S4S 7J5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.41758","longitude":"-104.602361"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7697"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/ponteix-a-regina-tickets-1105892848279?aff=oddtdtcreator","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/109","name":"Association communautaire fransaskoise de Regina (ACFR)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-fransaskoise-de-regina-acfr"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ponteix-0","name":"Ponteix"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ponteix-le-canadien-errant-7708","name":"Ponteix - Le Canadien Errant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Ponteix%20-%20PHOTO%20DE%20PRESSE%20-%20SQUARE%20%28hannah%20alex%20photo%29.jpg?itok=kwqsLegs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Plongez dans l\u0027univers de Ponteix, projet psych\u00e9-pop de Mario Lepage. \r\nLe Canadien errant relate l\u2019exp\u00e9rience d\u2019un Francophone minoritaire s\u0027installant au c\u0153ur d\u0027une grande ville francophone et met en avant les cultures francophones hors Qu\u00e9bec, explorant une identit\u00e9 culturelle unique qui saura charmer les publics francophones d\u0027ici et d\u0027aileurs.\r\nLes trois multi-instrumentistes cr\u00e9ent un son maximaliste, Les m\u00e9lodies a\u00e9riennes de Mario Lepage s\u0027harmonisent parfaitement avec le rock indie aux nuances psych\u00e9-pop de Ponteix, cr\u00e9ant une ambiance psych\u00e9d\u00e9lique vibrante et illumin\u00e9e de n\u00e9on.","startDate":"2025-02-26T19:00:00-06:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7708","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole Ducharme","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7696","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"340 OMINCA rue O","addressLocality":"Moose Jaw","addressRegion":"SK","postalCode":"S6H 1X5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.393895","longitude":"-105.543293"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7696"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/110","name":"Association communautaire fransaskoise de Moose Jaw (ACFMJ)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-fransaskoise-de-moose-jaw-acfmj"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ponteix-0","name":"Ponteix"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ponteix-le-canadien-errant-7709","name":"Ponteix - Le Canadien Errant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Ponteix%20-%20PHOTO%20DE%20PRESSE%20-%20SQUARE%20%28hannah%20alex%20photo%29.jpg?itok=kwqsLegs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Plongez dans l\u0027univers de Ponteix, projet psych\u00e9-pop de Mario Lepage. \r\nLe Canadien errant relate l\u2019exp\u00e9rience d\u2019un Francophone minoritaire s\u0027installant au c\u0153ur d\u0027une grande ville francophone et met en avant les cultures francophones hors Qu\u00e9bec, explorant une identit\u00e9 culturelle unique qui saura charmer les publics francophones d\u0027ici et d\u0027aileurs.\r\nLes trois multi-instrumentistes cr\u00e9ent un son maximaliste, Les m\u00e9lodies a\u00e9riennes de Mario Lepage s\u0027harmonisent parfaitement avec le rock indie aux nuances psych\u00e9-pop de Ponteix, cr\u00e9ant une ambiance psych\u00e9d\u00e9lique vibrante et illumin\u00e9e de n\u00e9on.","startDate":"2025-02-27T13:30:00-06:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7709","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel Maillard","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7695","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"133, 5e avenue Est","addressLocality":"Gravelbourg","addressRegion":"SK","postalCode":"S0H 1X0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.876836","longitude":"-106.554803"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7695"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/117","name":"Association communautaire fransaskoise de Gravelbourg (ACFG)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-fransaskoise-de-gravelbourg-acfg"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ponteix-0","name":"Ponteix"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ponteix-le-canadien-errant-7710","name":"Ponteix - Le Canadien Errant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Ponteix%20-%20PHOTO%20DE%20PRESSE%20-%20SQUARE%20%28hannah%20alex%20photo%29.jpg?itok=kwqsLegs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Plongez dans l\u0027univers de Ponteix, projet psych\u00e9-pop de Mario Lepage. \r\nLe Canadien errant relate l\u2019exp\u00e9rience d\u2019un Francophone minoritaire s\u0027installant au c\u0153ur d\u0027une grande ville francophone et met en avant les cultures francophones hors Qu\u00e9bec, explorant une identit\u00e9 culturelle unique qui saura charmer les publics francophones d\u0027ici et d\u0027aileurs.\r\nLes trois multi-instrumentistes cr\u00e9ent un son maximaliste, Les m\u00e9lodies a\u00e9riennes de Mario Lepage s\u0027harmonisent parfaitement avec le rock indie aux nuances psych\u00e9-pop de Ponteix, cr\u00e9ant une ambiance psych\u00e9d\u00e9lique vibrante et illumin\u00e9e de n\u00e9on.","startDate":"2025-02-28T19:00:00-06:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7710","location":{"@type":"Place","name":"L\u0027ar\u00e9na de Zenon Park","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7699","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2, avenue Est","addressLocality":"Zenon Park","addressRegion":"SK","postalCode":"S0E 1W0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.067294","longitude":"-103.755248"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7699"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/111","name":"Association fransaskoise de Zenon Park (AFZP)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-fransaskoise-de-zenon-park-afzp"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ponteix-0","name":"Ponteix"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ponteix-le-canadien-errant-7711","name":"Ponteix - Le Canadien Errant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Ponteix%20-%20PHOTO%20DE%20PRESSE%20-%20SQUARE%20%28hannah%20alex%20photo%29.jpg?itok=kwqsLegs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Plongez dans l\u0027univers de Ponteix, projet psych\u00e9-pop de Mario Lepage. \r\nLe Canadien errant relate l\u2019exp\u00e9rience d\u2019un Francophone minoritaire s\u0027installant au c\u0153ur d\u0027une grande ville francophone et met en avant les cultures francophones hors Qu\u00e9bec, explorant une identit\u00e9 culturelle unique qui saura charmer les publics francophones d\u0027ici et d\u0027aileurs.\r\nLes trois multi-instrumentistes cr\u00e9ent un son maximaliste, Les m\u00e9lodies a\u00e9riennes de Mario Lepage s\u0027harmonisent parfaitement avec le rock indie aux nuances psych\u00e9-pop de Ponteix, cr\u00e9ant une ambiance psych\u00e9d\u00e9lique vibrante et illumin\u00e9e de n\u00e9on.","startDate":"2025-03-01T21:00:00-06:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7711","location":{"@type":"Place","name":"Amigos Cantina","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7701","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"806, avenue Dufferin","addressLocality":"Saskatoon","addressRegion":"SK","postalCode":"S7H 2B8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.117555","longitude":"-106.654252"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7701"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.francosaskatoon.ca\/events\/concert-ponteix-et-sylvie-walker","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/118","name":"F\u00e9d\u00e9ration des Francophones de Saskatoon (FFS)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/federation-des-francophones-de-saskatoon-ffs"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ponteix-0","name":"Ponteix"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ponteix-le-canadien-errant-7712","name":"Ponteix - Le Canadien Errant","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/Ponteix%20-%20PHOTO%20DE%20PRESSE%20-%20SQUARE%20%28hannah%20alex%20photo%29.jpg?itok=kwqsLegs","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Plongez dans l\u0027univers de Ponteix, projet psych\u00e9-pop de Mario Lepage. \r\nLe Canadien errant relate l\u2019exp\u00e9rience d\u2019un Francophone minoritaire s\u0027installant au c\u0153ur d\u0027une grande ville francophone et met en avant les cultures francophones hors Qu\u00e9bec, explorant une identit\u00e9 culturelle unique qui saura charmer les publics francophones d\u0027ici et d\u0027aileurs.\r\nLes trois multi-instrumentistes cr\u00e9ent un son maximaliste, Les m\u00e9lodies a\u00e9riennes de Mario Lepage s\u0027harmonisent parfaitement avec le rock indie aux nuances psych\u00e9-pop de Ponteix, cr\u00e9ant une ambiance psych\u00e9d\u00e9lique vibrante et illumin\u00e9e de n\u00e9on.","startDate":"2025-03-07T20:15:00-07:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7712","location":{"@type":"Place","name":"Old Firehall","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7698","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1105, rue Front","addressLocality":"Whitehorse","addressRegion":"YT","postalCode":"Y1A 5G4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"60.719742","longitude":"-135.049694"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7698"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/154","name":"Association franco-yukonnaise (AFY)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-franco-yukonnaise-afy"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ponteix-0","name":"Ponteix"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/neev-pas-besoin-dajouter-la-sauce-7716","name":"Neev -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Neev roule sa bosse dans le milieu de l\u2019humour depuis plusieurs ann\u00e9es, tant \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et \u00e0 la radio que dans de nombreux festivals partout \u00e0 travers le pays. Apr\u00e8s avoir sillonn\u00e9 le Qu\u00e9bec (et le Nouveau-Brunswick) en premi\u00e8re partie de Louis-Jos\u00e9 Houde, il pr\u00e9sente maintenant son tout premier one-man-show!\r\n\r\nDans ce spectacle, Neev pose un regard sur ce que nous sommes en tant que soci\u00e9t\u00e9. L\u2019humoriste prend plaisir \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les petits travers de notre quotidien. Non seulement il nous fait part de ses r\u00e9flexions, mais il nous parle avec beaucoup de sensibilit\u00e9 de ses origines multiples, d\u2019int\u00e9gration, et ce, sur un ton personnel et sans flafla.\r\n\r\nAvec sa personnalit\u00e9 attachante, son rire chaleureux et son humour bien ficel\u00e9, Neev est d\u00e9j\u00e0 parfaitement \u00e9pic\u00e9; pas besoin d\u2019ajouter la sauce.","startDate":"2025-03-14T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7716","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/neev","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7714","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/neev","name":"Neev"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/matthieu-pepper-en-attendant-la-fete-au-village-7721","name":"Matthieu Pepper -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"C\u2019est en \u00e9tant un r\u00e9gulier sur la sc\u00e8ne du mythique Bordel Com\u00e9die Club que Matthieu Pepper s\u2019\u00e9tablit en tant qu\u2019humoriste. Il se d\u00e9marque par ses textes, sa pr\u00e9sence, et sa rigueur. Il y fait plusieurs rencontres marquantes qui deviendront d\u00e9terminantes pour la suite de sa carri\u00e8re.\r\n\r\nDepuis, Matthieu cumule les projets tant sur la sc\u00e8ne, dans les festivals, sur le web, \u00e0 la radio qu\u2019\u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision. Il est d\u2019ailleurs id\u00e9ateur, auteur principal et com\u00e9dien de sa premi\u00e8re s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 Entre 2 draps qui conna\u00eet un tr\u00e8s grand succ\u00e8s, cumulant plusieurs prix et nominations lors de ses quatre saisons \u00e0 l\u2019\u00e9cran. Matthieu fait maintenant sa place autant comme humoriste que comme sc\u00e9nariste et interpr\u00e8te. En 2023, apr\u00e8s une mont\u00e9e fulgurante dans les derni\u00e8res ann\u00e9es, il est couronn\u00e9 D\u00e9couverte de l\u2019ann\u00e9e au Gala les Olivier.\r\n\r\nQuand la vie nous plonge dans des moments plus difficiles, il faut se rappeler qu\u2019il y aura toujours, une f\u00eate au village. Dans ce premier spectacle solo, l\u2019humoriste Matthieu Pepper se livre sur ses travers, ses emb\u00fbches et ses r\u00e9flexions. Il laisse entrer les gens dans son intimit\u00e9 pour s\u2019y installer confortablement et rire un bon coup. Auteur aguerri, il nous emm\u00e8ne l\u00e0 o\u00f9 r\u00e9flexion et introspection croisent l\u2019hilarit\u00e9.","startDate":"2025-04-10T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7721","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/matthieu-pepper","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7719","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/matthieu-pepper","name":"Matthieu Pepper"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jacques-surette-lune-jaune-consequence-7737","name":"Jacques Surette - Lune jaune \/ cons\u00e9quence","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Par sa sagesse et sa voix de vieil homme, Jacques Surette \u00e9tonne du haut de sa vingtaine ! Ses chansons folk-country-rock en fran\u00e7ais nous permettent de comprendre la dualit\u00e9 linguistique du quotidien de l\u2019artiste. D\u00e9complex\u00e9 et \u00e0 l\u2019humour facile, il a le don d\u2019\u00eatre aim\u00e9 par tous et partout o\u00f9 il passe, le constat est le m\u00eame : il ira loin ce jeune Acadien!\r\n\r\nSon nouvel album verra le jour \u00e0 l\u0027automne 2023 r\u00e9alis\u00e9 par \u00c9ric Dion et Andr\u00e9 Lavergne.\r\nLe th\u00e8me de l\u2019album est reli\u00e9 aux cons\u00e9quences d\u2019un jeune qui apprend de ses erreurs.","startDate":"2025-02-08T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7737","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/jacques-surette?axeptio_token=utnq2ow3u1q08tmn6zd3t09","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4028","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jacques-surette-0","name":"Jacques Surette"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/tcheu-misere-tcheu-misere-7745","name":"Tcheu Mis\u00e8re -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Compos\u00e9e de 6 musiciens, Tcheu Mis\u00e8re est un groupe de musique blues acadien qui emporte une nouvelle approche \u00e0 la musique acadienne traditionnelle. Le nom du groupe d\u00e9crit bien la musique qu\u2019ils composent, la mis\u00e8re. De la r\u00e9gion de Dieppe, Tcheu Mis\u00e8re cherche \u00e0 garder la musique acadienne en vie.","startDate":"2025-03-04T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7745","location":{"@type":"Place","name":"La Caserne","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.tuxedobillet.com\/main\/tcheu-misere\/20250304193000","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7743","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/tcheu-misere","name":"Tcheu Mis\u00e8re"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/la-patente-le-cirque-des-mal-aimes-7747","name":"La Patente - Le cirque des mal-aim\u00e9s","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/La%20Patente%20-%20PHOTO%202024%20HR%20-%20Par%20David%20Couturier.jpg?itok=dB6EHnnk","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La Patente, c\u2019est un party, une v\u00e9ritable b\u00eate de sc\u00e8ne qui boit du diesel et crache d\u2019la boucane ! L\u0027\u00e9nergie explosive du groupe enflamme les sc\u00e8nes les plus froides. La musique crue et tranchante a d\u00e9j\u00e0 r\u00e9ussi \u00e0 gagner une grande base de fans d\u00e9vou\u00e9s. \r\n\r\nAvec \u201cLe cirque des mal-aim\u00e9s\u201d, La Patente pr\u00e9sente un m\u00e9lange de punk-rock et de country-folk avec une touche contemporaine distincte. Les paroles de Marc Colecchio jonglent habilement entre la nostalgie, la m\u00e9lancolie et l\u2019espoir. La musique crue, tranchante et parfois d\u00e9licate, scintille comme un feu d\u2019artifice dans un ciel sombre.","startDate":"2025-03-02T19:00:00-08:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7747","location":{"@type":"Place","name":"Church St. Taphouse","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7746","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Church","addressLocality":"Comox","addressRegion":"BC","postalCode":"V9M1X7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.674614","longitude":"-124.927926"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7746"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.fr\/e\/billets-concert-du-groupe-la-patente-1250053135579?utm_experiment=test_share_listing\u0026aff=ebdsshios","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/141","name":"Association francophone du centre de l\u0027\u00eele (AFCI)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-du-centre-de-lile-afci"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4132","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-patente-0","name":"La Patente"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/les-acrobates-de-pekin-les-acrobates-de-pekin-7753","name":"Les acrobates de P\u00e9kin -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Depuis plus de 30 ans, THE PEKING ACROBATS red\u00e9finissent la perception qu\u2019a le public de l\u2019art acrobatique chinois. Leurs spectacles comprennent des man\u0153uvres audacieuses au sommet d\u2019une tour pr\u00e9caire de chaises, ainsi que des prouesses techniques en mati\u00e8re d\u2019acrobaties, de tumbling de pr\u00e9cision, de jonglage, de sauts p\u00e9rilleux et de gymnastique. Ils repoussent les limites des capacit\u00e9s humaines, d\u00e9fiant la gravit\u00e9 avec des d\u00e9monstrations \u00e9tonnantes de contorsion, de flexibilit\u00e9 et de contr\u00f4le.\r\n\r\nThe Peking Acrobats font partie d\u2019une tradition chinoise ancestrale, enracin\u00e9e dans des si\u00e8cles d\u2019histoire et d\u2019art populaire chinois. La tradition exige que chaque g\u00e9n\u00e9ration d\u2019acrobates apporte ses propres am\u00e9liorations et embellissements ; c\u2019est pour cette raison qu\u2019un grand honneur est conf\u00e9r\u00e9 \u00e0 ceux qui sont suffisamment habiles pour devenir acrobates. THE PEKING ACROBATS cherchent \u00e0 maintenir cette riche et ancienne tradition d\u2019art populaire, en l\u2019amenant \u00e0 de nouveaux sommets techniques tout en int\u00e9grant la technologie du 21e si\u00e8cle. Selon Clive Davis du New York Post, \u00ab THE PEKING ACROBATS repoussent les limites des possibilit\u00e9s humaines \u00bb, combinant agilit\u00e9 et gr\u00e2ce dans des exploits remarquables d\u2019art pur.\r\n\r\nDepuis leur cr\u00e9ation en 1986, les PEKING ACROBATS ont particip\u00e9 \u00e0 de nombreuses \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es. Parmi ces \u00e9missions, citons Unfabulous de Nickelodeon, Ellen\u0027s Really Big Show (anim\u00e9e par Ellen DeGeneres), The Wayne Brady Show, That\u2019s Incredible, Wide World of Sports d\u2019ABC et Ring In The New Year Holiday Special de NBC. Ils ont \u00e9galement particip\u00e9 \u00e0 la s\u00e9rie In Focus de HDNet TV et sont apparus r\u00e9guli\u00e8rement en 3D sur la nouvelle cha\u00eene 3D de NBC\/Comcast. THE PEKING ACROBATS ont \u00e9tabli le record du monde de l\u2019empilement de chaises humaines lors de l\u2019\u00e9mission t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e Guinness Book Primetime du r\u00e9seau FOX en 1999. Ils ont fait tenir six personnes en \u00e9quilibre pr\u00e9caire sur six chaises \u00e0 21 pieds de hauteur sans filet, stup\u00e9fiant le public par leur bravoure et leur dext\u00e9rit\u00e9. THE PEKING ACROBATS ont \u00e9galement fait leur chemin sur le grand \u00e9cran - les membres de la compagnie ont jou\u00e9 dans le film \u00e0 succ\u00e8s Ocean\u2019s Eleven de Steven Soderbergh aux c\u00f4t\u00e9s de Julia Roberts, Brad Pitt et George Clooney.\r\n\r\nTHE PEKING ACROBATS se sont produits avec les orchestres les plus prestigieux du monde, tels que le Hollywood Bowl Orchestra, compos\u00e9 de 100 musiciens et dirig\u00e9 par John Mauceri, l\u2019Atlanta Symphony Orchestra, le Ravinia Festival Orchestra, compos\u00e9 de membres du Chicago Symphony Orchestra, le San Diego Symphony Orchestra, le Cincinnati Pops Orchestra, le Buffalo Philharmonic Orchestra et le San Francisco Symphony Orchestra. THE PEKING ACROBATS reviennent souvent au Hollywood Bowl, o\u00f9 ils se produisent avec le Hollywood Bowl Orchestra en tant que groupe sp\u00e9cial.","startDate":"2025-04-13T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7753","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/the-peking-acrobats","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7751","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-acrobates-de-pekin","name":"Les acrobates de P\u00e9kin"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/les-gars-du-nord-les-annees-tranquilles-7756","name":"Les Gars du Nord -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Nouveau spectacle 2025 Les Gars Du Nord! Compos\u00e9 de Wilfred Le Bouthillier, Danny Boudreau, Maxime McGraw, Danny Bourgeois, Nicolas Basque, Mike Bourgeois et Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric Lizotte.\r\n\r\nEn 2023 et 2024, leur spectacle Les fils du p\u00e8re a enflamm\u00e9 le Qu\u00e9bec et le Nouveau-Brunswick! R\u00e9compens\u00e9s au dernier Gala Country en remportant les statuettes des cat\u00e9gories D\u00e9couverte de l\u2019ann\u00e9e et celle de l\u2019Album Country Contemporain, ils ne cessent d\u0027\u00e9tonner la francophonie avec leur \u00e9nergie contagieuse.\r\n\r\nLes Gars Du Nord oscillent entre la musique celtique et country, offrant un son unique et propre \u00e0 eux. En 2025, Les Gars Du Nord repartent sur les routes des salles et des festivals avec un nouvel album et un tout nouveau spectacle, Les ann\u00e9es tranquilles. Un \u00e9v\u00e9nement \u00e0 la hauteur de leur renomm\u00e9e, qui vous fera danser et chanter!","startDate":"2025-04-17T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7756","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/les-gars-du-nord","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7754","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-gars-du-nord","name":"Les Gars du Nord"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-lescaouette-lart-de-senfuir-7757","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette - L\u0027Art de s\u0027enfuir","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Rapha\u00ebl, un peintre, et P\u00e9n\u00e9lope, une biblioth\u00e9caire, vivent une histoire d\u2019amour difficile suite \u00e0 un d\u00e9m\u00e9nagement qui les a men\u00e9s de New York \u00e0 la campagne loin de leur vie tr\u00e9pidante. Le d\u00e9paysement les am\u00e8nera \u00e0 se poser plusieurs questions au sujet de leur activit\u00e9 et de l\u2019importance des lieux face \u00e0 leur destin. Leur vie sera perturb\u00e9e par l\u2019arriv\u00e9e d\u2019Alice, une historienne de l\u2019art qui s\u2019int\u00e9resse beaucoup aux tableaux de Rapha\u00ebl. Les choses semblent aller rondement jusqu\u2019au moment o\u00f9 Hippolyte, le fr\u00e8re de P\u00e9n\u00e9lope, fera une d\u00e9couverte qui va bouleverser la vie de tous les personnages.","startDate":"2025-02-26T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7757","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/lart-de-senfuir","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4020","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-lescaouette","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/les-bb-par-ludovick-bourgeois-les-bb-par-ludovick-bourgeois-7759","name":"Les BB par Ludovick Bourgeois -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"On lui demandait depuis longtemps et le moment est enfin venu pour Ludovick Bourgeois de saluer en chansons et en images le parcours artistique, mais \u00e9galement plus personnel, de son c\u00e9l\u00e8bre p\u00e8re Patrick et son groupe culte Les BB.\r\n\r\nEn compagnie de ses musiciens, Ludovick propose un voyage dans le temps en revisitant les innombrables succ\u00e8s de la formation \u2014 Parfums du pass\u00e9, Seul au combat, Donne-moi ma chance, Tu ne sauras jamais, T\u2019es dans la lune et tant d\u2019autres \u2014 ainsi que quelques-uns de ses titres coups de c\u0153ur. Un spectacle-\u00e9v\u00e9nement empreint de nostalgie, mis en sc\u00e8ne par Jo\u00ebl Legendre, que le chanteur chouchou souhaite aussi prenant que grandiose!","startDate":"2025-05-09T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7759","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/les-bb-par-ludovick-bourgeois","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7727","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-bb-par-ludovick-bourgeois","name":"Les BB par Ludovick Bourgeois"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/mona-de-grenoble-de-la-poudre-aux-yeux-7762","name":"Mona de Grenoble -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Humoriste rassembleuse et drag-queen sans g\u00eane, de type \u00ab matante sur le party \u00bb, Mona de Grenoble (Alexandre Aussant) transporte une sacoche bien pleine de talents! Elle s\u2019am\u00e8ne avec son premier one-Mona-show, qu\u2019elle a intitul\u00e9 De la poudre aux yeux, mis en sc\u00e8ne par Vincent L\u00e9onard (Les Denis Drolet).\r\n\r\n\u00ab J\u2019aurais pu appeler ce show d\u2019humour \u00c9talon en talons ou Entre B\u00e2ton Rouge et matante, mais apr\u00e8s je me suis rendu compte que vous alliez s\u00fbrement vous reconna\u00eetre dans mon personnage que certains d\u00e9crivent comme \u00e9tant flamboyant, grivois et solvable depuis Big Brother. Parce que dans le fond, on le sait, les paillettes, les robes pis les grosses perruques, c\u2019est juste de la poudre aux yeux! \u00bb - Mona de Grenoble\r\nAbordant divers th\u00e8mes bien sentis, que ce soit l\u2019hypocondrie, \u00ab l\u2019invasion \u00bb de drags, le clash entre Mona et sa g\u00e9n\u00e9ration ou encore le spectre des pronoms non genr\u00e9s, De la poudre aux yeux en r\u00e9v\u00e9lera aussi davantage sur la gen\u00e8se de l\u2019irr\u00e9v\u00e9rencieuse, mais sympathique drag, et sur l\u2019\u00e9ternelle dualit\u00e9 entre elle et Alexandre. \u00ab Au-del\u00e0 de mon personnage, derri\u00e8re le maquillage de la madame qui sue, se cache un homme\u2026 qui sue encore plus \u00bb, exprime-t-elle.\r\n\r\nPremi\u00e8re drag-queen \u00e0 se consacrer au stand-up dans une tourn\u00e9e d\u2019envergure \u00e0 travers la province, Mona de Grenoble retrouvera le public quelque part entre une discussion sur l\u2019oreiller et un souper de famille bien arros\u00e9! Et, avec ses jokes qui vont des faux cils aux changements d\u2019huile, elle est capable de faire rire autant un coiffeur du Village qu\u2019un m\u00e9canicien de Val-d\u2019Or\u2026\r\n\r\nApr\u00e8s s\u2019\u00eatre d\u00e9marqu\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9mission Le prochain stand-up o\u00f9 elle a atteint la finale, Mona de Grenoble recevait une nomination au Gala Les Olivier 2022 pour le balado Entre 2 l\u00e8vres qu\u2019elle coanimait. En 2023, elle fait son entr\u00e9e \u00e0 Big Brother C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s o\u00f9 elle rafle tout, remportant la saison et le prix coup de c\u0153ur du public.\r\n\r\n18 ans et +","startDate":"2025-05-16T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7762","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/mona-de-grenoble","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7760","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mona-de-grenoble","name":"Mona de Grenoble"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/les-hay-babies-tintamarre-7765","name":"Les Hay Babies -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le spectacle live des Hay Babies, c\u2019est une exp\u00e9rience envo\u00fbtante o\u00f9 le rock rencontre l\u2019\u00e2me folklorique de l\u2019Acadie.\r\n\r\nCe show c\u2019est la f\u00eate, c\u0027est country rock et c\u2019est sinc\u00e8re. Grey\u00e9es de guitares, de costumes iconiques et de leurs harmonies vocales, elles entra\u00eenent les spectateurs sur une vir\u00e9e musicale au travers des paysages sonores riches des r\u00e9gions qui leur tiennent tant \u00e0 c\u0153ur.\r\n\r\nEt qui dit Acadie dit \u0022bon temps\u0022. Sur sc\u00e8ne, Julie, Katrine et Vivianne d\u00e9gagent une \u00e9nergie contagieuse gr\u00e2ce aux histoires comiques et touchantes de leur dernier album. Elles cr\u00e9ent une ambiance \u00e0 la fois festive et introspective, pleine de sourires, d\u2019\u00e9coute et d\u2019\u00e9motions. Les Hay Babies ne se contentent pas de divertir, elles cr\u00e9ent une connexion authentique avec leur public en l\u2019invitant \u00e0 conna\u00eetre davantage les r\u00e9cits et les rythmes de leurs chez eux, une chanson \u00e0 la fois.","startDate":"2025-05-29T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7765","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/les-hay-babies","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7763","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-hay-babies","name":"Les Hay Babies"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/patsy-gallant-70-ans-de-carriere-7768","name":"Patsy Gallant -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"La chanteuse Patsy Gallant, qui fait carri\u00e8re dans le monde entier depuis plus de 70 ans, reprend la route et pr\u00e9sente son tout nouveau spectacle Patsy Gallant: 70 ans de carri\u00e8re.\r\n\r\nAccompagn\u00e9e de deux choristes, avec toute la fougue qu\u2019on lui conna\u00eet, la reine du disco comme on la surnomme, revisite sur sc\u00e8ne ses plus grands succ\u00e8s, certains pour la premi\u00e8re fois depuis plus de 40 ans, et bien s\u00fbr de nouvelles chansons originales tir\u00e9es de son plus r\u00e9cent album To Exist and Be Heard. Au travers de diverses anecdotes et chansons, la chanteuse promet un spectacle qui m\u00e9lange rythme dansant, humour et \u00e9motion.\r\n\r\n70 ans, \u00e7a se f\u00eate!\r\nPatsy Gallant conna\u00eet une fructueuse carri\u00e8re depuis d\u00e9j\u00e0 70 ans. Native du Nouveau-Brunswick et qu\u00e9b\u00e9coise d\u2019adoption, elle est une v\u00e9ritable ic\u00f4ne de la chanson connue bien au-del\u00e0 de nos fronti\u00e8res. On lui doit, entre autres, les grands succ\u00e8s de l\u2019\u00e9poque disco tels que Besoin d\u2019amour, Sugar Daddy et From New York to L.A. ainsi que sa populaire \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision The Patsy Gallant Show. Dans les ann\u00e9es 90, son r\u00f4le de Stella Spotlight dans l\u2019op\u00e9ra rock Starmania lui offre huit ann\u00e9es cons\u00e9cutives de salles combles et d\u2019ovations partout \u00e0 travers la francophonie.\r\n\r\nAuteure, compositrice, interpr\u00e8te, com\u00e9dienne et productrice, l\u2019artiste r\u00e9cipiendaire de trois prix JUNO a fait para\u00eetre plus de 30 albums et a vendu plus de trois millions d\u2019albums en carri\u00e8re. M\u00e9daill\u00e9e du Gouverneur G\u00e9n\u00e9ral du Canada (1992), d\u00e9cor\u00e9e de l\u2019Ordre du Canada (2018) et Chevali\u00e8re de l\u2019Ordre National du Qu\u00e9bec (2023), tous s\u2019entendent pour dire que la chanteuse a su laisser sa marque dans le c\u0153ur de tous.","startDate":"2025-05-30T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7768","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/patsy-gallant","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7766","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/patsy-gallant","name":"Patsy Gallant"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/theatre-populaire-dacadie-vent-vendre-7769","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"En 2017, les habitants du petit village d\u2019Anse-Bleue dans la P\u00e9ninsule acadienne, au nord du Nouveau-Brunswick, apprennent par un d\u00e9pliant re\u00e7u dans leur bo\u00eete aux lettres que leur village accueillerait bient\u00f4t un parc \u00e9olien. Bonne nouvelle financi\u00e8re pour certains, escroquerie pour d\u2019autres, l\u2019histoire s\u2019est rapidement envenim\u00e9e et s\u2019est transform\u00e9e en conflit social, environnemental et politique. Pourquoi ?","startDate":"2025-03-28T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7769","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/vent-a-vendre","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-7770","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-11T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7770","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/angle-mort","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-7771","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-18T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7771","location":{"@type":"Place","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre du pavillon Louis-A.-LeBel","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7773","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"165 Boulevard H\u00e9bert","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2S8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.371165","longitude":"-68.316744"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7773"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/angle-mortedmundston","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-7772","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-20T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7772","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre LER","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/492","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"390, rue Adelaide","addressLocality":"Dalhousie","addressRegion":"NB","postalCode":"E8C 3C4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.064917","longitude":"-66.374601"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/492"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/angle-mort-dalhousie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-7774","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-21T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7774","location":{"@type":"Place","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre Richelieu de l\u2019\u00c9cole Secondaire N\u00e9pisiguit","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/506","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"915, rue Ste-Anne","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 6X1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.625247","longitude":"-65.684547"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/506"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/angle-mort-bathurst","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stephanie-morin-robert-angle-mort-7775","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert - Angle Mort","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ANGLE MORT est un morceau de bravoure captivant, o\u00f9 St\u00e9phanie Morin-Robert, qui dans sa bataille contre le cancer a perdu un \u0153il, nous raconte sa vie lorsqu\u2019elle n\u2019a que 7 ans. Petite fille fougueuse, elle brandit son \u0153il de verre comme une arme. Avec l\u2019aide de son chat, une paire de lunettes de soleil, et un super pouvoir intempestif, elle d\u00e9couvre vite qu\u2019elle est capable d\u2019affronter les brutes qui la tourmentent \u00e0 sa nouvelle \u00e9cole et d\u2019accepter son handicap. Ce spectacle percutant m\u00eale humour, narration, jeu de marionnettes, travail audiovisuel et interactions avec le public.","startDate":"2025-03-25T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7775","location":{"@type":"Place","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/angle-mort-tracadie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/marie-eve-fontaine-cet-ete-qui-chantait-7778","name":"Marie-\u00c8ve Fontaine -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une corneille, port\u00e9e par la brise, survole les montagnes, la vall\u00e9e et enfin le fleuve. Suivez-la du regard : elle vous guide jusqu\u2019\u00e0 la petite maison aux volets verts, tout au bout de la route de Petite-Rivi\u00e8re-Saint-Fran\u00e7ois. L\u00e0, vous trouvez Gabrielle observant de ses yeux brillants toute la vie dans ce coin de pays: le petit foin qui danse dans le vent ; les oiseaux blancs et noirs longeant les battures qui crient \u00e0 la mar\u00e9e basse ; les lucioles chuchotant \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit. Inspir\u00e9 du livre \u00e9ponyme de Gabrielle Roy, Cet \u00e9t\u00e9 qui chantait est un spectacle tout en images et en douceur. Marie-\u00c8ve Fontaine recr\u00e9e l\u2019univers profond\u00e9ment po\u00e9tique de l\u2019autrice franco-manitobaine dans un th\u00e9\u00e2tre de marionnettes et vous invite \u00e0 faire un voyage sensoriel destin\u00e9 \u00e0 tous les publics, tout sp\u00e9cialement aux petits et aux a\u00een\u00e9s.","startDate":"2025-04-24T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7778","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/cet-ete-qui-chantait","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7776","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/marie-eve-fontaine","name":"Marie-\u00c8ve Fontaine"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stacy-arseneault-les-jardiniers-de-mere-nature-7779","name":"Stacy Arseneault - Les Jardiniers de M\u00e8re Nature","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-02\/0U2A5187_Web.jpg?itok=FvI0JpIY","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Jardiniers de M\u00e8re Nature est un spectacle de marionettes participatif qui sensibilise les jeunes \u00e0 la fragilit\u00e9 et \u00e0 l\u2019importance de la nature. Mais le vilain Caprice arrive d\u00fb \u00e0 une dispute entre l\u2019\u00eatre humain et m\u00e8re nature\u2026 Ce personnage qui laisse des traces de pollution, de surconsommation qui nous m\u00e8ne vers la destruction de notre belle plan\u00e8te. Les Jardiniers n\u2019en peuvent plus de tout ce qu\u2019il y a \u00e0 faire pour que notre plan\u00e8te soit en sant\u00e9, alors ils partent \u00e0 la recherche d\u2019aide. Est-ce que Les Jardiniers arriveront \u00e0 faire disparaitre Caprice de la surface du monde?","startDate":"2025-03-02T15:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7779","location":{"@type":"Place","name":"Tr\u00e9molo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7782","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"276, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 0A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.78572","longitude":"-64.972783"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7782"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/les-jardiniers-de-mere-nature","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4411","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stacy-arseneault","name":"Stacy Arseneault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stacy-arseneault-les-jardiniers-de-mere-nature-7780","name":"Stacy Arseneault - Les Jardiniers de M\u00e8re Nature","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Jardiniers de M\u00e8re Nature est un spectacle de marionettes participatif qui sensibilise les jeunes \u00e0 la fragilit\u00e9 et \u00e0 l\u2019importance de la nature. Mais le vilain Caprice arrive d\u00fb \u00e0 une dispute entre l\u2019\u00eatre humain et m\u00e8re nature\u2026 Ce personnage qui laisse des traces de pollution, de surconsommation qui nous m\u00e8ne vers la destruction de notre belle plan\u00e8te. Les Jardiniers n\u2019en peuvent plus de tout ce qu\u2019il y a \u00e0 faire pour que notre plan\u00e8te soit en sant\u00e9, alors ils partent \u00e0 la recherche d\u2019aide. Est-ce que Les Jardiniers arriveront \u00e0 faire disparaitre Caprice de la surface du monde?","startDate":"2025-03-03T10:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7780","location":{"@type":"Place","name":"Tr\u00e9molo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7782","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"276, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 0A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.78572","longitude":"-64.972783"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7782"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/les-jardiniers-de-mere-nature","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4411","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stacy-arseneault","name":"Stacy Arseneault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/stacy-arseneault-les-jardiniers-de-mere-nature-7781","name":"Stacy Arseneault - Les Jardiniers de M\u00e8re Nature","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Les Jardiniers de M\u00e8re Nature est un spectacle de marionettes participatif qui sensibilise les jeunes \u00e0 la fragilit\u00e9 et \u00e0 l\u2019importance de la nature. Mais le vilain Caprice arrive d\u00fb \u00e0 une dispute entre l\u2019\u00eatre humain et m\u00e8re nature\u2026 Ce personnage qui laisse des traces de pollution, de surconsommation qui nous m\u00e8ne vers la destruction de notre belle plan\u00e8te. Les Jardiniers n\u2019en peuvent plus de tout ce qu\u2019il y a \u00e0 faire pour que notre plan\u00e8te soit en sant\u00e9, alors ils partent \u00e0 la recherche d\u2019aide. Est-ce que Les Jardiniers arriveront \u00e0 faire disparaitre Caprice de la surface du monde?","startDate":"2025-03-04T10:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7781","location":{"@type":"Place","name":"Tr\u00e9molo","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7782","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"276, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 0A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.78572","longitude":"-64.972783"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7782"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/tpacadie.tuxedobillet.com\/main\/les-jardiniers-de-mere-nature","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4411","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stacy-arseneault","name":"Stacy Arseneault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/natalie-robichaud-trecarre-7787","name":"Natalie Robichaud -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Venez c\u00e9l\u00e9brer la journ\u00e9e internationale de la francophonie avec le Conseil Communautaire du Grand-Havre\r\n\r\nLe jeudi 20 mars 2025 \u00e0 partir de 19h, le CCGH vous accueille dans la salle George Cottreau \u00e0 Dartmouth pour la projection du film de Natalie Robichaud Tr\u00e9carr\u00e9: \u00c0 la source du son de la Baie Sainte-Marie.\r\n\r\nLa projection du film sera suivie de performances musicales de Simon Robichaud, S\u00e9bastien Dol, Daniel Leblanc et Natalie Robichaud, d\u0027un moment de questions\/r\u00e9ponses, et nous terminerons avec une d\u00e9gustation de fricot.\r\n\r\nL\u0027\u00e9v\u00e8nement est gratuit mais les r\u00e9servations sont recommand\u00e9es.\r\nLe film est en fran\u00e7ais avec des sous-titres anglais\r\n\r\nCet \u00e9v\u00e8nement est rendu possible gr\u00e2ce aux financements du gouvernement du Canada, et de la province de la Nouvelle-\u00c9cosse. Merci \u00e0 nos partenaires: les rdv de la francophonie et R\u00e9seau Dialogue","startDate":"2025-03-20T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7787","location":{"@type":"Place","name":"Salle George-Cottreau","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/477","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"201 C, avenue du Portage","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2X 3S3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.705297","longitude":"-63.53267"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/477"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/my.weezevent.com\/projection-du-film-trecarre","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7785","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/natalie-robichaud","name":"Natalie Robichaud"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/shaun-ferguson-la-lumiere-de-lombre-lombre-de-la-lumiere-7793","name":"Shaun Ferguson - La Lumi\u00e8re De L\u0027Ombre - L\u0027Ombre De La Lumi\u00e8re","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"V\u00e9ritable guitariste virtuose, de renomm\u00e9e internationale, alchimiste des cordes, Shaun Ferguson est un compositeur et interpr\u00e8te accompli. Le musicien autodidacte de Caraquet propose une musique instrumentale moderne, libre, transcendante et unique. Son langage musical, repr\u00e9sentant une po\u00e9sie riche en subtilit\u00e9s, se veut d\u2019une intensit\u00e9 surprenante et nous fait in\u00e9vitablement voyager.","startDate":"2025-02-08T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7793","location":{"@type":"Place","name":"Palais Centre-Ville","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4177","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shaun-ferguson-1","name":"Shaun Ferguson"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/neev-pas-besoin-dajouter-la-sauce-7797","name":"Neev -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Neev roule sa bosse dans le milieu de l\u2019humour depuis plusieurs ann\u00e9es, tant \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et \u00e0 la radio que dans de nombreux festivals partout \u00e0 travers le pays. Apr\u00e8s avoir sillonn\u00e9 le Qu\u00e9bec en premi\u00e8re partie de Louis-Jos\u00e9 Houde, il pr\u00e9sente maintenant son tout premier one-man-show !\r\n\r\nDans ce spectacle, Neev pose un regard sur ce que nous sommes en tant que soci\u00e9t\u00e9. Il prend plaisir \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les petits travers de notre quotidien. Non seulement il nous fait part de ses r\u00e9flexions, mais il nous parle avec beaucoup de sensibilit\u00e9 de ses origines multiples, d\u2019int\u00e9gration, et ce, sur un ton personnel et sans flafla.\r\n\r\nAvec sa personnalit\u00e9 attachante, son rire chaleureux et son humour bien ficel\u00e9, Neev est d\u00e9j\u00e0 parfaitement \u00e9pic\u00e9 ; pas besoin d\u2019ajouter la sauce.","startDate":"2025-03-15T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7797","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/neev","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7795","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/neev-0","name":"Neev"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/ccnb-sur-scene-ccnb-sur-scene-7800","name":"CCNB sur sc\u00e8ne -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"CCNB sur sc\u00e8ne est un \u00e9v\u00e8nement de haut calibre qui est mandat\u00e9 de pr\u00e9senter un concours musical, soit une interpr\u00e9tation sur sc\u00e8ne. Celui-ci permettra donc \u00e0 nos \u00e9tudiants de d\u00e9montrer leurs talents. Lanc\u00e9 par le Coll\u00e8ge communautaire du Nouveau-Brunswick (CCNB) et enti\u00e8rement organis\u00e9 par les \u00e9tudiantes et \u00e9tudiants coll\u00e9giaux.","startDate":"2025-04-05T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7800","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/ccnb-sur-scene","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7798","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ccnb-sur-scene","name":"CCNB sur sc\u00e8ne"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/love-guns-hommage-kiss-7803","name":"LOVE GUNS -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vivez l\u0027ultime hommage \u00e0 KISS\r\n\r\nPr\u00e9parez-vous au rock and roll toute la nuit avec Love Guns, le groupe hommage KISS qui est un v\u00e9ritable \u00ab coup \u00bb d\u0027adr\u00e9naline pour les fans des rockers l\u00e9gendaires ! Compos\u00e9 de quatre musiciens talentueux de l\u0027Est du Canada \u2013 Mike Bourgeois, Danny Bourgeois, Danny Roy et Stephen LeBlanc \u2013 Love Guns a pour mission de capturer l\u0027essence de KISS depuis son enfance.\r\n\r\nCe groupe puissant offre une performance \u00e9lectrisante qui rend l\u0027hommage parfait au groupe embl\u00e9matique qui a \u00ab appuy\u00e9 sur la g\u00e2chette \u00bb sur leur passion pour la musique. Avec des spectacles \u00e0 haute \u00e9nergie et une exp\u00e9rience KISS authentique, Love Guns est s\u00fbr de laisser le public crier pour un rappel. Ne manquez pas la chance d\u0027assister \u00e0 une \u00ab balle \u00bb d\u0027excitation et de nostalgie lors de leur prochain spectacle !\r\n\r\nPr\u00e9parez-vous pour une nuit de rock and roll inoubliable avec Love Guns - c\u0027est une exp\u00e9rience que vous ne voudrez pas manquer !","startDate":"2025-03-22T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7803","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/love-guns-hommage-a-kiss","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7801","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/love-guns","name":"LOVE GUNS"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/matthieu-pepper-en-attendant-la-fete-au-village-7806","name":"Matthieu Pepper -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Quand la vie nous plonge dans des moments plus difficiles, il faut se rappeler qu\u2019il y aura toujours, une f\u00eate au village. Dans ce premier spectacle solo, Matthieu Pepper se livre sur ses travers, ses emb\u00fbches et ses r\u00e9flexions. Il laisse entrer les gens dans son intimit\u00e9 pour s\u2019y installer confortablement et rire un bon coup. Auteur aguerri, il nous emm\u00e8ne l\u00e0 o\u00f9 r\u00e9flexion et introspection croisent l\u2019hilarit\u00e9.","startDate":"2025-04-11T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7806","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/matthieu-pepper","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7804","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/matthieu-pepper-0","name":"Matthieu Pepper"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/larriere-scene-sur-scene-7809","name":"L\u0027ARRI\u00c8RE SC\u00c8NE -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Le spectacle rassemble sur sc\u00e8ne les artistes musicaux : Port-Aux-Poutines (T.-N.-L), Messe (NB), Maude Sonier (NB), Samuel Bourgeois (NB), Sam Mallais (NB), Aliasjazz (NS) et Val\u00e9rie Clio (QC). Mise en Sc\u00e8ne par Kat No\u00ebl et Paule-Andr\u00e9e Cassidy, une chose est s\u00fbre, ce spectacle vous permettra d\u2019avoir un \u00e9chantillon de toute la diversit\u00e9 qui existe en Atlantique auquel se greffera une artiste du Qu\u00e9bec pas piqu\u00e9e des vers elle non plus. \r\n\r\nUn concept qui sort de l\u0027ordinaire, dans lequel les uns et les autres s\u2019accompagneront mutuellement et qui vous permettra de d\u00e9couvrir une nouvelle vague d\u0027artistes.","startDate":"2025-04-12T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7809","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/larriere-scene-sur-scene","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7807","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/larriere-scene","name":"L\u0027ARRI\u00c8RE SC\u00c8NE"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/les-bb-par-ludovick-bourgeois-les-bb-par-ludovick-bourgeois-7812","name":"LES BB par LUDOVICK BOURGEOIS -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"On lui demandait depuis longtemps et le moment est enfin venu pour Ludovick Bourgeois de saluer en chansons et en images le parcours artistique, mais \u00e9galement plus personnel, de son c\u00e9l\u00e8bre p\u00e8re Patrick et son groupe culte Les BB. En compagnie de ses musiciens, Ludovick proposera un voyage dans le temps en revisitant les innombrables succ\u00e8s de la formation \u2014 Parfums du pass\u00e9, Seul au combat, Donne-moi ma chance, Tu ne sauras jamais, T\u2019es dans la lune et tant d\u2019autres \u2014, ainsi que quelques-uns de ses titres coups de c\u0153ur. Un spectacle-\u00e9v\u00e9nement empreint de nostalgie, mis en sc\u00e8ne par Jo\u00ebl Legendre, que le chanteur chouchou des Qu\u00e9b\u00e9cois.e.s souhaite aussi prenant que grandiose !","startDate":"2025-05-10T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7812","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/les-bb-par-ludovick-bourgeois","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7810","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-bb-par-ludovick-bourgeois-4","name":"LES BB par LUDOVICK BOURGEOIS"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/mona-de-grenoble-de-la-poudre-aux-yeux-7815","name":"MONA DE GRENOBLE -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00ab J\u2019aurais pu appeler ce show d\u2019humour \u00c9talon en talons ou Entre B\u00e2ton Rouge et matante, mais apr\u00e8s je me suis rendu compte que vous alliez s\u00fbrement vous reconna\u00eetre dans mon personnage que certains d\u00e9crivent comme \u00e9tant flamboyant, grivois et solvable depuis Big Brother. Parce que dans le fond, on le sait, les paillettes, les robes pis les grosses perruques, c\u2019est juste de la poudre aux yeux ! \u00bb - Mona de Grenoble","startDate":"2025-05-15T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7815","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/mona-de-grenoble","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7813","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mona-de-grenoble-0","name":"MONA DE GRENOBLE"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/lensemble-vocal-les-voix-de-la-baie-chante-la-francophonie-7818","name":"L\u0027ENSEMBLE VOCAL LES VOIX DE LA BAIE -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u0027Ensemble vocal Les Voix de la Baie vous pr\u00e9sente son spectacle printanier o\u00f9 les artistes acadiens et de la francophonie seront \u00e0 l\u0027honneur.\r\n\r\nSous la direction de Pierre McGraw et accompagn\u00e9 au piano par Brigitte Lavoie, les Voix de la Baie est un choeur mixte \u00e0 4 voix form\u00e9 de choristes de la P\u00e9ninsule acadienne.\r\n\r\nLaissez-vous charmer par leur r\u00e9pertoire vari\u00e9. Venez chanter avec eux!","startDate":"2025-05-31T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7818","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/les-voix-de-la-baie","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7816","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/lensemble-vocal-les-voix-de-la-baie","name":"L\u0027ENSEMBLE VOCAL LES VOIX DE LA BAIE"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/acadieland-la-tournee-des-bars-2e-partie-7821","name":"ACADIELAND -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"ACADIELAND LA TOURN\u00c9E DES BARS 2E PARTIE fera hommage au \u0027\u0027 Nightlife\u0027\u0027 du dernier 30 ans dans la P\u00e9ninsule.\r\n\r\nLes Dj\u0027s pr\u00e9sents vous ferons revivre les succ\u00e8s qui vous ont faite danser dans les belles ann\u00e9es en passant du Vieux-Sage \u00e0 la Chaloupe, du Deauville au Maximum, du Bel Air au club C\u00e9libat. Du Traffik lounge (Dooly\u0027s) au Baccus \u00e0 L\u0027atribu et j\u0027en passe.\r\n\r\nPour l\u0027occasion, voici les DJ\u2019s qui vous feront revivre l\u2019ambiance de ces bars.\r\nDJ-Fido\r\n DJ-Steff\r\n DJ-Bouboul\r\n DJ-Dan\r\n DJ-Dion\r\n DJ-Chris\r\n DJ-M4TB\r\n DJ MARIO LANTEIGNE\r\n\r\nDe plus Mathieu Friolet qui travaillait \u00e0 la Chaloupe et Mathieu Sonier qui travaillait au Deauville \/ C\u00e9libat serons nos animateurs pour la soir\u00e9e.","startDate":"2025-07-05T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7821","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/acadieland","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7819","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/acadieland","name":"ACADIELAND"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/tina-hommage-tina-turner-7824","name":"TINA -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Vivez l\u0027exp\u00e9rience de concert \u00e9lectrisante de TINA TURNER, regorgeant de succ\u00e8s embl\u00e9matiques des ann\u00e9es 60, 70, 80 et 90. Avec la voix puissante et rauque, la danse de haute intensit\u00e9 et la pr\u00e9sence sc\u00e9nique palpitante de la Sud-Africaine Caroline Borole (South African Idols) en direct sur sc\u00e8ne. Avec son groupe international, ses choristes et ses danseurs pour faire de ce spectacle SIMPLEMENT LE MEILLEUR hommage \u00e0 la reine du rock \u0027n\u0027 roll, Tina Turner. \r\n\r\n\u00c9coutez tous les succ\u00e8s rock \u00e9nergiques et RnB \u00e9mouvants qui ont fait de Tina l\u0027un des plus grands noms de la musique du 20e si\u00e8cle : (Simply) The Best, What\u0027s Love Got To Do With It, River Deep Mountain High, Proud Mary, Nutbush City Limits, We Don\u2019t Need Another Hero, What You Get is What You See, Private Dancer, It Takes Two et bien d\u0027autres. \r\n\r\n\u00c0 ne pas manquer \u2013 R\u00c9SERVEZ MAINTENANT !","startDate":"2025-07-20T19:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7824","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/tina","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7822","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/tina","name":"TINA"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/claude-dubois-dubois-solide-en-liberte-7827","name":"CLAUDE DUBOIS -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Apr\u00e8s nous avoir pr\u00e9sent\u00e9 son spectacle Dubois en libert\u00e9 et son coffret Dubois Solide, un imposant recueil de 51 chansons, Claude Dubois, auteur-\r\n\r\ncompositeur et interpr\u00e8te, va \u00e0 la rencontre de son public dans un spectacle intitul\u00e9 \u00ab DUBOIS SOLIDE EN LIBERT\u00c9 \u00bb o\u00f9 il nous emm\u00e8ne visiter son univers.\r\n\r\nAvec sa voix puissante et son ind\u00e9niable charisme, ce g\u00e9ant de la chanson qu\u00e9b\u00e9coise, amoureux inconditionnel et d\u00e9fenseur de la langue fran\u00e7aise, nous livre sur sc\u00e8ne son r\u00e9pertoire intemporel.\r\n\r\nUn moment unique o\u00f9 Claude Dubois interpr\u00e8te ses chansons les plus demand\u00e9es, les incontournables, qui sont la signature de ce grand artiste.","startDate":"2025-08-07T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7827","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/dubois-solide-en-liberte","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7825","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/claude-dubois","name":"CLAUDE DUBOIS"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/laurent-paquin-soiree-dhumour-avec-laurent-paquin-7830","name":"LAURENT PAQUIN -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Laurent Paquin lance son premier one-man-show Premi\u00e8re Impression en 2001 et charme le public qu\u00e9b\u00e9cois. Apr\u00e8s Tout est relatif, L\u2019Ereure est humaine et D\u00e9plaire, Crocodile distrait sort en 2023. Il pr\u00eate ses talents d\u2019auteur, de script-\u00e9diteur et de metteur de sc\u00e8ne \u00e0 Billy Tellier pour son dernier one-man show Hypocrite(s), \u00e0 Rachid Badouri pour Les Fleurs du tapis et \u00e0 la s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 B\u00e9b\u00e9atrice, sur les ondes de Radio-Canada. Avec 18 animations de Galas Juste pour rire derri\u00e8re la cravate, Laurent d\u00e9tient le record du plus grand nombre d\u2019animations cons\u00e9cutives de Galas. Il lance en 2021 un podcast intitul\u00e9 Setup, pr\u00e9misse, punch dans lequel il explore les r\u00e9alit\u00e9s du m\u00e9tier d\u2019humoriste ainsi qu\u2019une s\u00e9rie de capsules web Les caprices de Laurent o\u00f9 il s\u2019\u00e9clate dans le r\u00f4le d\u2019un chef cuisinier grognon.\r\n\r\nInd\u00e9pendamment des nombreux projets qui occupent sa carri\u00e8re d\u2019humoriste, Laurent compte \u00e9galement diff\u00e9rentes exp\u00e9riences de jeu au th\u00e9\u00e2tre, \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et au cin\u00e9ma. Au th\u00e9\u00e2tre, il joue dans la com\u00e9die musicale Chicago en 2004 et dans la pi\u00e8ce L\u2019emmerdeur en 2008. Son r\u00f4le de La Duchesse de Langeais dans la com\u00e9die musicale Demain matin, Montr\u00e9al m\u2019attend en 2018 vole la vedette. \u00c0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2022, il fait partie de la distribution de D\u00eener de Cons, aux c\u00f4t\u00e9s de Normand d\u2019Amour, Ren\u00e9 Simard et Bernard Fortin.\r\n\r\n\u00c0 la t\u00e9l\u00e9vision, il joue dans Histoires de filles, Cam\u00e9ra Caf\u00e9 et Le bonheur en plus de participer \u00e0 trois Bye Bye. Au cin\u00e9ma, il pr\u00eate sa voix dans la version qu\u00e9b\u00e9coise de Le livre de la jungle en 2016, et au Y\u00e9ti dans Le Cha\u00eenon manquant, en 2019.\r\n\r\nEn plus de tous ces talents, Laurent se r\u00e9alise \u00e9galement dans l\u2019univers de la musique. Il lance en 2021 son premier album de chansons \u00ab s\u00e9rieuses \u00bb Et faire comme si, en plus de r\u00e9aliser la mise en sc\u00e8ne du spectacle Bient\u00f4t ce sera No\u00ebl de Damien Robitaille.","startDate":"2025-08-11T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7830","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/soiree-dhumour-avec-laurent-paquin","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7828","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/laurent-paquin","name":"LAURENT PAQUIN"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/les-gars-du-nord-party-dla-veille-avec-les-gars-du-nord-7833","name":"LES GARS DU NORD -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-03\/Les%20gars%20du%20nord%20Infolettre.png?itok=YKVk_MRo","width":"480","height":"480"},"eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Spectacle: Les ann\u00e9es tranquilles\r\n\r\nLe groupe acadien Les Gars du Nord est compos\u00e9 de Wilfred Le Bouthillier, Danny Boudreau, Maxime McGraw, Danny Bourgeois, Nicolas Basque, Mike Bourgeois et Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric Lizotte.\r\n\r\nEn 2023 et 2024, leur spectacle \u0022Les fils du p\u00e8re\u0022 a enflamm\u00e9 le Qu\u00e9bec et le Nouveau-Brunswick.\r\n\r\nEn 2025, Les Gars Du Nord repartent sur les routes avec un nouvel album et un tout nouveau spectacle, \u0022Les ann\u00e9es tranquilles\u0022. Un \u00e9v\u00e9nement \u00e0 la hauteur de leur renomm\u00e9e, qui vous fera danser et chanter !\r\n\r\nR\u00e9compens\u00e9s deux fois lors du Gala Country 2024 (Album country contemporain et D\u00e9couverte de l\u2019ann\u00e9e), ils ne cessent d\u0027\u00e9tonner la francophonie avec leur \u00e9nergie contagieuse","startDate":"2025-08-14T21:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7833","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/mechant-party-gars-du-nord","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7831","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-gars-du-nord-0","name":"LES GARS DU NORD"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/queen-its-kinda-magic-hommage-queen-7836","name":"QUEEN - IT\u0027S KINDA MAGIC -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Queen : It\u0027s a Kinda Magic revient au Canada en 2025 pour c\u00e9l\u00e9brer le 50e anniversaire de la sortie de Queen\u0027s Bohemian Rhapsody ! \r\n\r\nPlongez-vous dans le spectacle, la grandeur et l\u2019\u00e9nergie du plus grand groupe de rock du monde. \u00c9coutez Dominic Warren jouer le chant, la guitare et le piano TOUS EN DIRECT SUR SC\u00c8NE et dans la tonalit\u00e9 originale de Freddie, et avec tout l\u0027esprit, le charme et la bravade de la l\u00e9gende lui-m\u00eame.  \r\n\r\nNe manquez pas votre chance d\u2019assister \u00e0 ce spectacle hommage de renomm\u00e9e internationale ! R\u00c9SERVEZ MAINTENANT.","startDate":"2025-08-27T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7836","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/queen-its-kinda-magic","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7834","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/queen-its-kinda-magic","name":"QUEEN - IT\u0027S KINDA MAGIC"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/jeremy-demay-naturel-7839","name":"J\u00c9R\u00c9MY DEMAY -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"J\u00e9r\u00e9my Demay, le plus qu\u00e9b\u00e9cois des humoristes fran\u00e7ais, r\u00e9sidant au Qu\u00e9bec depuis plus de 17 ans, lance son tout nouveau spectacle intitul\u00e9 Naturel. Avec ce 3e one-man-show, et entre l\u2019\u00e9criture de ses livres plusieurs fois bestseller(150 000 copies vendues), J\u00e9r\u00e9my s\u2019amuse \u00e0 aller dans des zones plus personnelles et \u00e9tonnera assur\u00e9ment par un contenu d\u00e9licieusement audacieux qu\u2019on ne lui soup\u00e7onnait pas\u2026 \r\n\r\nAvec une franchise \u00e0 la fois d\u00e9sarmante mais \u00f4 combien hilarante, J\u00e9r\u00e9my se d\u00e9voile comme jamais avec de nombreuses confessions sur lui, sa vie et sa famille en exploitant le c\u00f4t\u00e9 comique de situations qu\u2019il a v\u00e9cues. Avec Naturel, on retrouve sur sc\u00e8ne un J\u00e9r\u00e9my toujours aussi \u00e9nergique, charismatique et vif d\u2019esprit qui tisse d\u00e8s le d\u00e9part un lien NATUREL avec le public. Avec son talent unique, J\u00e9r\u00e9my Demay r\u00e9ussit \u00e0 la fois \u00e0 faire rire \u00e0 gorge d\u00e9ploy\u00e9e et \u00e0 toucher droit au coeur, tout \u00e7a pour le grand plaisir de tous!","startDate":"2025-10-25T20:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7839","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/jeremy-demay-naturel","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7837","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jeremy-demay","name":"J\u00c9R\u00c9MY DEMAY"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/back-80s-band-back-80s-band-7842","name":"BACK TO THE 80s BAND -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Avec Back To The 80s Band pr\u00e9parez-vous \u00e0 \u00eatre \u00e9blouis par la diversit\u00e9 de leur r\u00e9pertoire musical. 4 musiciens et 2 chanteurs d\u2019exp\u00e9rience, qui se sp\u00e9cialisent ici au Rock des ann\u00e9es 80\u2019s. De Queen \u00e0 Bon Jovi, en passant par Tina Turner, Heart et sans tous les nommer Back To The 80s Band revisite les tubes les plus embl\u00e9matiques du rock de cette \u00e9poque culte!\r\n\r\nLa liste des chansons interpr\u00e9t\u00e9es est tr\u00e8s vari\u00e9e et saura vous satisfaire. L\u2019\u00e9l\u00e9ment ultime qui peut s\u00fbrement les distinguer est leur duo vocal qui est exceptionnel.\r\n\r\nPuissante et charg\u00e9e d\u2019\u00e9motion, leur prestation nous ram\u00e8ne instantan\u00e9ment \u00e0 une \u00e9poque o\u00f9 chaque m\u00e9lodie nous fige dans le temps. Soyez pr\u00eats \u00e0 \u00e9couter les \u00ab cassettes \u00bb comme dans le temps et \u00e0 frissonner au son de leurs voix qui fusionnent harmonieusement avec l\u2019ensemble musical.\r\n\r\nEn somme, Back To The 80s Band c\u2019est une exp\u00e9rience immersive de haut niveau. Que vous ayez v\u00e9cu votre jeunesse lors de ces ann\u00e9es et\/ou que vous souhaitez revivre cette \u00e9poque l\u00e9gendaire, ils sont l\u00e0 pour vous offrir une soir\u00e9e des plus m\u00e9morables et \u00e9lectrisantes.\r\n\r\nAccrochez-vous, car le Rock 80\u2019s est de retour et plus que vivant","startDate":"2025-11-07T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7842","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/back-to-the-80s-band","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7840","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/back-80s-band","name":"BACK TO THE 80s BAND"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/melissa-bedard-melissa-bedard-et-ses-musiciens-7845","name":"M\u00c9LISSA B\u00c9DARD -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Depuis sa participation remarqu\u00e9e \u00e0 Star Acad\u00e9mie en 2012, M\u00e9lissa B\u00e9dard s\u2019impose comme une figure dominante du milieu artistique qu\u00e9b\u00e9cois. Elle pr\u00e9sente son nouveau spectacle dans lequel elle interpr\u00e8te \u00e0 sa fa\u00e7on les grands succ\u00e8s de la francophonie.\r\n\r\nAccompagn\u00e9e de ses musiciens, celle qui maitrise l\u2019art de nous \u00e9blouir avec sa voix intimiste et puissante devrait donner un souffle extraordinaire \u00e0 un r\u00e9pertoire qui l\u2019est d\u00e9j\u00e0!","startDate":"2025-11-23T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7845","location":{"@type":"Place","name":"Salle du Carrefour de la mer","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/melissa-bedard-et-ses-musiciens","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7843","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/melissa-bedard","name":"M\u00c9LISSA B\u00c9DARD"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/compagnie-comme-une-etincelle-le-cirque-des-etoiles-7848","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Entrez, entrez, mesdames et messieurs, approchez-vous de la toile et prenez \r\nplace! D\u00e9couvrez le cirque et ses num\u00e9ros extraordinaires! Magicien, clowns, \r\nfil de f\u00e9riste, acrobates ou homme canon : en ombre et en lumi\u00e8re, les \r\npersonnages prennent vie sous le chapiteau du cirque des \u00e9toiles. En papier \r\nd\u00e9coup\u00e9 et au caract\u00e8re bien tremp\u00e9, ils entament un ballet tourbillonnant \r\navec leur cr\u00e9ateur et nous embarquent dans un voyage \u00e0 la limite du r\u00e9el et \r\nde l\u2019imaginaire, \u00e0 la fois sur sc\u00e8ne et derri\u00e8re l\u2019\u00e9cran. \u201cLe cirque des \u00e9toiles\u201d \r\nest un cin\u00e9 spectacle jeune public \u00e0 partir de 3 ans","startDate":"2025-03-15T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7848","location":{"@type":"Place","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1057","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1057"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/lecirquedesetoiles","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/80","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-regional-de-loisirs-culturels-de-kapuskasing"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7846","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/compagnie-comme-une-etincelle","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/productions-effet-papillon-sortir-la-tempete-7849","name":"Productions Effet Papillon - Sortir la temp\u00eate","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"C\u0027est l\u0027histoire d\u0027une fille qui sera aux premi\u00e8res loges de l\u0027inondaton de son village suite \u00e0 la construction d\u0027un barrage hydro\u00e9lectrique. Elle y verra les magouilles politiques, les constructions al\u00e9atoires et la r\u00e9alit\u00e9 des famille qui doivent se refaire dans un ailleurs quelconque. Tout \u00e7a, avec humour et lucidit\u00e9 \u00e0 la fois. SORTIR LA TEMP\u00caTE DU VERRE raconte l\u0027histoires des gens pour qui l\u0027eau a tout chang\u00e9 dans leur vie. On navigue entre le rire et l\u2019\u00e9motion.","startDate":"2025-03-19T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7849","location":{"@type":"Place","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1057","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1057"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/stephaneguertin","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/80","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-regional-de-loisirs-culturels-de-kapuskasing"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4130","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/productions-effet-papillon","name":"Productions Effet Papillon"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/lionel-groove-lionel-groove-7852","name":"Lionel Groove -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Lionel Groove, c\u2019est un couteau suisse aux lames multiples. Fort de leurs \r\nchansons vari\u00e9es et de leurs beats aux \u201cvibes\u201d entra\u00eenants, le duo compte \r\naussi sur la pr\u00e9sence de sc\u00e8ne de ces deux artistes aguerris, Sam Faye \u0026 \r\nDJ Horg. Sam Faye conduit un publique comme un chef d\u2019orchestre, et Horg \r\nd\u00e9roge du r\u00f4le de DJ traditionnel prisonnier derri\u00e8re sa table tournante en \r\nprenant part \u00e0 l\u2019action. Lionel Groove, c\u2019est un projet accessible \u00e0 tous, une \r\nexp\u00e9rience engageante et une capacit\u00e9 \u00e0 nous rentrer des \u201cbeats\u201d en t\u00eate que \r\nnous aurons beaucoup de mal a expurger","startDate":"2025-04-16T13:15:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7852","location":{"@type":"Place","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1057","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1057"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/80","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-regional-de-loisirs-culturels-de-kapuskasing"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7850","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/lionel-groove","name":"Lionel Groove"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alex-tetreault-nickel-city-fifs-7853","name":"Alex T\u00e9treault - Nickel City Fifs : une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trous","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trousUn soir ordinaire au Zigs, le bar gai de Sudbury, un jeune queer assoiff\u00e9 de libert\u00e9 et de communaut\u00e9 vit un p\u00e9riple initiatique pas comme les autres. Sous les auspices de la Sainte Po\u00e9sie, esprit protecteur du crat\u00e8re, la faune haute en couleurs du bar lui pr\u00e9sente leur monde magique en l\u2019invitant dans des univers \u00e9clectiques, \u00e9clat\u00e9s et absurdes. Sauront-iels le convaincre d\u2019en faire partie ou le perdront-iels au chant de sir\u00e8nes de la grande ville?","startDate":"2025-05-10T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7853","location":{"@type":"Place","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1057","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1057"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/80","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-regional-de-loisirs-culturels-de-kapuskasing"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4105","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/alex-tetreault","name":"Alex T\u00e9treault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/productions-effet-papillon-sortir-la-tempete-7854","name":"Productions Effet Papillon - Sortir la temp\u00eate","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"C\u0027est l\u0027histoire d\u0027une fille qui sera aux premi\u00e8res loges de l\u0027inondaton de son village suite \u00e0 la construction d\u0027un barrage hydro\u00e9lectrique. Elle y verra les magouilles politiques, les constructions al\u00e9atoires et la r\u00e9alit\u00e9 des famille qui doivent se refaire dans un ailleurs quelconque. Tout \u00e7a, avec humour et lucidit\u00e9 \u00e0 la fois. SORTIR LA TEMP\u00caTE DU VERRE raconte l\u0027histoires des gens pour qui l\u0027eau a tout chang\u00e9 dans leur vie. On navigue entre le rire et l\u2019\u00e9motion.","startDate":"2025-03-20T19:30:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7854","location":{"@type":"Place","name":"\u00c9cole secondaire Trillium","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4149","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9 Broomhead Rd","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.839585","longitude":"-83.40972"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4149"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/79","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4130","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/productions-effet-papillon","name":"Productions Effet Papillon"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/productions-effet-papillon-sortir-la-tempete-7855","name":"Productions Effet Papillon - Sortir la temp\u00eate","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"C\u0027est l\u0027histoire d\u0027une fille qui sera aux premi\u00e8res loges de l\u0027inondaton de son village suite \u00e0 la construction d\u0027un barrage hydro\u00e9lectrique. Elle y verra les magouilles politiques, les constructions al\u00e9atoires et la r\u00e9alit\u00e9 des famille qui doivent se refaire dans un ailleurs quelconque. Tout \u00e7a, avec humour et lucidit\u00e9 \u00e0 la fois. SORTIR LA TEMP\u00caTE DU VERRE raconte l\u0027histoires des gens pour qui l\u0027eau a tout chang\u00e9 dans leur vie. On navigue entre le rire et l\u2019\u00e9motion.","startDate":"2025-03-22T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7855","location":{"@type":"Place","name":"Salle Rolland Desroches","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1065","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"63 rue Main","addressLocality":"Penetanguishene","addressRegion":"ON","postalCode":"L9M 2G3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.769711","longitude":"-79.934351"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1065"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/app193.digibotservices.ca\/dbo\/event.php?org=9749\u0026event=52443648","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/88","name":"La Cl\u00e9","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cle"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4130","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/productions-effet-papillon","name":"Productions Effet Papillon"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/compagnie-comme-une-etincelle-le-cirque-des-etoiles-7858","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Entrez, entrez, mesdames et messieurs, approchez-vous de la toile et prenez \r\nplace! D\u00e9couvrez le cirque et ses num\u00e9ros extraordinaires! Magicien, clowns, \r\nfil de f\u00e9riste, acrobates ou homme canon : en ombre et en lumi\u00e8re, les \r\npersonnages prennent vie sous le chapiteau du cirque des \u00e9toiles. En papier \r\nd\u00e9coup\u00e9 et au caract\u00e8re bien tremp\u00e9, ils entament un ballet tourbillonnant \r\navec leur cr\u00e9ateur et nous embarquent dans un voyage \u00e0 la limite du r\u00e9el et \r\nde l\u2019imaginaire, \u00e0 la fois sur sc\u00e8ne et derri\u00e8re l\u2019\u00e9cran. \u201cLe cirque des \u00e9toiles\u201d \r\nest un cin\u00e9 spectacle jeune public \u00e0 partir de 3 ans","startDate":"2025-04-05T13:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7858","location":{"@type":"Place","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1050","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358648","longitude":"-75.792699"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1050"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/73","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/maison-de-la-francophonie-dottawa-cmfo"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7856","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/compagnie-comme-une-etincelle-0","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/productions-effet-papillon-sortir-la-tempete-7859","name":"Productions Effet Papillon - Sortir la temp\u00eate","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"C\u0027est l\u0027histoire d\u0027une fille qui sera aux premi\u00e8res loges de l\u0027inondaton de son village suite \u00e0 la construction d\u0027un barrage hydro\u00e9lectrique. Elle y verra les magouilles politiques, les constructions al\u00e9atoires et la r\u00e9alit\u00e9 des famille qui doivent se refaire dans un ailleurs quelconque. Tout \u00e7a, avec humour et lucidit\u00e9 \u00e0 la fois. SORTIR LA TEMP\u00caTE DU VERRE raconte l\u0027histoires des gens pour qui l\u0027eau a tout chang\u00e9 dans leur vie. On navigue entre le rire et l\u2019\u00e9motion.","startDate":"2025-04-26T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7859","location":{"@type":"Place","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1050","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358648","longitude":"-75.792699"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1050"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/73","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/maison-de-la-francophonie-dottawa-cmfo"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4130","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/productions-effet-papillon","name":"Productions Effet Papillon"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/productions-effet-papillon-sortir-la-tempete-7860","name":"Productions Effet Papillon - Sortir la temp\u00eate","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"C\u0027est l\u0027histoire d\u0027une fille qui sera aux premi\u00e8res loges de l\u0027inondaton de son village suite \u00e0 la construction d\u0027un barrage hydro\u00e9lectrique. Elle y verra les magouilles politiques, les constructions al\u00e9atoires et la r\u00e9alit\u00e9 des famille qui doivent se refaire dans un ailleurs quelconque. Tout \u00e7a, avec humour et lucidit\u00e9 \u00e0 la fois. SORTIR LA TEMP\u00caTE DU VERRE raconte l\u0027histoires des gens pour qui l\u0027eau a tout chang\u00e9 dans leur vie. On navigue entre le rire et l\u2019\u00e9motion.","startDate":"2025-04-27T15:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7860","location":{"@type":"Place","name":"MIFO","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1052","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6600, rue Carri\u00e8re","addressLocality":"Orl\u00e9ans","addressRegion":"ON","postalCode":"K1C 1J4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.465845","longitude":"-75.523408"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1052"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/app193.digibotservices.ca\/dbo\/event.php?org=5190\u0026event=42668593","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/75","name":"MIFO","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/mifo"},"performer":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4130","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/productions-effet-papillon","name":"Productions Effet Papillon"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alex-tetreault-nickel-city-fifs-7861","name":"Alex T\u00e9treault - Nickel City Fifs : une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trous","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trousUn soir ordinaire au Zigs, le bar gai de Sudbury, un jeune queer assoiff\u00e9 de libert\u00e9 et de communaut\u00e9 vit un p\u00e9riple initiatique pas comme les autres. Sous les auspices de la Sainte Po\u00e9sie, esprit protecteur du crat\u00e8re, la faune haute en couleurs du bar lui pr\u00e9sente leur monde magique en l\u2019invitant dans des univers \u00e9clectiques, \u00e9clat\u00e9s et absurdes. Sauront-iels le convaincre d\u2019en faire partie ou le perdront-iels au chant de sir\u00e8nes de la grande ville?","startDate":"2025-05-17T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7861","location":{"@type":"Place","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1050","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358648","longitude":"-75.792699"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1050"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/73","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/maison-de-la-francophonie-dottawa-cmfo"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4105","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/alex-tetreault","name":"Alex T\u00e9treault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alex-tetreault-nickel-city-fifs-7862","name":"Alex T\u00e9treault - Nickel City Fifs : une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trous","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trousUn soir ordinaire au Zigs, le bar gai de Sudbury, un jeune queer assoiff\u00e9 de libert\u00e9 et de communaut\u00e9 vit un p\u00e9riple initiatique pas comme les autres. Sous les auspices de la Sainte Po\u00e9sie, esprit protecteur du crat\u00e8re, la faune haute en couleurs du bar lui pr\u00e9sente leur monde magique en l\u2019invitant dans des univers \u00e9clectiques, \u00e9clat\u00e9s et absurdes. Sauront-iels le convaincre d\u2019en faire partie ou le perdront-iels au chant de sir\u00e8nes de la grande ville?","startDate":"2025-05-23T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7862","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre l\u0027Octave","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1045","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"711, avenue Dalton","addressLocality":"Kingston","addressRegion":"ON","postalCode":"K7M 8N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.270854","longitude":"-76.522726"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1045"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/hfj250523001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/68","name":"Centre culturel Frontenac","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-frontenac"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4105","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/alex-tetreault","name":"Alex T\u00e9treault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/andy-giroux-lhermite-7863","name":"Andy Giroux -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"L\u2019hermite vit seul depuis la disparition de sa femme, refusant tout contact avec le monde. Un jour, une petite f\u00e9e perdue cherche refuge chez lui. Gr\u00e2ce \u00e0 elle, il r\u00e9apprend \u00e0 rire, jouer et aimer. Sa maison morne devient un lieu magique o\u00f9 tout est possible. \u00ab L\u2019Hermite \u00bb est un spectacle po\u00e9tique et r\u00eaveur, nous transportant dans divers lieux, y compris un champ, une maison et m\u00eame l\u2019oc\u00e9an avec sir\u00e8nes et poissons. Ce spectacle c\u00e9l\u00e8bre le pouvoir de l\u2019amiti\u00e9 et l\u2019importance d\u2019\u00eatre entour\u00e9 par des gens aim\u00e9s. Quand on est triste, les amis peuvent nous aider.","startDate":"2025-03-05T19:00:00-05:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7863","location":{"@type":"Place","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1058","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1058"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/81","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/andy-giroux","name":"Andy Giroux"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/compagnie-comme-une-etincelle-le-cirque-des-etoiles-7867","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Entrez, entrez, mesdames et messieurs, approchez-vous de la toile et prenez \r\nplace! D\u00e9couvrez le cirque et ses num\u00e9ros extraordinaires! Magicien, clowns, \r\nfil de f\u00e9riste, acrobates ou homme canon : en ombre et en lumi\u00e8re, les \r\npersonnages prennent vie sous le chapiteau du cirque des \u00e9toiles. En papier \r\nd\u00e9coup\u00e9 et au caract\u00e8re bien tremp\u00e9, ils entament un ballet tourbillonnant \r\navec leur cr\u00e9ateur et nous embarquent dans un voyage \u00e0 la limite du r\u00e9el et \r\nde l\u2019imaginaire, \u00e0 la fois sur sc\u00e8ne et derri\u00e8re l\u2019\u00e9cran. \u201cLe cirque des \u00e9toiles\u201d \r\nest un cin\u00e9 spectacle jeune public \u00e0 partir de 3 ans","startDate":"2025-03-23T15:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7867","location":{"@type":"Place","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1058","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1058"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/hrt250316001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/81","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7864","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/compagnie-comme-une-etincelle-1","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/lionel-groove-lionel-groove-7870","name":"Lionel Groove -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Lionel Groove, c\u2019est un couteau suisse aux lames multiples. Fort de leurs \r\nchansons vari\u00e9es et de leurs beats aux \u201cvibes\u201d entra\u00eenants, le duo compte \r\naussi sur la pr\u00e9sence de sc\u00e8ne de ces deux artistes aguerris, Sam Faye \u0026 \r\nDJ Horg. Sam Faye conduit un publique comme un chef d\u2019orchestre, et Horg \r\nd\u00e9roge du r\u00f4le de DJ traditionnel prisonnier derri\u00e8re sa table tournante en \r\nprenant part \u00e0 l\u2019action. Lionel Groove, c\u2019est un projet accessible \u00e0 tous, une \r\nexp\u00e9rience engageante et une capacit\u00e9 \u00e0 nous rentrer des \u201cbeats\u201d en t\u00eate que \r\nnous aurons beaucoup de mal a expurger.","startDate":"2025-04-17T13:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7870","location":{"@type":"Place","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1058","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1058"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/81","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7868","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/lionel-groove-0","name":"Lionel Groove"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alex-tetreault-nickel-city-fifs-7871","name":"Alex T\u00e9treault - Nickel City Fifs : une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trous","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trousUn soir ordinaire au Zigs, le bar gai de Sudbury, un jeune queer assoiff\u00e9 de libert\u00e9 et de communaut\u00e9 vit un p\u00e9riple initiatique pas comme les autres. Sous les auspices de la Sainte Po\u00e9sie, esprit protecteur du crat\u00e8re, la faune haute en couleurs du bar lui pr\u00e9sente leur monde magique en l\u2019invitant dans des univers \u00e9clectiques, \u00e9clat\u00e9s et absurdes. Sauront-iels le convaincre d\u2019en faire partie ou le perdront-iels au chant de sir\u00e8nes de la grande ville?","startDate":"2025-06-05T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7871","location":{"@type":"Place","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1058","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1058"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/hrt250605001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/81","name":"Conseil des Arts de Hearst","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4105","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/alex-tetreault","name":"Alex T\u00e9treault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/compagnie-comme-une-etincelle-le-cirque-des-etoiles-7874","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Entrez, entrez, mesdames et messieurs, approchez-vous de la toile et prenez \r\nplace! D\u00e9couvrez le cirque et ses num\u00e9ros extraordinaires! Magicien, clowns, \r\nfil de f\u00e9riste, acrobates ou homme canon : en ombre et en lumi\u00e8re, les \r\npersonnages prennent vie sous le chapiteau du cirque des \u00e9toiles. En papier \r\nd\u00e9coup\u00e9 et au caract\u00e8re bien tremp\u00e9, ils entament un ballet tourbillonnant \r\navec leur cr\u00e9ateur et nous embarquent dans un voyage \u00e0 la limite du r\u00e9el et \r\nde l\u2019imaginaire, \u00e0 la fois sur sc\u00e8ne et derri\u00e8re l\u2019\u00e9cran. \u201cLe cirque des \u00e9toiles\u201d \r\nest un cin\u00e9 spectacle jeune public \u00e0 partir de 3 ans.","startDate":"2025-03-17T11:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7874","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Nouvel-Ontario","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1060","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, boulevard Lasalle","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3A 6B1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.51725","longitude":"-80.99429"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1060"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/lepointdevente.com\/billets\/1sb250322001","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/83","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Nouvel-Ontario","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-du-nouvel-ontario"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7872","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/compagnie-comme-une-etincelle-2","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alex-tetreault-nickel-city-fifs-7875","name":"Alex T\u00e9treault - Nickel City Fifs : une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trous","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trousUn soir ordinaire au Zigs, le bar gai de Sudbury, un jeune queer assoiff\u00e9 de libert\u00e9 et de communaut\u00e9 vit un p\u00e9riple initiatique pas comme les autres. Sous les auspices de la Sainte Po\u00e9sie, esprit protecteur du crat\u00e8re, la faune haute en couleurs du bar lui pr\u00e9sente leur monde magique en l\u2019invitant dans des univers \u00e9clectiques, \u00e9clat\u00e9s et absurdes. Sauront-iels le convaincre d\u2019en faire partie ou le perdront-iels au chant de sir\u00e8nes de la grande ville?","startDate":"2025-05-21T09:00:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7875","location":{"@type":"Place","name":"Centre francophone Hamilton","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1063","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"56, rue Mulbery","addressLocality":"Hamilton","addressRegion":"ON","postalCode":"L8R 2C7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.262714","longitude":"-79.869099"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1063"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/86","name":"Centre francophone Hamilton","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-francophone-hamilton"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4105","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/alex-tetreault","name":"Alex T\u00e9treault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/alex-tetreault-nickel-city-fifs-7876","name":"Alex T\u00e9treault - Nickel City Fifs : une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trous","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Une \u00e9pop\u00e9e queer sudburoise sur fond de trousUn soir ordinaire au Zigs, le bar gai de Sudbury, un jeune queer assoiff\u00e9 de libert\u00e9 et de communaut\u00e9 vit un p\u00e9riple initiatique pas comme les autres. Sous les auspices de la Sainte Po\u00e9sie, esprit protecteur du crat\u00e8re, la faune haute en couleurs du bar lui pr\u00e9sente leur monde magique en l\u2019invitant dans des univers \u00e9clectiques, \u00e9clat\u00e9s et absurdes. Sauront-iels le convaincre d\u2019en faire partie ou le perdront-iels au chant de sir\u00e8nes de la grande ville?","startDate":"2025-06-03T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7876","location":{"@type":"Place","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4155","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32, rue Mountjoy nord","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 4V6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.476702","longitude":"-81.335287"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4155"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/www.eventbrite.ca\/e\/nickel-city-fifs-tickets-991045211907?aff=oddtdtcreator","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/77","name":"Centre culturel La Ronde","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4105","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/alex-tetreault","name":"Alex T\u00e9treault"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/swamp-hommage-ccr-7879","name":"SWAMP -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Souvent cit\u00e9 parmi les meilleurs hommages \u00e0 CCR au Canada, Swamp est plus qu\u0027un groupe : c\u0027est une ambiance. Non pas qu\u0027ils cherchent \u00e0 ressembler ou \u00e0 sonner (note pour note) \u00e0 CCR, mais \r\n\r\nparce qu\u0027ils aiment tellement leur sujet, ils veulent toujours le d\u00e9montrer du mieux qu\u0027ils peuvent en recr\u00e9ant avec soin l\u0027esprit \u00e0 la fois pr\u00e9cis et d\u00e9contract\u00e9 de Creedence. Ils parviennent \u00e0 recr\u00e9er une \r\n\r\nexp\u00e9rience pour ceux qui aiment le groupe original autant qu\u0027eux, ou \u00e0 donner aux non-initi\u00e9s l\u0027occasion de d\u00e9couvrir ce qui, selon eux, fait la grandeur du groupe. \r\n\r\nEn r\u00e9sum\u00e9, les membres du groupe d\u00e9gagent quelque chose d\u0027unique et de sp\u00e9cial, une synergie indescriptible.","startDate":"2025-04-22T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7879","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/swamp-un-hommage-a-ccr","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7877","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/swamp","name":"SWAMP"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/beatlemania-beatlemania-revisited-7882","name":"BEATLEMANIA -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"\u00ab Beatlemania Revisited \u00bb, un spectacle itin\u00e9rant international, recr\u00e9e l\u0027ambiance, le son et l\u0027effervescence des performances live des quatre fabuleux. Cet \u00e9v\u00e9nement musical et th\u00e9\u00e2tral unique met en sc\u00e8ne des acteurs europ\u00e9ens et nord-am\u00e9ricains talentueux dans les r\u00f4les de John, Paul, George et Ringo.\r\n\r\n\r\n\r\nBeatlemania Revisited est un spectacle familial et interactif qui fera rire, chanter, danser et applaudir les fans tout au long du spectacle. C\u00f4t\u00e9 musique, le spectacle propose des recr\u00e9ations de chansons note \u00e0 note par une troupe exceptionnelle, agr\u00e9ment\u00e9e de costumes complets et d\u0027instruments et \u00e9quipements vintage. Ax\u00e9 principalement sur les performances live des Beatles, le spectacle d\u00e9bute par leur premi\u00e8re apparition \u00e9lectrisante dans l\u0027\u00e9mission t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e d\u0027Ed Sullivan en f\u00e9vrier 1964, puis plonge le public dans cinq ann\u00e9es de l\u0027\u00e8re des Beatles, pour se conclure par leur c\u00e9l\u00e8bre concert \u00ab sur le toit \u00bb de janvier 1969. Au fil de son parcours, Beatlemania Revisited propose 35 chansons, dont \u00ab I Want To Hold Your Hand \u00bb, \u00ab Ticket to Ride \u00bb, \u00ab Yesterday \u00bb, \u00ab Penny Lane \u00bb, \u00ab Hey Jude \u00bb, \u00ab Something \u00bb, \u00ab Let It Be \u00bb et bien d\u0027autres titres intemporels.","startDate":"2025-05-18T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7882","location":{"@type":"Place","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/billetterieacces.tuxedobillet.com\/main\/beatlemania","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","name":"Centre culturel de Caraquet","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7880","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beatlemania","name":"BEATLEMANIA"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/leandra-gold-blue-clay-jazz-au-carbeau-7905","name":"L\u00e9andra Gold\/ Blue Clay  -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Soir\u00e9e jazz en double plateau L\u00e9andra Gold et Blue Clay","startDate":"2025-02-07T19:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7905","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"},"offers":{"@type":"Offer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7903","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/leandra-gold-blue-clay","name":"L\u00e9andra Gold\/ Blue Clay"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/melissa-bedard-ma-verite-8059","name":"M\u00e9lissa B\u00e9dard -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"Depuis sa participation remarqu\u00e9e \u00e0 Star Acad\u00e9mie en 2012, M\u00e9lissa B\u00e9dard s\u2019impose comme une figure dominante du milieu artistique qu\u00e9b\u00e9cois. Elle pr\u00e9sente son nouveau spectacle Ma v\u00e9rit\u00e9 dans lequel elle interpr\u00e8te des chansons de son nouvel album et quelques grands succ\u00e8s francophones tant aim\u00e9s.\r\n\r\nAccompagn\u00e9e de ses musiciens, celle qui ma\u00eetrise l\u2019art de nous \u00e9blouir avec sa voix intimiste et puissante devrait donner un souffle extraordinaire \u00e0 un r\u00e9pertoire qui l\u2019est d\u00e9j\u00e0!","startDate":"2025-11-22T20:00:00-04:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8059","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/melissa-bedard","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8057","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/melissa-bedard-0","name":"M\u00e9lissa B\u00e9dard"}]}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Event","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/spectacles\/symphonie-nouveau-brunswick-terre-natale-8062","name":"Symphonie Nouveau-Brunswick -","eventStatus":"https:\/\/schema.org\/EventScheduled","eventAttendanceMode":"https:\/\/schema.org\/OfflineEventAttendanceMode","description":"O\u00f9 le c\u0153ur aime, l\u00e0 est le foyer\u2026 comme l\u2019\u00e9voquent la magnifique Symphonie no 7 de Dvorak et les Chansons de la mer acadienne du compositeur Fr\u00e9d\u00e9ric Chiasson de Lam\u00e8que.\r\n\r\nArtiste invit\u00e9e : Christina Haldane, soprano","startDate":"2025-05-11T19:30:00-03:00","isAccessibleForFree":"True","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8062","location":{"@type":"Place","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"},"offers":{"@type":"Offer","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/spectacles-et-billets\/terre-natale","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock"},"organizer":{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol"},"performer":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8060","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/symphonie-nouveau-brunswick","name":"Symphonie Nouveau-Brunswick"}]}]}][{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/204","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/anique-granger","name":"Anique Granger"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/205","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/bouchardanse","name":"BoucharDanse"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/206","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/celeste-levis","name":"C\u00e9leste L\u00e9vis"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/207","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/chloe-breault","name":"Chlo\u00e9 Breault"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/210","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/creations-vivo-0","name":"Cr\u00e9ations In Vivo"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/211","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen","name":"Daniel Goguen"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/212","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/danny-boudreau","name":"Danny Boudreau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/213","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/dayv-poulin","name":"Dayv Poulin"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/214","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/dj-unpier","name":"DJ UNPIER"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/215","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ecarlate","name":"\u00c9carlate"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/216","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/edouard-landry","name":"Edouard Landry"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/218","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/eric-leclerc","name":"\u00c9ric Leclerc"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/219","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/frank-williams","name":"Frank Williams"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/220","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/genevieve-et-alain","name":"Genevi\u00e8ve et Alain"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/221","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/geomatrix","name":"GEOMATRIX"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/222","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/hey-wow","name":"Hey, Wow"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/224","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/isabelle-cyr","name":"Isabelle Cyr"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/226","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jean-guy-dominique","name":"Jean-Guy Dominique"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/227","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jean-yves-deschenes","name":"Jean-Yves Desch\u00eanes"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/228","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jocelyne-baribeau","name":"Jocelyne Baribeau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/229","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/kelly-bado","name":"Kelly Bado"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/230","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/kiki-et-malika","name":"Kiki et Malika"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/231","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/kristine-st-pierre-justin-lacroix","name":"Kristine St-Pierre \u0026 Justin Lacroix"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/233","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-legende-de-calamity-jane","name":"La l\u00e9gende de Calamity Jane"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/237","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-soliloques","name":"Les Soliloques"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/238","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-surveillantes","name":"Les Surveillantes"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/239","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/lgs","name":"LGS"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/240","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maggie-savoie","name":"Maggie Savoie"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/241","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/marc-tardif-le-magicien","name":"MARC TARDIF \u0022Le magicien\u0022"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/243","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/marie-veronique-bourque","name":"Marie-V\u00e9ronique Bourque"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/244","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/marty-b","name":"Marty B"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/245","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/matt-boudreau","name":"Matt Boudreau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/246","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maude-sonier","name":"Maude Sonier"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/250","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/nathalie-nadon","name":"Nathalie Nadon"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/252","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ptit-belliveau","name":"P\u0027tit Belliveau","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/ptit-belliveau_credit_e-rika-essertaize_10_web-1634065715.jpg?itok=P7IQTjmx","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/255","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/reglement-17","name":"R\u00e8glement 17"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/257","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/serge-monette","name":"Serge Monette"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/261","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sluice","name":"Sluice"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/262","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stef-paquette","name":"Stef Paquette"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/264","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/suzanne-kennelly","name":"Suzanne Kennelly"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/265","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/telecolor","name":"Telecolor"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/266","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-belvedere","name":"Th\u00e9\u00e2tre Belv\u00e9d\u00e8re"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/267","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/track-rock","name":"Track of Rock"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/269","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/yao","name":"Yao"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/270","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/yves-doucet","name":"Yves Doucet"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/888","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/amandine-et-rosalie","name":"Amandine et Rosalie","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-02\/Amandine%20et%20Rosalie-photo.jpg?itok=dqjUvBWn","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beausejour","name":"Beaus\u00e9jour","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-10\/Beause%CC%81jour%20%28Jocelyne%20et%20Joannie%29.jpg?itok=6P7PuEp9","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/891","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/caroline-savoie","name":"Caroline Savoie"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/892","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/cat-bowring-franco-phoneys","name":"Cat Bowring (\u0026 The Franco Phoneys)","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Cat%20Bowring%20%28%26amp%3B%20The%20Franco%20Phoneys%29-photo.jpeg?itok=WgIJ7CSu","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/893","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/chantal-baudouin","name":"Chantal Baudouin"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/894","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/christine-melanson","name":"Christine Melanson","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Christine%20Melanson-photo.jpg?itok=IP9z3UlD","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/895","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/colleen-duguay","name":"Colleen Duguay","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Colleen%20Duguay-photo.png?itok=BjyU2bEy","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/896","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/cristian-de-la-luna","name":"Cristian de la Luna"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/897","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/dji-hache","name":"Dji Hach\u00e9","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Dji%20Hach%C3%A9-photo.jpg?itok=o7MG3TJw","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/etienne-fletcher","name":"\u00c9tienne Fletcher"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/899","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/fire-smoke","name":"Fire \u0026 Smoke"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/903","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jeremie-delicious-hounds","name":"J\u00e9r\u00e9mie \u0026 The Delicious Hounds","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/IMG-20201106-WA0005.jpg?itok=46jYb0RQ","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/905","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/joly","name":"JOLY"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/906","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jono","name":"Jono"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/907","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/julie-aube","name":"Julie Aub\u00e9","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Julie%20Aub%C3%A9-photo.jpg?itok=vvilG3KJ","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/908","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/justin-guitard","name":"Justin Guitard","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Justin%20Guitard-photo.jpg?itok=2jqaBgT6","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/910","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/laurie-leblanc","name":"Laurie LeBlanc"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/911","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/marie-france-comeau-et-lucien-allard","name":"Marie-France Comeau et Lucien Allard","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Marie-France%20Comeau%20et%20Lucien%20Allard-photo.png?itok=KeV5KICp","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/912","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maxime-boudreau","name":"Maxime Boudreau","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Maxime%20Boudreau-photo.jpg?itok=gIWZpGJo","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/913","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mclean","name":"McLean","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/McLean-photo.jpg?itok=yFqDUZ0n","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/914","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/michael-saulnier","name":"Michael Saulnier","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Michael%20Saulnier-photo.jpeg?itok=dncVoG95","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/915","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/monsieur-andre","name":"Monsieur Andr\u00e9","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Monsieur%20Andr%C3%A9%202022.jpg?itok=pCvKo7Ay","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/916","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/pierre-sabourin","name":"Pierre Sabourin","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/FullSizeRender.jpeg?itok=YNyyM-jB","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/917","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/prairie-comeau","name":"Prairie Comeau","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Prairie%20Comeau-photo.jpg?itok=ITYFhWq4","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/918","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/rachelle-elie","name":"Rachelle Elie","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Rachelle%20Elie-photo.jpg?itok=GtjvgCIe","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/919","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raphael-butler","name":"Rapha\u00ebl Butler","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-06\/raphaelbutler.jpeg?itok=6Zhxj49U","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/920","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/reney-ray","name":"Reney Ray"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/921","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/samuel-bourgeois","name":"Samuel Bourgeois"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/922","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/simon-daniel","name":"Simon Daniel"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/923","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/steven-bilodeau","name":"Steven Bilodeau","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Steven%20Bilodeau-photo.jpeg?itok=B6ANsIwr","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/924","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/terry-melanson","name":"Terry Melanson","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Terry%20Melanson-photo.jpg?itok=r74-WzNO","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/926","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/tresor-otshudi","name":"Tresor Otshudi","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/TO%20photo.jpg?itok=K9mirtqx","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/988","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/camille-viau","name":"Camille Viau","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Camille%20Viau%20-%20Photo%20promo%20%28Credit%20Mark%20Cooper%29.jpg?itok=iYfqZUdO","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/989","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jojo-brio","name":"Jojo \u0026 Brio"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/990","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stef-et-fufu","name":"Stef et Fufu","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Stef%20et%20Fufu%20-%20cr%C3%A9dit%20photo%20St%C3%A9phane%20Paquette.jpeg?itok=IJORMJ3Q","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/991","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-mauve-sapin-mamuche","name":"Th\u00e9\u00e2tre Mauve Sapin - Mamuche","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Th%C3%A9%C3%A2tre%20Mauve%20Sapin.png?itok=a4-EA-UT","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/992","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/le-r-premier","name":"Le R Premier","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/lerpremier-des-tours-photo-promo.jpg?itok=-mBqo8Wl","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/994","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/citadel-compagnie","name":"Citadel + Compagnie","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Citadel.png?itok=tOMTkK_E","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/996","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ryan-doucette","name":"Ryan Doucette"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/997","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/satellite-theatre-et-ecarlate","name":"Satellite Th\u00e9\u00e2tre et \u00c9carlate","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Satellite%20th%C3%A9%C3%A2tre%20et%20%C3%89carlate.jpeg?itok=IhDNoaKl","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/bilinguish-boys","name":"Bilinguish Boys"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/celia-opera","name":"C\u00e9lia Op\u00e9ra","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/C%C3%A9lia%20Op%C3%A9ra.jpeg?itok=pJ1qQkCw","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1001","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ferline-regis","name":"Ferline Regis"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1002","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/smpty","name":"SMPTY"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1004","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sugar-crush","name":"Sugar Crush"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1005","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daflo","name":"Daflo","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Daflo.JPG?itok=CA2R3VaY","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1006","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/de-flore","name":"DE FLORE","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/DeFlore_PhotoPromoCreditGabrielleDubois.jpg?itok=L8uXJJ2j","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1007","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/julie-doiron","name":"Julie Doiron","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Julie%20Doiron.jpg?itok=RDoeJZER","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1008","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/leona","name":"L\u00e9ona","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Leona_shooting_2021-50Full%20c%20-%20Alexandre%20Larin.jpeg?itok=9oHYjqjg","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1009","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/matt-stern","name":"Matt Stern"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1011","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/abel-maxwell","name":"Abel Maxwell","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Abel%20Maxwell%20-%20Contact%20Ontarois%202023.JPG?itok=GH_bNIwu","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1012","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/kimya","name":"Kimya","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Kimya-Photo-Promo.jpeg?itok=l0Oqq603","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1013","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-sons-de-silas","name":"Les Sons de Silas","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Les%20sons%20et%20silas.jpg?itok=077fh-qc","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1015","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/janie-renee","name":"Janie Ren\u00e9e","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Janie%20Ren%C3%A9e8344%20%28c%29%20DavePoulin.jpg?itok=-Oa13fck","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1018","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/corpus","name":"CORPUS","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Corpus_la%20bulle.jpg?itok=fRf_qBFN","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1020","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-catapulte","name":"Th\u00e9\u00e2tre Catapulte"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3990","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aubin-pi-la-scb","name":"Aubin pi la S.C.B."}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3993","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/spoutnique","name":"Spoutnique"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3994","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/cooperative-air-au-cube","name":"Coop\u00e9rative Air au cube"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3995","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sylvie-boulianne","name":"Sylvie Boulianne"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3996","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/laura-rae","name":"Laura Rae"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jp-leblanc","name":"JP LeBlanc"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4000","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aboiteau","name":"ABOiTEAU"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4001","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-rats-dswompe","name":"Les Rats d\u0027Swompe"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4002","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/marie-line-pitre","name":"Marie-Line Pitre"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4003","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-famille-leblanc-0","name":"La Famille LeBlanc"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4004","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/joseph-edgar","name":"Joseph Edgar"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4005","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/willows","name":"Willows"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4006","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-compagnie-dansencorps","name":"La compagnie DansEncorps"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4008","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/izabelle-ouellet","name":"Izabelle Ouellet"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4009","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sympa-cesar","name":"Sympa C\u00e9sar"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4010","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephanie-morin-robert","name":"St\u00e9phanie Morin-Robert"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4011","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sala-0","name":"Sala"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4012","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beauxmont","name":"Beauxmont"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4013","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-diplomees-2023-du-departement-dart-dramatique-de-lumoncton","name":"Les dipl\u00f4m\u00e9es 2023 du d\u00e9partement d\u0027art dramatique de l\u0027UMoncton"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4014","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/adrian-house","name":"Adrian House"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4015","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stephane-maddix-albert","name":"Stephane Maddix Albert"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4016","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/flora-luna","name":"Flora Luna"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4017","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/raynald-basque","name":"Raynald Basque"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4019","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/helene-nicole","name":"H\u00e9l\u00e8ne Nicole"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4020","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-lescaouette","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4021","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/vickie-deveau","name":"Vickie Deveau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4023","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/emilie-landry-0","name":"Emilie Landry"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4025","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/pays-de-la-sagouine","name":"Pays de la Sagouine"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4026","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mehdi-cayenne-0","name":"Mehdi Cayenne"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4028","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jacques-surette-0","name":"Jacques Surette"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4029","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/micah","name":"Micah"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4032","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/alexis-normand","name":"Alexis Normand"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4033","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ananas","name":"Ananas"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4034","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/daniel-goguen-daniel-leger","name":"Daniel Goguen \u0026 Daniel L\u00e9ger"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4036","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/andre-saulnier","name":"Andr\u00e9 Saulnier"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4037","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/conquete-piano-piano-heist","name":"Conqu\u00eate Piano-Piano Heist"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4038","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/isabelle-la-wonderful-0","name":"Isabelle la Wonderful"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4039","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/samuel-mallais","name":"Samuel Mallais"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4040","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/pierre-guitard-0","name":"Pierre Guitard"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4041","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/weldon-et-josee-boudreau","name":"Weldon et Jos\u00e9e Boudreau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4043","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-viree","name":"La Vir\u00e9e"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4044","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/baie-0","name":"BAIE"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4105","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/alex-tetreault","name":"Alex T\u00e9treault"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4106","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/steven-levac","name":"Steven Levac"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4107","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-francais-de-toronto","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jojo","name":"Jojo"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4109","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/brian-st-pierre","name":"BRIAN ST-PIERRE"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4112","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/veloce-andre","name":"V\u00e9loce Andr\u00e9"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4113","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aurel","name":"aurel"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4115","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beau-nectar","name":"Beau Nectar"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4117","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/trio-de-guitare-dottawa-0","name":"Trio de Guitare d\u0027Ottawa"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4118","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-rouge-ecarlate-la-bibitte","name":"Th\u00e9\u00e2tre Rouge \u00c9carlate \u0026 La Bibitte"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4119","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/brigitte-jardin","name":"Brigitte Jardin"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4120","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sophie-dorleans-0","name":"Sophie D\u0027Orl\u00e9ans"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4121","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/welcome-soleil","name":"Welcome Soleil"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4122","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/improteine","name":"Improt\u00e9ine"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4123","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/johanne-lefebvre-et-brian-st-pierre","name":"Johanne Lefebvre et Brian St-Pierre"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4124","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-du-nouvel-ontario","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Nouvel-Ontario"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4126","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/moonfruits","name":"Moonfruits"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4127","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zilla-manikongo","name":"Zilla Manikongo"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4128","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/michel-lalonde-0","name":"Michel Lalonde"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4130","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/productions-effet-papillon","name":"Productions Effet Papillon"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4132","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-patente-0","name":"La Patente"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4133","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/madame-diva-et-micah","name":"Madame Diva et Micah"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4134","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/plywood-joe-0","name":"Plywood Joe"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4135","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/rebecca-noelle-1","name":"Rebecca Noelle"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4176","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/isabelle-mercier","name":"Isabelle Mercier"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4177","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shaun-ferguson-1","name":"Shaun Ferguson"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ponteix-0","name":"Ponteix"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4186","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/vincent-bishop-1","name":"Vincent Bishop"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4188","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/michel-benac","name":"Michel B\u00e9nac"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4189","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/paul-cournoyer","name":"Paul Cournoyer"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4190","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/messe-0","name":"MESSE"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4191","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/collage-trad","name":"Collage Trad"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4192","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sirene-et-matelot-1","name":"Sir\u00e8ne et Matelot"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4193","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/joey-robin-hache-1","name":"Joey Robin Hach\u00e9"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4194","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/indigo-joseph","name":"Indigo Joseph"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4195","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/shawn-jobin-0","name":"Shawn Jobin"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4196","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/isa-cliche-0","name":"Isa Cliche"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4198","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/prairies-funk-o-fone","name":"PRAIRIES FUNK-O-FONE"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4199","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/vaero","name":"Vaero"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4202","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sylvie-walker","name":"Sylvie Walker"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4203","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/bouhala","name":"Bouhala"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4204","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/thome-young","name":"Thom\u00e9 Young"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4253","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-mode","name":"\u00c0 La Mode"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4254","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/moovottawa-1","name":"Moov\u0027Ottawa"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4255","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/tibert-et-douzie","name":"TiBert et Douzie"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4349","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/la-grosse-equipe","name":"La Grosse \u00c9quipe"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4350","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/renzrossi","name":"RENZROSSI"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4405","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/nick-neo","name":"Nick Neo"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4406","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mitch-jean","name":"Mitch Jean"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4407","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-du-tsar-0","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Tsar"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4408","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mimi-obonsawin","name":"Mimi O\u0027bonsawin"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4411","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/stacy-arseneault","name":"Stacy Arseneault"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4417","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maude-cyr-deschenes","name":"Maude Cyr-Desch\u00eanes"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4418","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/kristen-martell","name":"Kristen Martell"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4423","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/moyenne-rig","name":"Moyenne Rig"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4426","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/marie-phillippe-enchante","name":"Marie-Phillippe Enchante"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4427","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/radio-radio-avec-jacobus-et-gabio","name":"Radio Radio avec Jacobus et Gabio"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4428","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/gabio","name":"Gabio"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4434","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/chris-belliveau","name":"Chris Belliveau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4435","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/petipe","name":"petip\u00e9"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4436","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sam-mallais","name":"Sam Mallais"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4437","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sandra-le-couteur","name":"SANDRA LE COUTEUR"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4438","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jeunesses-musicales-canada","name":"Jeunesses Musicales Canada"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4442","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/productions-jardins-sauvages","name":"Productions Jardins Sauvages","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-06\/_DSC2466.jpg?itok=o9t_gfo-","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4447","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/dominique-breau","name":"Dominique Breau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4471","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ellie-cote","name":"Ellie C\u00f4t\u00e9"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4472","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/lina-boudreau","name":"Lina Boudreau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4473","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/danse-surface-dance","name":"Danse surFace Dance"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5029","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/samantha","name":"Samantha"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5339","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/effet-papillon","name":"Effet Papillon"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5401","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/gabrielle-goulet-0","name":"Gabrielle Goulet"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5404","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/isabelle-elise","name":"Isabelle Elise"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5405","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jessy-lindsay","name":"Jessy Lindsay"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5406","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/melissa-ouimet-0","name":"Melissa Ouimet"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5434","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/vincent-leblanc-beaudoin","name":"Vincent Leblanc-Beaudoin"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5435","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-chiclettes","name":"Les Chiclettes"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5436","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/evasions-mobiles","name":"\u00c9vasions Mobiles"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5545","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mikael-taieb-mathemagicien-dreampics-pixel-art","name":"MIKAEL TAIEB \/ MATHEMAGICIEN \/ DREAMPICS PIXEL ART"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5590","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/chimera-danse-theatre","name":"Chimera Danse Th\u00e9\u00e2tre"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5729","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/sacha-lee","name":"Sacha-Lee"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5730","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/makhena-rankin","name":"Makhena Rankin"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5731","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/caroline-raynaud","name":"Caroline Raynaud"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5976","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/leflofranco-1","name":"LeFLOFRANCO","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-09\/leflofranco_photo_pochette_resize.jpg?itok=Tx2bAMXW","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5977","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zale-seck","name":"Zale Seck"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5984","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/richardson-zephir","name":"Richardson Z\u00e9phir","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Richardson%20Ze%CC%81phir%20-%20Sf.png?itok=SJ1dYErK","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5998","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/andy-giroux","name":"Andy Giroux","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Andy%20Giroux%20-%20Sf.png?itok=_Aw9u6qx","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6014","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/emile-bilodeau","name":"\u00c9mile Bilodeau","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/EMILE_BILODEAU_Credit_Villedepluie.jpg?itok=RAWdXUu3","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6029","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/fouki","name":"Fouki","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/FouKi%20-%20Cre%CC%81dit%20Photo%20_%20Fe%CC%81lix%20Renaud.jpg?itok=yVpZWbga","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6037","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jourdan-thibodeaux","name":"Jourdan Thibodeaux","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/JT%20Promo%20cr%20Joseph%20Vidrine.jpg?itok=yTNLswW8","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6076","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-populaire-dacadie","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u0027Acadie","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/TPALogo50ieme.png?itok=sqfWt3H-","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6108","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maten","name":"Maten","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Maten_CREDIT_Alexandre%20Bussie%CC%80re_Inter-muses_HR.jpg?itok=jKEEThvR","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6133","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/messmer","name":"Messmer","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/MESSMER_13Hz_Canada_1920x1080.jpg?itok=p4d1nWMY","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6142","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/zeugma-danse","name":"Zeugma Danse","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Zeugma%20Danse%20-%20Sf.png?itok=pX0EJRtx","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6157","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/patrick-norman-et-nathalie-lord","name":"Patrick Norman et Nathalie Lord","image":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/Patrick%20Norman%20et%20Nathalie%20Lord%20-%20Sf.png?itok=33ILx4QT","width":"480","height":"480"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6184","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/le-collectif-projet-arbres","name":"Le Collectif Projet Arbres"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6378","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-qui-vivemetaphysical-theatre","name":"Th\u00e9\u00e2tre Qui Vive\/MetaPhysical Theatre"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6379","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/katia-cafe-febrissy","name":"Katia Caf\u00e9-F\u00e9brissy"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7566","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/satellite-theatre","name":"Satellite Th\u00e9\u00e2tre"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7613","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/theatre-du-nouvel-ontario-0","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Nouvel-Ontario"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7614","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/tunasi","name":"TUNASI"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7714","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/neev","name":"Neev"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7719","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/matthieu-pepper","name":"Matthieu Pepper"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7722","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maryna-krut","name":"Maryna Krut"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7724","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maryna-krut-0","name":"Maryna Krut"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7727","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-bb-par-ludovick-bourgeois","name":"Les BB par Ludovick Bourgeois"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7729","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-bb-par-ludovick-bourgeois-0","name":"Les BB par Ludovick Bourgeois"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7731","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-bb-par-ludovick-bourgeois-1","name":"Les BB par Ludovick Bourgeois"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7733","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-bb-par-ludovick-bourgeois-2","name":"Les BB par Ludovick Bourgeois"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7735","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-bb-par-ludovick-bourgeois-3","name":"Les BB par Ludovick Bourgeois"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7743","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/tcheu-misere","name":"Tcheu Mis\u00e8re"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7751","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-acrobates-de-pekin","name":"Les acrobates de P\u00e9kin"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7754","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-gars-du-nord","name":"Les Gars du Nord"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7760","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mona-de-grenoble","name":"Mona de Grenoble"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7763","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-hay-babies","name":"Les Hay Babies"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7766","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/patsy-gallant","name":"Patsy Gallant"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7776","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/marie-eve-fontaine","name":"Marie-\u00c8ve Fontaine"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7785","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/natalie-robichaud","name":"Natalie Robichaud"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7795","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/neev-0","name":"Neev"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7798","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ccnb-sur-scene","name":"CCNB sur sc\u00e8ne"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7801","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/love-guns","name":"LOVE GUNS"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7804","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/matthieu-pepper-0","name":"Matthieu Pepper"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7807","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/larriere-scene","name":"L\u0027ARRI\u00c8RE SC\u00c8NE"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7810","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-bb-par-ludovick-bourgeois-4","name":"LES BB par LUDOVICK BOURGEOIS"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7813","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/mona-de-grenoble-0","name":"MONA DE GRENOBLE"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7816","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/lensemble-vocal-les-voix-de-la-baie","name":"L\u0027ENSEMBLE VOCAL LES VOIX DE LA BAIE"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7819","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/acadieland","name":"ACADIELAND"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7822","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/tina","name":"TINA"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7825","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/claude-dubois","name":"CLAUDE DUBOIS"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7828","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/laurent-paquin","name":"LAURENT PAQUIN"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7831","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-gars-du-nord-0","name":"LES GARS DU NORD"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7834","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/queen-its-kinda-magic","name":"QUEEN - IT\u0027S KINDA MAGIC"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7837","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/jeremy-demay","name":"J\u00c9R\u00c9MY DEMAY"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7840","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/back-80s-band","name":"BACK TO THE 80s BAND"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7843","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/melissa-bedard","name":"M\u00c9LISSA B\u00c9DARD"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7846","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/compagnie-comme-une-etincelle","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7850","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/lionel-groove","name":"Lionel Groove"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7856","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/compagnie-comme-une-etincelle-0","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7864","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/compagnie-comme-une-etincelle-1","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7868","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/lionel-groove-0","name":"Lionel Groove"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7872","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/compagnie-comme-une-etincelle-2","name":"Compagnie Comme une \u00e9tincelle"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7877","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/swamp","name":"SWAMP"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7880","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/beatlemania","name":"BEATLEMANIA"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7889","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/ariane-mahryke-lemire","name":"Ariane Mahr\u00ffke Lemire"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7890","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/aude-ray","name":"Aude Ray"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7891","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/elodie-orsei","name":"\u00c9lodie Orsei"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7892","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/claire-ness","name":"Claire Ness"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7893","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/maya-chartier","name":"Maya Chartier"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7894","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/major-funk","name":"Major Funk"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7895","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/port-aux-poutines","name":"Port-Aux-Poutines"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7896","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/les-pxrtals-portails","name":"Les Pxrtals (\u0022portails\u0022)"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7897","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/menoncle-jason","name":"Menoncle Jason"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7898","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/gilbert-drapeau","name":"Gilbert Drapeau"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7900","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/blue-clay","name":"Blue Clay"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7903","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/leandra-gold-blue-clay","name":"L\u00e9andra Gold\/ Blue Clay"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"PerformingGroup","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8057","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/melissa-bedard-0","name":"M\u00e9lissa B\u00e9dard"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8060","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/symphonie-nouveau-brunswick","name":"Symphonie Nouveau-Brunswick"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8063","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/artistes\/fano-maddix","name":"Fano Maddix"}]}][{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/457","name":"Atrium de l\u0027ACFSJ","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, chemin Ridge","addressLocality":"St. John\u0027s","addressRegion":"NL","postalCode":"A1B 4P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.58866","longitude":"-52.73201"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/457"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/458","name":"Gymnase de l\u0027ACFSJ","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, chemin Ridge","addressLocality":"St. John\u0027s","addressRegion":"NL","postalCode":"A1B 4P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.58866","longitude":"-52.73201"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/458"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/459","name":"Salle Multifonctionnelle du Centre des Grands-Vents","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, chemin Ridge","addressLocality":"St. John\u0027s","addressRegion":"NL","postalCode":"A1B 4P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.58866","longitude":"-52.73201"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/459"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/460","name":"Centre communautaire de Cookville","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"20, chemin Petite \u00c9vang\u00e9line","addressLocality":"Cookville","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 8A3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.404633","longitude":"-64.540617"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/460"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/461","name":"Centre scolaire communautaire Point-de-Mire","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6, chemin Bedford","addressLocality":"Greenwood","addressRegion":"NS","postalCode":"B0P 1R0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.960636","longitude":"-64.944465"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/461"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/462","name":"Au Vieux Treuil","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"971, route 199","addressLocality":"Havre-Aubert","addressRegion":"QC","postalCode":"G4T 9C8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.234015","longitude":"-61.853116"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/462"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/463","name":"Auditorium de la Polyvalente des \u00cfles","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"30, chemin de la Martinique","addressLocality":"\u00c9tang du Nord","addressRegion":"QC","postalCode":"G4T 3R7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.371606","longitude":"-61.914254"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/463"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/464","name":"Aux Pas Perdus","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"169, chemin Principal","addressLocality":"Cap-aux-Meules","addressRegion":"QC","postalCode":"G4T 1C4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.380941","longitude":"-61.860032"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/464"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/465","name":"Centre r\u00e9cr\u00e9atif de l\u0027\u00c9tang-du-Nord","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1349, chemin de la Verni\u00e8re","addressLocality":"\u00c9tang du Nord","addressRegion":"QC","postalCode":"G4T 3G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.372425","longitude":"-61.910094"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/465"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/466","name":"Caf\u00e9t\u00e9ria du Carrefour Beausoleil","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/466"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/467","name":"Th\u00e9\u00e2tre Gilles-Laplante","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011306","longitude":"-65.587368"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/467"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/468","name":"Th\u00e9\u00e2tre Bernard Poirier","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/468"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/469","name":"Chapiteau du Carrefour de la mer","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/469"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/470","name":"Foyer du Centre culturel de Caraquet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/470"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/471","name":"Salle de spectacle du Centre culturel de Caraquet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/471"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/472","name":"Salle du Carrefour de la mer","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/472"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/473","name":"Centre des arts de la Conf\u00e9d\u00e9ration","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"145, rue Richmond","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1A 8G8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.234931","longitude":"-63.126787"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/473"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/474","name":"Grand th\u00e9\u00e2tre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"145, rue Richmond","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1A 8G8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.234931","longitude":"-63.126787"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/474"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/475","name":"Th\u00e9\u00e2tre The Mack","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"145, rue Richmond","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1A 8G8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.234931","longitude":"-63.126787"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/475"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/476","name":"La Caserne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, ave. Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/476"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/477","name":"Salle George-Cottreau","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"201 C, avenue du Portage","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2X 3S3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.705297","longitude":"-63.53267"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/477"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/478","name":"Seahorse Tavern","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2037, rue Gottingen","addressLocality":"Halifax","addressRegion":"NS","postalCode":"B3K 3B1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.6512","longitude":"-63.581995"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/478"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/479","name":"Bus Stop Theatre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Bus Stop Theatre","addressLocality":"Halifax","addressRegion":"NS","postalCode":"B3K 3B5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.653253","longitude":"-63.584961"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/479"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/480","name":"Salle Entre deux mers","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, ave. Maris Stella","addressLocality":"Summerside","addressRegion":"PE","postalCode":"C1N 6M9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.418743","longitude":"-63.810939"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/480"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/481","name":"Salle paroissiale de Mont-Carmel","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5786, route 11","addressLocality":"Mont-Carmel","addressRegion":"PE","postalCode":"C0B 2E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.391928","longitude":"-64.032605"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/481"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/482","name":"Auditorium de l\u0027\u00c9cole Marie-Esther","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"201,  ave. H\u00f4tel de Ville","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1S7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.740099","longitude":"-64.717165"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/482"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/483","name":"Centre des Congr\u00e8s de la P\u00e9ninsule Acadienne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"106A, rue de l\u0027Aquarium","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1H9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.747233","longitude":"-64.708324"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/483"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/484","name":"Centre Rh\u00e9al-Cormier","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"200, ave. H\u00f4tel de Ville","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1S7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.740751","longitude":"-64.716084"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/484"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/485","name":"La P\u0027tite \u00c9glise","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"260, boulevard J.-D.-Gauthier","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1R1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.742979","longitude":"-64.705935"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/485"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/486","name":"Salle Mathieu-Duguay","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, rue de l\u0027\u00c9cole","addressLocality":"Lam\u00e8que","addressRegion":"NB","postalCode":"E8T 1B7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.796231","longitude":"-64.64842"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/486"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/487","name":"Le Richelieu (La butte)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Placide Comeau","addressLocality":"Meteghan River","addressRegion":"NS","postalCode":"B0W 2L0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.214874","longitude":"-66.10457"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/487"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/488","name":"Salle Marc Lescarbot","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1695, route 1","addressLocality":"Pointe-de-l\u0027\u00e9glise","addressRegion":"NS","postalCode":"B0W 1M0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.33302","longitude":"-66.11682"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/488"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/489","name":"Boulangerie Grains de folie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"171, boulevard Saint-Pierre O","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.790692","longitude":"-64.957474"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/489"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/490","name":"Quai des artistes","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, ave. du Carr","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.794707","longitude":"-64.937286"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/490"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/491","name":"Th\u00e9\u00e2tre Uni - Salle Alma","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987503","longitude":"-66.72306"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/491"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/492","name":"Th\u00e9\u00e2tre LER","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"390, rue Adelaide","addressLocality":"Dalhousie","addressRegion":"NB","postalCode":"E8C 3C4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.064917","longitude":"-66.374601"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/492"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/493","name":"Centre de la Vall\u00e9e","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, rue Melanson","addressLocality":"Val d\u0027Amours","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 5L1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.955655","longitude":"-66.685016"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/493"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/494","name":"Centre civique","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"44, boulevard Salmon","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3T7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.011829","longitude":"-66.667837"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/494"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/495","name":"Auditorium de la polyvalente A.-J.-Savoie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"210, rue Monseigneur Martin E","addressLocality":"St Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.51518","longitude":"-67.38376"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/495"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/496","name":"Palais Centre-Ville","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue Desch\u00eanes","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511393","longitude":"-67.391806"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/496"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/497","name":"Salle du Citoyen","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4, rue St Jean","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1K2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.644936","longitude":"-67.356351"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/497"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/498","name":"Th\u00e9\u00e2tre Fatima","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Rue St Jean Baptiste","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.646354","longitude":"-67.354525"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/498"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/499","name":"Salle J.-Armand-Lavoie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513245","longitude":"-64.920651"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/499"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/500","name":"Salle Soeur Berthe Fauteux","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, rue du Couvent","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/500"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/501","name":"Pub 981","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"981, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1S5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.255361","longitude":"-65.071783"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/501"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/502","name":"Th\u00e9\u00e2tre Richard-Denys","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"600, rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.242221","longitude":"-65.087504"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/502"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/503","name":"Auditorium Richelieu","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 3W3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/503"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/504","name":"Auditorium de l\u0027\u00c9cole Bathurst High School","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"640, rue King","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 1R1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.614944","longitude":"-65.652826"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/504"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/505","name":"l\u0027Espace culturel La Bibitte","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"725, rue College","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 4B9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.621263","longitude":"-65.674656"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/505"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/506","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre Richelieu de l\u2019\u00c9cole Secondaire N\u00e9pisiguit","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"915, rue Ste-Anne","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 6X1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.625247","longitude":"-65.684547"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/506"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/507","name":"\u00c9cole Abbey-Landry","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"432, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.980637","longitude":"-64.568389"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/507"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/508","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Monument-Lefebvre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/508"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/509","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/509"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/510","name":"Salle Empress","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"199, rue Robinson","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088602","longitude":"-64.779617"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/510"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/511","name":"th\u00e9\u00e2tre l\u0027Escaouette","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093968","longitude":"-64.778509"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/511"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/512","name":"Centre communautaire de Village Bois-Joli","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue du Centre","addressLocality":"Balmoral","addressRegion":"NB","postalCode":"E8E 1H5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.965318","longitude":"-66.478683"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/512"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/513","name":"Resto-bar La Trappe","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1745 PE-124","addressLocality":"Wellington","addressRegion":"PE","postalCode":"C0B 2E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.45385","longitude":"-64.07688"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/513"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/514","name":"Salle Ang\u00e8le Arsenault","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1745 PE-124","addressLocality":"Wellington","addressRegion":"PE","postalCode":"C0B 2E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.45385","longitude":"-64.07688"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/514"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/515","name":"Caf\u00e9t\u00e9ria du Centre Samuel-de-Champlain","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/515"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/516","name":"Salon Ir\u00e8ne Grant-Gu\u00e9rette","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/516"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/517","name":"Th\u00e9\u00e2tre de l\u0027ACFSJ","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/517"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/518","name":"Th\u00e9\u00e2tre Louis Vermeersch","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.294095","longitude":"-66.116083"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/518"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/519","name":"Le Bayou","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, promenade Acadian","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/519"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/520","name":"Th\u00e9\u00e2tre Port-Lajoye","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, promenade Acadian","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/520"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/521","name":"Centre des arts d\u0027Edmundston","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, rue Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.363907","longitude":"-68.330138"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/521"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/522","name":"Centre Jean-Daigle","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"85, rue du 15 aout","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 0G4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.373453","longitude":"-68.311699"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/522"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/523","name":"Salle L\u00e9o-Poulin","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.367979","longitude":"-68.313597"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/523"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/524","name":"Salle Multifonctionnelle Denis-Richard","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"706, rue Principale","addressLocality":"Petit-Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1V1","addressCountry":"CA"},"description":"Cette salle peut contenir\u00a0jusqu\u0027\u00e0 250 personnes assises (tables et chaises) et 495 personnes debout.\n\n\u200bT\u00e9l\u00e9phone, WiFi, \u00e9quipement audio-visuel et service de bar disponible.\u200b\n\nPlus d\u0027informations au (506) 542-2705.","geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.77321","longitude":"-65.71659"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/524"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/525","name":"Bar Le Coude","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"19, Av Antonine-Maillet","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 3E9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.105729","longitude":"-64.783756"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/525"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/526","name":"Salle de Spectacle Jeanne-de-Valois","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"68, rue Notre-Dame-du-Sacr\u00e9-C\u0153ur","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NS","postalCode":"E1A 3H6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.107544","longitude":"-64.790794"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/526"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/933","name":"Firkinstein Brewing","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"673, rue king","addressLocality":"Bridgewater","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 1B4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.379301","longitude":"-64.520494"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/933"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1044","name":"ACFO-SDG","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"146 C, avenue Chevrier","addressLocality":"Cornwall","addressRegion":"ON","postalCode":"K6H 1S1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.01986","longitude":"-74.713348"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1044"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1045","name":"Th\u00e9\u00e2tre l\u0027Octave","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"711, avenue Dalton","addressLocality":"Kingston","addressRegion":"ON","postalCode":"K7M 8N6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.270854","longitude":"-76.522726"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1045"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1046","name":"Centre culturel Le Chenail","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2, rue John","addressLocality":"Hawkesbury","addressRegion":"ON","postalCode":"K6A 0B6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.607126","longitude":"-74.604189"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1046"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1047","name":"Auditorium \u00c9cole Le Relais","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"100, rue McNab","addressLocality":"Alexandria","addressRegion":"ON","postalCode":"K0C 1A0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.316669","longitude":"-74.631662"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1047"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1048","name":"Centre national des Arts","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1, rue Elgin","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1P 5W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.423189","longitude":"-75.693948"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1048"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1049","name":"Festival Franco-Ontarien","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"123, avenue Beechwood","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1M 1L5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.441885","longitude":"-75.672492"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1049"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1050","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358648","longitude":"-75.792699"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1050"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1051","name":"La Nouvelle Sc\u00e8ne Gilles Desjardins","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"333, avenue King-Edward","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1N 7M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.430411","longitude":"-75.686459"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1051"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1052","name":"MIFO","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6600, rue Carri\u00e8re","addressLocality":"Orl\u00e9ans","addressRegion":"ON","postalCode":"K1C 1J4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.465845","longitude":"-75.523408"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1052"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1053","name":"Club culturel francophone de Thunder Bay","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"234, rue Van Norman","addressLocality":"Thunder Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P7A 4B8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.436785","longitude":"-89.220001"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1053"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1054","name":"\u00c9cole Secondaire Catholique Th\u00e9riault","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"341, boulevard Theriault","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 7K3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.482659","longitude":"-81.349154"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1054"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1055","name":"Centre Capitol","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"150, rue Main E","addressLocality":"North Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P1B 1A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.309849","longitude":"-79.463031"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1055"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1056","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"69, rue Birch, C.P. 219","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.843302","longitude":"-83.39923"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1056"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1057","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1057"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1058","name":"Conseil des Arts de Hearst","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1058"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1059","name":"Place des Arts","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"27 Larch St","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3E 1B7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.491193","longitude":"-80.995528"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1059"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1060","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Nouvel-Ontario","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, boulevard Lasalle","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3A 6B1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.51725","longitude":"-80.99429"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1060"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1061","name":"Alliance Fran\u00e7aise de Toronto","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"24, rue Spadina","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5R 2S7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.643474","longitude":"-79.394464"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1061"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1062","name":"Carrefour communautaire francophone de London","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"920, rue Huron","addressLocality":"London","addressRegion":"ON","postalCode":"N5Y 4K4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.015525","longitude":"-81.232521"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1062"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1063","name":"Centre francophone Hamilton","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"56, rue Mulbery","addressLocality":"Hamilton","addressRegion":"ON","postalCode":"L8R 2C7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.262714","longitude":"-79.869099"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1063"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1064","name":"Conseil des organismes francophones de la r\u00e9gion de Durham","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"57, rue Simcoe Sud, bureau 2D","addressLocality":"Oshawa","addressRegion":"ON","postalCode":"L1H 4G4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.895957","longitude":"-78.862604"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1064"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1065","name":"Salle Rolland Desroches","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"63 rue Main","addressLocality":"Penetanguishene","addressRegion":"ON","postalCode":"L9M 2G3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.769711","longitude":"-79.934351"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1065"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1066","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1066"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1067","name":"MICRO","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1004, rue Prince","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688396","longitude":"-83.668451"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1067"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1068","name":"Th\u00e9\u00e2tre Action","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"269, rue Monfort, bureau G","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1L 5P1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.439","longitude":"-75.661957"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1068"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1069","name":"APCM","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"310-261, chemin Montr\u00e9al","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1L 8C7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.436724","longitude":"-75.660786"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1069"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1070","name":"Conseil des \u00e9coles catholiques du Centre-Est (CECCE)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4000, rue Labelle","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1J 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.421323","longitude":"-75.633129"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1070"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1071","name":"Conseil des \u00e9coles publiques de l\u2019Est de l\u2019Ontario (CEPEO)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2445, boulevard St-Laurent","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1G 6C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.381156","longitude":"-75.626365"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1071"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1072","name":"Conseil scolaire de district catholique de l\u2019Est ontarien (CSDCEO)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"875, chemin de comt\u00e9 17","addressLocality":"L\u0027Orignal","addressRegion":"ON","postalCode":"K0B 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.550371","longitude":"-74.91016"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1072"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1073","name":"Conseil scolaire catholique de district des Grandes Rivi\u00e8res (CSCDGR)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"896, promenade Riverside","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 3W2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.477141","longitude":"-81.363271"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1073"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1074","name":"Conseil scolaire catholique Franco-Nord (CSCFN)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"681-C, rue Chippewa Ouest","addressLocality":"North Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P1B 6G8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.325911","longitude":"-79.451192"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1074"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1075","name":"Conseil scolaire catholique du Nouvel-Ontario (CSC Nouvelon)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"201, rue Jogues","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3C 5L7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.497636","longitude":"-80.990717"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1075"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1076","name":"Conseil scolaire public du Grand Nord de l\u2019Ontario (CSPGNO)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"37, boulevard Lasalle","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3A 1W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.521486","longitude":"-80.988643"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1076"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1077","name":"Conseil scolaire public du Nord-Est de l\u2019Ontario (CSPNE)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"820, promenade Lakeshore","addressLocality":"North Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P1B 9T5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.311074","longitude":"-79.46182"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1077"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1078","name":"Conseil scolaire de district catholique des Aurores bor\u00e9ales (CSDCAB)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"175, rue High Nord","addressLocality":"Thunder Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P7A 8C7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.443986","longitude":"-89.228868"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1078"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1079","name":"Conseil scolaire catholique MonAvenir (CSC MonAvenir)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110, avenue Drewry","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M2M 1C8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.786554","longitude":"-79.423707"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1079"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1080","name":"Conseil scolaire Viamonde (CSV)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"116, Cornelius Parkway","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M6L 2K5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.717853","longitude":"-79.475535"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1080"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/1081","name":"Conseil scolaire catholique Providence (CSCP)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7515, promenade Forest Glade","addressLocality":"Windsor","addressRegion":"ON","postalCode":"N8T 3P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"42.297167","longitude":"-82.926033"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/1081"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2537","name":"Th\u00e9\u00e2tre Restigouche","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"45 A, avenue du Village","addressLocality":"Campbellton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 1N5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.001855","longitude":"-66.665314"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2537"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2564","name":"Salle BMO","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"112 Princess Street","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2L 1K4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.27157","longitude":"-66.058813"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2564"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/2569","name":"Alderney Landing","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2 Ochterloney St","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2Y 4W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.664485","longitude":"-63.570105"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/2569"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3940","name":"Salle Lisa LeBlanc","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3940"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3949","name":"L\u00e9gion Royale Canadienne de Neguac","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"916 Rue Principale","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1N7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.252281","longitude":"-65.072863"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3949"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/3991","name":"Arena de Kedgwick (Palais des loisirs)","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Kedgwick","addressRegion":"NB","postalCode":"E8B 1A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.648239","longitude":"-67.345522"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3991"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4045","name":"Annapolis Mess","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"207 administration drive","addressLocality":"Greenwood","addressRegion":"NS","postalCode":"B0P 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.977603","longitude":"-64.925457"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4045"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4047","name":"Frikinstein Brewing","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"673 King St","addressLocality":"Bridgewater","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 1B4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.378928","longitude":"-64.520939"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4047"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4101","name":"Irving Oil Auditorium - Imperial Theatre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"12 King Square South","addressLocality":"Saint-Jean","addressRegion":"NB","postalCode":"E2L 5B8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.272665","longitude":"-66.057733"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4101"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4137","name":"\u00c9cole Rose-des-vents","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6, chemin Bedford","addressLocality":"Greenwood","addressRegion":"NS","postalCode":"B0P 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.960636","longitude":"-64.944465"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4137"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4138","name":"St Mary\u0027s Boat Club","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1641 Fairfield Rd","addressLocality":"Halifax","addressRegion":"NS","postalCode":"B3H 2A6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.637583","longitude":"-63.604511"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4138"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4139","name":"Carrefour de l\u0027Isle Saint-Jean","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5 prom Acadienne","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4139"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4149","name":"\u00c9cole secondaire Trillium","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9 Broomhead Rd","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.839585","longitude":"-83.40972"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4149"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/4155","name":"Centre culturel La Ronde","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"32, rue Mountjoy nord","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 4V6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.476702","longitude":"-81.335287"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4155"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/5957","name":"Brasseux d\u0027la C\u00f4te","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3216 Rue Principale","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1A3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.531247","longitude":"-64.910981"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/5957"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6007","name":"Place des arts P\u00e8re-Anselme-Chiasson","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"15118 Cabot Trail","addressLocality":"Ch\u00e9ticamp","addressRegion":"NS","postalCode":"B0E 1H0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.624881","longitude":"-61.014095"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6007"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6035","name":"Mathieu-Martin","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"511 rue Champlain","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1P2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.10042","longitude":"-64.734036"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6035"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6047","name":"Auditorium Alcide F. LeBlanc","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"49 Rue Coll\u00e8ge","addressLocality":"Saint-Louis-de-Kent","addressRegion":"NB","postalCode":"E4X 1C2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.739052","longitude":"-64.974648"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6047"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/6070","name":"Best Western Bridgewater Hotel","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"527 Highway 10 Exit 12","addressLocality":"Bridgewater","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 7P4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.379597","longitude":"-64.52133"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6070"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7691","name":"Mint","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1414, rue Douglas","addressLocality":"Victoria","addressRegion":"BC","postalCode":"V8W2G2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.42756","longitude":"-123.364849"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7691"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7693","name":"The Royal","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"330, rue Baker","addressLocality":"Nelson","addressRegion":"BC","postalCode":"V1L 4H5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.490952","longitude":"-117.296075"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7693"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7694","name":"Festival du Bois","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1046, avenue Brunette","addressLocality":"Coquitlam","addressRegion":"BC","postalCode":"V3K 1E7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.238603","longitude":"-122.864222"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7694"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7695","name":"Centre culturel Maillard","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"133, 5e avenue Est","addressLocality":"Gravelbourg","addressRegion":"SK","postalCode":"S0H 1X0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.876836","longitude":"-106.554803"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7695"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7696","name":"\u00c9cole Ducharme","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"340 OMINCA rue O","addressLocality":"Moose Jaw","addressRegion":"SK","postalCode":"S6H 1X5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.393895","longitude":"-105.543293"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7696"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7697","name":"Le Bistro","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3850, rue Hillsdale","addressLocality":"Regina","addressRegion":"SK","postalCode":"S4S 7J5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.41758","longitude":"-104.602361"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7697"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7698","name":"Old Firehall","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1105, rue Front","addressLocality":"Whitehorse","addressRegion":"YT","postalCode":"Y1A 5G4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"60.719742","longitude":"-135.049694"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7698"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7699","name":"L\u0027ar\u00e9na de Zenon Park","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2, avenue Est","addressLocality":"Zenon Park","addressRegion":"SK","postalCode":"S0E 1W0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.067294","longitude":"-103.755248"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7699"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7700","name":"Festival du Voyageur","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"836, rue St. Joseph","addressLocality":"Winnipeg","addressRegion":"MB","postalCode":"R2Y 0H8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.899259","longitude":"-97.120601"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7700"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7701","name":"Amigos Cantina","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"806, avenue Dufferin","addressLocality":"Saskatoon","addressRegion":"SK","postalCode":"S7H 2B8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.117555","longitude":"-106.654252"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7701"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7746","name":"Church St. Taphouse","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Church","addressLocality":"Comox","addressRegion":"BC","postalCode":"V9M1X7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.674614","longitude":"-124.927926"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7746"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7773","name":"Amphith\u00e9\u00e2tre du pavillon Louis-A.-LeBel","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"165 Boulevard H\u00e9bert","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 2S8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.371165","longitude":"-68.316744"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7773"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/7782","name":"Tr\u00e9molo","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"276, boulevard Saint-Pierre Ouest","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 0A8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.78572","longitude":"-64.972783"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7782"}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Place","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/node\/8005","name":"Canton Culturel \u2013 Ch\u00e9ticamp","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Canton Culturel, 15118 Cabot Trail, Ch\u00e9ticamp","addressLocality":"Ch\u00e9ticamp","addressRegion":"NS","postalCode":"B0E 1H0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.625373","longitude":"-61.015779"},"@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/8005"}]}]