[{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/24","url":"https:\/\/www.carrefourisj.org\/","description":"Fond\u00e9 en 1991, Le Carrefour est un centre scolaire communautaire qui rassemble les ressources des francophones et des acadiens de Charlottetown dans le but de d\u00e9velopper leur culture et leur langue. Son but est de planifier, mettre en valeur, administrer et coordonner le d\u00e9veloppement g\u00e9n\u00e9ral de la communaut\u00e9 acadienne et fran\u00e7aise.","name":"Carrefour de l\u2019Isle Saint-Jean","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 367-8404","email":"direction@carrefourisj.org"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Carrefour-de-Isle-Saint-Jean.png?itok=6QxMtEei","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-de-lisle-saint-jean","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, promenade Acadienne","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1C 1M2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.26131","longitude":"-63.09456"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/25","url":"https:\/\/confederationcentre.com\/","description":"La mission de La Belle-Alliance est de regrouper les acadiens, acadiennes et francophones de son territoire en leur fournissant un lieu de rencontres, en organisant des activit\u00e9s culturelles en fran\u00e7ais et en faisant la promotion de la langue fran\u00e7aise, de la culture acadienne et de l\u2019\u00e9ducation en langue fran\u00e7aise.","name":"Centre des arts de la Conf\u00e9d\u00e9ration","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 628-6105","email":"dcampbell@confederationcentre.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-des-arts-confederation_0.png?itok=_gKpmD9F","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-de-la-confederation","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"145, rue Richmond","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1A 1J1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.234272","longitude":"-63.126718"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/26","url":"https:\/\/belle-alliance.ca\/","description":"La mission de La Belle-Alliance est de regrouper les acadiens, acadiennes et francophones de son territoire en leur fournissant un lieu de rencontres, en organisant des activit\u00e9s culturelles en fran\u00e7ais et en faisant la promotion de la langue fran\u00e7aise, de la culture acadienne et de l\u2019\u00e9ducation en langue fran\u00e7aise.","name":"La Belle-Alliance","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 888-1684","email":"direction@belle-alliance.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/La-Belle-Alliance.png?itok=cJwT7ReT","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-belle-alliance","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5, avenue Maris Stella","addressLocality":"Summerside","addressRegion":"PE","postalCode":"C1N 6M9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.418743","longitude":"-63.810939"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/27","url":"https:\/\/www.cooperativeculturelledemontcarmel.com\/","description":"Depuis ses d\u00e9buts en 2008, la S\u00e9rie de spectacles \u00e0 Mont-Carmel, organis\u00e9e par la Coop\u00e9rative de d\u00e9veloppement culturel et patrimonial de Mont-Carmel, a contribu\u00e9 \u00e0 la prestation d\u2019au-del\u00e0 de 800 artistes et 300 danseurs. En 2020 et 2021, due \u00e0 la pand\u00e9mie mondiale de la COVID-19, ils ont pr\u00e9sent\u00e9 une s\u00e9rie de spectacles virtuels et, par l\u2019entremise de 18 spectacles seulement,","name":"La Coop\u00e9rative de d\u00e9veloppement culturel et patrimonial de Mont-Carmel","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 439-0126","email":"info@cooperativeculturelledemontcarmel.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Cooperative-developpement-culturelle-Mont-Carmel.png?itok=ddJsulbN","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cooperative-de-developpement-culturel-et-patrimonial-de-mont-carmel","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5786, PE-11","addressLocality":"Wellington","addressRegion":"PE","postalCode":"C0B 2E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.391928","longitude":"-64.032605"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/28","url":"https:\/\/www.villagemusical.ca\/","description":"Le Village Musical Acadien est un centre culturel acadien situ\u00e9 dans la province de l\u2019\u00cele-du-Prince-\u00c9douard, au Canada. Ouvert au public, nous proposons un lieu de rencontre pour les musiciens, un restaurant et une boulangerie ainsi qu\u2019une galerie d\u2019art et une boutique de cadeaux. Le Village Musical Acadien est op\u00e9r\u00e9 par l\u2019Association Touristique \u00c9vang\u00e9line. Il dispose d\u2019un espace ext\u00e9rieur qui comprend une petite salle de spectacle avec un espace d\u2019apprentissage interactif et un Temple de la renomm\u00e9e, une galerie d\u2019art et","name":"Village musical acadien","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 854-3300","email":"info@villagemusical.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Village-Musical-Acadien.png?itok=NVnm8oVW","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/village-musical-acadien","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1747, PE-124","addressLocality":"Wellington","addressRegion":"PE","postalCode":"C0B 2E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.454621","longitude":"-64.077248"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/29","url":"https:\/\/afva.ca\/","description":"L\u2019Association francophone de la Vall\u00e9e est un organisme \u00e0 but non lucratif qui travaille \u00e0 la promotion de la langue fran\u00e7aise et de la culture francophone dans la vall\u00e9e d\u2019Annapolis. Elle \u0153uvre pour le d\u00e9veloppement et l\u2019\u00e9panouissement de la communaut\u00e9 francophone. En organisant et en offrant \u00e0 la population des projets et activit\u00e9s diversifi\u00e9es r\u00e9pondant \u00e0","name":"Association francophone de la Vall\u00e9e","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"1 (902) 499-1848","email":"direction@afva.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Association-francophone-Vallee.png?itok=AqEuWK3N","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-de-la-vallee","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6, chemin Bedford","addressLocality":"Greenwood","addressRegion":"NS","postalCode":"B0P 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.960636","longitude":"-64.944465"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/30","description":"Le mandat de l\u2019Association du Centre communautaire de la Rive-Sud est de faire la promotion de la culture fran\u00e7aise dans la r\u00e9gion et d\u2019organiser des activit\u00e9s pour l\u2019\u00e9panouissement culturel de notre communaut\u00e9 francophone et des francophiles.","name":"Association du centre communautaire de la Rive-Sud","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"1 (902) 527-9115","email":"dg@accrs.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Association-Centre-Communautaire-Rive-Sud.png?itok=wPOs1F4U","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-du-centre-communautaire-de-la-rive-sud","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"20, chemin Petite \u00c9vang\u00e9line","addressLocality":"Cookville","addressRegion":"NS","postalCode":"B4V 8Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.404633","longitude":"-64.540617"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/31","url":"https:\/\/www.ccgh.ca\/","description":"Le Conseil communautaire du Grand-Havre a pour mandat de favoriser l\u2019\u00e9panouissement et le rayonnement culturel, linguistique et social des r\u00e9sidents d\u2019expression fran\u00e7aise et des francophiles de la municipalit\u00e9 r\u00e9gionale d\u2019Halifax.","name":"Conseil communautaire du Grand-Havre","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 435-3244 ext 6 782-414-1193","email":"prog@ccgh.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-communautaire-Grand-Havre.png?itok=nxGgQODj","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-communautaire-du-grand-havre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"201 C, avenue du Portage","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2X 3S3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.705297","longitude":"-63.53267"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/32","url":"https:\/\/fecane.ca\/","description":"La F\u00e9d\u00e9ration culturelle acadienne de la Nouvelle-\u00c9cosse a pour mission de soutenir et de promouvoir le d\u00e9veloppement des arts et de la culture acadienne et francophone en Nouvelle-\u00c9cosse.","name":"F\u00e9d\u00e9ration culturelle acadienne de la Nouvelle-\u00c9cosse (F\u00e9CANE)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 466-1610","email":"dg@fecane.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/FeCANE.png?itok=WXie8xXy","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/federation-culturelle-acadienne-de-la-nouvelle-ecosse-fecane","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"54, rue Queen","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B2Y 1G3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.666748","longitude":"-63.566559"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/33","url":"https:\/\/www.lemoulin.ca\/","description":"L\u2019Association Le Moulin de la Baie Sainte Marie (commun\u00e9ment connu comme Les Productions Le Moulin) est un organisme \u00e0 but non-lucratif qui a comme but de pr\u00e9senter une grande vari\u00e9t\u00e9 de spectacles de qualit\u00e9 pour les gens de la r\u00e9gion de Clare et du sud-ouest de la Nouvelle-\u00c9cosse.","name":"Les Productions Le Moulin","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 769-3288","email":"paulemilecomeau@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Les-Productions-le-Moulin.png?itok=Q59HO9Wh","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/les-productions-le-moulin","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"C.P. 142","addressLocality":"Saulnierville","addressRegion":"NS","postalCode":"B0W 2Z0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.265934","longitude":"-66.130664"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/34","url":"https:\/\/acfsj.ca\/","description":"L\u2019ACFSJ est un organisme sans but lucratif dont la mission est \u00ab inspirer et soutenir le d\u00e9veloppement et l\u2019action de la communaut\u00e9 francophone de la r\u00e9gion de Saint-Jean \u00bb. L\u2019ACFSJ offre des programmes, activit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements pour une communaut\u00e9 francophone \u00e9panouie et soud\u00e9e dans toute sa diversit\u00e9, ouverte et rayonnante sur la r\u00e9gion de Saint-Jean.","name":"Association communautaire francophone de Saint-Jean","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"1 (709) 726-4900","email":"ojane@acfsj.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFSJ-Terre-Neuve_0.png?itok=nbLSfQvg","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-francophone-de-saint-jean","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, chemin Ridge, bureau 254","addressLocality":"St. John\u0027s","addressRegion":"NL","postalCode":"A1B 4P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.588623","longitude":"-52.737786"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/35","url":"https:\/\/www.francotnl.ca\/","description":"Le r\u00e9seau culturel favorise le plein rayonnement de la culture francophone et acadienne de Terre-Neuve-et-Labrador sous toutes ses formes. Notre principe est de promouvoir le d\u00e9veloppement professionnel et artistique des artistes et artisans francophones de la province, favoriser le rayonnement des produits culturels francophones \u00e0 Terre-Neuve-et-Labrador, r\u00e9unir tous les intervenants du domaine culturel francophone de la province et favoriser les \u00e9changes avec le secteur culturel de la majorit\u00e9 linguistique.","name":"R\u00e9seau culturel francophone de Terre-Neuve-et-Labrador","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(709) 800-6185","email":"fabienne.christophle@fftnl.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/FFTNL.png?itok=vtLrT1X_","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/reseau-culturel-francophone-de-terre-neuve-et-labrador","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"65, chemin Ridge, suite 233","addressLocality":"St. John\u0027s","addressRegion":"NL","postalCode":"A1B 4P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.588623","longitude":"-52.737786"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/36","url":"https:\/\/arcf.ca\/programmation\/","description":"Le mandat de la direction de la programmation sociale et culturelle de l\u2019ARCf de Saint-Jean est de contribuer \u00e0 l\u2019\u00e9panouissement de la francophonie dans la ville portuaire.\u00a0\u00a0 \n\nL\u2019ARCf offre une programmation rassembleuse qui donne l\u2019opportunit\u00e9 \u00e0 sa communaut\u00e9 de participer activement \u00e0 des activit\u00e9s vari\u00e9es telles que des spectacles, expositions d\u2019arts visuels, \u00e9v\u00e9nements communautaires et ateliers.","name":"Association r\u00e9gionale de la Communaut\u00e9 Francophone de Saint-Jean (ARCf)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 658-4600 ext.2011","email":"sandrine.selway@arcf.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-06\/Logo%20ARCf%20fond%20blanc.jpg?itok=LmEdmXdV","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-regionale-de-la-communaute-francophone-de-saint-jean-arcf","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"67, chemin Ragged Point","addressLocality":"Saint John","addressRegion":"NB","postalCode":"E2K 5A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.293878","longitude":"-66.114735"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/37","url":"https:\/\/www.carbeau.ca\/","description":"Sa vision : Les communaut\u00e9s acadiennes et francophones contribuent \u00e0 l\u2019\u00e9panouissement et au rayonnement de leur langue et de leur culture. Sa mission : Promouvoir le d\u00e9veloppement et le rayonnement des communaut\u00e9s acadiennes et francophones de la r\u00e9gion de Miramichi.","name":"Carrefour communautaire Beausoleil","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 627-4125","email":"mchbihi@carbeau.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Carrefour-Beausoleil.png?itok=JT8JHkk7","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-beausoleil","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"300, chemin Beaverbrook","addressLocality":"Miramichi","addressRegion":"NB","postalCode":"E1V 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.011404","longitude":"-65.586856"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/38","url":"https:\/\/centre-sainte-anne.nb.ca\/","description":"La mission du Centre communautaire Sainte-Anne de Fredericton est de contribuer, en tant que rassembleur, au rayonnement et \u00e0 la promotion de la francophonie dans la r\u00e9gion de la Capitale.","name":"Centre communautaire Sainte-Anne","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 453-8530","email":"msavoie@ccsafredericton.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-Communautaire-Sainte-Anne.png?itok=uYyF5PEC","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-communautaire-sainte-anne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"715, rue Priestman","addressLocality":"Fredericton","addressRegion":"NB","postalCode":"E3B 5W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.941773","longitude":"-66.651817"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/39","url":"https:\/\/www.centrecultureldecaraquet.com\/","description":"Le Centre culturel de Caraquet est un organisme \u00e0 but non-lucratif dont le mandat principal est de g\u00e9rer les principales infrastructures culturelles de Caraquet soit le Carrefour de la mer, le Cin\u00e9ma du Centre et le Centre culturel. La r\u00e9gion desservie est la P\u00e9ninsule acadienne.","name":"Centre culturel de Caraquet","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 726-5001","email":"info@cccaraquet.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-culturel-Caraquet.png?itok=BVhYZ73g","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-de-caraquet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest, bureau 200","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788818","longitude":"-64.964955"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/40","url":"https:\/\/centredesartsdieppe.ca\/fr\/","description":"Le Centre des arts et de la culture de Dieppe est un lieu rassembleur ancr\u00e9 dans son milieu qui vise \u00e0 renforcer l\u2019identit\u00e9 culturelle de la communaut\u00e9 en encourageant la cr\u00e9ativit\u00e9 et la participation aux activit\u00e9s culturelles ainsi qu\u2019en facilitant le partage d\u2019id\u00e9es entre les artistes, et les institutions artistiques et culturelles de la r\u00e9gion.\u00a0","name":"Centre des arts et de la culture de Dieppe","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 854-2787","email":"directionartistique@centredesartsdieppe.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-des-arts-culture-Dieppe.png?itok=ICthfY0q","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-des-arts-et-de-la-culture-de-dieppe","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"331, avenue Acadie","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.094515","longitude":"-64.748301"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/41","url":"https:\/\/artsedmundston.ca\/fr","description":"Edmundston est une communaut\u00e9 francophone dynamique de pr\u00e8s de 20 000 habitants. Le Service des Arts et de la Culture de la Ville d\u2019Edmundston pr\u00e9sente annuellement plus d\u2019une trentaine de concerts, spectacles et \u00e9v\u00e9nements culturels, et administre le Centre des Arts d\u2019Edmundston, un lieu multidisciplinaire vou\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la diffusion et \u00e0 la d\u00e9couverte.","name":"Le Centre des arts d\u2019Edmundston","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 739-2127","email":"Lisa.Michaud@edmundston.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-arts-Edmundston.png?itok=lIr0DUsI","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-des-arts-dedmundston","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"82, chemin Canada","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 1V5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.364006","longitude":"-68.330083"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/42","description":"Sous l\u2019autorit\u00e9 du conseil municipal, le comit\u00e9 socio-culturel est en charge de la planification annuelle et des budgets des activit\u00e9s socio-culturelles pour la municipalit\u00e9.","name":"Municipalit\u00e9 de Belle-Baie","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 542-2686","email":"peggy.Roy@bellebaie.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-03\/Bell%20Baie%20logo.png?itok=AwG3vHGg","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/municipalite-de-belle-baie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"582, rue Principale","addressLocality":"Petit Rocher","addressRegion":"NB","postalCode":"E8J 1S5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.783241","longitude":"-65.718673"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/43","url":"https:\/\/www.festivalacadien.ca\/","description":"Le Festival acadien de Caraquet est le plus grand festival francophone en Atlantique, mais aussi l\u2019une des plus importantes attractions touristiques de l\u2019Acadie. Depuis 58 ans, c\u2019est par milliers que les festivaliers s\u2019y r\u00e9unissent pour c\u00e9l\u00e9brer l\u2019h\u00e9ritage et la vitalit\u00e9 de la culture acadienne au bord de la magnifique Baie de Caraquet et participer au Grand Tintamarre de la F\u00eate nationale, le 15 ao\u00fbt !","name":"Festival acadien de Caraquet","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 727-2787","email":"dga@festivalacadien.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Festival-Acadien-Caraquet.png?itok=25rLt6au","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/festival-acadien-de-caraquet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest, bureau 312","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788816","longitude":"-64.964982"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/44","url":"https:\/\/www.maisonculture.ca\/","name":"La Maison de la culture Inc.","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 336-3423","email":"mculture19832@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/La-maison-de-la-culture-Shippagan.png?itok=D2pisTjA","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-maison-de-la-culture-inc","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"218, boulevard J. D. Gauthier","addressLocality":"Shippagan","addressRegion":"NB","postalCode":"E8S 1P6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.74534","longitude":"-64.710642"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/45","url":"http:\/\/www.umoncton.ca\/umcm-slss","description":"Le Service de la vie \u00e9tudiante et socioculturelle du Campus de Moncton a pour objectif d\u2019outiller les \u00e9tudiants afin de cr\u00e9er une vie \u00e9tudiante \u00e0 leur image.","name":"Universit\u00e9 de Moncton - Campus de Moncton","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"1 (506) 858-4000","email":"remi.goupil@umoncton.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Service-vie-etudiante-UdeM.png?itok=7ZfnynV-","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/universite-de-moncton-campus-de-moncton","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"19, avenue Antonine-Maillet","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 3E9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.105729","longitude":"-64.783756"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/46","url":"http:\/\/centrartnb.ca\/","description":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Centr\u2019Art a pour mission de voir au rayonnement des arts et de la culture au sein de la communaut\u00e9 du Grand Caraquet. Ses objectifs sont vari\u00e9s : Sensibiliser la population de tout \u00e2ge, toutes classes sociales confondues, \u00e0 l\u2019expression artistique; \u00e9tablir une concertation entre les organismes culturels et le secteur priv\u00e9; soutenir et appuyer la cr\u00e9ation artistique, et plus encore !","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Centr\u2019Art","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 727-3277","email":"centrart.nb@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Societe-culturelle-CentrArt.png?itok=Q3pb6LE0","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-centrart","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest, bureau 310","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788816","longitude":"-64.964982"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/48","url":"https:\/\/www.societeculturellebdc.com\/","description":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs est la plus ancienne soci\u00e9t\u00e9 culturelle \u00e0 but non lucratif du Nouveau-Brunswick. Depuis ses d\u00e9buts en 1967, elle a pour but de faire rayonner la culture francophone dans le Restigouche. Avec plus de 50 ans d\u2019implication culturelle, la SCBC continue de pr\u00e9senter des artistes locaux et professionnels en plus d\u2019organiser diff\u00e9rentes activit\u00e9s dans son milieu.","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la Baie des Chaleurs","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 753-6494","email":"societeculturellebdc@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/societe-culturelle-Baie-des-Chaleurs.png?itok=yBPma_VC","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-de-la-baie-des-chaleurs","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"256, rue Notre Dame","addressLocality":"Atholville","addressRegion":"NB","postalCode":"E3N 3Z9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.987521","longitude":"-66.72306"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/49","url":"https:\/\/societeculturelledeshautsplateaux.com\/","description":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux inc. assure la promotion et le d\u00e9veloppement des arts et de la culture pour l\u2019ensemble de la communaut\u00e9 des Hauts-Plateaux du Nouveau-Brunswick.","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Hauts-Plateaux","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 235-3176","email":"schp.nb@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Societe-culturelle-Hauts-plateaux.png?itok=WbIlQgCR","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-hauts-plateaux","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"198, rue Canada","addressLocality":"Saint-Quentin","addressRegion":"NB","postalCode":"E8A 1A2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.511234","longitude":"-67.391248"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/51","description":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles est le noyau des \u00e9v\u00e9nements culturels et artistiques de la grande r\u00e9gion de Tracadie. Elle chapeaute le Festival Moisson d\u2019ART et fait la gestion de l\u2019\u00c9cole Fontaine des Arts.","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle des Tracadilles","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 394-4031","email":"info@tracadilles.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Societe-culturelle-Tracadilles.png?itok=RNiCV53J","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-des-tracadilles","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"585, rue de l\u0027\u00c9glise","addressLocality":"Tracadie-Sheila","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513094","longitude":"-64.920763"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/52","description":"Leader communautaire, la Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek promeut et favorise le d\u00e9veloppement durable des arts et de la culture d\u2019expression fran\u00e7aise sous toutes ses formes.","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Nigawouek","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 399-0663","email":"scnigawouek1@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Societe-culturelle-Nigawouek.png?itok=WvS0bDO-","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-nigawouek","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"C.P. 1016","addressLocality":"Neguac","addressRegion":"NB","postalCode":"E9G 1Z5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.245643","longitude":"-65.250447"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/53","url":"https:\/\/leschutes.ca","description":"La SCRLC se donne comme mission de s\u2019engager envers l\u2019\u00e9panouissement et la valorisation de la culture francophone dans tous ses aspects, afin de fortifier la fiert\u00e9 francophone, d\u2019en faire appr\u00e9cier son unicit\u00e9 et d\u2019en assurer sa vitalit\u00e9.","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Les Chutes","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 473-4329","email":"direction@leschutes.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Societe-culturelle-Les-chutes.png?itok=xgc6KlsZ","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-les-chutes","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"215, rue Guimont","addressLocality":"Grand-Sault","addressRegion":"NB","postalCode":"E3Y 1C7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.056374","longitude":"-67.73096"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/54","url":"http:\/\/www.scrn.ca\/","description":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale N\u00e9pisiguit (SCRN) se donne pour objectif de promouvoir, d\u2019aider la diffusion et la cr\u00e9ation dans tous les secteurs artistiques r\u00e9pondant aux attentes des gens de la r\u00e9gion Chaleur, qui englobe le territoire allant de Saint-Sauveur \u00e0 Pointe-Verte. Par l\u2019entremise de sa programmation, la SCRN voit \u00e0 la circulation et \u00e0 la diffusion de la cr\u00e9ation artistique acadienne, francophone et autochtone.","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle r\u00e9gionale Nepisiguit","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 480-0902","email":"directeurgeneral@scrn.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Societe-culturelle-regionale-Nepisiguit.png?itok=Ikyu3cNJ","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-regionale-nepisiguit","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"915, rue St Anne","addressLocality":"Bathurst","addressRegion":"NB","postalCode":"E2A 6X1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.625247","longitude":"-65.684547"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/55","url":"https:\/\/monumentlefebvre.ca\/fr\/","description":"La Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre est un organisme sans but lucratif qui collabore avec Parcs Canada dans la cogestion et la mise en valeur du lieu historique national du Monument-Lefebvre notamment par l\u2019entremise d\u2019une programmation culturelle annuelle riche et diversifi\u00e9e.","name":"Soci\u00e9t\u00e9 du Monument-Lefebvre","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 758-9808","email":"direction@monumentlefebvre.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Societe-Monument-Lefebvre.png?itok=Pd8aynFA","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-du-monument-lefebvre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"480, rue Centrale","addressLocality":"Memramcook","addressRegion":"NB","postalCode":"E4K 3S6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.97917","longitude":"-64.566721"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/56","url":"https:\/\/capitol.nb.ca\/fr\/","description":"Le Th\u00e9\u00e2tre Capitol est l\u2019espace de diffusion par excellence des arts de la sc\u00e8ne dans le sud-est du Nouveau-Brunswick. Sa salle principale, restaur\u00e9e pour mettre en valeur sa splendeur originale des ann\u00e9e 1920, ainsi que la salle Empress et son atmosph\u00e8re intime permettent de pr\u00e9senter une grande diversit\u00e9 de spectacles de qualit\u00e9 dans une ambiance unique.","name":"Th\u00e9\u00e2tre Capitol","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 856-4377","email":"yolaine@capitol.nb.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Theatre-Capitol.png?itok=_dCTazxX","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-capitol","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"811, rue Main","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.088338","longitude":"-64.779037"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/57","url":"https:\/\/escaouette.com\/","description":"Le th\u00e9\u00e2tre l\u2019Escaouette se voue exclusivement \u00e0 la cr\u00e9ation, en plus d\u2019en privil\u00e9gier la pr\u00e9sence et la diffusion. Il offre une vitrine incontournable sur la dramaturgie acadienne et n\u00e9o-brunswickoise. Vou\u00e9e \u00e0 la production et \u00e0 la tourn\u00e9e pour le grand public et pour la jeunesse (adolescence), le th\u00e9\u00e2tre l\u2019Escaouette pr\u00e9sente ses spectacles ainsi que des accueils de spectacles de cr\u00e9ations en provenance de la sc\u00e8ne nationale et internationale.","name":"th\u00e9\u00e2tre L\u2019escaouette","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 855-0001","email":"elisedg@nb.aibn.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Theatre-Escaouette.png?itok=xXAIVzlW","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-lescaouette","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"170, rue Botsford","addressLocality":"Moncton","addressRegion":"NB","postalCode":"E1C 4X6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.093971","longitude":"-64.778531"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/58","url":"https:\/\/tpacadie.ca\/","description":"Compagnie de tourn\u00e9e provinciale, le TPA a comme objectif principal de rayonner aux quatre coins du Nouveau-Brunswick et d\u2019interagir avec la Francophonie. Il produit, tant pour le grand public que pour la jeunesse, une diversit\u00e9 de spectacles qui s\u2019inspirent de plusieurs courants artistiques tout en accordant une place de premier choix \u00e0 la dramaturgie acadienne.","name":"Th\u00e9\u00e2tre populaire d\u2019Acadie","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"1 (506) 727-0934","email":"diffusion@tpacadie.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Theatre-Populaire-Acadie.png?itok=D8fTyU4f","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-populaire-dacadie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"220, boulevard Saint-Pierre Ouest, bureau 302","addressLocality":"Caraquet","addressRegion":"NB","postalCode":"E1W 1A5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.788733","longitude":"-64.96461"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/59","description":"Le Village de Bois-Joli, de par son Centre communautaire, organise des spectacles de tous genres \u00e0 l\u2019ann\u00e9e longue. Le Centre communautaire de Bois-Joli est reconnu comme un des plus beaux centres du Restigouche avec toutes les accommodations n\u00e9cessaires pour pr\u00e9senter des spectacles et pouvant accueillir jusqu\u2019\u00e0 400 personnes.","name":"Village de Bois-Joli","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 826-6060","email":"maire@bois-joli.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-12\/village%20bois-joli.jpeg?itok=SrmQaFv7","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/village-de-bois-joli","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1447 Avenue des pionniers","addressLocality":"Balmoral","addressRegion":"NB","postalCode":"E8E 2W7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.969109","longitude":"-66.459924"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/60","url":"https:\/\/auvieuxtreuil.ca\/","description":"Diffuseur r\u00e9gional en arts de la sc\u00e8ne aux \u00celes-de-la-Madeleine, Au Vieux Treuil pr\u00e9sente depuis plus de trente-cinq ans une programmation pluridisciplinaire et diversifi\u00e9e de spectacles locaux, nationaux et internationaux dans divers lieux de son territoire. Au Vieux Treuil, c\u2019est \u00e9galement une salle d\u2019\u00e9t\u00e9 de 105 places, une atmosph\u00e8re intime, une \u00e9quipe professionnelle et chaleureuse. Avec pignon sur rue au c\u0153ur du site historique de La Grave \u00e0 Havre-Aubert, Au Vieux Treuil c\u2019est aussi la porte d\u2019entr\u00e9e d\u2019un petit paradis au mitan du Golf du St-Laurent.","name":"Au Vieux Treuil","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(418) 937-5138","email":"info@auvieuxtreuil.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Au-vieux-Treuil.png?itok=MZxMe069","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/au-vieux-treuil","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"971, route 199","addressLocality":"Havre-Aubert","addressRegion":"QC","postalCode":"G4T 9C8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.234015","longitude":"-61.853116"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/62","url":"https:\/\/csap.ca\/","description":"Le Conseil scolaire acadien provincial est le seul conseil scolaire francophone de la Nouvelle-\u00c9cosse. Il est responsable de l\u2019enseignement en fran\u00e7ais langue premi\u00e8re des programmes \u00e9ducatifs du minist\u00e8re de l\u2019\u00c9ducation et du D\u00e9veloppement de la petite enfance et enseigne \u00e9galement le programme d\u2019anglais langue premi\u00e8re suivi dans toutes les \u00e9coles de la province. \u00c9galement, ses 22 \u00e9coles ont le mandat de promouvoir le d\u00e9veloppement culturel, la langue fran\u00e7aise et la vitalit\u00e9 des communaut\u00e9s acadiennes et francophones.","name":"Conseil scolaire acadien provincial, N.-\u00c9.","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 890-1177","email":"christine.Doucet@csap.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/CSAP.png?itok=coKq3n_p","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-acadien-provincial-n-e","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"250, avenue Brownlow, #7","addressLocality":"Dartmouth","addressRegion":"NS","postalCode":"B3B 1W9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.694408","longitude":"-63.577475"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/63","url":"https:\/\/www.dsfne.ca\/","description":"Le District scolaire francophone Nord-Est comprend les r\u00e9gions de Restigouche, Chaleur et P\u00e9ninsule acadienne, situ\u00e9es dans le nord et le nord-est de la province. L\u2019organisation re\u00e7oit plus de 9 500 \u00e9l\u00e8ves \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de ses 34 \u00e9coles. Notre personnel permet \u00e0 chaque enfant et \u00e0 chaque \u00e9l\u00e8ve de vivre des succ\u00e8s \u00e9ducatifs et \u00e0 favoriser leur construction identitaire d\u00e8s la petite enfance jusqu\u2019\u00e0 l\u2019obtention du dipl\u00f4me d\u2019\u00e9tudes secondaires dans des \u00e9coles communautaires inclusives, gr\u00e2ce \u00e0 un enseignement de qualit\u00e9 formant ainsi des citoyens engag\u00e9s.","name":"District scolaire francophone Nord-Est, N.-B.","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 760-1781","email":"melanie.parent@nbed.nb.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/District-scolaire-francophone-Nord-Est.png?itok=b1a8oa9t","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/district-scolaire-francophone-nord-est-n-b","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3376, rue Principale","addressLocality":"Tracadie-Sheila","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1A4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.523058","longitude":"-64.909821"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/64","description":"Situ\u00e9 sur le territoire de la rivi\u00e8re St-Jean, le District scolaire francophone Nord-Ouest est riche de la diversit\u00e9 de sa client\u00e8le compos\u00e9e de 5 300 \u00e9l\u00e8ves francophones. Le DSFNO compte 18 \u00e9coles qui accueillent des \u00e9l\u00e8ves du primaire et 5 qui accueillent des \u00e9l\u00e8ves du secondaire, dans les r\u00e9gions de Grand-Sault, Edmundston et Saint-Quentin\/ Kedgwick.","name":"District scolaire francophone Nord-Ouest, N.-B.","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 856-3333","email":"isabelle.savoie2@nbed.nb.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/District-scolaire-francophone-Nord-Ouest.png?itok=A8L12SIT","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/district-scolaire-francophone-nord-ouest-n-b","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"298, rue Martin","addressLocality":"Edmundston","addressRegion":"NB","postalCode":"E3V 5E5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.369895","longitude":"-68.309221"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/65","description":"Le District scolaire francophone Sud accueille plus de 14 000 \u00e9l\u00e8ves dans ses 37 \u00e9coles, dispers\u00e9es dans la partie centre-sud de la province du Nouveau-Brunswick. Au District scolaire francophone Sud, notre mission exige que nos \u00e9coles travaillent non seulement \u00e0 la r\u00e9ussite \u00e9ducative des \u00e9l\u00e8ves mais aussi, qu\u2019elles jouent un r\u00f4le primordial dans leur d\u00e9veloppement personnel et social, les outillant ainsi pour qu\u2019ils puissent construire leur identit\u00e9, se d\u00e9finir et se reconna\u00eetre en tant que francophones.","name":"District scolaire francophone Sud, N.-B.","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 874-7626","email":"jessica.Hache@nbed.nb.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/District-scolaire-francophone-Sud_0.png?itok=1iMHgCk1","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/district-scolaire-francophone-sud-n-b","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"425 rue Champlain","addressLocality":"Dieppe","addressRegion":"NB","postalCode":"E1A 1P2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.097878","longitude":"-64.738054"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/66","url":"https:\/\/www.princeedwardisland.ca\/fr","description":"Le minist\u00e8re de l\u2019\u00c9ducation et de l\u2019Apprentissage continu \u00e9labore et offre des programmes exceptionnels en anglais et en fran\u00e7ais aux enfants de la province, de la naissance \u00e0 la 12e ann\u00e9e. Le minist\u00e8re s\u2019occupe \u00e9galement de services organisationnels, comme l\u2019administration g\u00e9n\u00e9rale et financi\u00e8re, la certification du personnel, la recherche, la planification, l\u2019\u00e9valuation, la gestion des ressources humaines et les sports scolaires.","name":"Minist\u00e8re de l\u2019\u00e9ducation et de l\u2019apprentissage continu, \u00ce.-P.-\u00c9.","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 439-1630","email":"ccarsenault@edu.pe.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Ministere-Education-Apprentissage-continue-IPE.png?itok=eUXaeE8F","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/ministere-de-leducation-et-de-lapprentissage-continu-i-p-e","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"C.P. 2000","addressLocality":"Charlottetown","addressRegion":"PE","postalCode":"C1A 7N8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.236039","longitude":"-63.12799"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/67","url":"https:\/\/acfosdg.ca\/","description":"Organisme parapluie de la francophonie de Stormont, Dundas et Glengarry, l\u0027ACFO-SDG est le carrefour des services communautaires et culturels novateurs au sein d\u0027une communaut\u00e9 fi\u00e8re et diversifi\u00e9e. Nos axes prioritaires sont\u00a0: l\u0027accueil et l\u0027int\u00e9gration des nouveaux arrivants, la mobilisation \u2013 rayonnement et c\u00e9l\u00e9bration, la concertation \u2013 leadership et coh\u00e9sion communautaire, le d\u00e9veloppement \u00e9conomique communautaire et la repr\u00e9sentation.","name":"ACFO-SDG","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 933-8104","email":"c.bailtardif@acfosdg.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Association-canadienne-francaise-Ontario-sdg.png?itok=IT2rjChg","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfo-sdg","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"146 C, avenue Chevrier","addressLocality":"Cornwall","addressRegion":"ON","postalCode":"K6H 1S1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.01986","longitude":"-74.713348"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/68","url":"https:\/\/centreculturelfrontenac.com\/","description":"Le Centre culturel Frontenac est un point d\u2019acc\u00e8s \u00e0 la diffusion des arts et de la culture en fran\u00e7ais, inclusif, rassembleur et moteur de d\u00e9veloppement de la communaut\u00e9 de Kingston depuis 1980. Son \u00e9quipe de divers horizons et dynamique met l\u2019accent sur une exp\u00e9rience artistique unique entre les artistes et les publics. Le centre culturel Frontenac est dot\u00e9 d\u2019une salle de spectacle professionnelle l\u0027OCTAVE.","name":"Centre culturel Frontenac","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 546-1331","email":"ccfkingston@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-culturel-Frontenac.png?itok=nwJ3LX-M","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-frontenac","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1290, rue Wheathill","addressLocality":"Kingston","addressRegion":"ON","postalCode":"K7M 0A7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.24737","longitude":"-76.56108"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/69","url":"https:\/\/www.lechenail1975.com\/","description":"La mission du Centre culturel Le Chenail est de promouvoir les arts, la culture et le patrimoine. Le Centre culturel Le Chenail Inc. surprend et enchante. Il enrichit la vie quotidienne des citoyens de Hawkesbury par une programmation culturelle qui ouvre l\u0027imagination. Ses activit\u00e9s \u00e9veillent la cr\u00e9ativit\u00e9 \u00e0 tout \u00e2ge, mobilisent la participation et tissent les liens dans la communaut\u00e9. Une capacit\u00e9 de salle de 100 personnes \u00e0 l\u0027int\u00e9rieur d\u0027une maison du patrimoine circa 1832 sur la Rivi\u00e8re des Outaouais","name":"Centre culturel Le Chenail","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 632-9555","email":"lechenail@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Le-Chenail.png?itok=bOjo-sgh","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-le-chenail","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2, rue John","addressLocality":"Hawkesbury","addressRegion":"ON","postalCode":"K6A 0B6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.607126","longitude":"-74.604189"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/70","url":"https:\/\/www.centreculturelalexandria.com\/","description":"Le Centre culturel Les trois p\u2019tits points offre \u00e0 sa client\u00e8le diverses activit\u00e9s culturelles, sociales et artistiques en fran\u00e7ais. Il est dot\u00e9 d\u2019une \u00e9quipe dynamique et cr\u00e9ative et diffuse plusieurs spectacles tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour la communaut\u00e9.","name":"Centre culturel Les trois p\u2019tits points","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"613 525-3393","email":"marie-claude@les3ptitspoints.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-07\/Logo%203%20p%27tits%20points.jpeg.jpg?itok=-XVsy13p","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-les-trois-ptits-points","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"280, boulevard Industriel","addressLocality":"Alexandria","addressRegion":"ON","postalCode":"K0C 1A0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.31118","longitude":"-74.636716"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/71","url":"https:\/\/nac-cna.ca\/fr\/","description":"Le Centre national des Arts est le seul centre des arts de la sc\u00e8ne multidisciplinaire bilingue au Canada et l\u2019un des plus grands \u00e9tablissements du genre au monde. Le CNA collabore avec des artistes et des organisations artistiques partout au Canada afin de cr\u00e9er une vibrante sc\u00e8ne nationale dans le domaine des arts du spectacle, et agit comme catalyseur de la diffusion, de la cr\u00e9ation et de la transmission des savoirs d\u2019un bout \u00e0 l\u2019autre du pays.","name":"Centre national des Arts","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 947-7000 296","email":"Xavier.Forget@nac-cna.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-National-des-arts.png?itok=ialsqVO_","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-national-des-arts","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1, rue Elgin","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1P 5W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.423189","longitude":"-75.693948"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/72","url":"https:\/\/ffo.ca\/","description":"Depuis plus de 40 ans, le Festival Franco-Ontarien TekSavvy est un \u00e9v\u00e9nement majeur pour les francophones et francophiles de l\u2019Ontario. Ce festival permet de c\u00e9l\u00e9brer la fiert\u00e9 culturelle fran\u00e7aise et plus particuli\u00e8rement la communaut\u00e9 francophone ontarienne. Concerts, animations, d\u00e9couvertes artistiques, jeux forains, maquillage\u2026 bref, petits et grands y trouvent leur compte sur le majestueux site du Parc Major\u2019s Hill \u00e0 Ottawa.","name":"Festival Franco-Ontarien","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 321-0102","email":"sophie@simoncic.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Festival-Franco-Ontarien.png?itok=A44IvPk6","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/festival-franco-ontarien","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"123, avenue Beechwood","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1M 1L5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.441885","longitude":"-75.672492"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/73","url":"https:\/\/cmfo.ca\/","description":"La maison de la francophonie d\u2019Ottawa est un lieu de pr\u00e9dilection pour tous les francophones et francophiles qui d\u00e9sirent se rassembler et \u00e9changer avec l\u2019ensemble de la communaut\u00e9 francophone de la r\u00e9gion de la Capitale nationale. Ce nouveau lieu phare de la francophonie ottavienne offre une multitude d\u2019activit\u00e9s, en fran\u00e7ais, pour tous les francophones et francophiles de la r\u00e9gion. Ce projet unique est le fruit d\u2019une \u00e9troite collaboration entre la Coop\u00e9rative multiservices francophone de l\u2019Ouest d\u2019Ottawa inc. (CMFO) et le Conseil des \u00e9coles publiques de l\u2019Est de l\u2019Ontario (CEPEO).","name":"Maison de la francophonie d\u2019Ottawa (CMFO)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 296-6554","email":"marcel.morin@cmfo.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/CMFO.png?itok=UeBSeDgR","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/maison-de-la-francophonie-dottawa-cmfo","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2720, chemin Richmond","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K2B 6S2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.358652","longitude":"-75.792771"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/74","url":"https:\/\/www.nouvellescene.com\/","description":"LNSGD est le centre francophone de production et de diffusion de th\u00e9\u00e2tre professionnel des quatre compagnies fondatrices (Le Th\u00e9\u00e2tre du Trillium, le Th\u00e9\u00e2tre de la Vieille 17, la Compagnie Vox Th\u00e9\u00e2tre et le Th\u00e9\u00e2tre la Catapulte) et r\u00e9sidentes. En mettant ses expertises au service de ses compagnies et de la cr\u00e9ation artistique, et en d\u00e9veloppant ses publics, LNSGD est le lieu o\u00f9 les communaut\u00e9s francophones de la r\u00e9gion se rassemblent autour des arts vivants.","name":"La Nouvelle Sc\u00e8ne Gilles Desjardins","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 241-2727","email":"coordinationop@nouvellescene.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/La-Nouvelle-Scene-Gilles-Desjardins.png?itok=kTJzKfjA","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-nouvelle-scene-gilles-desjardins","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"333, avenue King-Edward","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1N 7M5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.430411","longitude":"-75.686459"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/75","url":"https:\/\/mifo.ca\/","description":"Depuis plus de 40 ans, le Mouvement d\u2019implication francophone d\u2019Orl\u00e9ans (MIFO) met en lumi\u00e8re la culture francophone et favorise l\u2019expression culturelle de la communaut\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans. Le MIFO est un centre pluridisciplinaire qui offre des programmes et des services vari\u00e9s en fran\u00e7ais dans les domaines artistiques, culturels et communautaires. Le MIFO est \u00e9galement le pr\u00e9sentateur principal des spectacles francophones du Centre des Arts Shenkman.","name":"MIFO","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 830-6436 285","email":"agutknecht@mifo.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/MIFO.png?itok=vJNi2_Wz","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/mifo","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"6600, rue Carri\u00e8re","addressLocality":"Orl\u00e9ans","addressRegion":"ON","postalCode":"K1C 1J4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.465845","longitude":"-75.523408"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/76","url":"https:\/\/www.ccftb.ca\/","description":"Le Club culturel francophone de Thunder Bay transmet les traditions canadiennes-fran\u00e7aises, tout en mettant en valeur la diversit\u00e9 culturelle de l\u2019espace francophone du pays.","name":"Club culturel francophone de Thunder Bay","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"807 633-4507","email":"ccf.thunderbay@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Club-culturel-francophone-Thunder-Bay.png?itok=7h4avyLU","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/club-culturel-francophone-de-thunder-bay","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"234, rue Van Norman","addressLocality":"Thunder Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P7A 4B8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.436785","longitude":"-89.220001"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/77","url":"https:\/\/www.larondetimmins.ca\/","description":"Le Centre culturel La Ronde a pour fonction d\u2019animer et de stimuler la vie fran\u00e7aise au sein de la communaut\u00e9. Les francophones, jeunes, adolescents, adultes et a\u00een\u00e9s, peuvent se regrouper dans un m\u00eame endroit afin de pr\u00e9server et de d\u00e9velopper leur identit\u00e9 et leur culture. Les animations propos\u00e9es permettent \u00e0 tous de s\u2019\u00e9panouir et de partager ensemble de bons moments.","name":"Centre culturel La Ronde","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 267-8401","email":"ca-vice-president@larondetimmins.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-culturel-la-ronde.png?itok=JmX10irO","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-la-ronde","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1500 chemin Riverside","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4R 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.473753","longitude":"-81.381961"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/78","url":"https:\/\/lescompagnons.org\/","description":"Les Compagnons est un organisme \u00e0 but non lucratif, le diffuseur de spectacles francophones pour la r\u00e9gion de North Bay. Nous sommes l\u0027organisme rassembleur pour les francophones de North Bay et ses environs.","name":"Centre Culturel Les Compagnons des francs loisirs","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 358-8869 705-472-5589 poste 224","email":"programmation@lescompagnons.org"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-culturel-Les-Compagnons.png?itok=w7ZPrOee","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-les-compagnons-des-francs-loisirs","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"681-A, rue Chippewa Ouest","addressLocality":"North Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P1B 6G8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.326116","longitude":"-79.451625"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/79","url":"http:\/\/www.quatrain.org\/cclh\/","description":"Le Centre culturel Louis-H\u00e9mon est un organisme vou\u00e9 au d\u00e9veloppement et \u00e0 l\u2019\u00e9panouissement de la collectivit\u00e9 par la voie des arts et de la culture. Il poss\u00e8de 128 membres et dessert la communaut\u00e9 de Chapleau (population 2300).","name":"Centre culturel Louis-H\u00e9mon","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 864-1126","email":"moniqueohearn@centreculturellouishemon.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-culturel-Louis-Hemon.png?itok=QgE-fNaF","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-louis-hemon","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"69, rue Birch, C.P. 219","addressLocality":"Chapleau","addressRegion":"ON","postalCode":"P0M 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.843302","longitude":"-83.39923"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/80","url":"https:\/\/www.centredeloisirs.ca\/","description":"Le Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing a pour mandat d\u2019initier, de parrainer et d\u2019organiser des activit\u00e9s essentielles \u00e0 l\u2019\u00e9panouissement de la communaut\u00e9 francophone et francophile de la r\u00e9gion de Kapuskasing. Le Centre de Loisirs vise \u00e0 d\u00e9velopper, \u00e0 sauvegarder et \u00e0 diffuser les aspects artistiques, culturels, linguistiques, sociocommunautaires et sportifs de la population francophone locale, r\u00e9gionale et provinciale.","name":"Centre r\u00e9gional de Loisirs culturels de Kapuskasing","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 335-8461","email":"dg@centredeloisirs.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-regional-loisirs-culturels-inc.png?itok=WK8VmoMC","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-regional-de-loisirs-culturels-de-kapuskasing","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7, avenue Aurora","addressLocality":"Kapuskasing","addressRegion":"ON","postalCode":"P5N 1J6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.41929","longitude":"-82.429869"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/81","url":"https:\/\/www.conseildesartsdehearst.ca\/","description":"Le Conseil des Arts de Hearst (CAH), fil conducteur d\u2019une communaut\u00e9 active, d\u00e9veloppe un int\u00e9r\u00eat pour les arts et la culture francophone sous toutes ses formes et favorise le rayonnement d\u2019artistes de langue fran\u00e7aise en Ontario par l\u2019entremise d\u2019une programmation vari\u00e9e.","name":"Conseil des Arts de Hearst","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 362-4900","email":"dg@conseildesartsdehearst.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-des-arts-Hearts.png?itok=CR988UMr","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-hearst","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"75, 9e Rue, C.P. 2350","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688018","longitude":"-83.666955"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/82","url":"https:\/\/laslague.ca\/","description":"La Slague est un diffuseur de spectacles d\u2019artistes francophones dans le Grand Sudbury. Ses origines remontent aux ann\u00e9es 60 quand La Slague accueillait des artistes comme F\u00e9lix Leclerc et Jean-Pierre Ferland et t\u00e9moignait de la naissance de grandes carri\u00e8res comme celle de CANO et Robert Paquette dans les ann\u00e9es 70. Aujourd\u2019hui, La Slague et sa petite s\u0153ur La Slague jeunesse offrent avec panache une programmation \u00e9clectique qui touche autant les enfants, les adolescents et les adultes adeptes de d\u00e9couvertes, que ceux qui ont soif de valeurs s\u00fbres ou de vari\u00e9t\u00e9s.","name":"La Slague du Carrefour francophone de Sudbury","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 675-6493","email":"laslague@carrefour.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/La-Slague.png?itok=TiGCCYTD","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-slague-du-carrefour-francophone-de-sudbury","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"14, rue Beech","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3C 1Z2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.494413","longitude":"-80.994683"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/83","url":"https:\/\/letno.ca\/","description":"Ancr\u00e9e dans le Nord de l\u2019Ontario, le Th\u00e9\u00e2tre du Nouvel-Ontario (TNO) est une compagnie de th\u00e9\u00e2tre professionnelle qui d\u00e9veloppe, cr\u00e9e, diffuse, accueille et fait rayonner des \u0153uvres th\u00e9\u00e2trales contemporaines, en privil\u00e9giant la dramaturgie franco-ontarienne. \u00c0 titre de diffuseur sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9\u00e2tre, le TNO accueille des pi\u00e8ces pour adultes et pour la jeunesse.","name":"Th\u00e9\u00e2tre du Nouvel-Ontario","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 525-5606 2","email":"artistique@letno.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Theatre-du-Nouvel-Ontario.png?itok=vUi2Qfe1","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-du-nouvel-ontario","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, boulevard Lasalle","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3A 6B1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.51725","longitude":"-80.99429"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/84","url":"https:\/\/www.alliance-francaise.ca\/fr\/","description":"\u00c9tablie \u00e0 Toronto en 1902, l\u2019Alliance Fran\u00e7aise de Toronto est une association \u00e0 but non lucratif avec statut de charit\u00e9 100% canadienne qui offre \u00e0 la communaut\u00e9 du Grand Toronto un large \u00e9ventail de cours de fran\u00e7ais comme seconde langue. L\u2019AFT a d\u00e9montr\u00e9 son potentiel et sa vitalit\u00e9 pour devenir la plus grande \u00e9cole de langue fran\u00e7aise au Canada, la 1ere Alliance Fran\u00e7aise d\u2019Am\u00e9rique du Nord et 6\u00e8me du monde avec plus de 7000 \u00e9tudiants.","name":"Alliance Fran\u00e7aise de Toronto","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(416) 922-2014 35","email":"pierre-emmanuel.jacob@alliance-francaise.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Alliance-francaise-Toronto.png?itok=I9dvC6pM","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/alliance-francaise-de-toronto","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"24, rue Spadina","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5R 2S7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.643474","longitude":"-79.394464"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/85","url":"https:\/\/www.ccflondon.ca\/","description":"Le centre communautaire francophone de London est le carrefour de la communaut\u00e9 francophone dans la r\u00e9gion de London-Middlesex. Il joue le r\u00f4le de rassembleur et de leader aupr\u00e8s de la communaut\u00e9 afin d\u2019assurer la vitalit\u00e9 de la francophonie dans les domaines de la culture, des arts, des loisirs, des sports et de l\u2019engagement communautaire.","name":"Carrefour communautaire francophone de London","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(519) 673-1977","email":"alexandra.brioso@ccflondon.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-07\/CCFL.png?itok=aOBNG9Bx","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/carrefour-communautaire-francophone-de-london","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"920, rue Huron","addressLocality":"London","addressRegion":"ON","postalCode":"N5Y 4K4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.015525","longitude":"-81.232521"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/86","url":"https:\/\/www.cfhamilton.ca","description":"Le Centre francophone Hamilton est un centre pluridisciplinaire et inclusif qui fait la promotion de la langue fran\u00e7aise et nourrit le sentiment d\u2019appartenance \u00e0 la francophonie \u00e0 travers des exp\u00e9riences sociales, culturelles et artistiques. Nos activit\u00e9s et clubs communautaires, nos camps de jour ou encore nos ateliers et spectacles s\u2019adressent \u00e0 tous les amoureux de la langue fran\u00e7aise, sans distinction de nationalit\u00e9 ou de langue maternelle. Notre programmation artistique annuelle culmine chaque ann\u00e9e au mois de juin avec le festival FrancoFEST.","name":"Centre francophone Hamilton","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(905) 547-5702","email":"info@cfhamilton.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-Francophone-Hamilton.png?itok=-jKGQYwn","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-francophone-hamilton","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"56, rue Mulbery","addressLocality":"Hamilton","addressRegion":"ON","postalCode":"L8R 2C7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.262714","longitude":"-79.869099"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/87","url":"https:\/\/www.cofrd.org\/","description":"Le COFRD a comme mission d\u2019\u0153uvrer au d\u00e9veloppement, \u00e0 l\u2019\u00e9panouissement et \u00e0 la vitalit\u00e9 de la population d\u2019expression fran\u00e7aise de la r\u00e9gion de Durham. Le COFRD concentre ses \u00e9nergies \u00e0 se doter d\u2019une programmation diversifi\u00e9e et de qualit\u00e9 tout en augmentant le nombre de ses pr\u00e9sentations culturelles. Le COFRD pr\u00e9sente des artistes et des \u00e9v\u00e9nements artistiques nouveaux, parfois in\u00e9dits, mais toujours int\u00e9ressants et cr\u00e9atifs pour rejoindre un public encore plus vaste.","name":"Conseil des organismes francophones de la r\u00e9gion de Durham","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(905) 434-7676","email":"elegault.arts@cofrd.org"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/COfRD.png?itok=cproy1tX","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-organismes-francophones-de-la-region-de-durham","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"57, rue Simcoe Sud, bureau 2D","addressLocality":"Oshawa","addressRegion":"ON","postalCode":"L1H 4G4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.895957","longitude":"-78.862604"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/88","url":"https:\/\/lacle.ca\/","description":"La Cl\u00e9 est l\u2019organisme culturel et multiservice francophone du comt\u00e9 de Simcoe. Elle veille \u00e0 la promotion et \u00e0 la d\u00e9fense de la langue fran\u00e7aise ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9panouissement de la culture franco-ontarienne. Sa saison artistique comprend quatre s\u00e9ries de spectacles (grand public, jeunesse, humour, spectacles de salon) et rejoint une vaste client\u00e8le de francophones et de francophiles de partout dans le comt\u00e9. Elle accueille des artistes provenant d\u0027un oc\u00e9an \u00e0 l\u0027autre tout en mettant en valeur le talent local.","name":"La Cl\u00e9","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"705 725-9755  7271","email":"dg@lacle.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/la-cle.png?itok=AT35_EjX","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cle","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"63, rue Main, CP 5099","addressLocality":"Penetanguishene","addressRegion":"ON","postalCode":"L9M 2G3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"44.769724","longitude":"-79.934365"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/89","url":"https:\/\/www.theatrefrancais.com\/fr\/","description":"Le Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT) est \u00e0 l\u0027image de sa m\u00e9tropole\u00a0: un carrefour, un centre de cr\u00e9ation artistique ouvert \u00e0 la pluralit\u00e9 et un lieu de d\u00e9couvertes. Le TfT est une compagnie de r\u00e9pertoire et de cr\u00e9ation. Il s\u0027adresse aux amateurs de th\u00e9\u00e2tre en fran\u00e7ais. Il accompagne ses publics afin de favoriser leur d\u00e9couverte et leur appr\u00e9ciation du th\u00e9\u00e2tre.","name":"Th\u00e9\u00e2tre fran\u00e7ais de Toronto (TfT)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(416) 534-7303 28","email":"mtaillardas@theatrefrancais.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-07\/tft.png?itok=bSatFHa9","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-francais-de-toronto-tft","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"21, rue Coll\u00e8ge, bureau 610","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M5G 2B3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.661017","longitude":"-79.383688"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/90","url":"https:\/\/microontario.ca\/","description":"Chez-nous en Ontario... Chef de fil dans le secteur des communications, le Mouvement des intervenant.e.s en communication radio de l\u0027Ontario (MICRO) est un organisme provincial qui repr\u00e9sente la radio de la communaut\u00e9 \u00e0 titre d\u0027outil par excellence de la promotion et de d\u00e9veloppement de la francophonie. MICRO et ses membres se mobilisent pour une promotion accrue aupr\u00e8s des partenaires et de la communaut\u00e9 en se positionnant de fa\u00e7on strat\u00e9gique dans le milieu.","name":"MICRO","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 331-9423","email":"dg@microontario.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/MICRO.png?itok=oN1zqMdI","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/micro","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1004, rue Prince, C.P. 2648","addressLocality":"Hearst","addressRegion":"ON","postalCode":"P0L 1N0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.688396","longitude":"-83.668451"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/91","url":"https:\/\/theatreaction.ca\/","description":"Th\u00e9\u00e2tre Action (TA) est un organisme qui donne une voix au milieu th\u00e9\u00e2tral franco-ontarien. Depuis 1972, sa programmation et ses services assurent le d\u00e9veloppement et le rayonnement de ses membres. TA repr\u00e9sente environ 200 membres, soit une dizaine de compagnies professionnelles, de centres de th\u00e9\u00e2tre et de petites structures de cr\u00e9ation, une centaine d\u2019artistes professionnels et de travailleurs culturels, une trentaine de troupes et d\u2019individus du milieu communautaire et une vingtaine de troupes et d\u2019individus du milieu de l\u2019\u00e9ducation.","name":"Th\u00e9\u00e2tre Action","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 745-2322","email":"dg@theatreaction.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Theatre-action.png?itok=wUmEgkKG","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-action","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"269, rue Monfort, bureau G","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1L 5P1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.439","longitude":"-75.661957"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/92","url":"http:\/\/www.apcm.ca\/","description":"L\u2019Association des professionnels et professionnelles de la chanson et de la musique (APCM) est une des r\u00e9f\u00e9rences incontournables de la musique franco-canadienne. Elle travaille \u00e0 la diffusion de produits culturels, \u00e0 la promotion des artistes membres de l\u0027association (auteurs, compositeurs, interpr\u00e8tes), au d\u00e9veloppement ainsi qu\u0027\u00e0 l\u0027\u00e9panouissement de la chanson et de la musique francophone de l\u0027Ontario et de l\u0027Ouest canadien.","name":"APCM","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 745-5642 3","email":"thomas@apcm.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/APCM.png?itok=xeG4HBHQ","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/apcm","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"310-261, chemin Montr\u00e9al","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1L 8C7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.436724","longitude":"-75.660786"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/93","url":"https:\/\/www.ecolecatholique.ca\/","description":"Chef de file reconnu pour la transformation de l\u2019exp\u00e9rience d\u2019apprentissage, l\u2019excellence et la bienveillance de ses \u00e9coles catholiques et sa synergie avec la communaut\u00e9, le CECCE, avec pr\u00e8s de 25 500 \u00e9l\u00e8ves fr\u00e9quentant 44 \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires, 13 \u00e9coles secondaires et une \u00e9cole pour adultes, est le plus grand r\u00e9seau canadien d\u2019\u00e9coles de langue fran\u00e7aise \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur du Qu\u00e9bec.","name":"Conseil des \u00e9coles catholiques du Centre-Est (CECCE)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 744-2555","email":"laporm@ecolecatholique.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Ecoles-Catholiques-Centre-Est.png?itok=mv-M0bqz","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-ecoles-catholiques-du-centre-est-cecce","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4000, rue Labelle","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1J 1A1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.421323","longitude":"-75.633129"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/94","url":"https:\/\/cepeo.on.ca\/","description":"Les 43 \u00e9coles du Conseil des \u00e9coles publiques de l\u2019Est de l\u2019Ontario (CEPEO) forment aujourd\u2019hui plus de 17 000 citoyens de demain. Nos \u00e9coles, toujours \u00e0 l\u2019avant-garde, proposent une approche p\u00e9dagogique novatrice dans un climat propice au bien-\u00eatre inclusif de nos \u00e9l\u00e8ves. Normal, puisqu\u2019il faut \u00eatre en avance sur son temps pour enseigner l\u2019avenir.","name":"Conseil des \u00e9coles publiques de l\u2019Est de l\u2019Ontario (CEPEO)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 742-8960 2057","email":"eric.barrette@cepeo.on.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-ecoles-publiques-Est-Ontario.png?itok=mgKPwk0G","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-ecoles-publiques-de-lest-de-lontario-cepeo","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2445, boulevard St-Laurent","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1G 6C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.381156","longitude":"-75.626365"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/95","url":"https:\/\/csdceo.ca\/","description":"Le Conseil scolaire de district catholique de l\u2019Est ontarien (CSDCEO) est le plus grand r\u00e9seau d\u2019\u00e9coles de langue fran\u00e7aise dans les comt\u00e9s de Stormont, Dundas, Glengarry, Prescott et Russell. Il assure l\u2019\u00e9ducation de 10 000 \u00e9l\u00e8ves r\u00e9partis dans 25 \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires et 7 \u00e9coles secondaires. La mission du CSDCEO est, au sein d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 diverse, stimuler chez l\u2019\u00e9l\u00e8ve une conscience \u00e9cocitoyenne et une volont\u00e9 \u00e0 vouloir changer le monde en l\u2019accompagnant vers sa r\u00e9ussite, son cheminement de foi catholique et d\u2019identit\u00e9 francophone.","name":"Conseil scolaire de district catholique de l\u2019Est ontarien (CSDCEO)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(613) 443-4555","email":"annie.laviolette@csdceo.org"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-district-catholique-Est-Ontarien.png?itok=39LD0jEQ","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-de-district-catholique-de-lest-ontarien-csdceo","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"875, chemin de comt\u00e9 17","addressLocality":"L\u0027Orignal","addressRegion":"ON","postalCode":"K0B 1K0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.550371","longitude":"-74.91016"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/96","url":"https:\/\/www.cscdgr.education\/","description":"Le Conseil scolaire catholique de district des Grandes Rivi\u00e8res est situ\u00e9 dans le Nord-Est de l\u2019Ontario. Il regroupe 28 \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires et 8 \u00e9coles secondaires r\u00e9parties sur la route 11, entre New Liskeard et Hearst, en incluant les villes de Timmins, Foleyet et Gogama, pour un grand total de plus de 7 000 \u00e9l\u00e8ves.","name":"Conseil scolaire catholique de district des Grandes Rivi\u00e8res (CSCDGR)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 267-1421 245","email":"rene.gaudreau@cscdgr.education"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-catholique-Grandes-Rivieres.png?itok=Y0-Lcqdw","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-catholique-de-district-des-grandes-rivieres-cscdgr","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"896, promenade Riverside","addressLocality":"Timmins","addressRegion":"ON","postalCode":"P4N 3W2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.477141","longitude":"-81.363271"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/97","url":"https:\/\/www.franco-nord.ca\/","description":"Au Conseil scolaire catholique Franco-Nord, l\u2019\u00e9l\u00e8ve est num\u00e9ro 1, 100 % du temps. Le conseil offre une \u00e9ducation catholique de langue fran\u00e7aise et de qualit\u00e9 sup\u00e9rieure dans ses \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires et secondaires situ\u00e9es \u00e0 Astorville, Bonfield, Mattawa, North Bay, River Valley, Sturgeon Falls, Verner et Thorne. En raison d\u2019une \u00e9ducation multi-dimensionnelle, nos \u00e9l\u00e8ves ont l\u2019occasion de se d\u00e9velopper \u00e0 tous les plans, y compris les plans culturel et spirituel.","name":"Conseil scolaire catholique Franco-Nord (CSCFN)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 498-2081","email":"larocqul@franco-nord.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-catholique-Franco-Nord.png?itok=UXaGnXz4","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-catholique-franco-nord-cscfn","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"681-C, rue Chippewa Ouest","addressLocality":"North Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P1B 6G8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.325911","longitude":"-79.451192"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/98","url":"https:\/\/www.nouvelon.ca\/","description":"Le Conseil scolaire catholique Nouvelon (CSC Nouvelon) r\u00e9unit 6 400 \u00e9l\u00e8ves dans 27 \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires, une \u00e9cole virtuelle et 10 \u00e9coles secondaires. Fier de son identit\u00e9 catholique et francophone, le CSC Nouvelon offre une \u00e9ducation catholique de langue fran\u00e7aise dans un milieu d\u2019apprentissage accueillant, engageant, novateur, durable, sain et s\u00e9curitaire centr\u00e9 sur le Christ. Nous visons l\u2019\u00e9panouissement du double h\u00e9ritage de chaque \u00e9l\u00e8ve afin qu\u2019il prenne fi\u00e8rement sa place dans la soci\u00e9t\u00e9.","name":"Conseil scolaire catholique du Nouvel-Ontario (CSC Nouvelon)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 673-5626 423","email":"julie.lancup@nouvelon.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-catholique-Nouvelon.png?itok=f65jXDsQ","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-catholique-du-nouvel-ontario-csc-nouvelon","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"201, rue Jogues","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3C 5L7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.497636","longitude":"-80.990717"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/99","url":"https:\/\/grandnord.ca\/","description":"Reconnu pour son innovation et son ouverture sur le monde, le Conseil scolaire du Grand Nord offre une \u00e9ducation publique de langue fran\u00e7aise de la plus grande qualit\u00e9 dans quinze \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires et huit \u00e9coles secondaires dans les communaut\u00e9s de Markstay, No\u00eblville, Sudbury, Elliot Lake, Blind River, Sault-Sainte-Marie, Wawa, Dubreuilville, Marathon, Manitouwadge, Longlac et Thunder Bay.","name":"Conseil scolaire du Grand Nord (CSGN)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 671-1533 2227","email":"natalie.lalonde@grandnord.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-07\/CSGN_2023_Logo_25ans_Horizontale_Slogan-court_RVB_Couleur_Grand.jpg?itok=z3nX9xuS","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-du-grand-nord-csgn","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"37, boulevard Lasalle","addressLocality":"Sudbury","addressRegion":"ON","postalCode":"P3A 1W1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.521486","longitude":"-80.988643"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/100","url":"https:\/\/cspne.ca\/","description":"Vision\u00a0: Une place pour chacun, la r\u00e9ussite pour tous! Mission\u00a0: Le Conseil scolaire public du Nord-Est de l\u0027Ontario (CSPNE) offre une \u00e9ducation de langue fran\u00e7aise de la petite enfance jusqu\u0027\u00e0 la r\u00e9ussite des \u00e9tudes secondaires et s\u0027engage \u00e0 former des citoyennes et des citoyens responsables.","name":"Conseil scolaire public du Nord-Est de l\u2019Ontario (CSPNE)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"705-472-3443 10316","email":"monique.perrault@cspne.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-public-Nord-Est-Ontario.png?itok=MUgfHRAS","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-public-du-nord-est-de-lontario-cspne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"820, promenade Lakeshore","addressLocality":"North Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P1B 9T5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.311074","longitude":"-79.46182"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/101","url":"http:\/\/www.csdcab.on.ca\/","description":"Nos \u00e9coles offrent \u00e0 nos \u00e9l\u00e8ves une \u00e9ducation catholique de langue fran\u00e7aise de qualit\u00e9 dans un milieu d\u0027apprentissage chaleureux, s\u00e9curitaire et inclusif. Elles contribuent de fa\u00e7on tangible au rayonnement de la francophonie dans le Nord-Ouest de l\u0027Ontario en assurant le mandat de prot\u00e9ger, de valoriser et de transmettre la langue et la culture fran\u00e7aises.","name":"Conseil scolaire de district catholique des Aurores bor\u00e9ales (CSDCAB)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(807) 343-4069","email":"nfournierleclerc@csdcab.on.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-district-catholiques-Aurores-boreales.png?itok=52WIMMQO","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-de-district-catholique-des-aurores-boreales-csdcab","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"175, rue High Nord","addressLocality":"Thunder Bay","addressRegion":"ON","postalCode":"P7A 8C7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.443986","longitude":"-89.228868"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/102","url":"https:\/\/www.cscmonavenir.ca\/","description":"Le Conseil scolaire catholique MonAvenir offre \u00e0 l\u2019\u00e9l\u00e8ve une \u00e9ducation de qualit\u00e9 dans un milieu de vie catholique et francophone o\u00f9 le respect de la personne, le sens d\u2019appartenance \u00e0 la collectivit\u00e9 franco-ontarienne, la promotion de l\u2019excellence et l\u2019\u00e9quit\u00e9 sont des valeurs visibles et essentielles \u00e0 son \u00e9panouissement. Le Conseil scolaire catholique MonAvenir est fier de consacrer une place privil\u00e9gi\u00e9e aux arts dans ses \u00e9coles.","name":"Conseil scolaire catholique MonAvenir (CSC MonAvenir)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(705) 930-2096","email":"jburden@cscmonavenir.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-catholique-Mon-Avenir.png?itok=cNWyS_HE","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-catholique-monavenir-csc-monavenir","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110, avenue Drewry","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M2M 1C8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.786554","longitude":"-79.423707"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/103","url":"https:\/\/csviamonde.ca\/","description":"Le Conseil scolaire Viamonde c\u2019est un conseil et des \u00e9coles d\u00e9di\u00e9s d\u2019abord aux \u00e9l\u00e8ves et leur offrant une formation influenc\u00e9e par des valeurs \u00e9ducatives orient\u00e9es vers l\u2019\u00e9thique, l\u2019engagement, l\u2019effort, la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9, le partage et le respect de la diversit\u00e9 culturelle. Les processus d\u2019apprentissage et les comp\u00e9tences vis\u00e9es y sont d\u2019une excellente qualit\u00e9 et susceptibles de rendre les \u00e9l\u00e8ves aptes \u00e0 actualiser leur projet de vie dans une soci\u00e9t\u00e9 moderne. Le CSViamonde s\u2019\u00e9tend d\u2019ouest en est de Windsor \u00e0 Trenton et du nord au sud de Penetanguishene \u00e0 la r\u00e9gion de Niagara.","name":"Conseil scolaire Viamonde (CSV)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(905) 455-0109","email":"halla@csviamonde.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-Viamonde.png?itok=SfNfCncM","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-viamonde-csv","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"116, Cornelius Parkway","addressLocality":"Toronto","addressRegion":"ON","postalCode":"M6L 2K5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"43.717853","longitude":"-79.475535"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/104","url":"https:\/\/www.cscprovidence.ca\/","description":"Dans une ambiance scolaire catholique, francophone et accueillante, le Conseil scolaire catholique Providence offre une \u00e9ducation de qualit\u00e9 qui permet \u00e0 chaque \u00e9l\u00e8ve de grandir et de s\u2019\u00e9panouir pleinement sur le plan spirituel, moral, culturel, intellectuel, social et physique, tout en lui donnant l\u2019occasion de participer activement au d\u00e9veloppement de sa communaut\u00e9 et \u00e0 celui du monde entier.","name":"Conseil scolaire catholique Providence (CSCP)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(519) 948-9227 830150","email":"tracaver@cscprovidence.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-scolaire-catholique-Providence.png?itok=oM5U-p3x","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-scolaire-catholique-providence-cscp","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"7515, promenade Forest Glade","addressLocality":"Windsor","addressRegion":"ON","postalCode":"N8T 3P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"42.297167","longitude":"-82.926033"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/105","url":"https:\/\/ccfm.mb.ca\/","name":"Centre culturel franco-manitobain (CCFM)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(204) 233-8972","email":"mlorrain@ccfm.mb.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/CCFM.png?itok=0vlOV8XK","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-franco-manitobain-ccfm","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"340, boulevard Provencher","addressLocality":"Winnipeg","addressRegion":"MB","postalCode":"R2H 0G7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.893891","longitude":"-97.114173"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/106","url":"https:\/\/www.cerclemoliere.com\/","name":"Th\u00e9\u00e2tre Cercle Moli\u00e8re (TCM)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(204) 233-8053","email":"marie-eve@cerclemoliere.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Theatre-Cercle-Moliere.png?itok=P88Dr8ZD","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-cercle-moliere-tcm","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"340, boulevard Provencher","addressLocality":"Winnipeg","addressRegion":"MB","postalCode":"R2H 0G7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.893891","longitude":"-97.114173"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/107","url":"http:\/\/www.lafcfm.ca","name":"F\u00e9d\u00e9ration culturelle de la Francophonie manitobaine (FCFM)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(204) 231-8581","email":"direction@lafcfm.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFM.png?itok=QIqWdEAL","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/federation-culturelle-de-la-francophonie-manitobaine-fcfm","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"614, rue Des Meurons","addressLocality":"Winnipeg","addressRegion":"MB","postalCode":"R2H 2P9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.892239","longitude":"-97.111849"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/108","url":"https:\/\/www.culturel.ca\/","name":"Conseil culturel fransaskois (CCF)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 565-8916","email":"reseau@culturel.sk.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Conseil-culturel-fransaskois.png?itok=Toz9h9BL","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-culturel-fransaskois-ccf","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1440, 9e Avenue Nord, bureau 216","addressLocality":"Regina","addressRegion":"SK","postalCode":"S4R 8B1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.484837","longitude":"-104.602031"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/109","url":"https:\/\/www.acfr.ca\/","name":"Association communautaire fransaskoise de Regina (ACFR)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 566-6020","email":"cparker@acfr.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFR.png?itok=Yn5b0KTu","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-fransaskoise-de-regina-acfr","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1440, 9e Avenue Nord, bureau 206","addressLocality":"Regina","addressRegion":"SK","postalCode":"S4R 8B1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.484837","longitude":"-104.602031"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/110","url":"https:\/\/www.acfmj.ca\/","name":"Association communautaire fransaskoise de Moose Jaw (ACFMJ)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 692-8112","email":"acfmoosejaw@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Association-communautaire-fransaskoise-de-Moose-Jaw.png?itok=geC7Lilu","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-fransaskoise-de-moose-jaw-acfmj","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"450, 3e Avenue N.O.","addressLocality":"Moose Jaw","addressRegion":"SK","postalCode":"S6H 1K4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.39461","longitude":"-105.542355"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/111","url":"https:\/\/www.afzp.ca\/","name":"Association fransaskoise de Zenon Park (AFZP)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 767-2203","email":"direction@afzp.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/AFZP.png?itok=ChSmTvZH","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-fransaskoise-de-zenon-park-afzp","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"C.P. 68","addressLocality":"Zenon Park","addressRegion":"SK","postalCode":"S0E 1W0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.064428","longitude":"-103.758225"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/112","url":"https:\/\/www.ajf.ca\/","name":"Association Jeunesse fransaskoise (AJF)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 653-7447","email":"direction@ajf.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/AJF.png?itok=rV45Sir3","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-jeunesse-fransaskoise-ajf","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2320, avenue Louise","addressLocality":"Saskatoon","addressRegion":"SK","postalCode":"S7J 3M7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.099955","longitude":"-106.624926"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/113","name":"Les Auvergnois de Ponteix","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 625-3340","email":"auvergnois@sasktel.net"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Les-Auvergnois-de-Ponteix.png?itok=r1Ox7Qbn","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/les-auvergnois-de-ponteix","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"C.P. 603","addressLocality":"Ponteix","addressRegion":"SK","postalCode":"S0N 1Z0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.746306","longitude":"-107.489687"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/114","name":"Centre francophone des Battlefords","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 445-6436","email":"centrefranconb@sasktel.net"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-Francophone-des-Battleford.png?itok=7kBlh0CO","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-francophone-des-battlefords","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1881, 99e Rue","addressLocality":"North Battleford","addressRegion":"SK","postalCode":"S9A 1L7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.781936","longitude":"-108.294206"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/115","url":"https:\/\/centrefrancophonebds.ca\/","name":"Centre francophone BDS Inc.\u00a0","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 423-5303","email":"direction@cfbds.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-francophone-BDS-inc.png?itok=0wDgOy1p","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-francophone-bds-inc","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"C.P. 127","addressLocality":"St-Isidore-de-Bellevue","addressRegion":"SK","postalCode":"S0K 3Y0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.783736","longitude":"-105.921751"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/116","url":"https:\/\/www.cafs-sask.org\/","name":"Communaut\u00e9 des Africains francophones de la Saskatchewan (CAFS)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 371-2237","email":"direction@cafs-sask.org"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Communaute-Africains-francophones-Saskatchewan.png?itok=yCSbUI2L","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/communaute-des-africains-francophones-de-la-saskatchewan-cafs","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"202 \u2013 1950, rue Broad","addressLocality":"Regina","addressRegion":"SK","postalCode":"S4P 1X6","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.447945","longitude":"-104.60672"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/117","name":"Association communautaire fransaskoise de Gravelbourg (ACFG)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 648-3103","email":"acfggravelbourg@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-09\/Association-communautaire-Fransaskoise-de-Gravelbourg.png?itok=CgBD4-eB","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-fransaskoise-de-gravelbourg-acfg","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"133, 5e Avenue Est, C.P. 176","addressLocality":"Gravelbourg","addressRegion":"SK","postalCode":"S0H 1X0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.875676","longitude":"-106.557317"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/118","url":"https:\/\/www.francosaskatoon.ca\/","name":"F\u00e9d\u00e9ration des Francophones de Saskatoon (FFS)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 653-7440","email":"direction@francosaskatoon.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Federation-francophones-Saskatoon_0.png?itok=JfTYUanW","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/federation-des-francophones-de-saskatoon-ffs","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"103-308, 4e Avenue Nord","addressLocality":"Saskatoon","addressRegion":"SK","postalCode":"S7K 2L7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.131652","longitude":"-106.674932"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/119","url":"http:\/\/www.lacite.uregina.ca\/","name":"La Cit\u00e9 universitaire francophone","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 585-4828","email":"clemance.grevey@uregina.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Cite-universitaire-francophone-de-Regina.png?itok=G9A4nt9u","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cite-universitaire-francophone","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"3737, Wascana Parkway","addressLocality":"Regina","addressRegion":"SK","postalCode":"S4S 0A2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.418782","longitude":"-104.592093"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/120","url":"https:\/\/scfpa.net\/","name":"Soci\u00e9t\u00e9 canadienne-fran\u00e7aise de Prince Albert (SCFPA)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 763-0337","email":"direction@scfpa.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/SCFPA.png?itok=2Jh9Pk6o","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-canadienne-francaise-de-prince-albert-scfpa","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"29, 11e Rue Est","addressLocality":"Prince Albert","addressRegion":"SK","postalCode":"S6V 0Z8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.202877","longitude":"-105.752967"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/121","url":"https:\/\/www.latroupedujour.ca\/","name":"La Troupe du Jour","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 244-1040","email":"artistique@latroupedujour.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/La-Troupe-du-jour.png?itok=RHdYLxbz","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-troupe-du-jour","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"914, 20e Rue Ouest","addressLocality":"Saskatoon","addressRegion":"SK","postalCode":"S7M 0Y4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.12645","longitude":"-106.683771"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/122","url":"http:\/\/www.lerafa.ca\/","name":"Regroupement artistique francophone de l\u0027Alberta (RAFA)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 462-0502","email":"direction@lerafa.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Regroupement-artistique-Francophone-Alberta.png?itok=3UvwOzmK","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/regroupement-artistique-francophone-de-lalberta-rafa","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"8627, rue Marie-Anne-Gaboury, # 200","addressLocality":"Edmonton","addressRegion":"AB","postalCode":"T6C 3N1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.522491","longitude":"-113.466377"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/123","url":"https:\/\/calgary.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Calgary","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(403) 532-8576 222","email":"adjoint.calgary@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Calgary.png?itok=mKGGmKSR","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-calgary","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"840, 7e Avenue SO, suite 1601","addressLocality":"Calgary","addressRegion":"AB","postalCode":"T2P 3G2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"51.044733","longitude":"-114.071883"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/124","url":"https:\/\/canmore.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA de Canmore-Banff","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(514) 797-6942\u00a0","email":"evenement.canmore@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Canmore-Banff.png?itok=9xcYHW73","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-de-canmore-banff","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"#201B, 820-8th Street","addressLocality":"Canmore","addressRegion":"AB","postalCode":"T1W 1H4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"51.089479","longitude":"-115.361888"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/125","url":"https:\/\/centralta.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Centralta","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 961-3665","email":"direction.centralta@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Centralta.png?itok=0gqCfQID","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-centralta","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5109, 46e Rue, C.P. 328","addressLocality":"Legal","addressRegion":"AB","postalCode":"T0G 1L0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.948973","longitude":"-113.59523"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/126","url":"https:\/\/edmonton.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale d\u2019Edmonton","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 469-4401","email":"direction@acfaedmonton.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Edmonton.png?itok=r9iINyDK","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-dedmonton","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"8627, rue Marie-Anne Gaboury, 91e Rue, #30","addressLocality":"Edmonton","addressRegion":"AB","postalCode":"T6C 3N1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.522491","longitude":"-113.466377"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/127","url":"https:\/\/grandeprairie.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Grande Prairie","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 532-6335","email":"direction.grandeprairie@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Grand-Prairie_0.png?itok=SIylEU14","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-grande-prairie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"9928, 111 avenue","addressLocality":"Grande Prairie","addressRegion":"AB","postalCode":"T8V 4C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"55.180411","longitude":"-118.793257"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/128","url":"https:\/\/jasper.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Jasper","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 852-7476","email":"jasper@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-Jasper.png?itok=1Bmbnq-O","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-jasper","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"500, rue Robson, C.P. 298","addressLocality":"Jasper","addressRegion":"AB","postalCode":"T0E 1E0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.877407","longitude":"-118.083409"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/129","url":"https:\/\/lethbridge.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Lethbridge","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(403) 328-8506","email":"direction.lethbridge@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Lethbridge.png?itok=X-nrfwA7","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-lethbridge","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"2104, 6e Avenue Sud","addressLocality":"Lethbridge","addressRegion":"AB","postalCode":"T1J 1C3","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.690177","longitude":"-112.810136"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/130","url":"https:\/\/plamondon.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Plamondon et Lac la Biche","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 798-3896","email":"direction.plamondon@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Plamondon-Lac-la-Biche.png?itok=BkmHg45o","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-plamondon-et-lac-la-biche","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"10031A - 98 Ave, C.P. 487","addressLocality":"Plamondon","addressRegion":"AB","postalCode":"T0A 2T0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"54.846019","longitude":"-112.34721"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/131","url":"https:\/\/reddeer.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Red Deer","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(403) 986-4350","email":"info.reddeer@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-Red-Deer.png?itok=MMby6ffb","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-red-deer","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5560, 45 Rue, #11","addressLocality":"Red Deer","addressRegion":"AB","postalCode":"T4N 1L1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.265209","longitude":"-113.824124"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/132","url":"https:\/\/riviere-la-paix.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Rivi\u00e8re-la-Paix","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 837-2296","email":"direction.riviere-la-paix@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Riviere-la-Paix.png?itok=MqH74FPn","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-riviere-la-paix","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"110 2 St SE","addressLocality":"Falher","addressRegion":"AB","postalCode":"T0H 1M0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"55.735211","longitude":"-117.195145"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/133","url":"https:\/\/saint-paul.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Saint-Paul","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 645-4800","email":"saint-paul@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Saint-Paul.png?itok=oxvnp7ye","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-saint-paul","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4617, 50e Avenue, C.P. 1925","addressLocality":"Saint-Paul","addressRegion":"AB","postalCode":"T0A 3A0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.991472","longitude":"-111.297145"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/134","url":"https:\/\/woodbuffalo.acfa.ab.ca\/","name":"ACFA r\u00e9gionale de Wood Buffalo","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 791-7700","email":"Administration.woodbuffalo@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Wood-Buffalo.png?itok=stfSHUXr","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-wood-buffalo","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"312, Abasand Drive, bureau 100, C.P. 5177","addressLocality":"Fort McMurray","addressRegion":"AB","postalCode":"T9J 1B2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"56.711631","longitude":"-111.379644"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/135","url":"https:\/\/www.lacitefranco.ca\/","name":"La Cit\u00e9 francophone","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 463-1144","email":"d.cournoyer@lacitefranco.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/La-Cite-Francophone_0.png?itok=BKb__b8m","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cite-francophone","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"8627, 91e Rue, bureau 110","addressLocality":"Edmonton","addressRegion":"AB","postalCode":"T6C 3N1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.522427","longitude":"-113.466358"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/136","url":"https:\/\/citedesrocheuses.com\/homepage\/","name":"La Cit\u00e9 des Rocheuses","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(403) 249-1749","email":"dga@citedesrocheuses.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/La-Cite-des-Rocheuses.png?itok=MsdnZr0X","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-cite-des-rocheuses","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4800, chemin Richard Sud-Ouest #240","addressLocality":"Calgary","addressRegion":"AB","postalCode":"T3E 6L1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"51.011128","longitude":"-114.122595"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/137","url":"https:\/\/www.lunitheatre.ca\/","name":"L\u2019Unith\u00e9\u00e2tre","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 469-8400"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Uni-theatre-alberta.png?itok=2FnlNj8Z","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/lunitheatre","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"8627, rue Marie-Anne Gaboury, # 126","addressLocality":"Edmonton","addressRegion":"AB","postalCode":"T6C 3N1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.522491","longitude":"-113.466377"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/138","url":"https:\/\/www.centreculturelstisidore.ca\/fr\/home\/","name":"Comit\u00e9 culturel de Saint-Isidore","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 624-8481","email":"explorestisidore@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-culturel-Saint-Isidore-Aberta.png?itok=nC5wdMQF","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/comite-culturel-de-saint-isidore","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4, rue Bouchard, C.P. 1235","addressLocality":"Saint-Isidore","addressRegion":"AB","postalCode":"T0H 3B0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"56.205906","longitude":"-117.109976"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/139","url":"https:\/\/fetefrancoalbertaine.ca\/","name":"F\u00eate franco-albertaine","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(587) 997-3383 1002","email":"fetefranco@fetefrancoalbertaine.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/La-Fete-Franco-Albertaine.png?itok=gckQ3ztC","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/fete-franco-albertaine","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"8925, av. 82 N-O, bureau 200","addressLocality":"Edmonton","addressRegion":"AB","postalCode":"T6C 0Z2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.517743","longitude":"-113.466084"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/140","url":"https:\/\/www.ccafcb.com\/","name":"Conseil culturel et artistique francophone de la Colombie-Britannique (CCAFCB)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(604) 732-5562","email":"direction@ccafcb.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/CCAFBC.png?itok=89Mk7VHV","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-culturel-et-artistique-francophone-de-la-colombie-britannique-ccafcb","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1555, 7e Avenue Ouest, # 229","addressLocality":"Vancouver","addressRegion":"BC","postalCode":"V6J 1S1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.265583","longitude":"-123.139973"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/141","url":"https:\/\/www.afcr.bc.ca\/","name":"Association francophone du centre de l\u0027\u00eele (AFCI)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(250) 287-2951","email":"afcicb@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Association-francophone-Campbell-River.png?itok=0YWmMWtK","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-du-centre-de-lile-afci","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"891, 13e Avenue","addressLocality":"Campbell River","addressRegion":"BC","postalCode":"V9W 4G9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.02773","longitude":"-125.253294"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/142","url":"https:\/\/francokamloops.org\/","name":"Association francophone de Kamloops (AFK)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(250) 376-6060","email":"kam_franco@shaw.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Association-Francophone-KamLoops.png?itok=ycqY9ITC","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-de-kamloops-afk","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"348, promenade Fortune","addressLocality":"Kamloops","addressRegion":"BC","postalCode":"V2B 2J1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"50.689546","longitude":"-120.349357"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/143","url":"https:\/\/www.afko.ca\/","name":"Association des francophones des Kootenays Ouest (AFKO)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(250) 352-3516","email":"direction@afko.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/AFKO.png?itok=3FAweD8p","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-des-francophones-des-kootenays-ouest-afko","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"807, rue Baker","addressLocality":"Nelson","addressRegion":"BC","postalCode":"V1L 4J8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.493897","longitude":"-117.289604"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/144","url":"https:\/\/francophonenanaimo.org\/","name":"Association des francophones de Nanaimo (AFN)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(250) 729-2776","email":"direction@francophonenanaimo.org"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Association-francophone-Nanaimo.png?itok=S0itoobs","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-des-francophones-de-nanaimo-afn","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1925, chemin Bowen, # 31","addressLocality":"Nanaimo","addressRegion":"BC","postalCode":"V9S 1H1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.184905","longitude":"-123.985361"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/145","url":"http:\/\/www.affno-cb.ca\/","name":"Association des francophones et francophiles du Nord-Ouest (AFFNO)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(250) 627-1313","email":"affno@citywest.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/AFFNO.png?itok=_nOsV_9i","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-des-francophones-et-francophiles-du-nord-ouest-affno","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"115, 3e rue","addressLocality":"Prince Rupert","addressRegion":"BC","postalCode":"V8J 4C4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"54.315688","longitude":"-130.3204"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/146","url":"http:\/\/www.leccfo.org\/","name":"Centre culturel francophone de l\u2019Okanagan (CCFO)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(250) 860-4074","email":"directiongenerale@leccfo.org"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-culturel-francophone-Okanagan.png?itok=PPaZ4bkZ","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-francophone-de-lokanagan-ccfo","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"702, avenue Bernard","addressLocality":"Kelowna","addressRegion":"BC","postalCode":"V1Y 6P5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.886559","longitude":"-119.488256"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/147","url":"https:\/\/www.lecentreculturel.com\/fr\/","name":"Centre culturel francophone de Vancouver (CCFV)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(604) 736-9806","email":"pierre.rivard@lecentreculturel.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Centre-culturel-francophone-Vancouver.png?itok=oM6G5Rl_","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/centre-culturel-francophone-de-vancouver-ccfv","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1551, 7e avenue Ouest","addressLocality":"Vancouver","addressRegion":"BC","postalCode":"V6J 1S1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.265583","longitude":"-123.139973"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/148","url":"https:\/\/www.ccfpg.ca\/","name":"Cercle des Canadiens Fran\u00e7ais de Prince George (CCFPG)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(250) 561-2565","email":"dir@ccfpg.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Cercle-des-Canadiens-Francais-Prince-George.png?itok=-hHWBQ1a","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/cercle-des-canadiens-francais-de-prince-george-ccfpg","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1752, rue Fir","addressLocality":"Prince George","addressRegion":"BC","postalCode":"V2L 1E7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"53.907816","longitude":"-122.736745"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/149","url":"http:\/\/www.clubbonaccueil.com\/fr\/accueil\/","name":"Association francophone de Qathet","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(604) 483-3966","email":"admin@clubbonaccueil.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-05\/AFQA-Logo.png?itok=8RvUdIL8","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-francophone-de-qathet","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5110, avenue Manson","addressLocality":"Powell River","addressRegion":"BC","postalCode":"V8A 3P1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.854299","longitude":"-124.510402"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/150","url":"https:\/\/maillardville.com\/","name":"Soci\u00e9t\u00e9 francophone de Maillardville \/ Festival du bois","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(604) 515-7070","email":"pooja@maillardville.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Festival-du-Bois.png?itok=PrQwNor8","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-francophone-de-maillardville-festival-du-bois","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"938, avenue Brunette, # 200","addressLocality":"Coquitlam","addressRegion":"BC","postalCode":"V3K 1C9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.23697","longitude":"-122.86984"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/151","url":"https:\/\/www.sfvictoria.ca\/","name":"Soci\u00e9t\u00e9 francophone de Victoria (SFV)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(250) 388-7350","email":"casey@sfvictoria.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Societe-Francophone-Victoria.png?itok=jCu0PfUl","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-francophone-de-victoria-sfv","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1218, rue Langley, # 2","addressLocality":"Victoria","addressRegion":"BC","postalCode":"V8W 1W2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"48.42625","longitude":"-123.36857"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/152","url":"https:\/\/seizieme.ca\/fr\/","name":"Th\u00e9\u00e2tre la Seizi\u00e8me","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(604) 736-2616","email":"directionartistique@seizieme.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Theatre-La-Seizieme.png?itok=3ysw6vzG","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/theatre-la-seizieme","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1555, 7e Avenue Ouest, # 226","addressLocality":"Vancouver","addressRegion":"BC","postalCode":"V6J 1S1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.265583","longitude":"-123.139973"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/153","url":"https:\/\/rendez-vousvancouver.com\/","name":"Visions Ouest Productions","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(604) 876-2294","email":"info@rendez-vousvancouver.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Visions-Ouest-Productions.png?itok=AdDQ_QBS","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/visions-ouest-productions","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"1111, avenue Beach, # 406","addressLocality":"Vancouver","addressRegion":"BC","postalCode":"V6E 1T9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.278118","longitude":"-123.135416"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/154","url":"https:\/\/www.afy.ca\/","name":"Association franco-yukonnaise (AFY)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(867) 668-2663","email":"jjacques@afy.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/AFY_0.png?itok=kyRhgTo7","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-franco-yukonnaise-afy","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"302, rue Strickland","addressLocality":"Whitehorse","addressRegion":"YT","postalCode":"Y1A 2K1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"60.722436","longitude":"-135.057256"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/155","url":"https:\/\/www.afcy.info\/","name":"Association franco-culturelle de Yellowknife (AFCY)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(867) 873-3292","email":"dg@afcy.info"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/Association-franco-culturelle-Yellowknife.png?itok=dLwvboAI","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-franco-culturelle-de-yellowknife-afcy","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5016, 48e Rue, C.P. 1586","addressLocality":"Yellowknife","addressRegion":"NT","postalCode":"X1A 2P2","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"62.454711","longitude":"-114.371222"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/158","url":"http:\/\/www.acfa.ab.ca\/bonnyville","name":"ACFA r\u00e9gionale de Bonnyville\/Cold Lake","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(780) 826-5275","email":"direction.bonnyville@acfa.ab.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2022-06\/ACFA-regionale-Bonnyville-Cold-lake.png?itok=KI40mH8U","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/acfa-regionale-de-bonnyvillecold-lake","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"4904 A, 50i\u00e8me Rue, C.P. 5414","addressLocality":"Bonnyville","addressRegion":"AB","postalCode":"T9N 2G5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"54.268609","longitude":"-110.738503"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/3939","url":"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100080421376910","name":"La Soci\u00e9t\u00e9 culturelle de la grande r\u00e9gion de Rogersville","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 775-2080","email":"acc@rogersvillenb.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2023-08\/Logo-socie%CC%81te%CC%81%20culturelle%20de%20la%20grande%20re%CC%81gion%20de%20Rogersville.jpeg?itok=lu3wK_n3","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/la-societe-culturelle-de-la-grande-region-de-rogersville","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"46 rue de l\u0027\u00e9cole","addressLocality":"Rogersville","addressRegion":"NB","postalCode":"E4Y 1V7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.732371","longitude":"-65.423498"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4140","url":"https:\/\/ccjl.ca","description":"Une institution provinciale francophone offrant une \u00e9ducation sp\u00e9cialis\u00e9e en Ontario pour les enfants ayant des troubles s\u00e9v\u00e8res d\u2019apprentissage ou qui sont sourds ou malentendants, qui sont aveugles ou en basse vision ou qui sont sourds et aveugles.","name":"Consortium du Centre Jules-L\u00e9ger (CCJL)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"613 791-0524","email":"farouk.bouanane@ccjl.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Consortium_Jules-Leger.png?itok=vsBrcY-T","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/consortium-du-centre-jules-leger-ccjl","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"281, avenue Lanark","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1Z 6R8","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.398978","longitude":"-75.753767"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4141","url":"https:\/\/www.lecentrefranco.ca","description":"Le Centre franco contribue \u00e0 l\u2019essor de l\u2019\u00e9ducation en langue fran\u00e7aise et \u00e0 la vitalit\u00e9 de la francophonie en cr\u00e9ant et en diffusant des ressources p\u00e9dagogiques, et en offrant des services scolaires de qualit\u00e9, innovants et adapt\u00e9s.","name":"Le Centre franco","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"613 691-7066","email":"lallard@lecentrefranco.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Logo%20centre%20franco.png?itok=iW6O8Ldq","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/le-centre-franco","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"435, rue Donald","addressLocality":"Ottawa","addressRegion":"ON","postalCode":"K1K 4X5","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"45.429539","longitude":"-75.649388"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4142","url":"https:\/\/lecano.ca","description":"Le Conseil des Arts du Nipissing Ouest - CANO est le seul diffuseur de spectacles professionnellement reconnu dans le Nipissing Ouest. \u00a0Depuis sa fondation en 2003, il offre une programmation artistique et culturelle vari\u00e9e s\u0027adressant principalement \u00e0 une client\u00e8le francophone et francophile. \u00a0Toutefois, en 2018, le CANO entreprend un virage inclusif et rassembleur et pr\u00e9sente maintenant des spectacles et des activit\u00e9s culturelles dans les deux langues officielles afin de mieux desservir l\u0027ensemble de la population du Nipissing Ouest.","name":"Conseil des arts de Nippissing Ouest","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"705 498-7778","email":"pdg@lecano.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Logo%20CANO.jpg?itok=XpipmxVc","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-nippissing-ouest","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"90, rue Main","addressLocality":"Sturgeon Falls","addressRegion":"ON","postalCode":"P2B 2Z7","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.372163","longitude":"-79.92794"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4143","url":"https:\/\/www.sckn.info","description":"Depuis 1977, la\u00a0Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Kent-Nord\u00a0offre des services culturels \u00e0 toute la population de la grande r\u00e9gion de Kent-Nord. Notre mission est de promouvoir la culture sous toutes ses formes et plus particuli\u00e8rement la culture acadienne par la mise en valeur de nos artistes et artisans. \u00a0","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Kent Nord","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"506 427-2790","email":"scknord@gmail.com"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/Soci%C3%A9t%C3%A9%20culturelle%20de%20Kent.jpeg?itok=uBSh6vt0","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-kent-nord","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"Casier Postal 2101, Station Main","addressLocality":"Richibucto","addressRegion":"NB","postalCode":"E4W 3T9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.675417","longitude":"-64.867853"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4158","name":"Association communautaire fransaskoise de la Trinit\u00e9","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(306) 258-4624","email":"acft@baudoux.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/ACFT-horizontal_Logo.jpeg?itok=_yrGd_5i","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-communautaire-fransaskoise-de-la-trinite","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"C.P 42","addressLocality":"Saint-Denis","addressRegion":"SK","postalCode":"S0K 3W0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"52.158416","longitude":"-106.099333"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4159","url":"https:\/\/www.alliancefrancaise.ca\/en\/","name":"Alliance fran\u00e7aise de Vancouver","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(604) 327-0201","email":"info@alliancefrancaise.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/AF_Logo_Vancouver.jpg?itok=ffwkEsyO","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/alliance-francaise-de-vancouver","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"8555, rue Cambie","addressLocality":"Vancouver","addressRegion":"BC","postalCode":"V6P 3J9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.207507","longitude":"-123.117815"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4160","url":"https:\/\/aftso.ca","name":"Association franco-t\u00e9noise du Sud et de l\u0027Ouest (AFTSO)","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(418) 271-7743","email":"direction@aftso.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/AFTSO%20logo.png?itok=FdlAeKZP","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/association-franco-tenoise-du-sud-et-de-louest-aftso","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"66, promenade Woodland","addressLocality":"Hay River","addressRegion":"NT","postalCode":"X0E 1G1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"60.808546","longitude":"-115.789291"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4161","url":"https:\/\/www.afnunavut.ca","name":"Franco-Centre de l\u0027Association des francophones du Nunavut","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(867) 979-4606","email":"direction@afnunavut.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/franco-centre_logo-cmyk.jpg?itok=5-z00a4P","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/franco-centre-de-lassociation-des-francophones-du-nunavut","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"981, promenade Nunavut, C.P. 880","addressLocality":"Iqaluit","addressRegion":"NU","postalCode":"X0A 0H0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"63.750179","longitude":"-68.525812"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4162","url":"https:\/\/heho.ca","name":"Festival du Voyageur Inc.","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(204) 237-7692\u00a0","email":"jdesaulniers@festivalvoyageur.mb.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-02\/festival-voyageur-logo.jpg?itok=7aY9Idzc","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/festival-du-voyageur-inc","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"233, boulevard Provencher","addressLocality":"Winnipeg","addressRegion":"MB","postalCode":"R2H 0G4","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"49.893065","longitude":"-97.119725"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/4170","url":"https:\/\/www.conseildesartsdecheticamp.ca\/","description":"Le Conseil des Arts de Cheticamp a pour mission de promouvoir la culture acadienne en Nouvelle-\u00c9cosse gr\u00e2ce \u00e0 une vari\u00e9t\u00e9 d\u0027activit\u00e9s telles que des ateliers artistiques, des \u00e9v\u00e9nements culturels et des formations artistiques de qualit\u00e9. Nous visons \u00e0 cr\u00e9er un environnement d\u0027\u00e9change et de partage pour les acteurs culturels de la r\u00e9gion en d\u00e9veloppant des partenariats.","name":"Conseil des arts de Ch\u00e9ticamp","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(902) 224-1876","email":"direction@artscheticamp.org"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-03\/LOGO_Conseil%20des%20Artspng%20%281%29.png?itok=DhTv1ZZC","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/conseil-des-arts-de-cheticamp","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"15118 Cabot Trail \u2022 C.P. 127","addressLocality":"Ch\u00e9ticamp","addressRegion":"NS","postalCode":"B0E 1H0","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"46.624673","longitude":"-61.014238"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/6181","name":"FrancoF\u00eate en Acadie","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"","email":"francofete@radarts.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2024-07\/logo%20FFA24%20rouge%20sur%20fond%20transparent.png?itok=RlD2q2rn","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/francofete-en-acadie","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"399, Rue du couvent, Bureau 117","addressLocality":"Tracadie","addressRegion":"NB","postalCode":"E1X 1E1","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.513137","longitude":"-64.908062"}}]},{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/id\/7643","url":"https:\/\/www.facebook.com\/BSAculturel","description":"Les objectifs de la Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Baie-Sainte-Anne sont les suivants\u00a0:","name":"Soci\u00e9t\u00e9 culturelle Baie-Sainte-Anne","contactPoint":{"@type":"ContactPoint","telephone":"(506) 228-2045","email":"info@scbsa.ca"},"logo":{"@type":"ImageObject","representativeOfPage":"True","url":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/sites\/default\/files\/styles\/large\/public\/2025-01\/Soci%C3%A9t%C3%A9%20culturelle%20Baie-Sainte-Anne.png?itok=yLh3CgYC","width":"480","height":"480"},"mainEntityOfPage":"https:\/\/scenesfrancophones.ca\/diffuseurs\/societe-culturelle-baie-sainte-anne","address":{"@type":"PostalAddress","streetAddress":"5362, route 117","addressLocality":"Baie-Sainte-Anne","addressRegion":"NB","postalCode":"E9A 1V9","addressCountry":"CA"},"geo":{"@type":"GeoCoordinates","latitude":"47.048827","longitude":"-64.964307"}}]}]